{
    "data": [
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:11.000Z",
            "id": "438366325983809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/ftWezuOPFs"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-02-25T17:34:07.000Z",
            "id": "438366309168848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/2OwMK8wjCU"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:53.000Z",
            "id": "438366249530052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/D4t67hGche"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:50.000Z",
            "id": "438366237886644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/hbV5B8BAeQ"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:47.000Z",
            "id": "438366227103092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/ALARmJFdiA"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:32.000Z",
            "id": "438366163911716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/KnJPmUY92D"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:25.000Z",
            "id": "438366136082518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/1FeqHRe7ZI"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-02-25T17:33:11.000Z",
            "id": "438366074241708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/Is2aX9RXkt #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:59.000Z",
            "id": "438366023666786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/bhXFX48JMr"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:54.000Z",
            "id": "438366003131457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/DwSIW1NsHo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:43.000Z",
            "id": "438365958722187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/e4WaVafhk9"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:33.000Z",
            "id": "438365917492170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/wVGhiMPCvS"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:30.000Z",
            "id": "438365901994221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/uWlINAzQwj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:25.000Z",
            "id": "438365880615845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/DsdH0tCudH"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:20.000Z",
            "id": "438365863066882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/gkZJc1CMHA"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2014-02-25T17:32:06.000Z",
            "id": "438365804430491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/41LmVfPLOm"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:59.000Z",
            "id": "438365771383582721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/zNlzkEZlCv"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:54.000Z",
            "id": "438365753134178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/Y3nQFThZWw"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:51.000Z",
            "id": "438365740379295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/P4lbIxapHL"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:34.000Z",
            "id": "438365667973029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/3RwuOHMNDl"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "438365647223791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam ... http://t.co/15zV3CRorw via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:23.000Z",
            "id": "438365623119142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabal... http://t.co/sFnjTBOxRM #brasil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:20.000Z",
            "id": "438365608527151105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/kkuziRqEsA"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-02-25T17:31:17.000Z",
            "id": "438365598410493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/9oqxsieOLg"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:38.000Z",
            "id": "438365432316039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/Aqp1q79hoi"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:28.000Z",
            "id": "438365393820717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/VgwByY16ui"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:14.000Z",
            "id": "438365331036184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/kyj5ecWTdD"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:10.000Z",
            "id": "438365314951020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/mDp7SDvNMC"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:06.000Z",
            "id": "438365297716637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/b4B3Hayhbk"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:03.000Z",
            "id": "438365287646130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR: Equipes trabalharam durante a noite e m... http://t.co/FnPpO4stwb"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-02-25T17:30:02.000Z",
            "id": "438365283284025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande, na regi\u00e3o de S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, desde a manh\u00e3 de... http://t.co/zeJPy40Cse"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-25T17:23:28.000Z",
            "id": "438363628274982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/HUG34Ro1sl"
        },
        {
            "author_id": "109118779",
            "created_at": "2014-02-25T17:22:04.000Z",
            "id": "438363276737384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquiles Emir: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve aumen... http://t.co/bjctQ20RwY"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2014-02-25T17:21:46.000Z",
            "id": "438363200388870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/8gk0RL3NnO"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2014-02-25T17:21:39.000Z",
            "id": "438363174643843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquiles Emir: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve aumen... http://t.co/WIMhpH1Xbm"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-02-25T17:21:05.000Z",
            "id": "438363029244506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 500 hectares do Parque Nacional de Ilha Grande no PR http://t.co/ahqUQBJ328"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-02-25T17:00:55.000Z",
            "id": "438357954669346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede aprova\u00e7\u00e3o na \u00edntegra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Botucatu. Assine, divulgue, ajude! http://t.co/nxvly8cNOt"
        },
        {
            "author_id": "1858825789",
            "created_at": "2014-02-25T16:30:13.000Z",
            "id": "438350227524042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA http://t.co/ktPX4qU4rS"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2014-02-25T16:28:07.000Z",
            "id": "438349702829187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isl\u00e2ndia: Novas imagens das deslumbrantes grutas de gelo do Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull. http://t.co/6woUpMqk9P"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2014-02-25T16:27:20.000Z",
            "id": "438349503129595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imparcial - Urbano - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/Z5x4HTjl7L"
        },
        {
            "author_id": "76068136",
            "created_at": "2014-02-25T16:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93129806,
                        -19.92390417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "438348303978467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei de ter\u00e7a #fcmmg #medicina @ Parque Municipal http://t.co/zX2BUDSwdK"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-02-25T16:14:18.000Z",
            "id": "438346223188463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca, a vegeta\u00e7\u00e3o no topo do Cost\u00e3o de Itacoatiara est\u00e1... http://t.co/5Bsr9dvKYq"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2014-02-25T16:13:58.000Z",
            "id": "438346138496692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio do filme \"O Hobbit\"? Que nada! Este \u00e9 o C\u00e2nion da Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral, no Rio... http://t.co/zlaNRza3dM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-25T16:10:22.000Z",
            "id": "438345235467616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeirinha, bastante procurada pelos banhistas do Parque Nacional da Tijuca, est\u00e1 assoreada. Voc\u00ea pode ajudar... http://t.co/sWhXG2qngr"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-02-25T16:01:39.000Z",
            "id": "438343040193671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino: Animal rec\u00e9m-assassinado estava escondido atr... http://t.co/SmYguUzxbQ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-02-25T16:00:34.000Z",
            "id": "438342768318885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino http://t.co/815CiubVcz"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-02-25T15:11:56.000Z",
            "id": "438330527079075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Fiscal do Parque Municipal agredido durante assalto vai para UTI http://t.co/KAN0x15Hxd"
        },
        {
            "author_id": "314030073",
            "created_at": "2014-02-25T14:52:53.000Z",
            "id": "438325733186740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMIGOS DO IEPA NATUREZA VIVA: Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo tem \u00e1rea expandida http://t.co/xwuVtp1kPi"
        },
        {
            "author_id": "111936936",
            "created_at": "2014-02-25T14:45:12.000Z",
            "id": "438323801592320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao treinos no parque municipal!!!!!! http://t.co/JAPLjPx02Q"
        },
        {
            "author_id": "109088811",
            "created_at": "2014-02-25T14:43:40.000Z",
            "id": "438323416035106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINISTROS VISITAM PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\n\nA ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira e o... http://t.co/vqvJRcstXx"
        },
        {
            "author_id": "349073384",
            "created_at": "2014-02-25T14:42:24.000Z",
            "id": "438323095376375809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/fTHMpDHmXy"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-02-25T14:37:04.000Z",
            "id": "438321753085853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O GLOBO\n\nEspecial - Floresta da Tijuca - Beleza sob riscos\n\nO\u00e1sis no ver\u00e3o, Parque Nacional da Tijuca sofre com... http://t.co/HnmaYV2YOo"
        },
        {
            "author_id": "1169190458",
            "created_at": "2014-02-25T14:30:29.000Z",
            "id": "438320097955184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa del\u00edcia de paisagem fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. \u00c9 o lago Moraine, Patrim\u00f4nio da Humanidade,... http://t.co/mO1WM4s0Lz"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-02-25T14:29:14.000Z",
            "id": "438319784728342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/DnSFQFuxSm"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-02-25T14:24:27.000Z",
            "id": "438318579675852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa conhecer!  - Para\u00edso na terra: Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia encanta turistas  - http://t.co/j8y3HJOJ3F"
        },
        {
            "author_id": "486218707",
            "created_at": "2014-02-25T13:58:55.000Z",
            "id": "438312153087356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeias do Parque Nacional do Xingu podem ser contempladas com ve\u00edculos e recupera\u00e7\u00e3o de estradas.- http://t.co/OFfMwHIDrX"
        },
        {
            "author_id": "70207175",
            "created_at": "2014-02-25T13:57:54.000Z",
            "id": "438311898467954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/dLOCtrJJDa"
        },
        {
            "author_id": "70207175",
            "created_at": "2014-02-25T13:57:32.000Z",
            "id": "438311805740261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/g45yroQXrQ"
        },
        {
            "author_id": "88229667",
            "created_at": "2014-02-25T13:32:33.000Z",
            "id": "438305516155310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio vermelho e usu\u00e1rios da Praia do Mo\u00e7ambique. http://t.co/LqkJqKAOZv"
        },
        {
            "author_id": "523198769",
            "created_at": "2014-02-25T13:08:50.000Z",
            "id": "438299550072463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia! A Lei que criou a Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u00e9 constitucional. A Floresta \u00e9 do Amap\u00e1, n\u00e3o dos grileiros. http://t.co/igf6i9h1tx"
        },
        {
            "author_id": "2319063740",
            "created_at": "2014-02-25T13:05:43.000Z",
            "id": "438298764307361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forte e Parque Nacional de Santa Teresa | Trips Brasil http://t.co/EVrtMxa0v2"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-02-25T12:57:33.000Z",
            "id": "438296710540836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensino e pesquisa na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/EZVIvb9Gli"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-02-25T12:57:33.000Z",
            "id": "438296709886529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fecha portaria do Retiro http://t.co/yhPzj97QLt"
        },
        {
            "author_id": "60951534",
            "created_at": "2014-02-25T12:53:11.000Z",
            "id": "438295611490582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1V130DgEFp"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2014-02-25T12:47:56.000Z",
            "id": "438294289299546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funai negocia a sa\u00edda dos 30 \u00edndios da tribo Patax\u00f3 que ocupam a base avan\u00e7ada do Parque Nacional do Descobrimento, em Prado."
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-02-25T12:43:30.000Z",
            "id": "438293176172826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 matinal na sede do Onda Verde onde acontecer\u00e1 a reuni\u00e3o de Planejamento 2014 do Conselho da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2014-02-25T12:31:23.000Z",
            "id": "438290126373126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o Trabalho da Tirolesa do Parque Municipal de Mucug\u00ea http://t.co/3hUHVzbONO"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-02-25T12:29:29.000Z",
            "id": "438289646640848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sofre mesmo!!!! http://t.co/RRHvTK02yK"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2014-02-25T12:22:54.000Z",
            "id": "438287990163783681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeias do Parque Nacional do Xingu podem ser contempladas com infraestrutura - 24 horas news http://t.co/hjNJS8oyBe"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-25T12:04:03.000Z",
            "id": "438283244509749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/w69uQs4D3O http://t.co/Q6vgG81MGi"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:59.000Z",
            "id": "438283231608045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/C1qBy9YE70 http://t.co/pMUZ9Z4EY5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:55.000Z",
            "id": "438283214809870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/pzLUF2jUMW http://t.co/SLwKkOHmCq"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:53.000Z",
            "id": "438283202415714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/pzLUF2jUMW http://t.co/33qaRKOJvj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:49.000Z",
            "id": "438283186490339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/U1EHaISm5U"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:49.000Z",
            "id": "438283185806659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/S7E4by776m"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:48.000Z",
            "id": "438283185060061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/P1zwVFuWNu"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-25T12:03:48.000Z",
            "id": "438283184397352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Interior do Canyon Malacara (parque Nacional da Serra Geral)? http://t.co/Je4hIAaRzs"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2014-02-25T12:00:52.000Z",
            "id": "438282446765711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto de Barreirinhas, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/2IBJ3nls7O"
        },
        {
            "author_id": "906235525",
            "created_at": "2014-02-25T11:58:31.000Z",
            "id": "438281855734136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fecha... http://t.co/tSxYZx6ush"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2014-02-25T11:54:15.000Z",
            "id": "438280780209344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional em Prado\nhttp://t.co/LEX38fTD2O"
        },
        {
            "author_id": "105127698",
            "created_at": "2014-02-25T11:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131514671",
                        "start": 0,
                        "username": "lindoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "438280103261663232",
            "in_reply_to_user_id": "131514671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lindoso - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/6JhEQNkjOS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-25T11:48:14.000Z",
            "id": "438279267986964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fecha portaria do Retiro. http://t.co/L0AtKoAEY6"
        },
        {
            "author_id": "1067765154",
            "created_at": "2014-02-25T11:46:09.000Z",
            "id": "438278741798952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra (Sicalis flaveola) fotografado durante expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual Ilha do Cardoso, http://t.co/f78ajpfeiv #RafaelXavier"
        },
        {
            "author_id": "1021567668",
            "created_at": "2014-02-25T11:46:05.000Z",
            "id": "438278726980476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-Can\u00e1rio-da-terra (Sicalis flaveola) fotografado durante expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual Ilha do Ca http://t.co/ywPtEtkZr9 #RafaelXavier"
        },
        {
            "author_id": "45649954",
            "created_at": "2014-02-25T11:41:19.000Z",
            "id": "438277524380860417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas era mesmo o que faltava botar \"quiosques de alimenta\u00e7\u00e3o\" numa floresta =&gt; Parque da Tijuca sofre c/ inseguran\u00e7a http://t.co/rTb4tKC0G9"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-02-25T11:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "62891396",
                        "start": 86,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "438277210567634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional vai ganhar centro de atendimento ao visitante. http://t.co/KGRwr3Bqjf @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-02-25T11:39:02.000Z",
            "id": "438276952638496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL ', DIA 05 DE ABRIL, QUERO GERAL L\u00c1, \n,\nhttps://t.co/ur6LUnmlKZ"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-02-25T11:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 68,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "438276358884851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro campo de estagio, bom dia!! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/tBzOVMhEgO"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-25T11:34:40.000Z",
            "id": "438275851612721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos no Blog de frei Gilvander.\n\nVI Congresso do MST, em Bras\u00edlia, Crimes socioambientais no Parque Nacional da... http://t.co/rlhIho4XQq"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-25T11:34:23.000Z",
            "id": "438275778636419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos no Blog de frei Gilvander.\n\nVI Congresso do MST, em Bras\u00edlia, Crimes socioambientais no Parque Nacional da... http://t.co/Bz6fbhUibL"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-25T11:34:05.000Z",
            "id": "438275705336762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeos no Blog de frei Gilvander.\n\nVI Congresso do MST, em Bras\u00edlia, Crimes socioambientais no Parque Nacional da... http://t.co/zb1nxBEetP"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2014-02-25T11:33:48.000Z",
            "id": "438275635015073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande.... http://t.co/FRlerpITDN"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-02-25T11:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "35524446",
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "438271861307092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/hunh3QIjYr via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-02-25T11:13:40.000Z",
            "id": "438270568253894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/NZmpE9f3EL"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-02-25T11:11:47.000Z",
            "id": "438270095006384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UMlOCWCL44"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2014-02-25T11:05:22.000Z",
            "id": "438268478056062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional de Ilha Grande. Saiba mais: http://t.co/QT1BRjE02O"
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2014-02-25T10:45:28.000Z",
            "id": "438263469163692033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gnzm8aBGkz"
        },
        {
            "author_id": "1250483336",
            "created_at": "2014-02-25T10:36:48.000Z",
            "id": "438261287571947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttp://t.co/9KMfqLWWGt"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-02-25T10:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "54341363",
                        "start": 109,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "438259601213886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o - Jornal O Globo http://t.co/6JKw7HJWvn via @JornalOGlobo aviso ao turista"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-02-25T10:23:41.000Z",
            "id": "438257989880143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Problemas no Parque Nacional da Tijuca. Veja as imagens http://t.co/Ok86N8MLCs"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-02-25T10:23:06.000Z",
            "id": "438257842836234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ld3TTN9FJV"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2014-02-25T10:22:41.000Z",
            "id": "438257737298759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: \u00cdndios patax\u00f3s ocupam sede do Parque Nacional, em ... http://t.co/B1K2bF1lZe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-25T09:35:20.000Z",
            "id": "438245819360485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Bicuar de Angola\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA  em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting \"Bicuar National... http://t.co/w3yNRcQgZw"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2014-02-25T08:39:40.000Z",
            "id": "438231810472824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e conserva\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria http://t.co/U2N1O6XSVO"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-02-25T08:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "54341363",
                        "start": 88,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "438228336846704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca sofre com inseguran\u00e7a e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/SlhLJG2lk3 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "171291636",
            "created_at": "2014-02-25T07:06:28.000Z",
            "id": "438208358878048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol da Ilha!!! @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/2CfHrhWrgW"
        },
        {
            "author_id": "82991920",
            "created_at": "2014-02-25T06:55:11.000Z",
            "id": "438205518876651521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Taquara ainda \u00e9 op\u00e7\u00e3o para o ver\u00e3o?: Para iniciar minha atua\u00e7\u00e3o nessa ilustr\u00edssima revista... http://t.co/wdDQaztLJR"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-02-25T04:36:44.000Z",
            "id": "438170677032415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o: Al\u00e9m do aeroporto, tamb\u00e9m est\u00e3o sendo ... http://t.co/gnW9aZ0K7r"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-25T03:05:03.000Z",
            "id": "438147602106687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de fevereiro de 2014\nCaninana (Spilotes pullatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/fE0OM4cPz8"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-02-25T02:57:36.000Z",
            "id": "438145729618776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre uma Reserva Extrativista e uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel?\u2026 http://t.co/3QaGQZwppY"
        },
        {
            "author_id": "168792931",
            "created_at": "2014-02-25T02:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "77469764",
                        "start": 98,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "438145004322582530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande - Terra Brasil  http://t.co/aU2Vf8chPt via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "244331017",
            "created_at": "2014-02-25T02:06:57.000Z",
            "id": "438132980041940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Natureza, paz \u00e9 sa\u00fade.\" @ Parque Municipal Josefa Coelho: http://t.co/yGGC9wyJNy #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "68815858",
            "created_at": "2014-02-25T01:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "438129986625880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On The road... @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/H3AKPqaHMj"
        },
        {
            "author_id": "322720079",
            "created_at": "2014-02-25T01:42:45.000Z",
            "id": "438126892365803520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento | Itaberaba Noticias http://t.co/0RWRq7CcO8"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-02-25T01:16:37.000Z",
            "id": "438120315127095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PA: Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa... http://t.co/810QExwu0e"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-25T01:00:22.000Z",
            "id": "438116225231486977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o | RS Not\u00edcias http://t.co/wCYPrUdyVJ http://t.co/M75cGeg5m4"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-25T01:00:17.000Z",
            "id": "438116203903877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o | RS Not\u00edcias http://t.co/fZp3PNmq2C"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-02-25T00:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "438114841833009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muitoooooo (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) [pic]: http://t.co/ibdhATfl22"
        },
        {
            "author_id": "143404883",
            "created_at": "2014-02-25T00:30:05.000Z",
            "id": "438108604311142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca, o ponto de partida para saltos de asa delta e de chegada \u2013 para os que... http://t.co/aqROSL5FxI"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2014-02-25T00:25:01.000Z",
            "id": "438107326738735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais expulsas de Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3- MG, pra fazer estacionamento e pousadas... http://t.co/bjrjGyww9C"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-25T00:19:42.000Z",
            "id": "438105991138537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/fADeHUytN8"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2014-02-25T00:19:38.000Z",
            "id": "438105975724068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino \u2013 Cidade Foz http://t.co/3e9HW3m0Ga"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2014-02-25T00:19:35.000Z",
            "id": "438105962751070209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos ao ca\u00e7ar animais no Parque Nacional Argentino \u2013 Cidade Foz http://t.co/RkBXAJs8GC"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-25T00:18:15.000Z",
            "id": "438105624589897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/RwkwugHNhx"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-25T00:17:18.000Z",
            "id": "438105388383473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/ue36HYPp5y"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-02-25T00:00:43.000Z",
            "id": "438101212370460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado: Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento |: http://t.co/HCUYn0BoAh"
        },
        {
            "author_id": "244331017",
            "created_at": "2014-02-24T23:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923181,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "438099964397617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada com fam\u00edlia. @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/9HNOhjN4w7"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-02-24T23:46:32.000Z",
            "id": "438097645081731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Das Brom\u00e9lias \u2013 Po\u00e7os Do Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/oZK5PelZhI"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2014-02-24T23:45:05.000Z",
            "id": "438097277564243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Rond\u00f4nia anula cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/WSELbXpL4Q"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2014-02-24T23:42:23.000Z",
            "id": "438096599634288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade de raios cai sobre o Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona http://t.co/09jAi6PFmA"
        },
        {
            "author_id": "1437172525",
            "created_at": "2014-02-24T23:36:09.000Z",
            "id": "438095030687768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime defende a n\u00e3o privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RyAirqly37"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-02-24T23:35:32.000Z",
            "id": "438094877755453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prado: Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/HjrWhNbtSe"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-24T23:11:21.000Z",
            "id": "438088791505768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Parnaioca - Parque Estadual da Ilha Grande - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/tjoeLoPNjF"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-02-24T23:01:59.000Z",
            "id": "438086433572925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Peti\u00e7\u00e3o pede aprova\u00e7\u00e3o na \u00edntegra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Botucatu\" http://t.co/A9T4GfsDoc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-24T23:01:33.000Z",
            "id": "438086325506695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Bicuar de Angola\" http://t.co/xSf2u7FGfC"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2014-02-24T23:00:57.000Z",
            "id": "438086170854326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#vcrep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/1OHUkCGZgr #TerraBrasil"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2014-02-24T23:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "14116807",
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "438086097151598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/Lt0XxKxUut via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1419695432",
            "created_at": "2014-02-24T22:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "438083522944065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/w1fu6u8m0r"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2014-02-24T22:29:31.000Z",
            "id": "438078263861051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR: inc\u00eandio ambiental atinge Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/JLcXWa2gRt"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-02-24T22:24:20.000Z",
            "id": "438076957142421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tard... http://t.co/nhAsrE207P"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-02-24T22:18:07.000Z",
            "id": "438075392348278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva em Teres\u00f3polis (RJ) tem plano de manejo aprovado: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) S\u00ed... http://t.co/WFolCREPBD"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-02-24T22:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "209484168",
                        "start": 90,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "438074060787171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o | Ag\u00eancia Brasil | @scoopit http://t.co/yvMKlWbTXN"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-24T22:12:06.000Z",
            "id": "438073879601221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/DjAeG0apfr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-24T22:12:01.000Z",
            "id": "438073856327045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/YxWpw7tVUz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-24T22:11:36.000Z",
            "id": "438073754313175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/iduD38K50n"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-24T22:11:15.000Z",
            "id": "438073665783988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1: Chamas se espalharam em \u00e1rea que fica p... http://t.co/DjAeG0apfr"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-02-24T22:02:26.000Z",
            "id": "438071447873794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia de Rond\u00f4nia anula cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/Pb4UUnwjNL"
        },
        {
            "author_id": "60077746",
            "created_at": "2014-02-24T21:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97241444,
                        -19.87368889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "438069165656924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais susto que equil\u00edbrio. #slack @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - UFMG http://t.co/KNNJKmeYK1"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-02-24T21:37:42.000Z",
            "id": "438065220175425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o:  http://t.co/k9cR3rjIAM"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2014-02-24T21:37:39.000Z",
            "id": "438065209295380480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o:  http://t.co/JjbMr7IkOe"
        },
        {
            "author_id": "2342629908",
            "created_at": "2014-02-24T21:37:11.000Z",
            "id": "438065090936729601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/XYVvb7gZWa"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-02-24T21:34:00.000Z",
            "id": "438064289362890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alen... http://t.co/MxOFpQBRIz #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-02-24T21:33:30.000Z",
            "id": "438064165148573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA: Grupo acampa em base usada como posto de co... http://t.co/tpQNuPN5r1"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-02-24T21:33:29.000Z",
            "id": "438064162694914049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA: Grupo acampa em base usada como posto de co... http://t.co/HkHo99yrpL"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-02-24T21:33:29.000Z",
            "id": "438064160195092481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA: Grupo acampa em base usada como posto de co... http://t.co/gByxH5lWGG"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2014-02-24T21:31:16.000Z",
            "id": "438063604751798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no ... - http://t.co/3r7uItTLAV http://t.co/1DP4I7wstP"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-02-24T21:30:54.000Z",
            "id": "438063512825659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/P4mSFrB2wO"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2014-02-24T21:26:15.000Z",
            "id": "438062338868916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ecoa vem a publico esclarecer sobre uma not\u00edcia que alguns ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o da cidade de Corumb\u00e1 (MS)... http://t.co/E1iqQvCkf2"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2014-02-24T21:11:19.000Z",
            "id": "438058580566999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AL MT] Aldeias do Parque Nacional do Xingu podem ser contempladas com infraestrutura http://t.co/qadUzvlThI #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-24T21:07:57.000Z",
            "id": "438057734668578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA http://t.co/IifqklWRps"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-24T21:07:56.000Z",
            "id": "438057730029658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/BrDtCmbOKG"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2014-02-24T21:03:07.000Z",
            "id": "438056520774057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado, na BA http://t.co/o6WRIx5784"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-02-24T20:57:05.000Z",
            "id": "438054999600685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 http://t.co/7PguiVKyxf"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-02-24T20:53:44.000Z",
            "id": "438054158596182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/t3mnk9CqE9"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2014-02-24T20:51:28.000Z",
            "id": "438053586572824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR - Terra Brasil http://t.co/JqWeuLF5za"
        },
        {
            "author_id": "60438433",
            "created_at": "2014-02-24T20:51:08.000Z",
            "id": "438053504616525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha nova conquista! Highline do  Parque Municipal Cachoeira das Andorinhas em Ouro\u2026 http://t.co/zxTPfRxpIW"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-24T20:49:45.000Z",
            "id": "438053155981766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/wbDR2HVJ5n"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-02-24T20:48:26.000Z",
            "id": "438052822983012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco na fronteira! O Gran Aventura combina a ess\u00eancia do Parque Nacional lguaz\u00fa: a selva e as... http://t.co/M6NqSaGM28"
        },
        {
            "author_id": "73581734",
            "created_at": "2014-02-24T20:47:42.000Z",
            "id": "438052637997400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/fDaIn6KetT"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-02-24T20:44:40.000Z",
            "id": "438051875066494977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Argentina - http://t.co/XGhVLnAGDq http://t.co/0Vh0okoi5r"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2014-02-24T20:41:38.000Z",
            "id": "438051112852008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/qBnL3I44NZ"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:50.000Z",
            "id": "438049905953624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/xTTpfdAEiB"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:48.000Z",
            "id": "438049894943567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/OrDvrEqO1H"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:42.000Z",
            "id": "438049872613085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/TXcPtYb0Jv"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68412310",
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "438049856645386240",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/Y0dHYKUWWZ #P74"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928949598663606272",
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "438049846478397440",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/Y0dHYKUWWZ #P7"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:34.000Z",
            "id": "438049837854892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/aB1cV0AAcR #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:34.000Z",
            "id": "438049835904561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/Aoa5hXl5xB #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:31.000Z",
            "id": "438049824374407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/z76d9mRKXg"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-02-24T20:36:26.000Z",
            "id": "438049805852368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/2JcOq2Gjgt"
        },
        {
            "author_id": "592860466",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:59.000Z",
            "id": "438049692757540866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com parque estadual, Ilhabela Sustent\u00e1vel lan\u00e7a cartilha de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/7H5Lan6apv"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:55.000Z",
            "id": "438049675837321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/rXMUeTJGGo"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:48.000Z",
            "id": "438049644468109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/3eazgcVehA"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:47.000Z",
            "id": "438049639082647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR http://t.co/UW34FDn9Py"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-02-24T20:35:25.000Z",
            "id": "438049549345513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no PR: Um inc\u00eandio atinge, desde a tarde do \u00faltim... http://t.co/etnp7EqSAx"
        },
        {
            "author_id": "975238633",
            "created_at": "2014-02-24T20:32:22.000Z",
            "id": "438048781829824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3 ocupam sede do Parque Nacional do\u00a0Descobrimento http://t.co/z2Jz3uuZcE"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-02-24T20:31:07.000Z",
            "id": "438048466074607617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aeroporto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entra em opera\u00e7\u00e3o http://t.co/MvAormmqz8"
        },
        {
            "author_id": "109305787",
            "created_at": "2014-02-24T20:28:49.000Z",
            "id": "438047886883176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-24T20:08:23.000Z",
            "id": "438042743911481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/8JxnRqiR8k"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-24T20:05:50.000Z",
            "id": "438042104351453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/EizpQtutnD"
        },
        {
            "author_id": "55914866",
            "created_at": "2014-02-24T19:49:35.000Z",
            "id": "438038012082290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/hOL6WL4Isv"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2014-02-24T19:45:11.000Z",
            "id": "438036904840159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De visita ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas descobrimos a natureza, conventos e in\u00fameros monumentos do passado,... http://t.co/sjwVSX11cM"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-24T19:38:21.000Z",
            "id": "438035185742131201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/x9uwYyHril"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-24T19:37:34.000Z",
            "id": "438034987691298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/wmx3OtLzE3"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-24T19:37:15.000Z",
            "id": "438034911329796097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/UtN900e0mS"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-02-24T19:09:26.000Z",
            "id": "438027909874196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, homens foram pegos ca\u00e7ando no Parque Nacional Argentino\n\nConfira a mat\u00e9ria: http://t.co/17XX6DFDZ8 http://t.co/OQO9MMJpwr"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-24T19:06:15.000Z",
            "id": "438027109718827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE http://t.co/V7MXA2jwPZ"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-02-24T19:02:48.000Z",
            "id": "438026240914882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "handebol 2014 \ud83c\udf1a (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/1tK7ksfvDg"
        },
        {
            "author_id": "95999422",
            "created_at": "2014-02-24T19:00:31.000Z",
            "id": "438025667381194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/05eWz3UH9F"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:53.000Z",
            "id": "438025505900462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/WDdZNjeKiO"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:52.000Z",
            "id": "438025500410142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/F3SrBhKxnV"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:45.000Z",
            "id": "438025473193283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/CIuTmHbAv5"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:41.000Z",
            "id": "438025455874998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/FCw0YuTrK7"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:38.000Z",
            "id": "438025442117701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/lZ0AWi8iqU"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:37.000Z",
            "id": "438025439139749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/dMxd428rPB"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:36.000Z",
            "id": "438025436761567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/UMUxOO8RWP"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:36.000Z",
            "id": "438025435486494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/LOvb3vMQFD"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:34.000Z",
            "id": "438025426259046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/S2u0PJNmyP"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:27.000Z",
            "id": "438025397481910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/YaxrekgGiF"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:26.000Z",
            "id": "438025395158282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/B6zTBEexzA"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:26.000Z",
            "id": "438025395007287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/3JeuUBHHJU"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:24.000Z",
            "id": "438025383120621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/ijwiM9vF6j"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:22.000Z",
            "id": "438025376988557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/Wg66wULlHH"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:21.000Z",
            "id": "438025371313647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/JtRvo0NyoN"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:20.000Z",
            "id": "438025369564626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/Tq9ynFfuBC"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:20.000Z",
            "id": "438025368901918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/ZVzAgh64xZ"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:17.000Z",
            "id": "438025356444835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/ttz3f8M26h"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:17.000Z",
            "id": "438025354167324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/8IL1gYfiBj"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:16.000Z",
            "id": "438025351629795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/bC4HIOXpqP"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:14.000Z",
            "id": "438025344176500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/lIOXdYPqvp"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:07.000Z",
            "id": "438025312631148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/RcVIamZ1V5"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:04.000Z",
            "id": "438025299599433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/T09N4EiQmn"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:03.000Z",
            "id": "438025297569402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI... http://t.co/j4pvywYzNF"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-02-24T18:59:03.000Z",
            "id": "438025295350616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE: Joatas Alencar est\u00e1 na UTI do Hospital Geral ... http://t.co/cN3hgtZnzF"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2014-02-24T18:57:34.000Z",
            "id": "438024922389291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE http://t.co/GowQwzT4p1"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-02-24T18:57:26.000Z",
            "id": "438024891225632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal continua em estado grave no HGE http://t.co/k3ftSTmioM"
        },
        {
            "author_id": "292677751",
            "created_at": "2014-02-24T18:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64459306,
                        -26.92381787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "438018167743729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista perfeita, \u00f3timo passeio ... ^_^ @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/dmHxOW7NSw"
        },
        {
            "author_id": "2234820419",
            "created_at": "2014-02-24T17:48:23.000Z",
            "id": "438007513880203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/g0j015ROrz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-24T17:26:52.000Z",
            "id": "438002099989659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensino e pesquisa na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula. http://t.co/iTFVjTxRgp"
        },
        {
            "author_id": "249914881",
            "created_at": "2014-02-24T17:19:29.000Z",
            "id": "438000239367446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Itupararanga. http://t.co/pdvrL4iwXg"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2014-02-24T17:02:32.000Z",
            "id": "437995976171614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio Interestadual inaugura arena multiuso do Parque de Piratuba http://t.co/y8Thc8MmV4"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2014-02-24T16:49:14.000Z",
            "id": "437992627787825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei sobre os Eixos Tem\u00e1ticos Conferenciais de #DefesaCivil, aqui no audit\u00f3rio do Parque Municipal de Barra Mansa: http://t.co/XXjgU8tEOI"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-02-24T16:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "193003734",
                        "start": 82,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "437989063518597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministros visitam Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/zMq43RrEuN @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "2338559585",
            "created_at": "2014-02-24T16:23:53.000Z",
            "id": "437986247844581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/GmNr4m01Nk"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2014-02-24T16:22:42.000Z",
            "id": "437985950992314370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira participa\u00e7\u00e3o do site O Eco no programa Com a Palavra, da R\u00e1dio C\u00e2mara http://t.co/Py0s7UrRX3"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-02-24T16:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "437985935100502016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/HxiZnaCAP5"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-02-24T16:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "437985056796454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita segundona !!!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/oR6XmQmJZN"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-02-24T16:15:07.000Z",
            "id": "437984039727689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL http://t.co/aLHOcXFFSR post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "355670051",
            "created_at": "2014-02-24T16:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8489974,
                        -15.37270068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "437982876429455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus me disse;\nDesce la e arraza... :3 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/MA5fUlM4fH"
        },
        {
            "author_id": "59038673",
            "created_at": "2014-02-24T15:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "437979935182163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/OujcFTUVzj"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-02-24T15:51:52.000Z",
            "id": "437978190813089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa... http://t.co/YP4bpXJgwa"
        },
        {
            "author_id": "71544344",
            "created_at": "2014-02-24T15:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "437977649533964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds maravilhoso c a visita da Sogrinha!! #fds #amor #familia #sogrinha #semfiltro @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/vDLevDEnmd"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2014-02-24T15:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "46450116",
                        "start": 91,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "437976434082996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/JosUibUIaV v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-02-24T15:40:06.000Z",
            "id": "437975230150373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina - MA http://t.co/0rGrni0Xwg"
        },
        {
            "author_id": "326215439",
            "created_at": "2014-02-24T15:39:18.000Z",
            "id": "437975029431537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para Plano de Manejo da ARIE do Morro do Iriri\u00fa e Parque Municipal do Morro do Finder."
        },
        {
            "author_id": "57334718",
            "created_at": "2014-02-24T15:20:54.000Z",
            "id": "437970398232477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Geleira do Alaska. http://t.co/ZUPrKzg9oF"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2014-02-24T15:06:32.000Z",
            "id": "437966782339358721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio do Povo | Not\u00edcias | Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate http://t.co/QPInzTGUuy"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-02-24T14:58:03.000Z",
            "id": "437964647027601410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estima-se que cerca de 210.000 tartarugas gigantes sul-americanas de rio tenham nascido na Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/miP90FXHhd"
        },
        {
            "author_id": "168172487",
            "created_at": "2014-02-24T14:56:20.000Z",
            "id": "437964214846885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o deputado Eider Pena quer transformar a Floresta Estadual do AP num cemit\u00e9rio pra explora\u00e7\u00e3o desenfreada do min\u00e9rio? Eita grileiro!"
        },
        {
            "author_id": "73648979",
            "created_at": "2014-02-24T14:34:54.000Z",
            "id": "437958820711518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o dos Guardas Municipais de Petrolina/PE: Tamareira no Parque Municipal cai e destr\u00f3i... http://t.co/DTmmR6g4Wv"
        },
        {
            "author_id": "1157294352",
            "created_at": "2014-02-24T14:20:28.000Z",
            "id": "437955187773562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is what happiness means. Circo de Soaso y Monte Perdido. (Parque Nacional de Ordesa y Mt.\u2026 http://t.co/PW1TgbF9NL"
        },
        {
            "author_id": "575341094",
            "created_at": "2014-02-24T14:17:31.000Z",
            "id": "437954444823523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho fant\u00e1stico sobre este magnifico Parque Nacional, em #Mo\u00e7ambique .\n#Gorongosa #CatarinaFurtado http://t.co/f8zVRZsaFn"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-02-24T14:06:08.000Z",
            "id": "437951582101991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional,Masai Mara-Kenia. http://t.co/PM3DDg22Sq"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-02-24T14:05:26.000Z",
            "id": "437951404993703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional.-Masai Mara-Kenia. http://t.co/ZYLcOlpSwI"
        },
        {
            "author_id": "166730652",
            "created_at": "2014-02-24T14:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71567277,
                        -23.69542026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "437951360177545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da hora!!!! Pode at\u00e9 nadar na Guarapiranga!!!!! (@ Parque Municipal Praia do Sol) http://t.co/7x2rFQO4aH"
        },
        {
            "author_id": "1677235363",
            "created_at": "2014-02-24T13:56:30.000Z",
            "id": "437949157039689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To afim de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1551871560",
            "created_at": "2014-02-24T13:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "437945680867631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Butdod5eko Funcional Parque Municipal Flamboyant Goi\u00e2nia"
        },
        {
            "author_id": "92037747",
            "created_at": "2014-02-24T13:29:19.000Z",
            "id": "437942317266137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho no Parque Nacional do Xingu. Pipe World Tour Xingu Expedition. Expedi\u00e7\u00e3o inspirou a cole\u00e7\u00e3o de inverno 2012... http://t.co/6fEqfdJHYl"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2014-02-24T13:06:40.000Z",
            "id": "437936618448908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar, dep. Jo\u00e3o Jaime, sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. \n Ou\u00e7a: http://t.co/Cw0eNMY0by"
        },
        {
            "author_id": "25311569",
            "created_at": "2014-02-24T12:59:18.000Z",
            "id": "437934761516888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Barreirinhas com a ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira. Visitaremos o Parque Nacional dos... http://t.co/TBAQey6kFs"
        },
        {
            "author_id": "2356762929",
            "created_at": "2014-02-24T12:45:16.000Z",
            "id": "437931231045758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/a4fhWvO3ha"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-02-24T12:34:46.000Z",
            "id": "437928586750611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o Parque Nacional do Itatiaia no carnaval, de uma forma \u00fanica?\nParticipe do programa de... http://t.co/poY3JVCRLU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-02-24T12:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253061062",
                        "start": 104,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "437925343471468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem foi dia de trilha! Caminhada at\u00e9 a cachoeira do Parque Estadual do Mendanha #diadoecoturismo pelo @rj_inea http://t.co/xQDvNZ4X7j"
        },
        {
            "author_id": "68815858",
            "created_at": "2014-02-24T10:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "437904677532073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) [pic]: http://t.co/EzdYJZR8DW"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2014-02-24T10:22:57.000Z",
            "id": "437895414638182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta, quest\u00e3o quilombola, ambiental (comunidades do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) e do Complexo Penitenci\u00e1rio de Pedrinhas"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-02-24T10:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "437894655049748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/KiCjRH0RGE"
        },
        {
            "author_id": "613381032",
            "created_at": "2014-02-24T09:46:46.000Z",
            "id": "437886311345561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubre la belleza del paradis\u00edaco Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/aMPg9NXEqw #viajar #turismo"
        },
        {
            "author_id": "81036778",
            "created_at": "2014-02-24T08:58:45.000Z",
            "id": "437874225245077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES by erlyenm http://t.co/fxIE6KibCw"
        },
        {
            "author_id": "52324245",
            "created_at": "2014-02-24T08:54:37.000Z",
            "id": "437873185435185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES by erlyenm #beach,brazil,color,esp\u00edrito santo,guarapari,landscap... http://t.co/km8du4itJd"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-02-24T08:42:18.000Z",
            "id": "437870088449175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? http://t.co/PuXqpsnwfs"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-02-24T07:55:12.000Z",
            "id": "437858231755739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #scorpion  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-02-24T06:28:39.000Z",
            "id": "437836451934642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia. Veja este v\u00eddeo sobre a visita mais recente da Catarina Furtado ao Parque Nacional da Gorongosa, cuja a... http://t.co/WiWTxcUy1p"
        },
        {
            "author_id": "128425781",
            "created_at": "2014-02-24T06:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1253175293101117440",
                        "start": 0,
                        "username": "tahfletcher"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87216555,
                        -23.49068438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "437835430751637504",
            "in_reply_to_user_id": "34990050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tahfletcher to morando no condom\u00ednio alphaview perto do parque municipal!! Voc\u00ea moreninha mesmo?? Sempre esque\u00e7o hahaha"
        },
        {
            "author_id": "596735901",
            "created_at": "2014-02-24T05:03:10.000Z",
            "id": "437814941643706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Incendio Parque Nacional Chorro El Indio.  Foto desde T\u00e1riba. http://t.co/wrhR54p7W0"
        },
        {
            "author_id": "179313669",
            "created_at": "2014-02-24T03:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5510932,
                        -21.7954882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "437797217542631424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q amanha cedo vo la no parque municipal caminhar"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2014-02-24T03:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "714280212436033537",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrieleCosta"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1140500563173564416",
                        "start": 15,
                        "username": "anacronizada"
                    }
                ]
            },
            "id": "437793506246275072",
            "in_reply_to_user_id": "62380162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielecosta @anacronizada daria para voc\u00eas irem no parque nacional da tijuca? pq a outra op\u00e7\u00e3o \u00e9 parque lage"
        },
        {
            "author_id": "119869208",
            "created_at": "2014-02-24T03:29:04.000Z",
            "id": "437791258895872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio Parque Nacional Chorro El Indio (10:52pm) Foto desde T\u00e1riba. http://t.co/uenQjJRmKA"
        },
        {
            "author_id": "2349263719",
            "created_at": "2014-02-24T03:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "437789007997857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Josefa Coelho (R. Adelina Santana, Petrolina) on @foursquare: http://t.co/ccSeiDGl2W"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-02-24T03:08:26.000Z",
            "id": "437786065353441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Echelon MG vai fazer um piquenique no dia 9 de mar\u00e7o (dia do anivers\u00e1rio do Shannon, isso mesmo) no parque municipal de BH, quem vem? ;)"
        },
        {
            "author_id": "1846954639",
            "created_at": "2014-02-24T03:04:12.000Z",
            "id": "437784999346327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convenio Raulintal-Conaf http://t.co/QLQUKADzO0"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2014-02-24T02:54:12.000Z",
            "id": "437782482331910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mala arrumada, Floresta nacional do Tapaj\u00f3s amanh\u00e3. S\u00e1bado t\u00f4 de volta."
        },
        {
            "author_id": "128046974",
            "created_at": "2014-02-24T02:36:12.000Z",
            "id": "437777953599275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal. #PresencaDeDeus #paisagem #parque #moc http://t.co/xvC2lHGPie"
        },
        {
            "author_id": "165280387",
            "created_at": "2014-02-24T02:03:39.000Z",
            "id": "437769763969044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/DHQaMLpq9g"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-24T02:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "437769560914419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/KtY8aXsD2P"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-24T01:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "437768591799500801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TyWEkZyzw9"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2014-02-24T01:39:29.000Z",
            "id": "437763680495603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u\" http://t.co/An7ElPoGaR"
        },
        {
            "author_id": "162445434",
            "created_at": "2014-02-24T01:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "69749174",
                        "start": 11,
                        "username": "gilvanderluis"
                    }
                ]
            },
            "id": "437757211247652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo! RT@gilvanderluis: Comunidades Tradicionais expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/oLPXWFBF1h"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-24T00:56:37.000Z",
            "id": "437752893501091842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/brqWjr78mg"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:55:57.000Z",
            "id": "437752725527220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/EU3y37LKFr"
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2014-02-24T00:55:37.000Z",
            "id": "437752640437764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui hoje no Parque Municipal em Barueri fazer exerc\u00edcio e encontrar amigos. @ Parque Municipal http://t.co/UgNEgnENmr"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:55:30.000Z",
            "id": "437752610355810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/ln2vkhc41H"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:54:54.000Z",
            "id": "437752459977433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, MG. 22/02/2014 http://t.co/S9dnJPUkEj"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "437752062017675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais foram expulsas do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3...: http://t.co/05lXsjefB5 v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-24T00:51:53.000Z",
            "id": "437751700779053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/XBxDoiJWuF"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:51:27.000Z",
            "id": "437751592637702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/4ghGPmbEEA"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-24T00:50:57.000Z",
            "id": "437751465361145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/zdspntDjyr"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2014-02-24T00:44:34.000Z",
            "id": "437749859567677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime socioambiental feito pelo ICMBio no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais? 22/02/2014 http://t.co/bTVyD0HAH7"
        },
        {
            "author_id": "275559084",
            "created_at": "2014-02-24T00:33:27.000Z",
            "id": "437747062676152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mljet, Cro\u00e1cia\nA ilha que fica mais ao sul da costa da croacia \u00e9 tambem a mais verde com densa... http://t.co/Yonf6yDnof"
        },
        {
            "author_id": "14287669",
            "created_at": "2014-02-24T00:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5974662,
                        -24.58547264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "437745132063186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banana #banana #bananeira #rio#river #saopaulo @ PETAR Parque Estadual Turistico do Alto Ribeira http://t.co/pp5KYpoNNV"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-02-23T23:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "486122775",
                        "start": 53,
                        "username": "_oliveirahelen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "437735818774740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @_oliveirahelen http://t.co/C25SKliNgQ"
        },
        {
            "author_id": "216463970",
            "created_at": "2014-02-23T23:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "437732858288156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/SjGIfdjwfZ"
        },
        {
            "author_id": "373602858",
            "created_at": "2014-02-23T23:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437723930993098754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BaepamQUDu"
        },
        {
            "author_id": "25949400",
            "created_at": "2014-02-23T22:24:52.000Z",
            "id": "437714706124787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianne. 5min antes das sirenes desesperadas dizendo que vai fechar o\u2026 http://t.co/olLBtoc7rG"
        },
        {
            "author_id": "74046565",
            "created_at": "2014-02-23T21:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437708169654333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a minha cama, parte 2. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tNTGNRri0l"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-23T21:22:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "437698929908785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/G7mqrSEHqS"
        },
        {
            "author_id": "49480847",
            "created_at": "2014-02-23T21:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "437698782894227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa achei q ia despencar cachoeira abaixo hj... Ufaaaaa.  Kkkkkk @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/2zIyPZZYzx"
        },
        {
            "author_id": "19429540",
            "created_at": "2014-02-23T21:04:33.000Z",
            "id": "437694492431618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional da tijuca, rio http://t.co/qJTo76OmZN"
        },
        {
            "author_id": "19429540",
            "created_at": "2014-02-23T21:04:30.000Z",
            "id": "437694477340516353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca, rio http://t.co/bDHpV8S0SQ"
        },
        {
            "author_id": "164358125",
            "created_at": "2014-02-23T21:02:40.000Z",
            "id": "437694016201973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/4FJrti6iag"
        },
        {
            "author_id": "128046974",
            "created_at": "2014-02-23T21:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "437693437979418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros, tempo fresco e uma boa conversa. (@ Quadra do Parque Municipal) http://t.co/Rrxplsdhku"
        },
        {
            "author_id": "128046974",
            "created_at": "2014-02-23T20:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "437693087750832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ch\u00e3o... Na grama... Livre!!! (@ Pista de caminhada do parque municipal) http://t.co/nAkROIS9wr"
        },
        {
            "author_id": "94010643",
            "created_at": "2014-02-23T20:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437692508999806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito carinho, muito amor, muita zoa\u00e7\u00e3o e papo s\u00e9rio pq simmm !! \u2665\u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7c0tdULs8z"
        },
        {
            "author_id": "444854135",
            "created_at": "2014-02-23T20:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79852917,
                        -42.45708937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "437692052374306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Castro!! http://t.co/5r3ZW95SOa"
        },
        {
            "author_id": "335489133",
            "created_at": "2014-02-23T20:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "437690905945190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webeando (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/PBL2aZRuLj"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2014-02-23T20:31:06.000Z",
            "id": "437686075549425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doen\u00e7as comuns a animais dom\u00e9sticos atingem esp\u00e9cies silvestres no Parque Nacional das\u00a0Emas http://t.co/oRnMJuXQ3U"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2014-02-23T20:31:06.000Z",
            "id": "437686072223334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doen\u00e7as comuns a animais dom\u00e9sticos atingem esp\u00e9cies silvestres no Parque Nacional das\u00a0Emas http://t.co/wDgL3vn38n"
        },
        {
            "author_id": "128046974",
            "created_at": "2014-02-23T20:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "437683179290644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente em paz... (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/QYGQEjrpT4"
        },
        {
            "author_id": "456572978",
            "created_at": "2014-02-23T20:04:38.000Z",
            "id": "437679412667244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando o dia aqui com o meu #marido no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Passeio de #helic\u00f3ptero para ver\u2026 http://t.co/mUkBQMhtwF"
        },
        {
            "author_id": "584310940",
            "created_at": "2014-02-23T20:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "437678844682960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cachu sinto a queda, \u00e1gua sagrada lava a alma... #foda #nofilter @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/rvUFUmZa2E"
        },
        {
            "author_id": "44352076",
            "created_at": "2014-02-23T19:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "437677148321906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/d5BnIlNiKF"
        },
        {
            "author_id": "71858550",
            "created_at": "2014-02-23T19:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "437676840199942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/n9Gmovbx8q"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-02-23T19:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "437676646720884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/foTjmQM5vZ"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-23T19:52:39.000Z",
            "id": "437676397646319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/U7t03R8NSG"
        },
        {
            "author_id": "286993200",
            "created_at": "2014-02-23T19:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "437674270295355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/yKXHKZf2ha"
        },
        {
            "author_id": "195379646",
            "created_at": "2014-02-23T19:33:09.000Z",
            "id": "437671491539189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de moderada/forte intensidade em Vacaria e no parque estadual do Tainhas RS."
        },
        {
            "author_id": "52116466",
            "created_at": "2014-02-23T19:32:09.000Z",
            "id": "437671238551760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IN8PeNrzju"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T19:23:53.000Z",
            "id": "437669157996605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/hBfcEVvgNl"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T19:23:02.000Z",
            "id": "437668945567682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/Der7vku23P"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T19:22:39.000Z",
            "id": "437668849568460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/h7JTcfxBNb"
        },
        {
            "author_id": "24977844",
            "created_at": "2014-02-23T19:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "437665564996403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha :P @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/MPFL5PJs7e"
        },
        {
            "author_id": "24977844",
            "created_at": "2014-02-23T19:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "437664960584617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande (Parque Estadual da Cantareira) @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/JcvWQv6puH"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-23T19:06:40.000Z",
            "id": "437664825502871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00f4r no Monte Roraima - Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/8st9B7oX1u"
        },
        {
            "author_id": "2233513410",
            "created_at": "2014-02-23T19:03:44.000Z",
            "id": "437664086294548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de se perder 20 vezes no mini trekking @ Parque Nacional Cerro Cora http://t.co/imL3RC9Y6z"
        },
        {
            "author_id": "215830539",
            "created_at": "2014-02-23T18:53:48.000Z",
            "id": "437661585738567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/4oUskk4G0V"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T18:47:34.000Z",
            "id": "437660020113956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/uhQ3Wo3DSZ"
        },
        {
            "author_id": "603299936",
            "created_at": "2014-02-23T18:47:06.000Z",
            "id": "437659903566831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o do Document\u00e1rio SOS Terra - Parque Estadual Parque da Cantareira  #document\u00e1rio #produ\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/9QuamLX02n"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T18:45:39.000Z",
            "id": "437659537135636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/LtYJVKI6KF"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T18:44:45.000Z",
            "id": "437659308457988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/baLyNZ9EaY"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-02-23T18:43:08.000Z",
            "id": "437658901811843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 66 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia - Pedal Peru\u00edbe at\u00e9 Barra do Una\" http://t.co/pqvhiNZBr5"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T18:39:20.000Z",
            "id": "437657948320694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/Tq5BhYGq5S"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T18:38:50.000Z",
            "id": "437657823032639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/YLcWrqivjU"
        },
        {
            "author_id": "519691753",
            "created_at": "2014-02-23T18:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437657554123259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Cascata @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/w3mR6vgP3I"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-23T18:36:34.000Z",
            "id": "437657250405314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/fZJQoDrHax"
        },
        {
            "author_id": "262946189",
            "created_at": "2014-02-23T18:34:46.000Z",
            "id": "437656795658481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/MnlOUZQT29"
        },
        {
            "author_id": "426011351",
            "created_at": "2014-02-23T18:28:23.000Z",
            "id": "437655191542702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Experimental: Pesquisa estuda saguis na Reserva Biol\u00f3gica de Guaribas... http://t.co/6LQEVZwLnp"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2014-02-23T18:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "437654424954372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others http://t.co/gLB9bHcOon"
        },
        {
            "author_id": "152780518",
            "created_at": "2014-02-23T18:14:47.000Z",
            "id": "437651768546455554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/QMg2VXgUiG"
        },
        {
            "author_id": "287985504",
            "created_at": "2014-02-23T18:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437650579008290817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/09RyPyoNZ3"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2014-02-23T18:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "437649839875457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/otoetnxS6u"
        },
        {
            "author_id": "2358206689",
            "created_at": "2014-02-23T17:25:31.000Z",
            "id": "437639370334429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/M0GVbDtz13"
        },
        {
            "author_id": "2177152161",
            "created_at": "2014-02-23T17:21:25.000Z",
            "id": "437638337961394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Otimo pra fazer uma caminhadaa... (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/5R9vAu8lnF"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-02-23T17:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "437636774698188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/UvyWW6uSPj"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-02-23T17:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "437636425551708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/m8hoak88IP"
        },
        {
            "author_id": "880599625",
            "created_at": "2014-02-23T16:20:06.000Z",
            "id": "437622908777951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "195379646",
            "created_at": "2014-02-23T16:16:35.000Z",
            "id": "437622024244953090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00facleo de chuva com trovoada pelas cidades de Imbuia, Lontras, Ibirama... pelo Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. SC"
        },
        {
            "author_id": "1644098569",
            "created_at": "2014-02-23T16:12:58.000Z",
            "id": "437621111149584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na estrada velha parque estadual serra do mar. http://t.co/lq2JNE8knk"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2014-02-23T16:09:15.000Z",
            "id": "437620177648115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-PAPO IR NO PARQUE MUNICIPAL COM COM OS PAR\u00c7A COM ELES :)"
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2014-02-23T16:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "437619736558718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Pedra da Mata na Fazenda Floresta. De onde se avista a Pedra da Boca. @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/j5AXLMHsOF"
        },
        {
            "author_id": "16634768",
            "created_at": "2014-02-23T15:42:59.000Z",
            "id": "437613567828058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade com os escoteiros... (@ Parque Estadual Do Graja\u00fa) http://t.co/aWYPbZlHoU"
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2014-02-23T15:31:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "437610611774869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio. + cerva + risadas + feira kkk (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 6 others) http://t.co/tnOmI3AZ8u"
        },
        {
            "author_id": "1586522592",
            "created_at": "2014-02-23T14:58:57.000Z",
            "id": "437602487101448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com visual incr\u00edvel em Itaipua\u00e7u. http://t.co/Yr0s4NmpSO"
        },
        {
            "author_id": "158815252",
            "created_at": "2014-02-23T14:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98846817,
                        -20.09370422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "437601083155038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada, 8 km de ida e mais 9 de volta (@ Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada) [pic]: http://t.co/ukpW5dHIHl"
        },
        {
            "author_id": "110293415",
            "created_at": "2014-02-23T14:41:31.000Z",
            "id": "437598099767181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obitu\u00e1rio: ON\u00c7A MATA CRIA POR PRESS\u00c3O AMBIENTAL\n\nParque Nacional das Emas registra caso in\u00e9dito de infantic\u00eddio... http://t.co/9KhSvNlW3S"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-02-23T14:20:10.000Z",
            "id": "437592726281146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 Viu?! #Bradesco mobiliza Parque Municipal de Barueri com rugby.\nhttp://t.co/Cdw4FvL8q2"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2014-02-23T14:14:53.000Z",
            "id": "437591397202681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-QUEM VAI HOJE NO PARQUE  MUNICIPAL VAI SER O FLUXO QUEM FOR CURTI :P"
        },
        {
            "author_id": "66839507",
            "created_at": "2014-02-23T13:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "437585736788094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @MohammadAlberth http://t.co/NVgB7GagBI Antiga Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "33424270",
            "created_at": "2014-02-23T13:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "26219311",
                        "start": 39,
                        "username": "jujuhguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437575882212130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha w/ @jujuhguimaraes http://t.co/eJymdaEqu5"
        },
        {
            "author_id": "245659636",
            "created_at": "2014-02-23T13:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 79,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "437574643030196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Nevado de Toluca (Parque Nacional Nevado de Toluca, Zinacantepec) on @foursquare: http://t.co/03Y3V0IvnA"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-23T13:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "437574213717999618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A felicidade n\u00e3o entra em portas trancadas\" Chico Xavier @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/zVQDo4hbRY"
        },
        {
            "author_id": "1327256474",
            "created_at": "2014-02-23T13:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.37556328,
                        -23.50227505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "437572711519645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada Parque Estadual do Jalap\u00e3o (Palmas / Tocantins) @ pedra furada parque estadual do jalapao http://t.co/4WpGhOZIrf"
        },
        {
            "author_id": "2234820419",
            "created_at": "2014-02-23T12:41:00.000Z",
            "id": "437567771191574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/1JwHTfypiH"
        },
        {
            "author_id": "16354038",
            "created_at": "2014-02-23T12:26:00.000Z",
            "id": "437563995671625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForumPapoAberto CANTAREIRA - Parque Estadual e Sistema de Abastecimento de \u00c1gua http://t.co/OfMZ9PWNXS"
        },
        {
            "author_id": "57052095",
            "created_at": "2014-02-23T11:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "92959655",
                        "start": 59,
                        "username": "paula_vinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "437557068195962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @paula_vinhas http://t.co/qaNF1NJFB4"
        },
        {
            "author_id": "271635355",
            "created_at": "2014-02-23T11:40:22.000Z",
            "id": "437552512321605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios ocupam Parque Nacional do Descobrimento, em Prado. Eles exigem identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea ind\u00edgena. http://t.co/SBFfWfugv3"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-02-23T10:28:34.000Z",
            "id": "437534440534065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #arona  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-02-23T09:31:21.000Z",
            "id": "437520040435281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA): (da Reda\u00e7\u00e3o)\nUm pequeno rebanho de bis\u00f5es beb... http://t.co/TguizCmBiV"
        },
        {
            "author_id": "534442433",
            "created_at": "2014-02-23T09:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "437514706975490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado a tarde....no parque com as crian\u00e7as....\ud83d\udeb4\u26bd\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83d\ude05 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/9VPTSTPrx2"
        },
        {
            "author_id": "2249786977",
            "created_at": "2014-02-23T09:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "46450116",
                        "start": 18,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "437514435968528384",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ABSURDO... RT @ANDAnews Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/RiRM93yo1J \u2026 http://t.co/DQdUPtVMPk"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-02-23T09:05:05.000Z",
            "id": "437513432779071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7a a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/w3iD9X9kH6"
        },
        {
            "author_id": "122183759",
            "created_at": "2014-02-23T09:04:56.000Z",
            "id": "437513394498072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casaaaaaa!!! (@ Parque Municipal de Barranco) [pic]: http://t.co/MeN5qCTl1W"
        },
        {
            "author_id": "158906625",
            "created_at": "2014-02-23T08:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05459901,
                        -2.56369167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "437501061994401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore (S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA) http://t.co/iZJwWZR16X"
        },
        {
            "author_id": "463927118",
            "created_at": "2014-02-23T07:19:11.000Z",
            "id": "437486779718205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciando serie Parque Nacional #Podocarpus #Ecuador http://t.co/27cmq9A0dq"
        },
        {
            "author_id": "515551700",
            "created_at": "2014-02-23T04:24:57.000Z",
            "id": "437442936062881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"BLOCO DA DENGUE NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\" http://t.co/wM9l4b7kJP"
        },
        {
            "author_id": "41269662",
            "created_at": "2014-02-23T03:39:22.000Z",
            "id": "437431463072784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HIJudCSzKM"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-02-23T03:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "437427477166977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/kZn9f9J1GK"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-23T03:07:48.000Z",
            "id": "437423520037867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de fevereiro de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/0gDoO25W0X"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-23T03:05:07.000Z",
            "id": "437422842758443009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de fevereiro de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/LyB8N4nDgF"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-23T02:46:24.000Z",
            "id": "437418134832562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jiboia-constritora (Boa constrictor)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/QMFSQ8YCbD"
        },
        {
            "author_id": "515551700",
            "created_at": "2014-02-23T02:45:28.000Z",
            "id": "437417897846378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 72 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"BLOCO DA DENGUE NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\" http://t.co/KKmIfx6t91"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-02-23T02:44:19.000Z",
            "id": "437417610662400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas \n Sou Amigo do Lobo  #Cerrado http://t.co/Z7prCV5INk"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-02-23T02:25:21.000Z",
            "id": "437412835375992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-23T00:46:34.000Z",
            "id": "437387975257640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kiF3MduXGN"
        },
        {
            "author_id": "160085681",
            "created_at": "2014-02-23T00:23:34.000Z",
            "id": "437382188271943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/HlbAagmPbM"
        },
        {
            "author_id": "45751486",
            "created_at": "2014-02-23T00:03:30.000Z",
            "id": "437377138116018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei hoje! \u2014 se sentindo realizado em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/eueJ1ZrUnO"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-02-22T23:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "437375587817377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/efjiFDd9v8"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-02-22T23:54:59.000Z",
            "id": "437374996047216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/pYlTO7PfNe"
        },
        {
            "author_id": "31534840",
            "created_at": "2014-02-22T23:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.78173351,
                        -42.4705933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "437374887586705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria costumbrista @ Parque Municipal de Castro http://t.co/yRiqARSP8O"
        },
        {
            "author_id": "294690555",
            "created_at": "2014-02-22T23:51:37.000Z",
            "id": "437374147195174913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento em Prado http://t.co/MFCmeqXtQf"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-02-22T23:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52507038,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "437363718679441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse foi o #pordosol de hoje ap\u00f3s torrencial #chuva. @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/rRHsOuNowW"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2014-02-22T22:55:57.000Z",
            "id": "437360139134599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer dobrar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sorocaba em at\u00e9 dois anos http://t.co/jIic3CJRWt"
        },
        {
            "author_id": "1721006371",
            "created_at": "2014-02-22T22:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "437359946582478849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo certo e a galera se jogando!!! Mais 4 horas de evento Putz. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/SCQ8DqE4rC"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-02-22T22:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "437358300716613633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/fEKGLMzDj0"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2014-02-22T22:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "437354705275330561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boraaaaa (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) http://t.co/sqrmmxWh4J"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-22T22:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "437354235362304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/2hVTssroAy"
        },
        {
            "author_id": "187450527",
            "created_at": "2014-02-22T22:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1085382,
                        -30.0242399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "437350432575602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia. #happiness #liveandlove @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 - Praia das Pombas http://t.co/Rfx0Gbvyc0"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2014-02-22T22:06:40.000Z",
            "id": "437347734454935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate: APA com 15 mil hectares em Porto Alegre aind... http://t.co/yhW8sfiyYN"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2014-02-22T21:47:32.000Z",
            "id": "437342920237387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "http://t.co/xrSYRyehwC \u00cdndios Patax\u00f3s ocupam Parque Nacional do Descobrimento"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-22T21:26:07.000Z",
            "id": "437337529541357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate | RS Not\u00edcias http://t.co/nXHT1RYY0C http://t.co/xyTdlO0UTl"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2014-02-22T21:26:01.000Z",
            "id": "437337507190292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate | RS Not\u00edcias http://t.co/CsRmf4DEJW"
        },
        {
            "author_id": "222516775",
            "created_at": "2014-02-22T21:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.99224554,
                        -16.40464618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "437336134390407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Recife de Fora.\nhttp://t.co/xOrX3t1hiH\n#Amazing #Bahia #Peixes #VidaMarinha \n\ud83d\udc1f \ud83d\udc20 \ud83d\udc19 @\u2026 http://t.co/qbJy6jG8Xf"
        },
        {
            "author_id": "148334900",
            "created_at": "2014-02-22T21:07:45.000Z",
            "id": "437332909528481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celso Cavallini e Izadora Bicalho desbravam o Parque Estadual da Serra do Mar. Veja hoje, \u00e0s 18h30, em Parques SP! #EuViNoNatGeo"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-02-22T21:01:50.000Z",
            "id": "437331419472605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Celso Cavallini e Izadora Bicalho desbravam o Parque Estadual da Serra do Mar. Veja hoje, \u00e0s 18h30, em Parques SP! #EuViNoNatGeo"
        },
        {
            "author_id": "60135404",
            "created_at": "2014-02-22T20:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "437330822723796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marali multiplicada #homer #simpsons #bh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yeIzDREdQJ"
        },
        {
            "author_id": "54737963",
            "created_at": "2014-02-22T20:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.91387558,
                        -27.40603638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10c896700be73a05"
            },
            "id": "437329140044529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado mais que especial, com direito a trilha e churras @ Parque Nacional do Turvo http://t.co/rgm4JTtDPl"
        },
        {
            "author_id": "375249959",
            "created_at": "2014-02-22T20:50:37.000Z",
            "id": "437328597762990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tava lotado"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-02-22T20:25:19.000Z",
            "id": "437322232277135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/iejy1LoFi7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T20:18:12.000Z",
            "id": "437320441481273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-de-asa-vermelha (Thamnophilus torquatus) macho\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/CaGePmT68S"
        },
        {
            "author_id": "21004183",
            "created_at": "2014-02-22T20:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "79744881",
                        "start": 1,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "437320024416845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@correio_dopovo: Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental provoca debate na zona Sul de Porto Alegre http://t.co/7vOOZMmPHL\" Mais EPAs pfv."
        },
        {
            "author_id": "167105805",
            "created_at": "2014-02-22T20:09:20.000Z",
            "id": "437318207238844418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me fui pal parque!!!! #Nacional #Nacional"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T19:54:02.000Z",
            "id": "437314360013103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-da-mata (Thamnophilus caerulescens)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/6gJfLyQhzR"
        },
        {
            "author_id": "65771337",
            "created_at": "2014-02-22T19:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79848821,
                        -42.45768459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "437313397936644097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival costumbrista chilote! #castro #chiloe #vacaciones #sur #chile #InstaSize @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/tzWL6NktRq"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T19:48:23.000Z",
            "id": "437312936604758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-da-mata (Thamnophilus caerulescens)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/fpFo23Sr6e"
        },
        {
            "author_id": "346349384",
            "created_at": "2014-02-22T19:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437310080007282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remojada dia 2 \ud83d\ude01 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZOT3pc6I23"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2014-02-22T19:32:55.000Z",
            "id": "437309043095269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona Sul provoca debate http://t.co/EwLkX7sFrh"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-22T19:26:47.000Z",
            "id": "437307499918938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proa do Morro do Queimado - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/u5vA00sRef"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2014-02-22T19:17:42.000Z",
            "id": "437305216355282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental provoca debate na zona Sul de Porto Alegre http://t.co/dyyDjlc0ld"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-22T19:11:27.000Z",
            "id": "437303642765676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/LWJntKbBGG"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2014-02-22T19:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "47091791",
                        "start": 103,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "437303358831882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/9JkCoU37no via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "141905406",
            "created_at": "2014-02-22T19:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79758315,
                        -42.45973477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "437302852927889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria costumbrista de Castro @ Festival Costumbrista Chilote, Parque Municipal Castro http://t.co/LyuUR5PL9z"
        },
        {
            "author_id": "2190886088",
            "created_at": "2014-02-22T19:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88339996,
                        -16.75025558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "437301749041627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3timo lugar para descansar a cabe\u00e7a. Muito bonita a paisagem. (@ parque municipal de monres claros) http://t.co/UEwK2OWbpv"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-22T19:02:57.000Z",
            "id": "437301500331954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/WijLNGiYDB"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-22T19:01:46.000Z",
            "id": "437301206328041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/wm9x534nJX"
        },
        {
            "author_id": "1360745323",
            "created_at": "2014-02-22T19:01:12.000Z",
            "id": "437301060190093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look j\u00e1 no blog :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/wXR6a2feUv"
        },
        {
            "author_id": "435989870",
            "created_at": "2014-02-22T18:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "437298725816655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#drop #CaliberTruck #Longboarding #Rol\u00eaperfeito #speed #paristruck @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Me3450PUQM"
        },
        {
            "author_id": "1360745323",
            "created_at": "2014-02-22T18:51:15.000Z",
            "id": "437298557637230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tati Tavares: LOOK: Parque Municipal http://t.co/hbyaJU6Azx"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2014-02-22T18:50:23.000Z",
            "id": "437298341849100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes\n\n\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o... http://t.co/Q8tVKeD7SG"
        },
        {
            "author_id": "603685996",
            "created_at": "2014-02-22T18:48:10.000Z",
            "id": "437297783788163073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia Feira de Ado\u00e7\u00e3o de C\u00e3es e Gatos -  http://t.co/1A6B8zMFaz"
        },
        {
            "author_id": "519202419",
            "created_at": "2014-02-22T18:43:46.000Z",
            "id": "437296673942151168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/o5ZFVUmDAQ"
        },
        {
            "author_id": "519202419",
            "created_at": "2014-02-22T18:42:39.000Z",
            "id": "437296394177892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/kpdzit8WcD"
        },
        {
            "author_id": "519202419",
            "created_at": "2014-02-22T18:40:27.000Z",
            "id": "437295838482956289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/GZCSjwu3uW"
        },
        {
            "author_id": "318789624",
            "created_at": "2014-02-22T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "110147687",
                        "start": 98,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82697132,
                        -2.74834508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "437293476926222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais estes len\u00e7\u00f3is maranhenses, obra de Deus (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/9tpByHQWpd"
        },
        {
            "author_id": "168172487",
            "created_at": "2014-02-22T18:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "905058270",
                        "start": 118,
                        "username": "DiarioDoAmapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "437291309435330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1 - Governo diz que Floresta Estadual \u00e9 decisiva para a economia sustent\u00e1vel http://t.co/kDbixTH5ug via @diariodoamapa"
        },
        {
            "author_id": "188617971",
            "created_at": "2014-02-22T18:11:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7347639,
                        -29.35549657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "437288440330457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/4nWOQfhcm6"
        },
        {
            "author_id": "47124156",
            "created_at": "2014-02-22T18:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.78173351,
                        -42.4705933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "437288194946912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria costumbrista (@ Parque Municipal de Castro w/ 3 others) http://t.co/l1KZHDZO2H"
        },
        {
            "author_id": "165649738",
            "created_at": "2014-02-22T18:07:59.000Z",
            "id": "437287671648759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/p4dFmeuYKL"
        },
        {
            "author_id": "152467889",
            "created_at": "2014-02-22T18:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "437287259373830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde, ar puro... e \"uai-fai\" liberado. :) (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 5 others) http://t.co/UYijAOxpOW"
        },
        {
            "author_id": "543509429",
            "created_at": "2014-02-22T17:33:38.000Z",
            "id": "437279025623359489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Mascote*Residencia # Apartamentos 1 Su\u00edte 22 Dormit\u00f3rios&amp; Parque Municipal do Cordeiro http://t.co/kkbO1TN8to"
        },
        {
            "author_id": "525994007",
            "created_at": "2014-02-22T17:02:00.000Z",
            "id": "437271063781990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o que encontramos!\nEsfregando os olhos para ver se \u00e9 isso mesmo.\n\u00c9 isso mesmo! @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/XRVPgZBsE8"
        },
        {
            "author_id": "28007535",
            "created_at": "2014-02-22T16:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "437269170196332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira linda! #trilha #green #behappy @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HayazMZI8U"
        },
        {
            "author_id": "426628459",
            "created_at": "2014-02-22T16:40:54.000Z",
            "id": "437265754841698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (PE) http://t.co/0aSWFpPSUP"
        },
        {
            "author_id": "426628459",
            "created_at": "2014-02-22T16:39:37.000Z",
            "id": "437265431188242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (PE) https://t.co/QMiIO1rH9Z"
        },
        {
            "author_id": "53086230",
            "created_at": "2014-02-22T16:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437260629091831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/GZ8EoZnXKQ"
        },
        {
            "author_id": "186827547",
            "created_at": "2014-02-22T16:16:59.000Z",
            "id": "437259733607919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma parte da fam\u00edlia BSB em Goi\u00e2nia!!! \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/SOsuJPM9mG"
        },
        {
            "author_id": "186827547",
            "created_at": "2014-02-22T16:04:43.000Z",
            "id": "437256646646321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus &amp; Bsb! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lsqDWCUvHs"
        },
        {
            "author_id": "154724615",
            "created_at": "2014-02-22T16:04:21.000Z",
            "id": "437256556988891136",
            "in_reply_to_user_id": "363865960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beeelaF parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "186827547",
            "created_at": "2014-02-22T16:01:23.000Z",
            "id": "437255809001869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sis querida! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/pGRYzO6tvv"
        },
        {
            "author_id": "2335945264",
            "created_at": "2014-02-22T15:49:13.000Z",
            "id": "437252745767436290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/F5iKwiED6l"
        },
        {
            "author_id": "1921750124",
            "created_at": "2014-02-22T15:36:05.000Z",
            "id": "437249440613933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou com o pessoal da USP (geologia e geociencias) fazendo trilha na Floresta Nacional do Ipanema em Ipero."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-22T15:30:36.000Z",
            "id": "437248063908741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FIgaUgX8ka"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-22T15:30:31.000Z",
            "id": "437248041351774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tBEx50sS5X"
        },
        {
            "author_id": "325326468",
            "created_at": "2014-02-22T15:22:04.000Z",
            "id": "437245916232171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vereador Valdir Roque participa neste momento da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Conjunto dos Metal\u00fargicos.\n\n#100%Osasco"
        },
        {
            "author_id": "389539685",
            "created_at": "2014-02-22T15:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "437243385410514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/wFflkPqVBq"
        },
        {
            "author_id": "525994007",
            "created_at": "2014-02-22T15:09:50.000Z",
            "id": "437242836636147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops!\nE agora?\nUni duni t\u00ea? @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/TykC7yNn8Z"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T14:57:21.000Z",
            "id": "437239695802511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarand\u00e1-do-cerrado (Dalbergia miscolobium)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/pyEtLzqIli"
        },
        {
            "author_id": "61842934",
            "created_at": "2014-02-22T14:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "437238169592156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achou o Lucas... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/w8j8XNUQCZ"
        },
        {
            "author_id": "59963106",
            "created_at": "2014-02-22T14:46:20.000Z",
            "id": "437236922956939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DCh64pOnhz vereador joel rangel convida para a audi\u00eancia p\u00fablica sobre o parque municipal morro dos maristas no dia 25 \u00e0s 17h"
        },
        {
            "author_id": "60196024",
            "created_at": "2014-02-22T14:29:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "437232660273188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 \ud83c\udfc3 \ud83d\udc4a (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) https://t.co/WYNX33NfB7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T14:16:17.000Z",
            "id": "437229359355547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socozinho (Butorides striata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/GzfP7flLcx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-22T14:10:35.000Z",
            "id": "437227926249934849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta (Coragyps atratus) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/64CYqqP2Hh"
        },
        {
            "author_id": "2331151909",
            "created_at": "2014-02-22T14:05:59.000Z",
            "id": "437226767036973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/VZgFYjaupK"
        },
        {
            "author_id": "189246589",
            "created_at": "2014-02-22T14:00:02.000Z",
            "id": "437225268998979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este curioso hotel em formato de montanha m\u00e1gica est\u00e1 na reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo, na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia... http://t.co/E9g8eqIMUn"
        },
        {
            "author_id": "58797482",
            "created_at": "2014-02-22T13:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.63490454,
                        -6.4375794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "437223219360444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra da Boca / Chegando @ Parque Ecologico da Pedra da Boca http://t.co/jmhVkmwV6i"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2014-02-22T13:51:34.000Z",
            "id": "437223140167393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a -Smoke Waterfall\n Parque Nacional Capara\u00f3 \n Espirito Santo - Brasil http://t.co/vwcPKDxiOR"
        },
        {
            "author_id": "60605947",
            "created_at": "2014-02-22T13:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437222682590212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/H6qGzOBj9o"
        },
        {
            "author_id": "14240670",
            "created_at": "2014-02-22T13:45:23.000Z",
            "id": "437221583900672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra com o Grupo Ultra -Ultragaz (Maranh\u00e3o). Estou aqui do lado do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... http://t.co/qyN1R1mrdI"
        },
        {
            "author_id": "51739863",
            "created_at": "2014-02-22T13:43:10.000Z",
            "id": "437221027836207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA N\u00e3o vou no parque municipal hoje..."
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2014-02-22T13:16:18.000Z",
            "id": "437214265897127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A n\u00e3o perder: Domingo \u00e0s 21:15 na RTP1, Document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Gorongosa (http://t.co/YeHaI0K1tM)"
        },
        {
            "author_id": "1239352447",
            "created_at": "2014-02-22T13:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "35524446",
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "437212615857557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/lxc5GdJIMQ via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "342804886",
            "created_at": "2014-02-22T13:05:24.000Z",
            "id": "437211523359207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando ON! #ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/meljvHfRTa"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2014-02-22T13:00:05.000Z",
            "id": "437210182448201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PeloMundo #PeloBrasil\nJericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. Em 1994, o... http://t.co/HRxEX2dEtk"
        },
        {
            "author_id": "51318128",
            "created_at": "2014-02-22T12:56:53.000Z",
            "id": "437209379864334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pause no caos. \ud83d\udcf4 @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/sOxIJb1j6c"
        },
        {
            "author_id": "515842810",
            "created_at": "2014-02-22T12:55:37.000Z",
            "id": "437209060954628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o bixano @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IPV6z5YZWe"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2014-02-22T12:24:00.000Z",
            "id": "437201103831441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano Municipal tem meta de dobrar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em at\u00e9 dois anos em Sorocaba http://t.co/jIic3CJRWt"
        },
        {
            "author_id": "27711420",
            "created_at": "2014-02-22T11:52:43.000Z",
            "id": "437193231928156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marz\u00e3o de Minas @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/w0U2Uo1Qnn"
        },
        {
            "author_id": "127483974",
            "created_at": "2014-02-22T11:30:14.000Z",
            "id": "437187574424428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/q0cJGxzkGf"
        },
        {
            "author_id": "36953170",
            "created_at": "2014-02-22T11:19:37.000Z",
            "id": "437184900731785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida em fam\u00edlia ;) (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/CECLi7J9TC"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-02-22T11:13:40.000Z",
            "id": "437183402660618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal  \u00e9 um patrim\u00f4nio da cidade, charmoso,  ele  remete aos jardins franceses. http://t.co/7bBMQ64TZP"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:07:49.000Z",
            "id": "437181930677628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/P8pTAAJnHv"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:45.000Z",
            "id": "437180906311122944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/rlfNixlbei"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:36.000Z",
            "id": "437180871477432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/PYJkr7ZIOz"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:18.000Z",
            "id": "437180792825847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/U8vjazpImE"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:03:09.000Z",
            "id": "437180756306042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/xC0HgkdsCm"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:51.000Z",
            "id": "437180679328002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/0j9jMGeAh2"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:42.000Z",
            "id": "437180643508645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/K67pOwlbur"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:24.000Z",
            "id": "437180569038761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/TjiVeTm8q6"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:02:15.000Z",
            "id": "437180531583614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista, Rio... http://t.co/UKPfBG5O9x"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:58.000Z",
            "id": "437180460729253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/ToF0IMcxUB"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:49.000Z",
            "id": "437180423001481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/Vz6F3le8Qs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anacronizada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anacronizada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anacronizada"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Passos, Brasil",
                "id": "10c896700be73a05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118779",
                "name": "Maranh\u00e3o Hoje",
                "username": "maranhaohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1858825789",
                "name": "Fotocitando",
                "username": "_fotocitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76068136",
                "name": "Lu\u00edsa Campos",
                "username": "luisacamposd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314030073",
                "name": "REINALDO RODRIGUES",
                "username": "difusoraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111936936",
                "name": "Marcelo Camargo",
                "username": "marcelocamargop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109088811",
                "name": "Informa Tur Cear\u00e1",
                "username": "informatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349073384",
                "name": "Selma de MeloRibeiro",
                "username": "melo_selma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169190458",
                "name": "Viajando com a Lu",
                "username": "ViajandocomaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486218707",
                "name": "akitafacil.net",
                "username": "akitafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70207175",
                "name": "Carlinha Sandes",
                "username": "itscarlinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229667",
                "name": "Escolas de Surf ACES",
                "username": "escolasdesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523198769",
                "name": "Janete Senadora 400",
                "username": "janete400_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319063740",
                "name": "Trips Brasil",
                "username": "TripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60951534",
                "name": "PSDB Rio de Janeiro",
                "username": "psdbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341182657",
                "name": "Calangos Adventure",
                "username": "Calangostur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906235525",
                "name": "SOMMO Brasil",
                "username": "SOMMOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105127698",
                "name": "Viagem \u00e0 Vista",
                "username": "viagemavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131514671",
                "name": "Marcelo Lindoso \u2605\u5f61",
                "username": "lindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067765154",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021567668",
                "name": "33sports",
                "username": "33sportnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45649954",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFlaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244450031",
                "name": "\ud83c\udf35Angela Souza\ud83c\udf35",
                "username": "angelas99734822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250483336",
                "name": "Aviso Geral",
                "username": "AvisoGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171291636",
                "name": "Paula Camila Cheron",
                "username": "PaulaCheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82991920",
                "name": "Lurdinha",
                "username": "a_lurdinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168792931",
                "name": "William Smith Kaku",
                "username": "smithkaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244331017",
                "name": "rodrigo lopes",
                "username": "Rodrigo_rlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68815858",
                "name": "Josiel Paicheco",
                "username": "jpaicheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322720079",
                "name": "Itaberaba Not\u00edcias",
                "username": "itaberabanotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143404883",
                "name": "#PassaNaVenancio",
                "username": "drogvenancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326606912",
                "name": "Thiago Cardoso ",
                "username": "thiagoscard2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437172525",
                "name": "Medina Tibassa",
                "username": "MedinaTibassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419695432",
                "name": "Erika Nunes-Tim Beta",
                "username": "Kiikanunees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60077746",
                "name": "Sophia Faria",
                "username": "_sophiafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342629908",
                "name": "Sheila",
                "username": "sheilaluanay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60438433",
                "name": "Fen\u00edcio Rocha",
                "username": "FenicioSlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73581734",
                "name": "Clube do Jornalismo",
                "username": "clubedoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592860466",
                "name": "M Moscatelli",
                "username": "MendesMoscatell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975238633",
                "name": "\u00cdndiosNE",
                "username": "indiosNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109305787",
                "name": "R\u00e1dio Gazeta Online",
                "username": "radiogazetaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55914866",
                "name": "Andressa F",
                "username": "ndrssf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95999422",
                "name": "Justi\u00e7a Global",
                "username": "justicaglobal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292677751",
                "name": "Helen Dayane",
                "username": "Helendayanee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234820419",
                "name": "F\u00e1bio Tim Beta",
                "username": "fabiomoitim25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249914881",
                "name": "Bikemagazinebr",
                "username": "bikemagazinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338559585",
                "name": "#timbeta",
                "username": "WarlleyChu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355670051",
                "name": "Rafael K. Winchester",
                "username": "NeresRaphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59038673",
                "name": "Luh Piologo",
                "username": "luhpiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71544344",
                "name": "Stefanie Braga",
                "username": "Stehbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326215439",
                "name": "TUSI HELENA - 16\\01",
                "username": "TusiLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334718",
                "name": "Leonardo Alves",
                "username": "luso_brasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77906528",
                "name": "Atelier do Agave",
                "username": "AtelierdoAgave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168172487",
                "name": "Heverson Castro",
                "username": "heversoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73648979",
                "name": "welton",
                "username": "josewelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157294352",
                "name": "Edgar_Bike",
                "username": "Edgar_Bike_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575341094",
                "name": "Leader Consulting",
                "username": "Leader_consult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166730652",
                "name": "Rodrigo_Benatti",
                "username": "benatti83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1677235363",
                "name": "Negresco",
                "username": "Ssamueljacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551871560",
                "name": "Ricardo Ferreira Brito",
                "username": "brito_ric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92037747",
                "name": "Pipe Content House",
                "username": "pipebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25311569",
                "name": "Gast\u00e3o Vieira",
                "username": "gastaodvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2356762929",
                "name": "Amvbsilva",
                "username": "amvbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613381032",
                "name": "Sobre Viajar",
                "username": "sobreviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81036778",
                "name": "Todleho",
                "username": "todleho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52324245",
                "name": "Sudip Das",
                "username": "sudipdasin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128425781",
                "name": "Bruno Jorri",
                "username": "BrunoJorri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253175293101117440",
                "name": "chega, j\u00e1 deu",
                "username": "tahfletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596735901",
                "name": "Tachira_hoy",
                "username": "Tachira_hoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179313669",
                "name": "Pauliinho H.",
                "username": "Paulin_oconner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280212436033537",
                "name": "+557187897737",
                "username": "GabrieleCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119869208",
                "name": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez.",
                "username": "jrrc_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349263719",
                "name": "romariogomes #BETA",
                "username": "RomarinhoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1846954639",
                "name": "Raulintal APRN",
                "username": "raulintal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "eu vi o chay",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128046974",
                "name": "Betto Nandes",
                "username": "BettoNandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165280387",
                "name": "\u00c9lida Fontana",
                "username": "ElidaFontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82173756",
                "name": "Karen Eline",
                "username": "Karentour_eline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162445434",
                "name": "Helen #ForaBolsonaro",
                "username": "helenborborema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275559084",
                "name": "Fun Tour Operadora",
                "username": "Fun_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14287669",
                "name": "Mark Hillary (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "markhillary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149535039",
                "name": "Milena Ubatuba",
                "username": "miiubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486122775",
                "name": "Helen, as vezes J\u00e9ssica",
                "username": "_oliveirahelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216463970",
                "name": "Kaic\ud83c\udf35",
                "username": "kaicfreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373602858",
                "name": "Irantzu Gaffuri",
                "username": "IrantzuGaffuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25949400",
                "name": "ricardo",
                "username": "RicOliveiraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74046565",
                "name": "DJ Cinara",
                "username": "djcinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49480847",
                "name": "Fabricio Machado",
                "username": "FabricioFM11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19429540",
                "name": "Ygor Marotta",
                "username": "ygormarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164358125",
                "name": "blue ice",
                "username": "alicegmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94010643",
                "name": "Raxel",
                "username": "_RachelBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444854135",
                "name": "Nelson Aguila Serpa #Yo Apruebo C.Constitucional",
                "username": "AguiladeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335489133",
                "name": "Karlos Chunga",
                "username": "karloschunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456572978",
                "name": "Flavia Mariano",
                "username": "FlaviaMMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584310940",
                "name": "K C",
                "username": "k____caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44352076",
                "name": "Rafael.",
                "username": "rafanerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71858550",
                "name": "cadelinha da NINTENDO",
                "username": "ohhhtio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286993200",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "luizitcho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195379646",
                "name": "Tempo SC",
                "username": "TempoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52116466",
                "name": "1R3ZE",
                "username": "1R3ZE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24977844",
                "name": "Andr\u00e9 Abe Vicente",
                "username": "andvicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233513410",
                "name": "twitch.tv/cajfs_",
                "username": "cajfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215830539",
                "name": "Ticiana",
                "username": "ticianaferreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603299936",
                "name": "Cavalheiro Producoes",
                "username": "cavalheiroprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519691753",
                "name": "Erik S. Alves",
                "username": "ErikFutbeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262946189",
                "name": "thiago",
                "username": "thiagopsy99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426011351",
                "name": "Carm\u00e9lio Reynaldo",
                "username": "CarmelioRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152780518",
                "name": "Brenda",
                "username": "brendaveriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287985504",
                "name": "Hachyally Rodrigues",
                "username": "Hachyally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358206689",
                "name": "Vin\u00edcio Benamor",
                "username": "VinicioBenamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177152161",
                "name": "Priscilla Souza",
                "username": "prysouza92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880599625",
                "name": "ana",
                "username": "analiipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644098569",
                "name": "Verissimo",
                "username": "VerissiAdailton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210037",
                "name": "Jos\u00e9 Carneiro C Neto",
                "username": "zecarneironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16634768",
                "name": "Antonio Lima",
                "username": "RealStorBjorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo \ud83d\ude37",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586522592",
                "name": "Mari de Mochila",
                "username": "MarideMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158815252",
                "name": "FFFFFFFFFFF",
                "username": "fabiano4fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110293415",
                "name": "Cristiano Carrilho",
                "username": "Prof_Carrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66839507",
                "name": "Carlinhos.QRA.Fun\u00e7\u00e3o",
                "username": "carlospg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33424270",
                "name": "Anthony Santos",
                "username": "anthonysds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26219311",
                "name": "Juliana Guimar\u00e3es",
                "username": "jujuhguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245659636",
                "name": "El Chacho Moracho",
                "username": "Gavaro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327256474",
                "name": "Fabio Santos",
                "username": "FabioSa34918139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16354038",
                "name": "VCFAZ.TV",
                "username": "vcfaztv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57052095",
                "name": "Trash Nine",
                "username": "TrashNine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92959655",
                "name": "Paula Vinhas",
                "username": "paula_vinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635355",
                "name": "BAHIA TODO DIA",
                "username": "bahiatododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534442433",
                "name": "Deise  Moreira",
                "username": "deisemoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249786977",
                "name": "Luiza de Paula ",
                "username": "LuizadePaula9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122183759",
                "name": "Bett",
                "username": "merybcontreras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158906625",
                "name": "Marcelo Santos",
                "username": "cellooo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463927118",
                "name": "Eduardo Amado Duarte",
                "username": "EduardoAmadoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515551700",
                "name": "CMS Nicola Albano",
                "username": "cmsnicolaalbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41269662",
                "name": "leo",
                "username": "lleomk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160085681",
                "name": "Marcelo Sant'Anna",
                "username": "mps_coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45751486",
                "name": "Alexandre Oliveira\ud83c\udfc5\ud83d\udcac",
                "username": "AlexdreOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31534840",
                "name": "Don Nariz",
                "username": "augustojoaquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294690555",
                "name": "Ary Vieira \u00ae",
                "username": "AryVieiraPage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76231485",
                "name": "Bruno Roncoletta",
                "username": "_Roncoletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721006371",
                "name": "Christian Wolanik",
                "username": "cwolanik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187450527",
                "name": "Karen Peixoto \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83e\udde3",
                "username": "Eu_QuerooDamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222516775",
                "name": "Lae Sobrinho",
                "username": "24Sobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148334900",
                "name": "Kelbe Oliveira",
                "username": "kelbeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60135404",
                "name": "Marali",
                "username": "MaraliRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54737963",
                "name": "Allez Moreno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4\ud83d\udea9esquerda ....volver...\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "username": "Alex_Mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375249959",
                "name": "Borges",
                "username": "mthtborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21004183",
                "name": "Natacha Marins",
                "username": "natachamarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167105805",
                "name": "florencia #123833",
                "username": "flopii_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65771337",
                "name": "Thrixy",
                "username": "Thrixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346349384",
                "name": "Pamela Valle Sara",
                "username": "PamelaValleSar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141905406",
                "name": "osvaldo manzano",
                "username": "vaaldiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190886088",
                "name": "In\u00e1cio Eder",
                "username": "inacioeder1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360745323",
                "name": "Tati Tavares",
                "username": "tatitavaresblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435989870",
                "name": "lucas",
                "username": "lucas__vibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603685996",
                "name": "Lucas de Jesus Alves",
                "username": "lucasjesusalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519202419",
                "name": "Alonso Brenes",
                "username": "abollo06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318789624",
                "name": "diego amaral",
                "username": "diegohm_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188617971",
                "name": "Jaci\u00e9li",
                "username": "jacigomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47124156",
                "name": "Diego V\u00e9liz Palacios",
                "username": "DiegoVeliz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165649738",
                "name": "Guilherme Ara\u00fajo",
                "username": "guizerarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152467889",
                "name": "7iago Seven",
                "username": "tiago_seven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543509429",
                "name": "corretorwancetto",
                "username": "corretorwancett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525994007",
                "name": "Torradeira Digital",
                "username": "Torradigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28007535",
                "name": "CAMILA",
                "username": "camiwitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426628459",
                "name": "Suilane de F\u00e1tima",
                "username": "Suilanee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086230",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leandroprch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186827547",
                "name": "Tatiane Cortes",
                "username": "TatianeCortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154724615",
                "name": "Babi",
                "username": "babi_cam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335945264",
                "name": "Sanches Tim Beta",
                "username": "ManoelSanche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921750124",
                "name": "Portf\u00f3lio de Viagens",
                "username": "portfdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325326468",
                "name": "Valdir Roque",
                "username": "ValdirRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389539685",
                "name": "gleyson",
                "username": "gleyson80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61842934",
                "name": "Thais Sim\u00e3o",
                "username": "ThaisSimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963106",
                "name": "f\u00e1bio chamon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiochamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60196024",
                "name": "Marianny Kramer",
                "username": "mariannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331151909",
                "name": "Elvisley",
                "username": "elvisley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189246589",
                "name": "Brasil Revest",
                "username": "brasilrevest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58797482",
                "name": "Ionaldo Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "IonaldoPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60605947",
                "name": "Roberto Sabbag",
                "username": "bobsabbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14240670",
                "name": "Pau\u00ea",
                "username": "paue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51739863",
                "name": "Leila",
                "username": "Leilamaezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239352447",
                "name": "Blog A CR\u00cdTICA",
                "username": "BlogACRITICA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342804886",
                "name": "Daniel Fraga",
                "username": "danielfragap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51318128",
                "name": "Daniela Kapitizky",
                "username": "DaniMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515842810",
                "name": "prof enri",
                "username": "enricoambrosi0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27711420",
                "name": "Willian Bressan",
                "username": "wbressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127483974",
                "name": "M Silvia Cerd\u00e0 L\u00f3pez",
                "username": "Nikkita_Hawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36953170",
                "name": "La\u00eds Maciel",
                "username": "laismaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538450772",
                "name": "Not\u00edcias em Geral",
                "username": "lucasbugalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148274710",
                "name": "jossilcru \u2b50",
                "username": "jossilcru",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "438366325983809536",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161hhuxunt8co6yt3ji9p6ti9ron1",
        "oldest_id": "437180423001481216",
        "result_count": 498
    }
}