{
    "data": [
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:29.000Z",
            "id": "437180335499931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/yklrNawjdt"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:22.000Z",
            "id": "437180306991247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/qPfweBvI5f"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:01:02.000Z",
            "id": "437180223600087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/O4efzD8XsJ"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:00:53.000Z",
            "id": "437180185469652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/bOwUKuoMRf"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:00:31.000Z",
            "id": "437180094478417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/BJUCPDFBmk"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2014-02-22T11:00:17.000Z",
            "id": "437180035254849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... http://t.co/GLtFNnYxbh"
        },
        {
            "author_id": "76968207",
            "created_at": "2014-02-22T10:47:26.000Z",
            "id": "437176802587320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As primeiras imagens do Parque Nacional Suico http://t.co/D6RFeiPt4n"
        },
        {
            "author_id": "2248650471",
            "created_at": "2014-02-22T10:20:43.000Z",
            "id": "437170076350160896",
            "in_reply_to_user_id": "100258163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnerwtf Opa amigo alem de ser uma paz do caramba, a quantidade de pessoas de aparencia agradavel aos olhos naquele parque municipal vish"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-02-22T10:15:39.000Z",
            "id": "437168803416256513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "991345254",
            "created_at": "2014-02-22T09:55:38.000Z",
            "id": "437163764782489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/oLjsF97R1b"
        },
        {
            "author_id": "220143689",
            "created_at": "2014-02-22T09:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56855437,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "437162265775984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar os pensamentos \ud83d\udc4c \ud83c\udf1e @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/y4sAk7Pv9o"
        },
        {
            "author_id": "88038174",
            "created_at": "2014-02-22T05:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437096158050410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas na madruga.. #irm\u00e3o #p\u00e9grande @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HF1dGg2pUG"
        },
        {
            "author_id": "53165479",
            "created_at": "2014-02-22T04:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "437085414281990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nativos o/ hip hop, foda! @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/jPTUXdomoG"
        },
        {
            "author_id": "519114458",
            "created_at": "2014-02-22T03:40:35.000Z",
            "id": "437069382049865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional: Uau! Dif\u00edcil descrever o que significa ver de perto\u2026 http://t.co/Z8AyVidLJJ"
        },
        {
            "author_id": "1532651988",
            "created_at": "2014-02-22T03:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02355609,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "437068689658359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios http://t.co/UJqaiC6M3d"
        },
        {
            "author_id": "334940285",
            "created_at": "2014-02-22T03:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "39394082",
                        "start": 131,
                        "username": "Juristas"
                    }
                ]
            },
            "id": "437066738841051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve indeniza\u00e7\u00e3o por im\u00f3veis desapropriados para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/jmcWS6s3yM via @juristas"
        },
        {
            "author_id": "16588476",
            "created_at": "2014-02-22T02:50:35.000Z",
            "id": "437056796931665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Super good to get out of winter#elsalvador #nopeople (at Parque Nacional El Cerro Verde) http://t.co/3fUviF5N1P"
        },
        {
            "author_id": "2221629168",
            "created_at": "2014-02-22T02:32:47.000Z",
            "id": "437052319570481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/0KHBeA20c2"
        },
        {
            "author_id": "444854135",
            "created_at": "2014-02-22T01:54:26.000Z",
            "id": "437042666078228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Castro!!! http://t.co/Scgo0qr0RB"
        },
        {
            "author_id": "444854135",
            "created_at": "2014-02-22T01:53:01.000Z",
            "id": "437042312389328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Castro!! http://t.co/iByMZAVWaT"
        },
        {
            "author_id": "96191445",
            "created_at": "2014-02-22T01:38:33.000Z",
            "id": "437038670319984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O melhor Parque de Gyn\" @ Parque Municipal Flamboyant: http://t.co/wQdkm04M3F #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "96191445",
            "created_at": "2014-02-22T01:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "437038300109754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/q4mOkowMMV"
        },
        {
            "author_id": "250842327",
            "created_at": "2014-02-22T01:28:34.000Z",
            "id": "437036159223746560",
            "in_reply_to_user_id": "1026487752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_marcelaue n\u00e3o l\u00e1 no parque municipal ea fluit e domingo"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-22T00:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35703938,
                        -29.48919739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "437026214126309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/yNdiEfJEx7"
        },
        {
            "author_id": "37504389",
            "created_at": "2014-02-22T00:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437024680479055872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus caprichou na hora de fazer esse lugar... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ac4nsRruvl"
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2014-02-22T00:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "40804081",
                        "start": 6,
                        "username": "amazoniainforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "437024177011568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Help '@amazoniainforma Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1\u2026 http://t.co/NhqVAK8eLw"
        },
        {
            "author_id": "37504389",
            "created_at": "2014-02-22T00:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "437022137241829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ynd0JSQGDa"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-02-22T00:28:04.000Z",
            "id": "437020934751662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou o fim de semana! Amanh\u00e3 vamos curtir praias e cachoeiras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins!!! http://t.co/5NRBkPJg6x"
        },
        {
            "author_id": "38698191",
            "created_at": "2014-02-21T23:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "437010848100671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CiaDynamis e #MDA no #SESC arte de rua @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/QyHycklM75"
        },
        {
            "author_id": "68569412",
            "created_at": "2014-02-21T23:45:55.000Z",
            "id": "437010325989105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de suspens\u00e3o corporal *------------* \u00e0s 10:00hs no Parque Municipal Max Feffer em Suzano - SP! http://t.co/AVY9OrzyOk"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-21T23:31:21.000Z",
            "id": "437006658431381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O para\u00edso da Praia de Parnaioca - Parque Estadual da Ilha Grande - Angra dos Reis - Rio de Janeiro -\u2026 http://t.co/sX5IE8gYBI"
        },
        {
            "author_id": "134146083",
            "created_at": "2014-02-21T23:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "22758553",
                        "start": 112,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "437005399124742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 grave estado de sa\u00fade de fiscal encontrado amarrado no Parque Municipal http://t.co/XdVxdwnbKj #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-02-21T23:24:14.000Z",
            "id": "437004867358715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger tem a maior variedade de esp\u00e9cies de animais selvagens do continente africano http://t.co/TLEwl955fO"
        },
        {
            "author_id": "227177812",
            "created_at": "2014-02-21T23:14:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26320219,
                        -25.35324613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "437002493881753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m (Curitiba, PR) http://t.co/aykG2p64rm"
        },
        {
            "author_id": "125173195",
            "created_at": "2014-02-21T23:06:58.000Z",
            "id": "437000521518702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca #belohorizonte #andreiagomesfotografia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rIXyQZsjnn"
        },
        {
            "author_id": "274125292",
            "created_at": "2014-02-21T23:01:59.000Z",
            "id": "436999269539930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do assalto ao Parque Municipal, fiscal \u00e9 encontrado amarrado e ferido. #AgoraNoJPN"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2014-02-21T22:33:41.000Z",
            "id": "436992146474688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mirante no Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/S4hVLtVhmW"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-21T22:30:01.000Z",
            "id": "436991223866224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "2323076946",
            "created_at": "2014-02-21T22:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 72,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "436990340588113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato) on @foursquare: http://t.co/RYGYtxCxV3"
        },
        {
            "author_id": "1228522615",
            "created_at": "2014-02-21T21:47:17.000Z",
            "id": "436980471390814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n lembro como chega no parque municipal me julguem '-'"
        },
        {
            "author_id": "227177812",
            "created_at": "2014-02-21T21:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26440482,
                        -25.35324613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "436980020884819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nascente do Bel\u00e9m (Curitiba, PR) http://t.co/yJqShlA1YW"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-21T21:40:20.000Z",
            "id": "436978719974891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pomba-de-bando (Zenaida auriculata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/egkV8CWI62"
        },
        {
            "author_id": "231174195",
            "created_at": "2014-02-21T21:38:16.000Z",
            "id": "436978202284949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/VvZxSnoJwe"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-21T21:38:00.000Z",
            "id": "436978133137256449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Pau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/CicsWlnb4W"
        },
        {
            "author_id": "66412996",
            "created_at": "2014-02-21T21:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88339996,
                        -16.75025558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "436975877260582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde em contato com a natureza.\n#montesclaros @ parque municipal de monres claros http://t.co/3RkawmsfOt"
        },
        {
            "author_id": "634994449",
            "created_at": "2014-02-21T21:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "436974648048513026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/Kcntn21C60"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-02-21T21:21:24.000Z",
            "id": "436973958458404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade elabora seu planejamento de a\u00e7\u00f5es para o... http://t.co/HnH1kN4n52"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-21T21:15:23.000Z",
            "id": "436972443786543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 -  Conselho do Parque Estadual do Utinga conclui processo de renova\u00e7\u00e3o http://t.co/mQiPZXa6Bb"
        },
        {
            "author_id": "38698191",
            "created_at": "2014-02-21T21:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "3000629912",
                        "start": 63,
                        "username": "dynamis_cia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "436972303986208769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco espet\u00e1culo de dan\u00e7as urbanas com participa\u00e7\u00e3o da @dynamis_cia (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/v3uDTyLqjk"
        },
        {
            "author_id": "99705798",
            "created_at": "2014-02-21T21:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 94,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "436970486518390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal \u00e9 encontrado amarrado em quartinho http://t.co/fvRdps7K0i via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "99705798",
            "created_at": "2014-02-21T21:07:14.000Z",
            "id": "436970390158839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comiss\u00e3o de Direitos Humanos da OAB-AL foi ver o estado de sa\u00fade do funcion\u00e1rio do Parque Municipal? Ele t\u00e1 em estado grave no HGE."
        },
        {
            "author_id": "74320931",
            "created_at": "2014-02-21T21:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "436969702003597313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/TkKktmGCuw"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2014-02-21T21:02:41.000Z",
            "id": "436969248322097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/1sUrHIBwv0"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2014-02-21T20:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97213495,
                        -19.87466148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "436968310144794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nephila #tecedeiradourada #spider #eeco #bh #ufmg @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/XchUG2gLlC"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-21T20:55:43.000Z",
            "id": "436967491878002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/tqZmYlBb65"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-21T20:55:03.000Z",
            "id": "436967326018449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/RkEplBcNac"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-21T20:54:42.000Z",
            "id": "436967236595888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/h3fquAHDoB"
        },
        {
            "author_id": "416761154",
            "created_at": "2014-02-21T20:51:52.000Z",
            "id": "436966526105964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2691 O Parque Nacional Serra da Capivara foi criado em 1979 para proteger a \u00e1rea que abriga um dos mais\u2026 http://t.co/icIJwbc377"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2014-02-21T20:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97213495,
                        -19.87466148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "436963887741939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olaria #eeco #ufmg #bh #cineclube @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/WljXR8tDCJ"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-02-21T20:39:12.000Z",
            "id": "436963335309758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO ESPECIAL SOBRE PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA APRESENTADO NA RTP1 via Mo\u00e7ambique para ... http://t.co/FGXTT9slo9"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-21T20:38:16.000Z",
            "id": "436963100734914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u00e0 pesca ilegal no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/aAIiCZgtGy #floripa"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2014-02-21T20:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "436962842236190720",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio e o parque Nacional Montanhas do Tumucumaque?"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-02-21T20:37:04.000Z",
            "id": "436962798816751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T20:35:35.000Z",
            "id": "436962425611776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) recebe visita de ministros na segunda-feira (24) =&gt; http://t.co/won1CcYlYB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T20:31:24.000Z",
            "id": "436961375546785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande (PR/MS) realiza expedi\u00e7\u00e3o por terra, \u00e1gua e ar =&gt; http://t.co/QuMEDw71xo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T20:30:35.000Z",
            "id": "436961166251003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0 pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) =&gt; http://t.co/PWvBzoTjl4"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2014-02-21T20:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "260455280",
                        "start": 103,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436955512639197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/HPgGaSDxlE via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-02-21T20:07:48.000Z",
            "id": "436955435011035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO ESPECIAL SOBRE PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA APRESENTADO NA RTP1 http://t.co/YEUc9qNsDv"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-02-21T19:49:34.000Z",
            "id": "436950847080382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASCOA NO PETAR \u2013 Parque Estadual do Alto Ribeira Iporanga (SP) \u2013 5 dias/4 noites .http://t.co/VgzLk3nlvB"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-02-21T19:49:14.000Z",
            "id": "436950760191164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPER\u00d3: Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3(SP) (29 de Mar\u00e7o 2014 \u2013 S\u00e1bado).\nhttp://t.co/HhkFd7smEV"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-02-21T19:48:46.000Z",
            "id": "436950642926845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPER\u00d3: Floresta Nacional de Ipanema \u2013 Iper\u00f3(SP) (29 de Mar\u00e7o 2014 \u2013 S\u00e1bado).  Convidam"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-02-21T19:44:30.000Z",
            "id": "436949570887880704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o &amp; Workshop de Fotografia\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os &amp; Petr\u00f3polis\n\nAl\u00e9m de muitas fotos... http://t.co/u3TUrlY4ft"
        },
        {
            "author_id": "70561072",
            "created_at": "2014-02-21T19:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29695046,
                        -22.98404811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "436949026320416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o rio de janeiro continua liiiindo.... @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/Pgr32hrLky"
        },
        {
            "author_id": "1534663064",
            "created_at": "2014-02-21T19:30:08.000Z",
            "id": "436945956051759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/E7edSwCXrc"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-21T18:55:59.000Z",
            "id": "436937361700970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 - Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/1C74emw8Ow"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-02-21T18:52:10.000Z",
            "id": "436936400769138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Utinga conclui processo de renova\u00e7\u00e3o http://t.co/bDVuiM71ms"
        },
        {
            "author_id": "464259474",
            "created_at": "2014-02-21T18:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "290862082",
                        "start": 0,
                        "username": "zonadeportiva1"
                    }
                ]
            },
            "id": "436935870055448576",
            "in_reply_to_user_id": "290862082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zonadeportiva1 Mata da albergaria,parque nacional do ger\u00eas..Portugal."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-21T18:38:35.000Z",
            "id": "436932981132099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio desaparecido estava ferido no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/AysnfIICBI"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-02-21T18:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "11160692",
                        "start": 86,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "436931972418375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pol\u00edtico quer acabar com \u00e1rea protegida no Amap\u00e1 http://t.co/TbHWFJOteO via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:32:42.000Z",
            "id": "436931503923421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe de TV visita a Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema (AC) =&gt; http://t.co/VcyoV2fl77"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:31:59.000Z",
            "id": "436931323111157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Guaribas (PB) adota a\u00e7\u00f5es de controle sobre esp\u00e9cie vegetal invasora =&gt; http://t.co/7uoBpQEva4"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T18:31:23.000Z",
            "id": "436931169708306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 http://t.co/8M3KW5yalZ"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T18:31:17.000Z",
            "id": "436931145314627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/8bPXWat6gL http://t.co/oJE62rEEGu"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-02-21T18:30:49.000Z",
            "id": "436931028817432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio desaparecido estava ferido no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/oZEUjDVk6S"
        },
        {
            "author_id": "2209417866",
            "created_at": "2014-02-21T18:28:48.000Z",
            "id": "436930519826464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Caragu\u00e1 visitam Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/gz47I3AYx8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:27:09.000Z",
            "id": "436930107161444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o p\u00fablica trata da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amana (PA) =&gt; http://t.co/ZT1CPI4jlz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-21T18:26:17.000Z",
            "id": "436929886692048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos e Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1 (BA) s\u00e3o alvo de combate \u00e0 pesca ilegal =&gt; http://t.co/CbZvYZS14F"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2014-02-21T18:21:32.000Z",
            "id": "436928692217196546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio desaparecido estava ferido no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/2lK8njaQgM"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-02-21T18:21:23.000Z",
            "id": "436928651926720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio desaparecido estava ferido no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/jYUTFReU09"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-02-21T18:17:37.000Z",
            "id": "436927704634785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Ci\u00eancias Ambientais da Unifap defendem a Flota.\n\nA implata\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Amap\u00e1 foi... http://t.co/AD3qY9deZ5"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-02-21T18:16:04.000Z",
            "id": "436927316976230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel\n\nNa \u00faltima segunda-feira,... http://t.co/PIObtza5F7"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2014-02-21T18:10:09.000Z",
            "id": "436925825649102849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal \u00e9 encontrado e levado para o HGE http://t.co/0N6mjKcOzL"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-02-21T18:08:43.000Z",
            "id": "436925467145142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal \u00e9 encontrado amarrado dentro de quartinho http://t.co/IffgVIFxUm"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-02-21T18:01:01.000Z",
            "id": "436923526625624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/fs1xlkF0Is"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-02-21T18:00:26.000Z",
            "id": "436923382006026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel. http://t.co/5KMOOHWl2R"
        },
        {
            "author_id": "84646212",
            "created_at": "2014-02-21T18:00:01.000Z",
            "id": "436923278205403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Final de semana chegando e voc\u00ea pensando ... o que fa\u00e7o amanh\u00e3?\n\nQue tal visitar o Parque Municipal da Lagoa do... http://t.co/wdIYmT3Dfs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-21T17:58:15.000Z",
            "id": "436922833218723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FIgaUgX8ka"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-21T17:58:11.000Z",
            "id": "436922816269537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/9tmoKBPkiq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-21T17:58:08.000Z",
            "id": "436922802839367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1DlgHkG4PI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-21T17:58:04.000Z",
            "id": "436922786238312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oAN3RvyD6v"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-21T17:57:59.000Z",
            "id": "436922765136773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/y6tvk8kA3s"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-21T17:57:49.000Z",
            "id": "436922721969004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Nkqb9BEcN3"
        },
        {
            "author_id": "2341886544",
            "created_at": "2014-02-21T17:55:38.000Z",
            "id": "436922175510302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 invadida em Rio das Ostras http://t.co/PBo0K6JJV6"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2014-02-21T17:47:42.000Z",
            "id": "436920177285136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "764497152",
            "created_at": "2014-02-21T17:40:03.000Z",
            "id": "436918250182410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor p\u00fablico \u00e9 sequestrado no Parque Municipal - Alagoas 24 Horas http://t.co/YX1vmOkYAP"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-02-21T17:37:03.000Z",
            "id": "436917498131128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Fiscal \u00e9 encontrado amarrado nos fundos do Parque Municipal http://t.co/3hDIwF5Ioq"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2014-02-21T17:29:34.000Z",
            "id": "436915615672967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial mant\u00e9m a constitucionalidade da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/Ov3qnQuFly"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2014-02-21T17:08:57.000Z",
            "id": "436910424491962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/CqYJD9q3Ud #turismo"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2014-02-21T16:55:10.000Z",
            "id": "436906955047567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor p\u00fablico \u00e9 sequestrado no Parque Municipal http://t.co/xIFfO9fORj"
        },
        {
            "author_id": "55638735",
            "created_at": "2014-02-21T16:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "190869449",
                        "start": 56,
                        "username": "diegovsh"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "17647829",
                        "start": 66,
                        "username": "danielealves"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1060593103864823810",
                        "start": 80,
                        "username": "luck76"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "23762526",
                        "start": 88,
                        "username": "braziu"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "71888450",
                        "start": 96,
                        "username": "analegori"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "544596602",
                        "start": 107,
                        "username": "KCardias"
                    }
                ]
            },
            "id": "436906710079639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional de Santa Tereza no Jornal Hoje \u2764 @diegovsh @danielealves @Luck76 @braziu @analegori @KCardias QUE SAUDADE!"
        },
        {
            "author_id": "76316731",
            "created_at": "2014-02-21T16:52:16.000Z",
            "id": "436906227508215809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) [pic]: http://t.co/ucxbS98hCo"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2014-02-21T16:47:58.000Z",
            "id": "436905143347724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-QUEM VAI NO PARQUE MUNICIPAL DOMINGO S\u00d3 PRA SABER :) ?"
        },
        {
            "author_id": "135001089",
            "created_at": "2014-02-21T16:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57077771",
                        "start": 3,
                        "username": "OpiniaoTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "436905117930237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OpiniaoTV: Rede GTA denuncia fim Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1  http://t.co/clHQFM1OSN"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-21T16:30:08.000Z",
            "id": "436900658407432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A internauta Cristiane que \u00e9 frequentadora do Parque Estadual Alberto Loefgren, envia a seguinte imagem:... http://t.co/TwsSmy9fT2"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2014-02-21T16:19:20.000Z",
            "id": "436897938808131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lote de 1.000m2 Plano em Condom\u00ednio a 8 km Do Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/Lh8kz4F0k9"
        },
        {
            "author_id": "42777654",
            "created_at": "2014-02-21T16:09:10.000Z",
            "id": "436895381331251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Petr\u00f3polis via serra de Itaipava \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/UIgjZYJe5H"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-21T15:34:28.000Z",
            "id": "436886646613893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/ok07oYbmce"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2014-02-21T15:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "135001089",
                        "start": 79,
                        "username": "banzeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "436885748969897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede GTA denuncia fim Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1  http://t.co/zeWk6MgOSg @Banzeiros"
        },
        {
            "author_id": "228183110",
            "created_at": "2014-02-21T15:26:53.000Z",
            "id": "436884739606065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Decreto torna #grajau \u00c1rea de Especial Interesse Ambiental. J\u00e1 conhece o Parque Nacional do bairro? http://t.co/Z6zryIJuGW #dicaddf"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-02-21T15:17:01.000Z",
            "id": "436882255940567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal desaparece ap\u00f3s ser rendido em assalto http://t.co/xuWsmmPSkL"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2014-02-21T15:15:04.000Z",
            "id": "436881763822886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa foto desse g\u00eaiser no Parque Nacional Yellowstone t\u00e1 l\u00e1 no Instagram da semana do AventuraMango. J\u00e1 viram?... http://t.co/TvsuPH0pBj"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-02-21T15:09:27.000Z",
            "id": "436880353374904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rio do Parque Municipal desaparece ap\u00f3s ser rendido em assalto: Um funcion\u00e1rio do Parque Municipal de ... http://t.co/6bmflDZyOf"
        },
        {
            "author_id": "135001089",
            "created_at": "2014-02-21T15:06:15.000Z",
            "id": "436879547838251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs j\u00e1 esperneiam com revoga\u00e7\u00e3o de decreto da Resex  Jacy-Paran\u00e1 http://t.co/h8cbIRtUoR #ALE-RO"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-21T14:58:56.000Z",
            "id": "436877704277680129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea vai fazer no final de semana? Venha conhecer o Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. Rua Jos\u00e9 Fernando... http://t.co/TIKWQjNwxO"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-02-21T14:57:46.000Z",
            "id": "436877413985710082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens assaltam Parque Municipal de Macei\u00f3 e sequestram funcion\u00e1rio: \n                  Carro de servidor foi ... http://t.co/3xMW84Crdo"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-21T14:53:56.000Z",
            "id": "436876446485987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea vai fazer no final de semana? Venha conhecer o Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. Rua Jos\u00e9 Fernando... http://t.co/8AWkoc6U3V"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-02-21T14:52:21.000Z",
            "id": "436876048182300673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-Agendamento - Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os:\n\nAzuis,\n\nFaltando exatos 99 dias para o nosso... http://t.co/HShpB3LeIW"
        },
        {
            "author_id": "342398863",
            "created_at": "2014-02-21T14:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8802752",
                        "start": 122,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "436875259128455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Homens assaltam Parque Municipal de Macei\u00f3 e sequestram funcion\u00e1rio - not\u00edcias em Alagoas http://t.co/ep7UNjrCaq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-02-21T14:47:13.000Z",
            "id": "436874756475080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AvisodePauta Turismo e Meio Ambiente visitam parque nacional no #Maranh\u00e3o. Leia mais: http://t.co/JgTrmfDuse"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-02-21T14:35:10.000Z",
            "id": "436871723074736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bandidos invadem Parque Municipal e sequestram funcion\u00e1rio http://t.co/1sm0VWRRkJ"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-02-21T14:34:12.000Z",
            "id": "436871482824605697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pol\u00edcia: Bandidos invadem Parque Municipal e sequestram funcion\u00e1rio http://t.co/BwgZMqtu5x"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-21T14:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.54839099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436870543909060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ym3xUVqZXA"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-02-21T14:30:28.000Z",
            "id": "436870543598305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministros do Turismo e Meio Ambiente visitam Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hhiTv4p5Co"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2014-02-21T14:29:37.000Z",
            "id": "436870327231332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bandidos assaltam Parque Municipal \u00e9 seq\u00fcestram fiscal http://t.co/BQyGKEMgVf"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2014-02-21T14:29:05.000Z",
            "id": "436870194049597442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 |... http://t.co/84vdoDYjXJ"
        },
        {
            "author_id": "1478490438",
            "created_at": "2014-02-21T14:14:26.000Z",
            "id": "436866506925023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o http://t.co/ONz32OaQby"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2014-02-21T14:12:23.000Z",
            "id": "436865991134285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o: Os ministros do Turismo, Gast\u00e3o Vieira, e do Meio Am... http://t.co/6HyqawFdE5"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2014-02-21T14:12:22.000Z",
            "id": "436865986726076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o: Os ministros do Turismo, Gast\u00e3o Vie... http://t.co/rS7yUdtBFP #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "319373061",
            "created_at": "2014-02-21T14:12:20.000Z",
            "id": "436865978790449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur e Meio Ambiente visitam parque nacional no Maranh\u00e3o: Os ministros do Turismo, Gast\u00e3o Vieira, e do Meio Am... http://t.co/cKChCLHhXW"
        },
        {
            "author_id": "178052597",
            "created_at": "2014-02-21T14:07:58.000Z",
            "id": "436864877567963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda! Semin\u00e1rio em Embu lan\u00e7a revista sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) EMBU VERDE e os... http://t.co/t04bVhB1eP"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-21T13:38:26.000Z",
            "id": "436857446410493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens assaltam Parque Municipal de Macei\u00f3 e sequestram funcion\u00e1rio http://t.co/8TTzz4SWG7"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-02-21T13:32:12.000Z",
            "id": "436855880382820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens assaltam Parque Municipal de Macei\u00f3 e sequestram funcion\u00e1rio http://t.co/lwrAkpV4Q9"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-02-21T13:30:45.000Z",
            "id": "436855512643014657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens assaltam Parque Municipal de Macei\u00f3 e sequestram funcion\u00e1rio http://t.co/cRwwnnRVVv"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2014-02-21T13:24:31.000Z",
            "id": "436853944506396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens assaltam Parque Municipal de Macei\u00f3 e sequestram funcion\u00e1rio http://t.co/M8pHth2kJn"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2014-02-21T13:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "260455280",
                        "start": 115,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436852868935856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel http://t.co/4SiSpjKtNg via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "134267225",
            "created_at": "2014-02-21T13:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "260455280",
                        "start": 115,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436850824942080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel http://t.co/hZo72YO7EW via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "1683970838",
            "created_at": "2014-02-21T13:01:13.000Z",
            "id": "436848082605858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/nT3vnRkZ69 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T12:48:39.000Z",
            "id": "436844918196019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia\u00a0sustent\u00e1vel http://t.co/RfmC0yLdVm"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T12:48:33.000Z",
            "id": "436844892099448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel http://t.co/bRFBlgengL http://t.co/Cc34ftGR5x"
        },
        {
            "author_id": "405904583",
            "created_at": "2014-02-21T12:35:15.000Z",
            "id": "436841544813772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos e um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. Foi o primeiro parque... http://t.co/BDyExN15fb"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2014-02-21T12:28:11.000Z",
            "id": "436839769889574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Den\u00fancia: #Assembleia Legislativa de #Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/SmN2BMjRgS"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2014-02-21T12:26:43.000Z",
            "id": "436839397703421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/v5Laf1khfl"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2014-02-21T12:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "260455280",
                        "start": 116,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436839056920436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/wtuzej7sgc via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-02-21T12:25:07.000Z",
            "id": "436838997672067073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/ibucPw8PiT"
        },
        {
            "author_id": "60663732",
            "created_at": "2014-02-21T11:59:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "436832537944801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/u4542ZTBiM"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2014-02-21T11:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "35524446",
                        "start": 121,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "436831367616151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia aprova o fim da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 http://t.co/BTz9ZlypLu via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "207142396",
            "created_at": "2014-02-21T11:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "60722362",
                        "start": 1,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "436829500824113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@diarioonline: Deputados criticam proposta para realizar interven\u00e7\u00f5es no parque nacional de Jericoacoara http://t.co/Wl79BeeUE4\""
        },
        {
            "author_id": "19605120",
            "created_at": "2014-02-21T11:44:26.000Z",
            "id": "436828756368691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manaus aderiu a Hora do Planeta 2014 e vai apagar o Parque Municipal Lagoa do Japiim #useseupoder #horadoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-02-21T11:25:11.000Z",
            "id": "436823912526401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/hNNmKWPtBD"
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2014-02-21T11:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "436820603207946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/20m70aXrh8"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-21T11:03:11.000Z",
            "id": "436818379174064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 - Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel http://t.co/hyj40jlJIc"
        },
        {
            "author_id": "83057754",
            "created_at": "2014-02-21T10:44:04.000Z",
            "id": "436813564943552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o dia.  \u2606\u2606\u2606 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/dxu8IdatWu"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-02-21T10:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599198,
                        -20.60272824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "436813413483028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/7yThJpi9fX"
        },
        {
            "author_id": "305000160",
            "created_at": "2014-02-21T10:30:33.000Z",
            "id": "436810162981318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fdD83YnuyZ"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2014-02-21T10:13:38.000Z",
            "id": "436805907776040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel do Amap\u00e1 http://t.co/L1UuagtYN1"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2014-02-21T10:12:03.000Z",
            "id": "436805509258047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amap\u00e1 refor\u00e7a a import\u00e2ncia da Floresta Estadual para a economia sustent\u00e1vel http://t.co/MntaKfcWCn"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2014-02-21T10:01:00.000Z",
            "id": "436802729982566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru http://t.co/26uQaF9IPf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-21T09:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "436791396197236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que o sorriso seja sempre o caminho... Bom dia! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/NnFCt6G5I6"
        },
        {
            "author_id": "328229806",
            "created_at": "2014-02-21T03:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.5497791,
                        -25.2567424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "436707210560032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que r\u00e1pido paso todo #YguazuFalls #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #TigoFamily @ Parque Nacional do igua\u00e7u http://t.co/9kyYC7dBw9"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-21T03:05:03.000Z",
            "id": "436698049096597505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de fevereiro de 2014\nVerga-tesa (Clitoria guianensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3sI5UETkXD"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2014-02-21T02:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 125,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "436695285348048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o Internacional alerta: Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/31zkTgcUEB via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "259876308",
            "created_at": "2014-02-21T02:32:04.000Z",
            "id": "436689751425294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Esta unidade tem o objetivo de proteger amostras dos Banhados do Sul e... http://t.co/YLP3e5iHHu"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-02-21T02:04:46.000Z",
            "id": "436682879255343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 sem sinal da operadora TIM http://t.co/X0JQiunnTG"
        },
        {
            "author_id": "906235525",
            "created_at": "2014-02-21T02:02:44.000Z",
            "id": "436682368166797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Veredas do Perua\u00e7u http://t.co/g2JuNbBfDZ"
        },
        {
            "author_id": "111393495",
            "created_at": "2014-02-21T01:29:45.000Z",
            "id": "436674066255446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/Mqtnf3XzfT  http://t.co/hJLKqta2iu"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T01:23:00.000Z",
            "id": "436672368694394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas\u00a0casas http://t.co/HayNhgbsQI"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-21T01:22:56.000Z",
            "id": "436672354618732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/uNtwAmoJVY http://t.co/UPMsSatT8H"
        },
        {
            "author_id": "627219630",
            "created_at": "2014-02-21T01:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.78173351,
                        -42.4705933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "436670477751549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chochoca #Mate &lt;3 @ Parque Municipal de Castro http://t.co/onsQzFcRml"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-21T00:54:14.000Z",
            "id": "436665128596307969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior cachoeira do MUNDO - Salto Angel - Parque Nacional Canaima - Venezuela http://t.co/Xye435vTSO"
        },
        {
            "author_id": "63289229",
            "created_at": "2014-02-21T00:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "436665045821706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TaQZhGyZYj"
        },
        {
            "author_id": "2221629168",
            "created_at": "2014-02-21T00:24:25.000Z",
            "id": "436657624633720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/lmPjYRIScO"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-02-21T00:21:25.000Z",
            "id": "436656871861403649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jx6AuJUca2"
        },
        {
            "author_id": "211307258",
            "created_at": "2014-02-21T00:15:25.000Z",
            "id": "436655362713059330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/o8MqeMhmvb"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2014-02-20T23:50:22.000Z",
            "id": "436649059441721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputados criticam proposta para realizar interven\u00e7\u00f5es no parque nacional de Jericoacoara http://t.co/MUCMIa33Hh"
        },
        {
            "author_id": "299397588",
            "created_at": "2014-02-20T23:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "436648123889618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje foi tranquilo, s\u00f3 3 quil\u00f4metros de subida! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7A0M5d5dO4"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-02-20T23:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "436642185875054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaioooooooo \u2014 com Leticia (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o) http://t.co/fRv3Q2ZFqa"
        },
        {
            "author_id": "52324245",
            "created_at": "2014-02-20T23:22:53.000Z",
            "id": "436642140903714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unity is strength by cmoura #Animal,Macro,Natureza,Parque Estadual da Pedra Branca,Bee,Nature,Wildlife,Ira\u00ed Bee http://t.co/tRQzVdoj6E"
        },
        {
            "author_id": "43383405",
            "created_at": "2014-02-20T23:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "436641990365945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/fZptaD2ymd"
        },
        {
            "author_id": "249406697",
            "created_at": "2014-02-20T23:22:11.000Z",
            "id": "436641964378062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "52324245",
            "created_at": "2014-02-20T23:22:08.000Z",
            "id": "436641953862909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unity is strength by cmoura #Animal,Macro,Natureza,Parque Estadual da Pedra Branca,Bee,Nature,Wildlife,Ira\u00ed Bee http://t.co/p4uN6y0gib"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-02-20T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "436641137550692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/615G12XhTF"
        },
        {
            "author_id": "73277228",
            "created_at": "2014-02-20T23:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "131574396",
                        "start": 126,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "436636451879415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jo\u00e3o Jaime denuncia a possibilidade privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara no Cear\u00e1. http://t.co/qwouXOKbXi @dilmabr"
        },
        {
            "author_id": "215057117",
            "created_at": "2014-02-20T22:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.18339677,
                        -32.78796443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "436631889060065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Municipal La Calera) http://t.co/TWwR1YI75l"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-02-20T22:39:48.000Z",
            "id": "436631296950173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Flota \u00e9 a segunda maior unidade de conserva\u00e7ao do AP, so perde pro Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-02-20T22:38:33.000Z",
            "id": "436630985749569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual de Produ\u00e7ao (FLOTA) foi uma area protegida criada em 2006 pelos deputados da Harmonia, na surdina, sem criterios..."
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-02-20T22:36:00.000Z",
            "id": "436630340502032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o AP talvez seja o unico estado em q os deputados criam uma unidade de conserva\u00e7ao (FLOTA) e anos depois os msm dep. querem revogar a cria\u00e7\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1435508582",
            "created_at": "2014-02-20T22:28:29.000Z",
            "id": "436628451810766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/wSviEA90zm"
        },
        {
            "author_id": "2355292683",
            "created_at": "2014-02-20T22:13:39.000Z",
            "id": "436624717261590529",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@rede_globo: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 40 anos hoje! Saiba mais aqui:  http://t.co/TflsYMlRB3 #GloboCidadania\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1656215942",
            "created_at": "2014-02-20T22:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.42915535,
                        -34.77024259
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "436624531336486915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquedelomas #lomasdezamora #buenosaires #argentina @ Parque Municipal Eva Per\u00f3n - Vel\u00f3dromo http://t.co/nNOCrj0AFU"
        },
        {
            "author_id": "311938959",
            "created_at": "2014-02-20T21:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "268257192",
                        "start": 42,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "436616096754720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Amap\u00e1 em debate no @CafeComNoticia_"
        },
        {
            "author_id": "1037852335",
            "created_at": "2014-02-20T21:34:10.000Z",
            "id": "436614781970440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru\" http://t.co/p6aQxJVefv"
        },
        {
            "author_id": "249170009",
            "created_at": "2014-02-20T21:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "260455280",
                        "start": 116,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436608948901126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/wdsMVZXLVA via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "1534663064",
            "created_at": "2014-02-20T20:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "260455280",
                        "start": 116,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436606144132288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas casas para as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru  http://t.co/JlokT90PeO via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-02-20T20:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "436605752653139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/ryD1iHfRay"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-20T20:56:51.000Z",
            "id": "436605392211017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u00e0 pesca ilegal no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/aAIiCZgtGy #floripa"
        },
        {
            "author_id": "1685794400",
            "created_at": "2014-02-20T20:56:42.000Z",
            "id": "436605354823397376",
            "in_reply_to_user_id": "107941828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tonisky_ Parque municipal xD"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-20T20:36:54.000Z",
            "id": "436600371998228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/XP6AH1rV44"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:36:29.000Z",
            "id": "436600266528288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/QIw5Z2TPum"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:36:13.000Z",
            "id": "436600196966133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intocada\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/JZUtL46r1e"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2014-02-20T20:33:37.000Z",
            "id": "436599545397796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "17:32-V\u00edtima de atropelamento por motocicleta-Av. Lauro Soares, 660,b.Jardim dos Comerci\u00e1rios/BH/Em frente ao Parque Estadual Serra Verde..."
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-20T20:09:35.000Z",
            "id": "436593493914685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intoc\u00e1vel\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/CF5lGCrwYW"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:09:16.000Z",
            "id": "436593416374206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intoc\u00e1vel\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/sZegw7q5PL"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T20:08:54.000Z",
            "id": "436593324149837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades Tradicionais sendo pisadas na Serra do Cip\u00f3, MG, em nome de \u201cconservar a natureza intoc\u00e1vel\u201d. Isso \u00e9... http://t.co/lyONkSw4iY"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2014-02-20T20:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "260455280",
                        "start": 98,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436591871758835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/uLVcqSI7Qy via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2014-02-20T20:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "260455280",
                        "start": 98,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436591822194757633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/tnUqbUdPA9 via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-20T20:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "24945442",
                        "start": 120,
                        "username": "portaldailha"
                    }
                ]
            },
            "id": "436591655152410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u00e0 pesca ilegal no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/aAIiCZgtGy #floripa via @portaldailha"
        },
        {
            "author_id": "81395363",
            "created_at": "2014-02-20T20:00:00.000Z",
            "id": "436591085520166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz na avenida mestra fininha, pr\u00f3ximo ao parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2014-02-20T19:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "260455280",
                        "start": 98,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "436590979265482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/YIRJOFvVTt via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "380979360",
            "created_at": "2014-02-20T19:55:22.000Z",
            "id": "436589917129306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco estaremos no Parque Municipal de Barueri!\n\nVamos caminhar mo\u00e7ada???"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-20T19:52:53.000Z",
            "id": "436589292274872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 - Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/OAeeoLhACs"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-02-20T19:46:50.000Z",
            "id": "436587770429968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direitos humanos de Comunidades Tradicionais sendo pisados na Serra do Cip\u00f3, MG.\nOntem, dia 19/02/2014, sem... http://t.co/UrGagVJRz3"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T19:46:33.000Z",
            "id": "436587697281716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direitos humanos de Comunidades Tradicionais sendo pisados na Serra do Cip\u00f3, MG.\nOntem, dia 19/02/2014, sem... http://t.co/oCBUxdaVRX"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-02-20T19:46:09.000Z",
            "id": "436587597788643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direitos humanos de Comunidades Tradicionais sendo pisados na Serra do Cip\u00f3, MG.\nOntem, dia 19/02/2014, sem... http://t.co/CVy2PSsvbN"
        },
        {
            "author_id": "1173170688",
            "created_at": "2014-02-20T19:44:23.000Z",
            "id": "436587155717382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grama, sossego e relaxando \u2014 at Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/P1FcXPlarE"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-02-20T19:44:11.000Z",
            "id": "436587102370029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos foi \u00e1rea escolhida no Brasil p/ pesquisa sobre pesca em \u00e1reas protegidas. Veja: http://t.co/OrgDWhX2PO"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2014-02-20T19:38:56.000Z",
            "id": "436585782569357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 destaque na revista nacional Terra da Gente http://t.co/qJPgEZQ25P"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2014-02-20T19:30:03.000Z",
            "id": "436583547336265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem chega ao topo do Parque Natural Municipal do Atalaia, em Itaja\u00ed, aproveita ao vivo esta  incr\u00edvel vista das... http://t.co/l9L6lswdlk"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2014-02-20T19:24:14.000Z",
            "id": "436582082874048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao para elaboracao do calendario de atividades e eventos culturais dentro do Parque Estadual da Pedra Branca... http://t.co/ovaES9OfZr"
        },
        {
            "author_id": "2338286374",
            "created_at": "2014-02-20T19:19:06.000Z",
            "id": "436580790030589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "''Parque em Itaquaquecetuba pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o'' idai"
        },
        {
            "author_id": "2229409436",
            "created_at": "2014-02-20T19:12:18.000Z",
            "id": "436579080058970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse agora no Blog http://t.co/2W1gRoIZU5\nFam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru... http://t.co/y9jFsLXpyG"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-02-20T19:10:27.000Z",
            "id": "436578614046638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gra\u00e7as aos esfor\u00e7os do Parque Nacional Gal\u00e1pagos as tartarugas-gigantes t\u00eam uma chance de prosperar novamente http://t.co/j4HQiOj8VV"
        },
        {
            "author_id": "1707446360",
            "created_at": "2014-02-20T19:00:04.000Z",
            "id": "436576001762398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mateiros, no Tocantins, localiza-se o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, que \u00e9 um dos principais atrativos tur\u00edsticos... http://t.co/przLsIaQWP"
        },
        {
            "author_id": "105200139",
            "created_at": "2014-02-20T18:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.00994756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "436574986279870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta (Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC) http://t.co/hvjvsREv3e"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2014-02-20T18:55:58.000Z",
            "id": "436574968298487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok. Preciso de um lugar pra treinar Roda Cyr Wheel, pois no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri eu n\u00e3o... http://t.co/aC7PzW1FHV"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2014-02-20T18:53:47.000Z",
            "id": "436574418710450177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlias da Reserva Extrativista do Rio Iratapuru ganhar\u00e3o novas casas http://t.co/ec8fqKtB4O"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-20T18:48:07.000Z",
            "id": "436572992047677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe que contribu\u00edu para a realiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa com o Secret\u00e1rio Bruno Covas e alguns amigos."
        },
        {
            "author_id": "141302387",
            "created_at": "2014-02-20T18:32:08.000Z",
            "id": "436568969575940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO PELOS DIREITOS DOS ANIMAIS\nPeti\u00e7\u00e3o contra a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no Parque Nacional do Seringueti na... http://t.co/jlLA50Wk51"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-20T18:29:05.000Z",
            "id": "436568203310161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos hoje inauguramos o Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. No primeiro momento estivemos na Pra\u00e7a do... http://t.co/FAMQeQYRpw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-20T18:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436567629076389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/SM5o4Jbexl"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-20T18:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.54839099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436565691416969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/u398nbVxSj"
        },
        {
            "author_id": "2340477158",
            "created_at": "2014-02-20T18:14:52.000Z",
            "id": "436564627741487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso total apoio \u00e0 luta contra a n\u00e3o privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/5x6RiZCRq8"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2014-02-20T18:11:09.000Z",
            "id": "436563690503286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o que poderia extinguir a Floresta Estadual do Amap\u00e1foi adiada http://t.co/T5XvPxu4VJ"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-02-20T18:10:37.000Z",
            "id": "436563556092231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o Internacional: Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/SmsdyI4JUS"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-20T17:41:32.000Z",
            "id": "436556237854244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/2P2EjRIgVS"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-20T17:40:27.000Z",
            "id": "436555963769053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/m7kJhhrZae"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-20T17:39:52.000Z",
            "id": "436555817194889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/iN7jFGRyEl"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-02-20T17:00:03.000Z",
            "id": "436545798235369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ir\u00e1 se encantar com a belezas naturais do Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/WBIiFwT0sl"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-02-20T16:55:25.000Z",
            "id": "436544631057047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Militar e ICMBIO no combate \u0155 pesca ilegal no Esta\u00e7\u0103o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/Bm2TGNvW5x #floripa #news"
        },
        {
            "author_id": "53898995",
            "created_at": "2014-02-20T16:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "436541262280527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vJmUuWTVZQ"
        },
        {
            "author_id": "16108038",
            "created_at": "2014-02-20T16:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.41668367,
                        -27.52311518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "436540753716994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Praia do Mo\u00e7ambique. @ Praia do Mo\u00e7ambique http://t.co/cWalPvwl6u"
        },
        {
            "author_id": "1485641384",
            "created_at": "2014-02-20T16:11:13.000Z",
            "id": "436533506978496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Iporanga est\u00e1 localizado o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o #PETAR, com cerca de 35 mil hectares... http://t.co/yB5Ksc2ABq"
        },
        {
            "author_id": "96883412",
            "created_at": "2014-02-20T16:06:21.000Z",
            "id": "436532283957198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados recha\u00e7am proposta para realizar interven\u00e7\u00f5es parque nacional de Jericoacoara - Di\u00e1rio... http://t.co/JBJp64T7P5"
        },
        {
            "author_id": "448100718",
            "created_at": "2014-02-20T16:06:17.000Z",
            "id": "436532268275101698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) seleciona volunt\u00e1rios, leia mais no link... http://t.co/Eog78U1j2w"
        },
        {
            "author_id": "519679417",
            "created_at": "2014-02-20T16:05:27.000Z",
            "id": "436532057779732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) seleciona volunt\u00e1rios, leia mais no link http://t.co/a30DdnsTgY"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2014-02-20T16:03:45.000Z",
            "id": "436531629637795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime defende a n\u00e3o privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RfWioF1Ukv #ALCE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-20T15:51:08.000Z",
            "id": "436528454235090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Apremavi est\u00e1 muito feliz com o relato do encontro com a on\u00e7a-parda no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Viva as... http://t.co/aI2ZGlmdUH"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2014-02-20T15:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "436528302271250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimindo no balan\u00e7o!  anacarolinasimass @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/jOHW1Vchof"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-20T15:49:28.000Z",
            "id": "436528033462513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Apremavi est\u00e1 muito feliz com o relato do encontro com a on\u00e7a-parda no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Viva as... http://t.co/TOIgFcX5xL"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2014-02-20T15:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "436526603569741825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se divertindo!  anacarolinasimass @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/56nNyragT0"
        },
        {
            "author_id": "139242195",
            "created_at": "2014-02-20T15:38:09.000Z",
            "id": "436525186947747841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manaus tem h\u00e1 muitos anos um Parque Municipal exclusivo para terceira idade. Perguntem-se porque Bel\u00e9m n\u00e3o tem."
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2014-02-20T15:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "436522439351496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adora!  anacarolinasimass @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/TJcEijZNW3"
        },
        {
            "author_id": "827992098",
            "created_at": "2014-02-20T15:26:06.000Z",
            "id": "436522153098637312",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC usaram aqueles cavalinhos que tem no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "951791946",
            "created_at": "2014-02-20T14:54:09.000Z",
            "id": "436514112945025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal junto a Pedra do Emiliano \u00e9 uma importante reivindica\u00e7\u00e3o a ser atendida. ConfirAgora!\n\nLeia mais... http://t.co/MG450LkpWI"
        },
        {
            "author_id": "1350546925",
            "created_at": "2014-02-20T14:49:28.000Z",
            "id": "436512933774753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas da Natureza... Como o regresso dos lobos ao Parque Nacional de Yellowstone em 1995, ap\u00f3s 70 anos de... http://t.co/qP0Mq44hwb"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-02-20T14:26:37.000Z",
            "id": "436507185917734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cart\u00e3o-postal da regi\u00e3o \u00e9 o c\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra, com belos pared\u00f5es de... http://t.co/OHfYkHbhWd"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2014-02-20T14:13:58.000Z",
            "id": "436504002772357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo,abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado http://t.co/TGzuBwx0tU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-20T13:59:33.000Z",
            "id": "436500371692077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara (CE) analisa a viabilidade para concess\u00e3o de servi\u00e7os =&gt; http://t.co/T60zqB9wEd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-20T13:49:26.000Z",
            "id": "436497828589076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o encontra irregularidades no entorno da Reserva Extrativista Auati-Paran\u00e1 (AM) =&gt; http://t.co/ZBM54pR1MT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-20T13:48:12.000Z",
            "id": "436497516247646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes (AC) renova Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/63IbIhfcTN"
        },
        {
            "author_id": "133232170",
            "created_at": "2014-02-20T13:45:57.000Z",
            "id": "436496951077384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "venta apartamento, Salou,: *Apartamento junto a Parque Municipal.~*De 1 dormitorio doble y exterior, con armar... http://t.co/iTgwqqo4X4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-20T13:30:17.000Z",
            "id": "436493008209321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abelhas jata\u00ed ou jat\u00ed (Tetragonisca angustula)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/WXsmMzLjww"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-02-20T13:27:32.000Z",
            "id": "436492315814023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/gs0EsCoCpw"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-02-20T13:21:03.000Z",
            "id": "436490685630672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic http://t.co/yh05SbJmSu"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-02-20T13:08:40.000Z",
            "id": "436487567828332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! (Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1). http://t.co/JEncIzmM14"
        },
        {
            "author_id": "935545560",
            "created_at": "2014-02-20T13:07:17.000Z",
            "id": "436487218383712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obispos dominicanos; Loma Miranda parque nacional http://t.co/yVlQTukW5y"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-02-20T13:01:48.000Z",
            "id": "436485838550360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDAL EXTREMOS, tem como meta de seu passeio o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/5cT5GmSYiW"
        },
        {
            "author_id": "62049790",
            "created_at": "2014-02-20T12:56:20.000Z",
            "id": "436484464748032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando. (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) [pic]: http://t.co/SCJwNH15Ml"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-02-20T12:11:48.000Z",
            "id": "436473256594251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado do inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas http://t.co/rufEAJEDHk // http://t.co/osGAANkQhR"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2014-02-20T12:05:32.000Z",
            "id": "436471681918308354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REABERTA A HIST\u00d3RICA FAZENDA BOA VISTA\nLocalizada na PR 340, no km 32, a 10 km do Parque Estadual do Guartel\u00e1, a... http://t.co/kwNougrQee"
        },
        {
            "author_id": "73210379",
            "created_at": "2014-02-20T11:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "436469228221513729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trup da Purus, completa! Olha o clima ao fundo. Chuva e neblina total. @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/0WNHK7hbrb"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-20T11:46:39.000Z",
            "id": "436466928396161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta com a beleza do Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. Foto: Sheila Oliveira http://t.co/9TjmdYtnPD"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-02-20T11:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 91,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "436466324663857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/SmsdyHMAGK via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-02-20T11:43:21.000Z",
            "id": "436466096401833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o &amp; Workshop de Fotografia: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os:\n\nConhe\u00e7a um pouco do Parque na p\u00e1gina... http://t.co/IhEkfuFszk"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-02-20T11:33:31.000Z",
            "id": "436463623771152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ataque a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: o alvo agora \u00e9 a Flota http://t.co/bX5PMiSxDh"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-02-20T11:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "570392002",
                        "start": 53,
                        "username": "csb_braga"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "474956727",
                        "start": 64,
                        "username": "Lucasbraga9_"
                    }
                ]
            },
            "id": "436455838954561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ @csb_braga @lucasbraga9_ http://t.co/pDcvMdiCc0"
        },
        {
            "author_id": "1915633452",
            "created_at": "2014-02-20T09:38:09.000Z",
            "id": "436434590337884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carnaval vem ai e pode ser no Parque Estadual do Itacolomi."
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2014-02-20T03:30:00.000Z",
            "id": "436341943765708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Trairi pleiteia parque estadual para prote\u00e7\u00e3o do bioma dunas http://t.co/U3exzxq5P9"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2014-02-20T02:54:03.000Z",
            "id": "436332896589058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Santu\u00e1rio das On\u00e7as de Matozinhos\n\nJustificativa para a cria\u00e7\u00e3o de um Ref\u00fagio da Vida Silvestre, voltado... http://t.co/NIBAFPlw4Q"
        },
        {
            "author_id": "42299681",
            "created_at": "2014-02-20T02:53:51.000Z",
            "id": "436332843393118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Dlzp5jFBr5: Tradicionalistas se mobilizam pela libera\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://t.co/E1WhHi5wWj"
        },
        {
            "author_id": "2286822671",
            "created_at": "2014-02-20T02:23:20.000Z",
            "id": "436325166818541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual - Puerto Igua\u00e7u - argentina http://t.co/elPXuEuTQR"
        },
        {
            "author_id": "85614273",
            "created_at": "2014-02-20T01:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93443192,
                        -20.00608513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "436315478689349633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/pXpdapIKyn"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-02-20T01:40:23.000Z",
            "id": "436314356624547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte aventura? Fique informado no aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iPhone.... http://t.co/0eaQhLKJev"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-02-20T01:40:19.000Z",
            "id": "436314341009149953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte aventura? Fique informado no aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iphone.... http://t.co/eT4bMWijW7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-20T01:33:11.000Z",
            "id": "436312545117237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ii02tgRPtM"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2014-02-20T01:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31440968,
                        -54.8072561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "436305883967283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our campsite in Ushuaia! Nossa barraca no Parque Nacional! Quem v\u00ea at\u00e9 pensa que acampamos do lado de\u2026 http://t.co/Cpoi7PB5yP"
        },
        {
            "author_id": "58024461",
            "created_at": "2014-02-20T00:47:30.000Z",
            "id": "436301045992419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ju\u00edza declara INCONSTITUCIONALIDADE no Decreto que revoga o Ref\u00fagio da Vida Silvestre de Itapema.\n\nConfira a... http://t.co/0YoOeVElLV"
        },
        {
            "author_id": "214892395",
            "created_at": "2014-02-20T00:11:36.000Z",
            "id": "436292013949194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol (Bom Retiro do Sul) http://t.co/tJiG1CSRZ8"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-02-20T00:10:48.000Z",
            "id": "436291809833406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 no Parque Nacional do Capara\u00f3 que fica o Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil! http://t.co/loDcxVDmV8 Topa escalar? :D"
        },
        {
            "author_id": "12720382",
            "created_at": "2014-02-20T00:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.85349689,
                        6.24499322
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "436290737651855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset over #csnaima @ Parque Nacional Canaima http://t.co/vEmQxGspP2"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-20T00:06:26.000Z",
            "id": "436290711403905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMA\u00c7\u00d5ES ATUALIZADAS: Meus amigos, o SONHO se tornou realidade. Amanh\u00e3 inauguraremos o Parque Estadual Ch\u00e1cara... http://t.co/q8BkjYzD0Q"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-02-19T23:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "436286204590686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/Y8B0a12bj2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-19T23:23:30.000Z",
            "id": "436279906515697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BMx4NcHKbq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-19T23:20:16.000Z",
            "id": "436279093424701441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DtByD6CcEs"
        },
        {
            "author_id": "2284122344",
            "created_at": "2014-02-19T23:13:11.000Z",
            "id": "436277311172661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/02/2014 17h12 - Atualizado em 18/02/2014 18h45 AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB Objetivo \u00e9 obrigem"
        },
        {
            "author_id": "454405768",
            "created_at": "2014-02-19T23:02:09.000Z",
            "id": "436274536284450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 poss\u00edvel fazer uma trilha radical pela estrada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/EclepjQIXM http://t.co/ryjYQiSYdo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-02-19T22:45:58.000Z",
            "id": "436270464227639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qeAoHudmR3"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-02-19T22:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "436269241017577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/QLrMFS4CvY"
        },
        {
            "author_id": "2244819896",
            "created_at": "2014-02-19T22:38:08.000Z",
            "id": "436268492749172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Parque Nacional de Ordesa: .GUx"
        },
        {
            "author_id": "97987165",
            "created_at": "2014-02-19T22:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "436265106411102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#montains #nature #minasgerais #love #trip #viaggio @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/2eUyCDhtG0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-02-19T22:16:15.000Z",
            "id": "436262984558866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel fazer uma trilha radical pela estrada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/INA5xnZ2yT http://t.co/rjpmEkkP9d"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-19T21:59:38.000Z",
            "id": "436258803353272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajuzinho-do-cerrado (Anacardium humile)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/iUl3F3SkhH"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-02-19T21:45:01.000Z",
            "id": "436255123149713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Saltos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. 120 metros de altura. http://t.co/z8MN4MPHq0"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2014-02-19T21:30:37.000Z",
            "id": "436251499178786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o para\u00edso? Ent\u00e3o sente-se confortavelmente e aprecie as paisagens m\u00e1gicas do Ger\u00eas. http://t.co/Q4b6ss8USO http://t.co/PdEzwtwyXK"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-19T21:30:10.000Z",
            "id": "436251386486202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 120 metros, Salto do Rio Preto \u00e9 atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #GOI\u00c1S #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2014-02-19T20:48:11.000Z",
            "id": "436240820321398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia Geral da Uni\u00e3o  entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida aqui na PB\nhttp://t.co/iT0lwEhkqX"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2014-02-19T20:48:09.000Z",
            "id": "436240813639860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia Geral da Uni\u00e3o  entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida aqui na PB\nhttp://t.co/XF2ZnfQJMg"
        },
        {
            "author_id": "233736688",
            "created_at": "2014-02-19T20:48:09.000Z",
            "id": "436240812868136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia Geral da Uni\u00e3o  entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida aqui na PB\nhttp://t.co/zu2YpeqAdI"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2014-02-19T20:47:57.000Z",
            "id": "436240760967802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia Geral da Uni\u00e3o  entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida aqui na PB\nhttp://t.co/TxLYci4iBb"
        },
        {
            "author_id": "1511532032",
            "created_at": "2014-02-19T19:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "436223209206452225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/23Dvc3VaLl"
        },
        {
            "author_id": "944539621",
            "created_at": "2014-02-19T19:34:58.000Z",
            "id": "436222396920758273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Doutor Thomas realiza o Carnaidoso, na sexta-feira, no Parque Municipal do Idoso,  \u00e0s 15h, com festa \u00e0 fantasia e entrada franca\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2344236428",
            "created_at": "2014-02-19T19:31:43.000Z",
            "id": "436221577794162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SABESP insiste em passar adutora em \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica quando poderia adotar trajeto alternativo http://t.co/i50UwfnVNm"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2014-02-19T19:12:15.000Z",
            "id": "436216679190642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional de Yellowstone, EUA, pretende levar a cabo o abate de 300 a 600 bisontes. 25 destes animais j\u00e1... http://t.co/ydP7olsKmC"
        },
        {
            "author_id": "65097483",
            "created_at": "2014-02-19T19:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43393714",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagorocha78"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1931442374",
                        "start": 15,
                        "username": "Metro_Polis_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "436216645561094144",
            "in_reply_to_user_id": "43393714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@thiagorocha78 @Metro_Polis_PR Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-02-19T19:06:38.000Z",
            "id": "436215263714111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabemos que gosta do Parque Nacional da Gorongosa National Park, por isso n\u00e3o perca neste Domingo, 23 de... http://t.co/BOIAZfOU0p"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2014-02-19T19:00:06.000Z",
            "id": "436213622927155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 40 anos hoje! Saiba mais aqui:  http://t.co/NfQrmfbVK1 #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "53531266",
            "created_at": "2014-02-19T18:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01398071,
                        -25.24950178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "436203747463933953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1500 km na metade da semana... Segue o trecho!!! #trecho #roads #civilengineer @ Parque Estadual de\u2026 http://t.co/klAnC55us2"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2014-02-19T18:15:31.000Z",
            "id": "436202400748408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite encontra-se nas montanhas de Sierra Nevada, na Calif\u00f3rnia. Suas belezas atraem... http://t.co/2kQ8BM2WUg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-19T18:01:26.000Z",
            "id": "436198857269993473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nSI0vcuwtM"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2014-02-19T17:42:20.000Z",
            "id": "436194051214163969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ataque \u00e0s unidades de conserva\u00e7\u00e3o! O alvo agora \u00e9 a Floresta Estadual do Amap\u00e1. http://t.co/7we0HtiFJy"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-02-19T17:25:15.000Z",
            "id": "436189749926432769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o &amp; Workshop de Fotografia\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 7 \u00e0 9/03\n\nFoi criado... http://t.co/OV8RgKJ2aA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-19T17:22:26.000Z",
            "id": "436189044629065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos esportistas! Que tal comemorar o dia de hoje praticando um esporte no Parque Nacional da Tijuca?... http://t.co/rehhxpKLWW"
        },
        {
            "author_id": "109359487",
            "created_at": "2014-02-19T17:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "33081908",
                        "start": 2,
                        "username": "hojenahistoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "436188895672532993",
            "in_reply_to_user_id": "33081908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@hojenahistoria: 19 de fevereiro de 1974: A cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/iAwvE5ZMKd\""
        },
        {
            "author_id": "33081908",
            "created_at": "2014-02-19T17:16:54.000Z",
            "id": "436187648915300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de fevereiro de 1974: A cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/lACpV7l85S"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-02-19T17:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "436185932958814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/OXxjOrpjoo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-02-19T16:55:08.000Z",
            "id": "436182172496453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um grupo de deputados estaduais do Amap\u00e1 vem tentando revogar Floresta Estadual (Flota) do Amap\u00e1. Leia na \u00edntegra: http://t.co/LRgVVP3k2k"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-19T16:41:46.000Z",
            "id": "436178809205694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/gUfEVNbtQt"
        },
        {
            "author_id": "133765061",
            "created_at": "2014-02-19T16:33:57.000Z",
            "id": "436176841653899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com parque estadual, Ilhabela Sustent\u00e1vel lan\u00e7a cartilha de preserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/8kEFmJdbu0"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-19T16:24:59.000Z",
            "id": "436174586644664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos amigos, amanh\u00e3 iremos inaugurar o Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa, as 11 horas com a presen\u00e7a do... http://t.co/aBvTt3jv74"
        },
        {
            "author_id": "110716572",
            "created_at": "2014-02-19T16:24:42.000Z",
            "id": "436174515400609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que tentamos oferecer um cigarro pra ele e ele n\u00e3o quis. #sebebern\u00e3ocase @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/0J4NbwfvMz"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-02-19T16:15:01.000Z",
            "id": "436172078749065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta, 20, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG promove mais uma edi\u00e7\u00e3o do CineClube Olaria. O document\u00e1rio Sana e a... http://t.co/wWsUjMkHUw"
        },
        {
            "author_id": "1934997122",
            "created_at": "2014-02-19T16:13:55.000Z",
            "id": "436171800591228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas - Rio Grande do Norte (by Lucas Rocha) http://t.co/g1vL6Eqtke"
        },
        {
            "author_id": "65962580",
            "created_at": "2014-02-19T16:00:01.000Z",
            "id": "436168302126436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Santa Teresa localiza-se no Departamento de Rocha, no Uruguai,a 300km de Montevid\u00e9u e a... http://t.co/3GXS9QohRC"
        },
        {
            "author_id": "128003159",
            "created_at": "2014-02-19T15:44:23.000Z",
            "id": "436164366157639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem do dia: hotel igual a crocodilo gigante: No meio do Parque Nacional de Kakadu, na Austr\u00e1lia, uma \u00e1rea q... http://t.co/Gk6RWXezWr"
        },
        {
            "author_id": "199352743",
            "created_at": "2014-02-19T15:29:59.000Z",
            "id": "436160742329683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui amigo, o negocio \u00e9 mais em baixo.  http://t.co/zVfRrBx1wE"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2014-02-19T15:28:17.000Z",
            "id": "436160318213877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, uma parceria bacana entre o Parque, INEA, Instituto Terra... http://t.co/m6sAT78W5m"
        },
        {
            "author_id": "106816765",
            "created_at": "2014-02-19T15:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94744821,
                        -19.87540563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "436159850796834817",
            "in_reply_to_user_id": "1467133424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandahms_ sdds fugir da sala kkkkkkk sdds sai qnd n tinha prof e dar role no parque municipal kkkkkkk sdds amigas de verdade"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-02-19T15:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "436159397321261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/Umyk7hW60C"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-02-19T15:23:19.000Z",
            "id": "436159067397308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/LXFfAI7MOj"
        },
        {
            "author_id": "252874845",
            "created_at": "2014-02-19T15:21:28.000Z",
            "id": "436158601896284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 40 anos,era criado o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia;com 1 milh\u00e3o de hectares \u00e9 o maior do Pa\u00eds http://t.co/h83gSCJciF http://t.co/EoFyubAYbf"
        },
        {
            "author_id": "333351864",
            "created_at": "2014-02-19T15:06:06.000Z",
            "id": "436154732445315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estefane , seu respons\u00e1vel sabe que voc\u00ea vai pro parque municipal namorar ?"
        },
        {
            "author_id": "257983273",
            "created_at": "2014-02-19T15:00:46.000Z",
            "id": "436153390481940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda vou conhecer o Parque Nacional da Sequoia, na Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2014-02-19T14:51:23.000Z",
            "id": "436151030943080450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela pode ser o primeiro a ser transformado em \u201cParque Municipal\u201d, declara Colucci\n\nO... http://t.co/nm2laawjOb"
        },
        {
            "author_id": "180488723",
            "created_at": "2014-02-19T14:34:08.000Z",
            "id": "436146688626278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo investe no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/pQMkkUMa0p"
        },
        {
            "author_id": "442918303",
            "created_at": "2014-02-19T14:30:29.000Z",
            "id": "436145768940830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda imagem do fotografo Carlos Matias..Parque Nacional do Monte Roraima http://t.co/Fjnh3Jn7Vf"
        },
        {
            "author_id": "327553206",
            "created_at": "2014-02-19T14:21:48.000Z",
            "id": "436143586095026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "papo de ir pro parque municipal fumar uns e beber"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-02-19T14:20:30.000Z",
            "id": "436143259463593985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte aventura? Fique informado no aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iphone.... http://t.co/NmSjDDh7z5"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-02-19T14:20:22.000Z",
            "id": "436143226194391042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte aventura? Fique informado no aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iPhone.... http://t.co/HMHMnTRVCX"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2014-02-19T13:45:10.000Z",
            "id": "436134366440198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/zpLhuKI60p"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-02-19T13:30:57.000Z",
            "id": "436130789013463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais uma vaga...\nhttp://t.co/VbcyIuSHm7 http://t.co/7dvStUigTi"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-02-19T13:29:57.000Z",
            "id": "436130536575082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais uma vaga...\nhttp://t.co/VbcyIuSHm7 http://t.co/lEGa5Q0M3H"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-02-19T13:28:49.000Z",
            "id": "436130250192191490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de Aves em Urupema e Tavares: Grupo 1 28/04: de Urupema para Tavares: Apenas uma vaga \nhttp://t.co/VbcyIuSHm7"
        },
        {
            "author_id": "295412539",
            "created_at": "2014-02-19T13:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2612803214",
                        "start": 0,
                        "username": "ph_cesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "436126164210298881",
            "in_reply_to_user_id": "1244612647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PH_Cesar a muie q fica no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-02-19T13:08:05.000Z",
            "id": "436125032641986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tande visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta semana e se aventurou no Stand Up Padle http://t.co/0ZbF7v05N5"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2014-02-19T12:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "52285652",
                        "start": 104,
                        "username": "mtfitrun"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "436115052287246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada na chuva foi otema. Na cia do papai, melhor ainda!!!! \u2661 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @mtfitrun) http://t.co/NtZ0AwQ3Jp"
        },
        {
            "author_id": "42946470",
            "created_at": "2014-02-19T12:26:18.000Z",
            "id": "436114518611984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPE atua para coibir a\u00e7\u00f5es depredat\u00f3rias em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabo http://t.co/JRyyTNXwz3"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-02-19T12:21:00.000Z",
            "id": "436113182734557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o ultimo dia para garantir a vaga na passarinha de tr\u00eas dias no Parna da Serra do Itaja\u00ed.\nhttp://t.co/numSdNSjjc\n#Seledon"
        },
        {
            "author_id": "588614891",
            "created_at": "2014-02-19T12:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "436112426757804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/MTlcIWbuN9"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-19T12:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436111543949070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/LkdcgUwwA3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-19T12:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.54839099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "436110817717919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/rTtUCL2to9"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-19T12:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253034260",
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "436108024889872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 fev 2014: 40\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia (AM/PA) http://t.co/yI8ri30KyU @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "36475071",
            "created_at": "2014-02-19T11:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8334832,
                        -7.1185257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "436102888772083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No airsoft Russo s\u00f3 vale marcar no t\u00f3rax, \u00e1rea protegida pelo colete bal\u00edstico. Uma vez que eles usam armas de verdade."
        },
        {
            "author_id": "46559925",
            "created_at": "2014-02-19T11:28:54.000Z",
            "id": "436100073504911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de fevereiro de 1974 era criado o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. http://t.co/m054WMq9bz"
        },
        {
            "author_id": "109088811",
            "created_at": "2014-02-19T11:11:16.000Z",
            "id": "436095634178056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos contra o projeto de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacara\n\nO deputado estadual Jo\u00e3o Jaime (DEM)... http://t.co/nogRv2WRVU"
        },
        {
            "author_id": "302095838",
            "created_at": "2014-02-19T11:02:36.000Z",
            "id": "436093456369192961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou totalmente contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-02-19T10:59:07.000Z",
            "id": "436092577566453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Centro/ BH http://t.co/PcEVZxx3qs"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-19T10:37:51.000Z",
            "id": "436087224745332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/VrSvYmCphL #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2014-02-19T10:36:58.000Z",
            "id": "436087002304233473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Forma\u00e7\u00f5es de arenito de Vila Velha: O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica natural com... http://t.co/dJnZqCtVuT"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-02-19T10:36:57.000Z",
            "id": "436087000341295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Forma\u00e7\u00f5es de arenito de Vila Velha: O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica natural com... http://t.co/7UsM2TSCl8"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-19T10:35:19.000Z",
            "id": "436086590545604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/HuY8OV2dGQ #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-19T10:32:58.000Z",
            "id": "436085998494429185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/XGzw7EdVWR #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-19T10:28:35.000Z",
            "id": "436084892376772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/SSVKPZs6mN #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-19T10:25:07.000Z",
            "id": "436084021551181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/j7e1y0gnmx #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-19T10:16:38.000Z",
            "id": "436081887002755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/Er3NHzlcJP #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "1588938392",
            "created_at": "2014-02-19T10:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "436081342028447744",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transito98fm Afonso Pena tem transito muito intenso no sentido Mangabeiras,com lentid\u00e3o na altura do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "96828466",
            "created_at": "2014-02-19T09:34:09.000Z",
            "id": "436071194979483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um belo dia que se inicia! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/6V70tQMHJf"
        },
        {
            "author_id": "41126714",
            "created_at": "2014-02-19T07:21:37.000Z",
            "id": "436037841848528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizar um Parque Nacional como Jericoacoara \u00e9 algo realmente absurdo de se fazer e at\u00e9 mesmo de se pensar em algo assim"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-02-19T07:15:13.000Z",
            "id": "436036229826506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXFFSR post @V_deViaje #innovaci\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "2335058193",
            "created_at": "2014-02-19T05:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "436015912496660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/iPrOyNPx7d"
        },
        {
            "author_id": "25329707",
            "created_at": "2014-02-19T04:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02636609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "435996817579597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/eM9shvHqSI"
        },
        {
            "author_id": "61414200",
            "created_at": "2014-02-19T04:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "10228272",
                        "start": 120,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435996646791331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNA DO DIABO Rep\u00f3rter Get\u00falio Camargo visitou Parque Estadual do Jacupiranga 29-01-2014: http://t.co/vlaa7jrWNE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-02-19T04:21:25.000Z",
            "id": "435992492866301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wellington Preto Capoeira Brasil \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/A8tsgoBXyi"
        },
        {
            "author_id": "53657540",
            "created_at": "2014-02-19T04:20:18.000Z",
            "id": "435992211625238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, \u00e9 discutida em Areia: A\u00e7\u00f5es que visam a preserva\u00e7\u00e3o e conser... http://t.co/Xjg7vWvJx7"
        },
        {
            "author_id": "286469298",
            "created_at": "2014-02-19T03:58:35.000Z",
            "id": "435986747210465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades comemoram 23 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s - Portal Vermelho: http://t.co/EmRCtBR7Ui"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-19T03:05:03.000Z",
            "id": "435973274644643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de fevereiro de 2014\nCurru\u00edra (Troglodytes musculus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QJBbsKlshN"
        },
        {
            "author_id": "221933123",
            "created_at": "2014-02-19T03:03:04.000Z",
            "id": "435972776227110914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos do Mar \u2014 at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/ypKl8OLkmX"
        },
        {
            "author_id": "232061492",
            "created_at": "2014-02-19T02:46:17.000Z",
            "id": "435968551506018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregopontocom @ Tudo: Meio Ambiente - Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia... http://t.co/ymHzwzxc54"
        },
        {
            "author_id": "125768982",
            "created_at": "2014-02-19T02:35:48.000Z",
            "id": "435965914149048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda estamos na reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-02-19T01:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "435947354332856323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/GPlGId5PZi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-19T01:19:29.000Z",
            "id": "435946707184910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fogaiQPB7x"
        },
        {
            "author_id": "342918857",
            "created_at": "2014-02-19T01:13:05.000Z",
            "id": "435945099785433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\" http://t.co/OZ9RGpkPTt"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2014-02-19T00:39:53.000Z",
            "id": "435936740923441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade abriga um dos balne\u00e1rios preservados mais belos e pr\u00f3ximos da cidade de Manaus, banhado pelas \u00e1guas do... http://t.co/Zd39dsEuhE"
        },
        {
            "author_id": "483049102",
            "created_at": "2014-02-19T00:22:06.000Z",
            "id": "435932268012371968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GTA \u2013 Adiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/Rzaqjd2tRy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-18T23:47:35.000Z",
            "id": "435923580786712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formiga sa\u00fava\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/FR9iLrn7ES"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-18T23:45:14.000Z",
            "id": "435922987913449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ncen7c2Vjs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-18T23:39:24.000Z",
            "id": "435921523367354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/eA3JKe6d1u"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-02-18T23:11:29.000Z",
            "id": "435914494792192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de sair do Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa com quase tudo pronto para inaugura\u00e7\u00e3o esta semana. Daqui... http://t.co/hp68xKOZiw"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-02-18T22:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "435910914660134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio pegado!!!!!! (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti) http://t.co/SqqjzmDPlB"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-02-18T22:53:01.000Z",
            "id": "435909848031457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JACAREPAGUANEWSTURISMO    RETRATO DO DESCASO: PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANC... http://t.co/mXwwfylUzj"
        },
        {
            "author_id": "189176020",
            "created_at": "2014-02-18T22:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "435905081356333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida e j\u00e1 j\u00e1 pedalada (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/zWecewKNeY"
        },
        {
            "author_id": "55914866",
            "created_at": "2014-02-18T22:25:33.000Z",
            "id": "435902936934522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/LJpcyRKQMh"
        },
        {
            "author_id": "813358488",
            "created_at": "2014-02-18T22:18:33.000Z",
            "id": "435901175943028738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Amaz\u00f4nia:http://t.co/UTlIHR3ouA"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2014-02-18T22:15:23.000Z",
            "id": "435900378430058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 42 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parque Nacional Namib-Naukluft Africa\". http://t.co/Z8mIMLMJ3n"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-02-18T22:09:09.000Z",
            "id": "435898811312250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/7ZHAl2FPGr"
        },
        {
            "author_id": "437770648",
            "created_at": "2014-02-18T22:03:34.000Z",
            "id": "435897402923315202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/vXtehaAAYv"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2014-02-18T22:03:29.000Z",
            "id": "435897383143358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/PJOkwl01o5"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-18T21:53:19.000Z",
            "id": "435894825591009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro - Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/FPMrrQHNaV"
        },
        {
            "author_id": "271163298",
            "created_at": "2014-02-18T21:46:51.000Z",
            "id": "435893197202792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando cerca al mar  (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/bvpiwkz7UM"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-18T21:40:30.000Z",
            "id": "435891599210729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, praias desertas e trilhas pela Mata Atl\u00e2ntica comp\u00f5em cen\u00e1rio do Parque Estadual da Ilha do Cardoso. #S\u00c3OPAULO #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-02-18T21:25:41.000Z",
            "id": "435887871124582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO http://t.co/XwrLIbVNyS"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2014-02-18T21:21:30.000Z",
            "id": "435886819058544643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que o plano de manejo \u00e9 a \"lei interna\" da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-02-18T21:19:17.000Z",
            "id": "435886261870411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/QX6HI529BP"
        },
        {
            "author_id": "379927160",
            "created_at": "2014-02-18T21:13:38.000Z",
            "id": "435884837812310016",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@opovoonline: Parque Nacional de Jericoacoara pode ser privatizado pelo Gov Federal. http://t.co/ku8g2nylQd\u201d A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 alugar o Brasil?"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-18T20:59:05.000Z",
            "id": "435881176050327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB: Objetivo \u00e9 obrigar a repara\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ... http://t.co/B9llEiN9Mw"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-18T20:59:04.000Z",
            "id": "435881171843444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB: Objetivo \u00e9 obrigar a repara\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ... http://t.co/aDjl1ikWO3"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-18T20:58:53.000Z",
            "id": "435881128507895808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB: Objetivo \u00e9 obrigar a repara\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ... http://t.co/4AxoCmVdwZ"
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2014-02-18T20:58:42.000Z",
            "id": "435881079212240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB http://t.co/CN8h4i68KF"
        },
        {
            "author_id": "71286298",
            "created_at": "2014-02-18T20:57:29.000Z",
            "id": "435880775863771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rua da Bahia e o Parque Municipal. Aproveita e se joga, fia! No sentido literal da palavra. Hehehe"
        },
        {
            "author_id": "129636511",
            "created_at": "2014-02-18T20:44:54.000Z",
            "id": "435877605360017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de aerobics Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-18T20:44:21.000Z",
            "id": "435877467362848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) abre inscri\u00e7\u00e3o para o programa de voluntariado =&gt; http://t.co/znfq6pw1iA"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2014-02-18T20:42:53.000Z",
            "id": "435877101254615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES) abre inscri\u00e7\u00e3o para o programa de volunt\u00e1rios http://t.co/NoDAKaMYDi"
        },
        {
            "author_id": "42428322",
            "created_at": "2014-02-18T20:42:36.000Z",
            "id": "435877028407943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIFE - Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel inaugura projeto de res\u00edduos s\u00f3lidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) http://t.co/nle6KGBk6v"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-02-18T20:36:54.000Z",
            "id": "435875593591484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es &amp; Workshops de Fotografia\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 7 \u00e0 9/03... http://t.co/s5y4oYyWIA"
        },
        {
            "author_id": "100507400",
            "created_at": "2014-02-18T20:23:50.000Z",
            "id": "435872305235783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Mat\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 ponto para entrega de eletr\u00f4nicos, pilhas e baterias\n\nO Parque Municipal do Mat\u00e3o \u201cJonas... http://t.co/V7zbqK4idL"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-02-18T20:22:22.000Z",
            "id": "435871935206289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo teme que a aprova\u00e7\u00e3o do projeto crie uma corrida pela terra, pela madeira e pelo ouro que pode arruinar... http://t.co/gH81TTFwLa"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-02-18T20:22:21.000Z",
            "id": "435871931565613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB http://t.co/WuYvac0FFz"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-02-18T20:17:50.000Z",
            "id": "435870796691406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU entra na Justi\u00e7a para retirar constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida na PB http://t.co/garaO13BWr"
        },
        {
            "author_id": "195242115",
            "created_at": "2014-02-18T20:17:17.000Z",
            "id": "435870657445126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse corpinho monumento natural \u00e9 blindado, foi Deus que me deu, x\u00f4 recalq"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-18T20:04:51.000Z",
            "id": "435867527089225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 -  Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa http://t.co/f7T6oxuZGL"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2014-02-18T20:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "77483502",
                        "start": 75,
                        "username": "viagenscine"
                    }
                ]
            },
            "id": "435866522935132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#viajosfera Caminho dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra (no @viagenscine) --&gt; http://t.co/zGLprU0mcP"
        },
        {
            "author_id": "285143458",
            "created_at": "2014-02-18T19:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1850488854",
                        "start": 3,
                        "username": "barrabravphotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "435862764125310977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT:@barrabravphotos Hinchadas Amigas | La Banda del Parque [Nacional] y la Geral do Gr\u00eamio http://t.co/1rLX9ZShOv"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-02-18T19:44:00.000Z",
            "id": "435862281142804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta tarde, estive visitando e vistoriando as obras da APA da Lagoa Jacun\u00e9m, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal,... http://t.co/PwkW7bngjS"
        },
        {
            "author_id": "185628871",
            "created_at": "2014-02-18T19:42:32.000Z",
            "id": "435861911175847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES consegue condena\u00e7\u00e3o de tr\u00eas pessoas por explora\u00e7\u00e3o irregular de areia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nhttp://t.co/mWCZwCzRu0"
        },
        {
            "author_id": "285143458",
            "created_at": "2014-02-18T19:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4707635123",
                        "start": 0,
                        "username": "gremiooficial"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2344094463",
                        "start": 17,
                        "username": "club_nacional"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2901854266",
                        "start": 36,
                        "username": "barrabravaphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "435861659148513280",
            "in_reply_to_user_id": "20237983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gremiooficial y @club_nacional RT: @BarraBravaPhoto Hinchadas Amigas | La Banda del Parque [Nacional] y la Geral do Gr\u00eamio pic.twitter.c..."
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T19:37:49.000Z",
            "id": "435860725928853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/VrSvYmCphL #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "56258875",
            "created_at": "2014-02-18T19:37:12.000Z",
            "id": "435860569602949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o!! #selfie @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/GGTXyO3TI4"
        },
        {
            "author_id": "1850488854",
            "created_at": "2014-02-18T19:35:49.000Z",
            "id": "435860220749684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "Hinchadas Amigas | La Banda del Parque [Nacional] y la Geral do Gr\u00eamio http://t.co/6VlnHlOJcI"
        },
        {
            "author_id": "2209417866",
            "created_at": "2014-02-18T19:35:32.000Z",
            "id": "435860151434608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela pode ser o primeiro a ser transformado em Parque Municipal http://t.co/Lf0C0WYUHU"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T19:35:01.000Z",
            "id": "435860021663264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/HuY8OV2dGQ #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T19:32:17.000Z",
            "id": "435859332291641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/XGzw7EdVWR #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T19:28:34.000Z",
            "id": "435858398434050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/SSVKPZs6mN #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T19:25:06.000Z",
            "id": "435857523670024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/j7e1y0gnmx #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T19:16:31.000Z",
            "id": "435855364945616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/Er3NHzlcJP #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2014-02-18T19:11:21.000Z",
            "id": "435854064333508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/gGZCydDvkG"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-02-18T19:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "142914653",
                        "start": 104,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "435852869682491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES consegue condena\u00e7\u00e3o de tr\u00eas pessoas por explora\u00e7\u00e3o irregular de areia http://t.co/K0s0FVlOQp via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-02-18T19:06:36.000Z",
            "id": "435852867652444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES consegue condena\u00e7\u00e3o de tr\u00eas pessoas por explora\u00e7\u00e3o irregular de areia: Grupo extra\u00eda e comercializ... http://t.co/ncWP3iNH4G #MPF"
        },
        {
            "author_id": "197126164",
            "created_at": "2014-02-18T18:59:39.000Z",
            "id": "435851121358151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar incr\u00edvel!\nParque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia.\n\nR\u00e1dio Toques de Aruanda... http://t.co/SVRgSH3wv2"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-02-18T18:50:25.000Z",
            "id": "435848795801124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da cidade de Lorena S/P http://t.co/mxHlpgaP52"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2014-02-18T18:39:28.000Z",
            "id": "435846040587993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF/ES consegue condena\u00e7\u00e3o de tr\u00eas pessoas por explora\u00e7\u00e3o irregular de areia\nhttp://t.co/u2kOzKvvdP"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2014-02-18T18:37:43.000Z",
            "id": "435845599205023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amda lan\u00e7a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Veredas do\u00a0Perua\u00e7u http://t.co/3TCsT0Lovv"
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2014-02-18T18:32:28.000Z",
            "id": "435844278376353793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/uUYZZAFuaY"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2014-02-18T18:25:59.000Z",
            "id": "435842648742436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia. Saiba mais: http://t.co/LrjD3Zq6Zb #MeioAmbiente #Preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-02-18T18:09:10.000Z",
            "id": "435838413892501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa http://t.co/fHkyWVqenw"
        },
        {
            "author_id": "1081216537",
            "created_at": "2014-02-18T18:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75879546,
                        -9.61295658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "435838232669200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/J5ntIVFRaf"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2014-02-18T17:57:45.000Z",
            "id": "435835540714176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia: O parque presta importante servi\u00e7o... http://t.co/pmGlajpRDO"
        },
        {
            "author_id": "73954953",
            "created_at": "2014-02-18T17:56:36.000Z",
            "id": "435835254495272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Tijuca ! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QMGp2UavAZ"
        },
        {
            "author_id": "1292547950",
            "created_at": "2014-02-18T17:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "435832743050870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanta coisa boa a vida tem pra te dar, o pensamento leve faz a gente mudar \ud83c\udfb6 @ Monumento Natural das\u2026 http://t.co/UtYlwtxiJb"
        },
        {
            "author_id": "61326316",
            "created_at": "2014-02-18T17:21:42.000Z",
            "id": "435826469437440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Breve estudo etnobot\u00e2nico no Bairro da Serra, entorno do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... http://t.co/s7G6rI70zm"
        },
        {
            "author_id": "219343155",
            "created_at": "2014-02-18T17:10:54.000Z",
            "id": "435823754565132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/jEBogW2GyZ"
        },
        {
            "author_id": "185811651",
            "created_at": "2014-02-18T16:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93443192,
                        -20.00608513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "435820815284994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/Wa2svDI6GK"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2014-02-18T16:57:01.000Z",
            "id": "435820258092281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES consegue condena\u00e7\u00e3o de tr\u00eas pessoas por explora\u00e7\u00e3o irregular de areia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/I3MX8uyrWO"
        },
        {
            "author_id": "102060064",
            "created_at": "2014-02-18T16:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1159216440920150018",
                        "start": 0,
                        "username": "rede45"
                    }
                ]
            },
            "id": "435818284844187648",
            "in_reply_to_user_id": "39931528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rede45 Luiz Pontes: \u201cPrivatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara mostra descaso do Governo Dilma com o Cear\u00e1\u201d  http://t.co/BMvgNoPqO9"
        },
        {
            "author_id": "437770648",
            "created_at": "2014-02-18T16:44:08.000Z",
            "id": "435817016880947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/vXtehaAAYv"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2014-02-18T16:44:05.000Z",
            "id": "435817002834219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/WcJ7yow8Li"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2014-02-18T16:41:22.000Z",
            "id": "435816319980953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/HjLKJcPk1d"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2014-02-18T16:41:09.000Z",
            "id": "435816267174252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia - http://t.co/vr633zyGuR"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2014-02-18T16:41:06.000Z",
            "id": "435816254369447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/CLkJfYziTd"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-02-18T16:29:09.000Z",
            "id": "435813246713745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/ GO http://t.co/rSHu7HQPSM"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-02-18T16:25:08.000Z",
            "id": "435812236079423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aqui: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... viajei 1400km para conhecer este \u00edcone das\u2026 http://t.co/NFoyCIobqd"
        },
        {
            "author_id": "15529606",
            "created_at": "2014-02-18T15:56:36.000Z",
            "id": "435805053622833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DO PRIMEIRO PARQUE MUNICIPAL MARINHO BRASILEIRO http://t.co/BW0Lg6rJOI"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-18T15:49:08.000Z",
            "id": "435803174465974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba - PLANOS DE A\u00c7\u00c3O: Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/LY7iNoLwdH"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-02-18T15:49:01.000Z",
            "id": "435803144447336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 especial para os aventureiros e amantes da natureza !! Conhe\u00e7am o Parque Nacional Torres\u2026 http://t.co/cxgzVJe5Xw"
        },
        {
            "author_id": "47962621",
            "created_at": "2014-02-18T15:43:25.000Z",
            "id": "435801737165676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANOS DE A\u00c7\u00c3O: Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia: A\u00e7\u00f5es que visam a ... http://t.co/CsbxwHBXn1"
        },
        {
            "author_id": "256485884",
            "created_at": "2014-02-18T15:43:25.000Z",
            "id": "435801734879793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANOS DE A\u00c7\u00c3O: Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia: A\u00e7\u00f5es que visam a ... http://t.co/sm7NxzIXDc"
        },
        {
            "author_id": "86061742",
            "created_at": "2014-02-18T15:43:24.000Z",
            "id": "435801732828778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANOS DE A\u00c7\u00c3O: Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/CocQ0fVCNU #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2014-02-18T15:43:24.000Z",
            "id": "435801731641786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANOS DE A\u00c7\u00c3O: Governo discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia http://t.co/a2CRRtQZiq"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-18T15:42:48.000Z",
            "id": "435801583222521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/xHWxj0dnrB"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-18T15:34:26.000Z",
            "id": "435799477132460033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/eiADTHXDud"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-18T15:33:57.000Z",
            "id": "435799356177121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/GzNGZME5GJ"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2014-02-18T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "435796001530454017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo da Para\u00edba discute conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia. A\u00e7\u00e3o importante e necess\u00e1ria, pois o lugar \u00e9 bacana!"
        },
        {
            "author_id": "171291636",
            "created_at": "2014-02-18T14:53:21.000Z",
            "id": "435789138215063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no para\u00edso!!! Que lugar fant\u00e1stico, Los Roques estou apaixonada por vc!!! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/m1WwQlAKPa"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2014-02-18T14:35:37.000Z",
            "id": "435784673352892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado  Raimundo (PSDB-ce) quer o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investigando a poss\u00edvel privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2014-02-18T14:28:53.000Z",
            "id": "435782980863549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridao do Parque Municipal - BH http://t.co/XSKCrMSme8"
        },
        {
            "author_id": "576505334",
            "created_at": "2014-02-18T14:13:01.000Z",
            "id": "435778987089219585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as maravilhas do Brasil.\nhttp://t.co/kS2WBkoPNE\n\nO Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, faz parte do... http://t.co/qFeXp3E9Fd"
        },
        {
            "author_id": "577292822",
            "created_at": "2014-02-18T14:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "435777614393769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/ka3NMbrM9O via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-02-18T14:00:16.000Z",
            "id": "435775776693452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do site O Eco: \nAdiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\nO governo do estado do Amap\u00e1 acaba... http://t.co/p5GU4Dl04z"
        },
        {
            "author_id": "71355171",
            "created_at": "2014-02-18T13:51:59.000Z",
            "id": "435773694296592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AL adia vota\u00e7\u00e3o sobre a Flota. No Eco! ----&gt;  http://t.co/EP4lwbJC23"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-18T13:46:41.000Z",
            "id": "435772358926671873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - L\u00edrio-do-brejo - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DjzA3rkY2O"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-02-18T13:27:41.000Z",
            "id": "435767578984976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nQuer conhecer Foz do Igua\u00e7u? Acesse:... http://t.co/cwR69a2oOu"
        },
        {
            "author_id": "97464556",
            "created_at": "2014-02-18T13:19:54.000Z",
            "id": "435765620077240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/krt5luNNIG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dynamis_cia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dynamis_cia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dynamis_cia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luck76].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luck76",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luck76"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gremiooficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gremiooficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gremiooficial"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "148274710",
                "name": "jossilcru \u2b50",
                "username": "jossilcru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76968207",
                "name": "Anna Ribeiro",
                "username": "rapuzzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248650471",
                "name": "Eric Andrade",
                "username": "Erictweeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991345254",
                "name": "Quinta L\u00f3gica",
                "username": "5aLogica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220143689",
                "name": "I'm",
                "username": "__Phany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88038174",
                "name": "Frases dos gargolas",
                "username": "MrBoiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53165479",
                "name": "Talita Menezes",
                "username": "Talitams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519114458",
                "name": "viajandonovermelho",
                "username": "viajenovermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532651988",
                "name": "Grazieli De Lima",
                "username": "LimaGrazieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334940285",
                "name": "cle",
                "username": "cle_cmassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16588476",
                "name": "Stephirkan",
                "username": "stephirkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221629168",
                "name": "InformeSERIN",
                "username": "InformeSERIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444854135",
                "name": "Nelson Aguila Serpa #Yo Apruebo C.Constitucional",
                "username": "AguiladeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96191445",
                "name": "Mila D\u00fcrsseldorf",
                "username": "emilialosado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250842327",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabidiasw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37504389",
                "name": "L\u00edlian",
                "username": "llaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017004",
                "name": "PaiTaiLyra",
                "username": "PaiTaiLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804081",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 amazoniainforma \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "amazoniainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38698191",
                "name": "Heitor",
                "username": "pohaeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68569412",
                "name": "GUIDA ;)",
                "username": "DJGuiAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134146083",
                "name": "Jo\u00e3o Julio da Silva",
                "username": "jotajuliosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227177812",
                "name": "Fabiano de Oliveira",
                "username": "FdeOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125173195",
                "name": "Andr\u00e9ia Gomes",
                "username": "andreia_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274125292",
                "name": "Paju\u00e7ara Noite",
                "username": "PajucaraNoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323076946",
                "name": "ZILDA FELIX DA COSTA",
                "username": "OtonielZILDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228522615",
                "name": "mikasa",
                "username": "deborapfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231174195",
                "name": "Ivynha \ud83c\udf3c",
                "username": "beibedoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66412996",
                "name": "Leo Nogueira",
                "username": "nogueiraleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634994449",
                "name": "bea\u2728",
                "username": "bemartiins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99705798",
                "name": "Vanildo Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vanildoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74320931",
                "name": "al\u00e3",
                "username": "alaninmia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267320704",
                "name": "diogo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_dicarvalhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326606912",
                "name": "Thiago Cardoso ",
                "username": "thiagoscard2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416761154",
                "name": "IGersBrasil Oficial",
                "username": "instabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561072",
                "name": "Paola Cristine",
                "username": "Pahbjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534663064",
                "name": "Rog\u00e9rio Salvador",
                "username": "SalvadorRogrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "464259474",
                "name": "Beatriz Santos",
                "username": "biapalpiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290862082",
                "name": "juan",
                "username": "zonadeportiva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209417866",
                "name": "Revista Mar Azul",
                "username": "revistamarazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84646212",
                "name": "Visite Floripa",
                "username": "Visite_Floripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341886544",
                "name": "Eu Sou Riostrense",
                "username": "eusouriostrense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764497152",
                "name": "Servidor P\u00fablico",
                "username": "servidopublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55638735",
                "name": "Sra. Luciana",
                "username": "lucianagh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190869449",
                "name": "Diego Hoffmann",
                "username": "diegovsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17647829",
                "name": "danielealves",
                "username": "danielealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23762526",
                "name": "Braziu",
                "username": "braziu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71888450",
                "name": "Anamaria Legori",
                "username": "analegori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544596602",
                "name": "Karine Cardias",
                "username": "KCardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76316731",
                "name": "Thais",
                "username": "thaixlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135001089",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos S\u00e1",
                "username": "banzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42777654",
                "name": "Gelson Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfcd",
                "username": "GelsonPereira55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228183110",
                "name": "Deixa de Frescura!",
                "username": "deixadefrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342398863",
                "name": "Hilton Bezerra",
                "username": "bezerra_hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1538450772",
                "name": "Not\u00edcias em Geral",
                "username": "lucasbugalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478490438",
                "name": "Rio M\u00e1ximo Tour",
                "username": "RioMaximoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319373061",
                "name": "TurismoeLazer|FURB",
                "username": "TurLazerFURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178052597",
                "name": "Revista Jd'",
                "username": "jornal_daqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137903",
                "name": "Eduardo Neves",
                "username": "eduardonevesmcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134267225",
                "name": "Junior Paz \u270c\ud83c\udffde Amor \ud83c\udf39",
                "username": "jr_nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683970838",
                "name": "Sandra Margarido",
                "username": "SandraMargarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405904583",
                "name": "Alfredo Savi",
                "username": "AlfredoSavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60663732",
                "name": "bru",
                "username": "brucastelob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207142396",
                "name": "BETA SEGUE DE VOLTA",
                "username": "rodolfolegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19605120",
                "name": "Hora do Planeta",
                "username": "Horadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83057754",
                "name": "Bella Gaia",
                "username": "bellagaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305000160",
                "name": "Wesley Lopes",
                "username": "wesdeveloper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328229806",
                "name": "\u2728petita\u2728",
                "username": "soypeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259876308",
                "name": "ODIRLEI ZUCOLOTTO",
                "username": "odizucolotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906235525",
                "name": "SOMMO Brasil",
                "username": "SOMMOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111393495",
                "name": "S\u00f3 Queijo",
                "username": "soqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627219630",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "rehabsoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63289229",
                "name": "be",
                "username": "evenifbeafalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911940650",
                "name": "William C. Tim Beta",
                "username": "WilliamCharu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211307258",
                "name": "MARCOS MARREIRO",
                "username": "MARCOSMARREIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299397588",
                "name": "Vou de Bike!!!",
                "username": "Fabricio_Carva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52324245",
                "name": "Sudip Das",
                "username": "sudipdasin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43383405",
                "name": "d1000son \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "d1000son_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249406697",
                "name": "Angela Maria",
                "username": "angelamercaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149535039",
                "name": "Milena Ubatuba",
                "username": "miiubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73277228",
                "name": "Blog do Jonas Mello",
                "username": "jonasmelloshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215057117",
                "name": "Mau",
                "username": "StuckOnRiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163920125",
                "name": "hu GO",
                "username": "hugoffline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435508582",
                "name": "CEBI Ecum\u00eanico",
                "username": "CEBI_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355292683",
                "name": "nedson tim beta",
                "username": "nedson_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656215942",
                "name": "Mart\u00edn Guillen",
                "username": "martinguillen24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311938959",
                "name": "\u00c9 Arilson, e n\u00e3o \u00c1rison.",
                "username": "ArilsonT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037852335",
                "name": "DesenvolvimentoRural",
                "username": "SDRinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249170009",
                "name": "Seicom",
                "username": "SeicomInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1685794400",
                "name": "Se\u00f1or Fresco",
                "username": "sebasmonserrat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81395363",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagotetamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380979360",
                "name": "Grupo Inspire-se",
                "username": "Grupoinspirese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173170688",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "CaduEduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338286374",
                "name": "tidinha fabrica de derby",
                "username": "whatsupke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229409436",
                "name": "Jari Not\u00edcias",
                "username": "Jari_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1707446360",
                "name": "Guidea",
                "username": "guideaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105200139",
                "name": "Lucas",
                "username": "luucaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141302387",
                "name": "As Patas Amigas",
                "username": "AsPatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340477158",
                "name": "Jadson Sarto",
                "username": "JadsonSarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53898995",
                "name": "yukikaze",
                "username": "yukikaze_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16108038",
                "name": "mariliaflores",
                "username": "mariliaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485641384",
                "name": "Poupatempo Rural",
                "username": "Poupatemporural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96883412",
                "name": "Samuel Oliveira",
                "username": "samuoliveir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448100718",
                "name": "Jornal Comunitario",
                "username": "JornalComunita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519679417",
                "name": "Tadeu Costa",
                "username": "Tadeucostapg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229053305",
                "name": "Hugo Spiller",
                "username": "HugoSpiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139242195",
                "name": "Bel\u00e9m Dicas",
                "username": "BelemDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827992098",
                "name": "Romullozito\ud83d\udc13\ud83e\udd4b",
                "username": "Ryan13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951791946",
                "name": "Mantena Agora",
                "username": "mantenagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350546925",
                "name": "Ana Figueiredo",
                "username": "AnaGmFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133232170",
                "name": "Hogaria",
                "username": "Hogarianet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935545560",
                "name": "Manifiesto Blogger",
                "username": "ManifiestoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62049790",
                "name": "Fabio da Cunha",
                "username": "fabiocandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73210379",
                "name": "Rafael",
                "username": "raffabritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244450031",
                "name": "\ud83c\udf35Angela Souza\ud83c\udf35",
                "username": "angelas99734822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570392002",
                "name": "Marilene Braga",
                "username": "csb_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474956727",
                "name": "Lucas Braga",
                "username": "Lucasbraga9_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915633452",
                "name": "Moises Brant",
                "username": "MoisesBrant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42299681",
                "name": "Nelson Boeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nelson_boeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286822671",
                "name": "Universo \u00c1lmok",
                "username": "universo_almok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85614273",
                "name": "nat",
                "username": "natmaryelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58024461",
                "name": "PSOL 50 - Santa Catarina",
                "username": "psol50sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214892395",
                "name": "paulo",
                "username": "paulobellojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12720382",
                "name": "Mikael Lemberg",
                "username": "Lemberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2284122344",
                "name": "Karyna Carla",
                "username": "karyna_carla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454405768",
                "name": "Mary",
                "username": "maryjsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244819896",
                "name": "Timothy Gonzales",
                "username": "qiwupasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97987165",
                "name": "Carolina",
                "username": "caroltinano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58947249",
                "name": "Edmilson Pereira",
                "username": "edmilsonpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233736688",
                "name": "PARAIBA_NOTICIA",
                "username": "Paraiba_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511532032",
                "name": "Felipe",
                "username": "femartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944539621",
                "name": "Portal Social Brasil",
                "username": "PortalSocialBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344236428",
                "name": "Simone Jardim",
                "username": "simonejardimjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65097483",
                "name": "Eu, Jorge",
                "username": "AllTerado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43393714",
                "name": "Thiago Rocha",
                "username": "thiagorocha78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931442374",
                "name": "Metr\u00f3Polis Paran\u00e1",
                "username": "Metro_Polis_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53531266",
                "name": "Pablo Fagundes",
                "username": "pabloofec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109359487",
                "name": "Jo\u00e3o Silva",
                "username": "joaoreissilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33081908",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria JB",
                "username": "hojenahistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133765061",
                "name": "Rede de Cidades",
                "username": "rededecidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110716572",
                "name": "Giu Xiu",
                "username": "ImSuper_Pig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934997122",
                "name": "Buggy Turismo",
                "username": "BuggyTurismoBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65962580",
                "name": "Bueno Im\u00f3veis",
                "username": "buenoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003159",
                "name": "Imobili\u00e1ria Goi\u00e1s",
                "username": "imobgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199352743",
                "name": "Samir Albuquerque",
                "username": "Samir_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106816765",
                "name": "Deborah",
                "username": "deborahmoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252874845",
                "name": "Acervo Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoAcervo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333351864",
                "name": "Fane",
                "username": "estefanelorene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257983273",
                "name": "Luis Brito",
                "username": "luiisB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180488723",
                "name": "Astrojildo Pereira",
                "username": "FAPAstrojildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442918303",
                "name": "Joel Flrorindo",
                "username": "JhonnieWkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327553206",
                "name": "wever tooom",
                "username": "wverluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295412539",
                "name": "mi",
                "username": "mivitoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612803214",
                "name": "cesar junior",
                "username": "ph_cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42946470",
                "name": "MPPE Not\u00edcias",
                "username": "mppe_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588614891",
                "name": "luciana soares",
                "username": "lucianasooares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36475071",
                "name": "BRASIL, E.S. 87",
                "username": "brasiles87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46559925",
                "name": "Pallas Editora",
                "username": "pallaseditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109088811",
                "name": "Informa Tur Cear\u00e1",
                "username": "informatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302095838",
                "name": "- janinha",
                "username": "_janinhaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588938392",
                "name": "Marielis Vandermas",
                "username": "marivandermas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96828466",
                "name": "Alexandre Tursi",
                "username": "xandetursi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41126714",
                "name": "Teke",
                "username": "TekeEfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335058193",
                "name": "isabel marinho",
                "username": "isabelmarinho5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25329707",
                "name": "Murilo Carvalho \ud83d\udc19",
                "username": "murilocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61414200",
                "name": "TV. CREIO",
                "username": "TvCreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53657540",
                "name": "TVM\u00eddia",
                "username": "TVMidiaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286469298",
                "name": "Nice Albuquerque",
                "username": "tourina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221933123",
                "name": "Carla Lapenda",
                "username": "carlalapenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232061492",
                "name": "Pregopontocom",
                "username": "pregopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125768982",
                "name": "Luana",
                "username": "Luanabendler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342918857",
                "name": "Lucas Pinheiro",
                "username": "_LucasPinheiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483049102",
                "name": "GuianaShieldFacility",
                "username": "guianashield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189176020",
                "name": "Pinheiro Rodrigo",
                "username": "RodrigoPin79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55914866",
                "name": "Andressa F",
                "username": "ndrssf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813358488",
                "name": "Ritaumaria",
                "username": "Ritaumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372606835",
                "name": "Humberto Martinez C.",
                "username": "Bettomc1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437770648",
                "name": "Araruna Moto Fest",
                "username": "ArarunaMotoFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492526",
                "name": "Jocimar Dias",
                "username": "jocimardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271163298",
                "name": "The SciLibrarian",
                "username": "carlosqgvader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379927160",
                "name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0fMALVAD\u00c3O\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "cyberdlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71286298",
                "name": "Natrya!",
                "username": "natrya_canaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129636511",
                "name": "Ing. Nao Mena",
                "username": "Naomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42428322",
                "name": "GIFE",
                "username": "GIFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100507400",
                "name": "TV Votorantim",
                "username": "tvvcanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195242115",
                "name": "calma buceta caralho",
                "username": "wolvenine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285143458",
                "name": "Rennan Vidal \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Rennan_Vidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068257582",
                "name": "Alexandre Xambinho",
                "username": "xambinhooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185628871",
                "name": "Folha Acad\u00eamica",
                "username": "FolhaAcademica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344094463",
                "name": "Seguinos: @Nacional",
                "username": "club_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901854266",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56258875",
                "name": "dentista do postinho",
                "username": "brunnissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249825275",
                "name": "Casa Civil PB",
                "username": "casacivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197126164",
                "name": "Toques de Aruanda",
                "username": "toquesdearuanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146247912",
                "name": "#NICOLAU",
                "username": "hobbykodak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081216537",
                "name": "MI SIGAM Q. SIGO VCS",
                "username": "renildo_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73954953",
                "name": "Camila Vega \u2728",
                "username": "Camiila_Vega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292547950",
                "name": "Thai \u2728",
                "username": "ThainaaBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61326316",
                "name": "Thiago Gomes",
                "username": "go_thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219343155",
                "name": "A1PB Noticias",
                "username": "a1pbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185811651",
                "name": "PatricK Aguiar",
                "username": "rutiellenpk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102060064",
                "name": "PSDB Cear\u00e1",
                "username": "psdbce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159216440920150018",
                "name": "Rede45",
                "username": "rede45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15529606",
                "name": "Jo\u00e3o Malavolta",
                "username": "joaomalavolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47962621",
                "name": "Robert Dore",
                "username": "robertdore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256485884",
                "name": "Defesa Civil PB",
                "username": "dcivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061742",
                "name": "Juan Cibalde",
                "username": "Juan_Cibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171291636",
                "name": "Paula Camila Cheron",
                "username": "PaulaCheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576505334",
                "name": "Loque Aqui",
                "username": "LoqueAqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577292822",
                "name": "Lorivaldo de Azevedo",
                "username": "LorivaldodeAzev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71355171",
                "name": "Marcelle Nunes",
                "username": "cellenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97464556",
                "name": "Anderson Mar\u00e7al",
                "username": "andersonmarcal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "437180335499931648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161gnwhqcfse73dlltwc8dt20w399",
        "oldest_id": "435765620077240320",
        "result_count": 499
    }
}