{
    "data": [
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2014-02-18T12:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "435758223048851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conquistando resultados com a Assessoria de Fernando Gois @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/AzPdpeMr7Z"
        },
        {
            "author_id": "337449814",
            "created_at": "2014-02-18T12:48:26.000Z",
            "id": "435757700610551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Ushuaia http://t.co/9YtJbaPga6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-18T12:28:28.000Z",
            "id": "435752674961543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Mariposa leopardo - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ncen7c2Vjs"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2014-02-18T12:23:16.000Z",
            "id": "435751367823470593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional de #Jasper, temos um pacote Guiado, incluindo 10 dias e hospedagem.... http://t.co/0b3J775VPF"
        },
        {
            "author_id": "1277724050",
            "created_at": "2014-02-18T11:30:01.000Z",
            "id": "435737966691229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esculpido pela natureza, o Parque nacional das montanhas rochosas, no Colorado, est\u00e1 cercado por belezas naturais... http://t.co/tJpceQmyG7"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-02-18T11:09:12.000Z",
            "id": "435732727326056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Risco real no Parque Estadual da Serra da Tiririca:... http://t.co/qXIPBwCVop"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-02-18T11:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "435730627544252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/gFzXeeTHWp"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-02-18T10:53:00.000Z",
            "id": "435728651418873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Alberto Loefgren esta abandonado, h\u00e1 d\u00e9cadas seus lagos recebem grande carga poluidora dos... http://t.co/meYz8O6cAQ"
        },
        {
            "author_id": "119839119",
            "created_at": "2014-02-18T10:10:32.000Z",
            "id": "435717961731428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este curioso hotel em formato de montanha m\u00e1gica est\u00e1 na reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo,na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia chilena http://t.co/2w5GtZNg2S"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-18T09:42:52.000Z",
            "id": "435711001393381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central park bh (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/uxRq8mMczJ"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-02-18T09:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "435710151623180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zTotV4irDW"
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2014-02-18T09:39:12.000Z",
            "id": "435710078088675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Tradu\u00e7\u00e3o) -&gt; H\u00e1 boas not\u00edcias durante todo para o incr\u00edvel Parque Nacional de Virunga na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do... http://t.co/YVR87OHXy7"
        },
        {
            "author_id": "68022902",
            "created_at": "2014-02-18T09:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31574001,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "435702396376055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincar de montain bike...rsrs @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/6IegrptOyc"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2014-02-18T08:29:37.000Z",
            "id": "435692569226665984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/jmjzZIAUfW"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T04:37:42.000Z",
            "id": "435634204609896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/VrSvYmCphL #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T04:35:15.000Z",
            "id": "435633585681608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/HuY8OV2dGQ #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T04:32:24.000Z",
            "id": "435632869881683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/XGzw7EdVWR #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T04:28:42.000Z",
            "id": "435631939933188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/SSVKPZs6mN #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T04:25:43.000Z",
            "id": "435631186699120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/j7e1y0gnmx #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-02-18T04:16:34.000Z",
            "id": "435628883724230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de Fotografia de Montanha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ http://t.co/Er3NHzlcJP #evento #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "1732935812",
            "created_at": "2014-02-18T03:21:12.000Z",
            "id": "435614951735308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algue\u00e9m pra ir comigo no parque Municipal , Domingo'? *---*"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-18T03:05:03.000Z",
            "id": "435610887378853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de fevereiro de 2014\nTucanu\u00e7u (Ramphastos toco)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/VFB0VoIbBQ"
        },
        {
            "author_id": "59326747",
            "created_at": "2014-02-18T02:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.25984245,
                        53.35072005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7dde0febc9ef245b"
            },
            "id": "435606079146569729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses penhascos chegam a 214 m de altura e est\u00e3o em uma \u00e1rea protegida na costa da Irlanda. \ud83c\udf40  I'm on\u2026 http://t.co/7SpF8qgj4s"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2014-02-18T01:49:54.000Z",
            "id": "435591974859862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE SINALIZA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O MUNICIPAIS... http://t.co/Gbu6362E5p"
        },
        {
            "author_id": "179600010",
            "created_at": "2014-02-18T01:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923181,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "435583470849757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/ClBWe9UHn5"
        },
        {
            "author_id": "128019635",
            "created_at": "2014-02-18T01:14:34.000Z",
            "id": "435583083257921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consejo Municipal de Santa Cruz solicita al MINAE, que se declare Isla Plata Monumento Natural... http://t.co/FYLP5dvPpG"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-18T00:26:45.000Z",
            "id": "435571048302403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nLg1URPxUE"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-18T00:26:40.000Z",
            "id": "435571028492681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/7TBsYHvzym"
        },
        {
            "author_id": "238706766",
            "created_at": "2014-02-18T00:25:57.000Z",
            "id": "435570848888815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/wH4Jw7nTot"
        },
        {
            "author_id": "1018849105",
            "created_at": "2014-02-18T00:09:08.000Z",
            "id": "435566617079332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda foto do nosso amigo Fernando Gonzalez Aguirre tirada no Parque Nacional Lanin!\n\nQue beleza de foto, que... http://t.co/MmbHDeJD6V"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-02-18T00:04:52.000Z",
            "id": "435565542926065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Adiada vota\u00e7\u00e3o que pode extinguir Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/1q946vsrR2"
        },
        {
            "author_id": "44896730",
            "created_at": "2014-02-17T23:47:09.000Z",
            "id": "435561085085954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo \u2013 Rio de Janeiro\n\nNo Brasil, a Agulha do Diabo fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no... http://t.co/n6KxMkhLMg"
        },
        {
            "author_id": "766897676",
            "created_at": "2014-02-17T23:45:34.000Z",
            "id": "435560685083164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor ahi quiro ir te amo Marcelo Morales... http://t.co/8qJ3IwOt8G"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-02-17T22:52:06.000Z",
            "id": "435547232104759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REVIEW |  Bradesco mobiliza Parque Municipal de Barueri com rugby http://t.co/yQJ9ljDGHp"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-02-17T22:51:02.000Z",
            "id": "435546960192212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Fevereiro!!! :) http://t.co/QS1BLRJdab"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-17T22:47:32.000Z",
            "id": "435546082764812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cD0lhS8h8Z"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-02-17T22:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1420679214",
                        "start": 36,
                        "username": "lauraa_gimenes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "435542882213453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @lauraa_gimenes http://t.co/AgoPTLtCfm"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2014-02-17T22:28:06.000Z",
            "id": "435541190725730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF restabelece controle e fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pantanal - #Pesca  http://t.co/hBNFDUSrm4"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-02-17T22:00:10.000Z",
            "id": "435534159915008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Corrente completa 15 anos &gt; http://t.co/9FntRUePF4 http://t.co/e5fpqtPX5r"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2014-02-17T21:53:36.000Z",
            "id": "435532508323938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 23 de fevereiro, \u00e0s 21:15, na RTP1, passa um especial sobre o magn\u00edfico Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/RnbCOlcCF8"
        },
        {
            "author_id": "42480261",
            "created_at": "2014-02-17T21:33:40.000Z",
            "id": "435527492871663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia Mata ae Albergaria, Parque nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/irRaWGTj58"
        },
        {
            "author_id": "121204038",
            "created_at": "2014-02-17T21:19:45.000Z",
            "id": "435523989377916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha amiga Lucia num s\u00edtio no anivers\u00e1rio de um amigo!! @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/24Tii5fD1I"
        },
        {
            "author_id": "186495324",
            "created_at": "2014-02-17T21:07:54.000Z",
            "id": "435521007986548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada a vota\u00e7\u00e3o do projeto que pode extinguir a Floresta Estadual do Amap\u00e1! http://t.co/GlDcAL1Hcj"
        },
        {
            "author_id": "1019115386",
            "created_at": "2014-02-17T21:00:04.000Z",
            "id": "435519036772720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \"DINIRA\" http://t.co/0iVuyn90qF"
        },
        {
            "author_id": "51571163",
            "created_at": "2014-02-17T20:56:25.000Z",
            "id": "435518117905571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse timelapse do Parque Nacional de Banff \u00e9 de tirar o f\u00f4lego: http://t.co/GyP7pflm9n"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-17T20:38:52.000Z",
            "id": "435513702931255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca possui uma extensa e diversificada fauna com mais de 300 esp\u00e9cies animais, sendo que... http://t.co/Ys9lK0ffAd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-17T20:36:44.000Z",
            "id": "435513165280190465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca possui uma extensa e diversificada fauna com mais de 300 esp\u00e9cies animais, sendo que... http://t.co/tNYm9orXN5"
        },
        {
            "author_id": "455998099",
            "created_at": "2014-02-17T20:27:16.000Z",
            "id": "435510783343353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escena de rodeo en Urubici, Brasil.  Urubici es parte del importante Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, que es muy... http://t.co/y8q7UMbCnI"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2014-02-17T20:24:08.000Z",
            "id": "435509993622994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/aGQpXrh1G6"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2014-02-17T20:17:20.000Z",
            "id": "435508280295559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais um retrocesso consumado.Extin\u00e7\u00e3o da RESEX Jaci-Paran\u00e1,criada em 1996,\u00e9 comemorada por senador Ivo Cassol (PP-RO) http://t.co/Q9rZzx3bvR"
        },
        {
            "author_id": "516663935",
            "created_at": "2014-02-17T19:19:03.000Z",
            "id": "435493615385972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF MERCADO (BOLIVIA ) http://t.co/oLeXVmVwpT"
        },
        {
            "author_id": "925786837",
            "created_at": "2014-02-17T19:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "435492881340440576",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo sem duvidas \u00e9 o parque nacional do Caparao"
        },
        {
            "author_id": "186495324",
            "created_at": "2014-02-17T19:13:04.000Z",
            "id": "435492110997786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiada a vota\u00e7\u00e3o do projeto que pode extinguir a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/GlDcAL1Hcj"
        },
        {
            "author_id": "1393403858",
            "created_at": "2014-02-17T19:03:40.000Z",
            "id": "435489744542531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/4ukKfJSIbk"
        },
        {
            "author_id": "598734245",
            "created_at": "2014-02-17T18:36:06.000Z",
            "id": "435482807427940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lapataia Ushuaia, liiiiiiindoooooo!!! http://t.co/LfSm9xw2r7"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-02-17T18:20:32.000Z",
            "id": "435478888157024256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 Viu?! #Bradesco mobiliza Parque Municipal de #Barueri com #rugby. http://t.co/J3mkiQwgI3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-17T18:08:58.000Z",
            "id": "435475976940564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freirinha (Arundinicola leucocephala) macho.\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/mh3tXz58aK"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-02-17T18:00:55.000Z",
            "id": "435473953159938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Somos contra a revoga\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Amap\u00e1 e defendemos sua manuten\u00e7\u00e3o integral! http://t.co/PvnwfJCg65"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2014-02-17T18:00:04.000Z",
            "id": "435473736196562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com lagos de \u00e1gua cor de turquesa cheios de cachoeiras e rodeados por muito verde, o Parque Nacional Lagos de... http://t.co/6FJJDUzwrg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-17T17:50:34.000Z",
            "id": "435471348077318146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hq0ZEQXJFC"
        },
        {
            "author_id": "108056795",
            "created_at": "2014-02-17T17:34:17.000Z",
            "id": "435467250624000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fiz uma reportagem no Parque Municipal do Curi\u00f3, foi incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "112300363",
            "created_at": "2014-02-17T17:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2102179,
                        -22.12180616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b29d9cda899fb8fa"
            },
            "id": "435462704976105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Tr\u00eas Rios (Tr\u00eas Rios, RJ) http://t.co/2DkEA9WHdE"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-02-17T17:05:39.000Z",
            "id": "435460044222902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Gosta de #ecoturismo? Des\u00e7a o Rio Madeira at\u00e9 a Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Porto Velho.  #RO"
        },
        {
            "author_id": "2346518504",
            "created_at": "2014-02-17T16:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435455912992468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/ELvjstrp3p via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1933969507",
            "created_at": "2014-02-17T16:46:09.000Z",
            "id": "435455137297858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttp://t.co/zLy0tUavAL http://t.co/7YPb4ZQz0v"
        },
        {
            "author_id": "359491821",
            "created_at": "2014-02-17T16:42:53.000Z",
            "id": "435454314891735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiuuuu Parque Estadual Paulo Cesar Vinha"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-02-17T16:36:02.000Z",
            "id": "435452591346954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam auxilia a\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o em parque municipal de Tau\u00e1. Saiba mais: http://t.co/VlRQD6XRLZ http://t.co/lBrI8EfS7D"
        },
        {
            "author_id": "1708351236",
            "created_at": "2014-02-17T16:19:45.000Z",
            "id": "435448490370822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/n11nQyNIeB"
        },
        {
            "author_id": "487547271",
            "created_at": "2014-02-17T16:12:01.000Z",
            "id": "435446547312963585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COPACABANA E SEUS ENCANTOS!\n\nCopacabana possui o parque estadual da Chacrinha, s\u00e3o 13,3 hectares de \u00e1rea verde,... http://t.co/SaTYp0aocp"
        },
        {
            "author_id": "2346518504",
            "created_at": "2014-02-17T16:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435444649780461569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/H2n4xomFZn via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "2346518504",
            "created_at": "2014-02-17T16:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435444376580280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS: http://t.co/SIaxO3uCI2 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "49330129",
            "created_at": "2014-02-17T15:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52593825,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "435442459657920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/DZyCOmyzw8"
        },
        {
            "author_id": "152309204",
            "created_at": "2014-02-17T15:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9720636,
                        -19.94196167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "435435646682136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei da fumec ate o parque municipal achando q era perto e quase morri.. Tnc"
        },
        {
            "author_id": "336374750",
            "created_at": "2014-02-17T15:11:56.000Z",
            "id": "435431424259133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti\n\nPrimeira \u00e1rea de lazer e contempla\u00e7\u00e3o da cidade, o Parque... http://t.co/t4IfP309WO"
        },
        {
            "author_id": "863333990",
            "created_at": "2014-02-17T15:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "435430281068425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/Hm7GAWf3jR"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-17T15:06:12.000Z",
            "id": "435429982564003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet pede socorro para reserva biol\u00f3gica em Santana no Amap\u00e1 http://t.co/Spas9lrduo"
        },
        {
            "author_id": "481265816",
            "created_at": "2014-02-17T15:06:10.000Z",
            "id": "435429976125759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste pr\u00f3ximo domingo, tem a oportunidade de vir fazer connosco o Trilho de Portos, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. http://t.co/xBtIZyz0u1"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-02-17T15:06:02.000Z",
            "id": "435429939894947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na internet pede socorro para reserva biol\u00f3gica em Santana no Amap\u00e1 http://t.co/t3oxpvqH3n http://t.co/hAuSEOBBFX"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2014-02-17T14:57:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "435427859058814978",
            "in_reply_to_user_id": "126318882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jvillelaf  olha que bacana isso. beijos &gt;&gt;&gt; http://t.co/BgHf7FrQht"
        },
        {
            "author_id": "168172487",
            "created_at": "2014-02-17T14:57:46.000Z",
            "id": "435427858870054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem defendo o lobby dos grileiros, madeireiros e daqueles q querem destruir nossa floresta estadual pra plantar soja? Na ALAP \u00e9 Eider Pena"
        },
        {
            "author_id": "71722534",
            "created_at": "2014-02-17T14:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "435425432813707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando por ele mais uma vez. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/LvVjPm2dIU"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-02-17T14:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "43347078",
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "435421879415758848",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Veredas do Perua\u00e7u - https://t.co/2eh4iM6mi1"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-17T13:45:15.000Z",
            "id": "435409612356206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Samoa Americana tenta proteger riquezas naturais e cultura polin\u00e9sia dos nativos. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "2309224700",
            "created_at": "2014-02-17T13:13:32.000Z",
            "id": "435401629228355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/eBuidffugq"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2014-02-17T12:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "930771493",
                        "start": 3,
                        "username": "PauloSilva1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "435397891264233474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @PauloSilva1955 Jornal o Globo: A Floresta Estadual do Amap\u00e1 esta amea\u00e7ada. Madeireiros est\u00e3o de olho nos 2,3 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-02-17T12:53:11.000Z",
            "id": "435396506753830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bradesco mobiliza Parque Municipal de Barueri com rugby http://t.co/c0Zx6DgJQZ"
        },
        {
            "author_id": "523807821",
            "created_at": "2014-02-17T12:44:40.000Z",
            "id": "435394365091901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catalina Island Beach, \u00e1rea protegida catalogada como Monumento Natural http://t.co/HxSOzjevFm #viajaresunplacer"
        },
        {
            "author_id": "131008734",
            "created_at": "2014-02-17T12:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "435392440368119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque. @ Parque Estadual Serra do Brigadeiro http://t.co/8jeGaABIL7"
        },
        {
            "author_id": "132923578",
            "created_at": "2014-02-17T12:27:49.000Z",
            "id": "435390122993799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Im\u00f3veis apresenta, Cachoeira do Perequ\u00ea! Est\u00e1 localizada no interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia - Itatins. http://t.co/celUBAI6Ik"
        },
        {
            "author_id": "132923578",
            "created_at": "2014-02-17T12:24:31.000Z",
            "id": "435389292026667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Im\u00f3veis apresenta, Cachoeira do Perequ\u00ea !\n\nEst\u00e1 localizada no interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia -... http://t.co/Vg6EVGrI4N"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-02-17T12:07:06.000Z",
            "id": "435384911424274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/H9IzI99AbU"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-17T12:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "580496729",
                        "start": 119,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "435383246797275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17 fev 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Pardo (PA) http://t.co/MSc59VLQfz @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2014-02-17T12:00:04.000Z",
            "id": "435383140627251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com lagos de \u00e1gua cor de turquesa cheios de cachoeiras e rodeados por muito verde, o Parque Nacional Lagos de... http://t.co/EJHySIv0Su"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2014-02-17T11:49:13.000Z",
            "id": "435380408763428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite: Caminho dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra: No final de 2013, fui para uma regi\u00e3o incr... http://t.co/O7lzQT3EKZ"
        },
        {
            "author_id": "1705394971",
            "created_at": "2014-02-17T11:42:47.000Z",
            "id": "435378793079791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Mc's tava o bixo!!! \u2014 at Parque Municipal http://t.co/gCot44kVZv"
        },
        {
            "author_id": "87753105",
            "created_at": "2014-02-17T11:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "514516998",
                        "start": 123,
                        "username": "redenewsbahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "435376336299782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Rios ganha a sua primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de 614 hectares http://t.co/VrxjagbTg6 via @redenewsbahia"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-02-17T11:27:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "435374954289168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda-feira come\u00e7a com visibilidade boa no #C\u00e2nionFortaleza, Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "107048373",
            "created_at": "2014-02-17T10:39:48.000Z",
            "id": "435362941479960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, corredores! Come\u00e7amos a semana com essa foto fant\u00e1stica do fredericoalvim, no parque estadual\u2026 http://t.co/yg7RM2Zp2F"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-17T09:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "435342330426822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/Ccp8nYypXI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-17T09:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.54839099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "435341716636598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/tQN4FcWEU8"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2014-02-17T08:54:12.000Z",
            "id": "435336367607132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"105\u00ba Multir\u00e3o Parque Nacional da Floresta da Tijuca\" http://t.co/Aah9JzZRtG"
        },
        {
            "author_id": "2329382563",
            "created_at": "2014-02-17T08:51:35.000Z",
            "id": "435335707406499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Destinos #Turismo #jmj #Lugares_do_mundo #Madagascar Parque Nacional do Tsingy de Bemaraha, uma floresta de pedra http://t.co/raSqFct5KC"
        },
        {
            "author_id": "1112443196",
            "created_at": "2014-02-17T08:51:34.000Z",
            "id": "435335705011552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Tsingy de Bemaraha, uma floresta de pedra: O Parque Nacional do Tsingy de Bemaraha, um local... http://t.co/8jE1LOiwRu"
        },
        {
            "author_id": "223630412",
            "created_at": "2014-02-17T08:51:34.000Z",
            "id": "435335704176914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Tsingy de Bemaraha, uma floresta de pedra: O Parque Nacional do Tsingy de Bemaraha, um local... http://t.co/RXPG5kCNQm"
        },
        {
            "author_id": "410566588",
            "created_at": "2014-02-17T08:51:33.000Z",
            "id": "435335699844198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Destinos #Turismo #jmj #Lugares_do_mundo #Madagascar Parque Nacional do Tsingy de Bemaraha, uma floresta de pedra http://t.co/UXZCKqh3BV"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2014-02-17T08:47:41.000Z",
            "id": "435334726392770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Tsingy de Bemaraha, uma floresta de pedra .: #Destinos #Turismo | http://t.co/7dO11ceq6l http://t.co/sy4FzDYQDJ"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-02-17T08:15:01.000Z",
            "id": "435326503786516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL http://t.co/aLHOcXFFSR post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2014-02-17T04:31:27.000Z",
            "id": "435270243275927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Betary \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular situada no munic\u00edpio de Iporanga, no Vale do Ribeira, sul... http://t.co/Zq1HisUAra"
        },
        {
            "author_id": "84993422",
            "created_at": "2014-02-17T04:22:18.000Z",
            "id": "435267941790408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic -  http://t.co/Lq1lmTrf66"
        },
        {
            "author_id": "75695204",
            "created_at": "2014-02-17T03:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25688061",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "435257619469438976",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero Estive no parque nacional de Igua\u00e7u! As cataratas s\u00e3o maravilhosas! #Inacredit\u00e1vel!!!"
        },
        {
            "author_id": "23127651",
            "created_at": "2014-02-17T03:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "435257527673315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Best, #rolle no park ... @ Parque Municipal Jeriv\u00e1 http://t.co/W1AAuIABHT"
        },
        {
            "author_id": "1859272957",
            "created_at": "2014-02-17T03:14:16.000Z",
            "id": "435250817356922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu dia e tarde foi peeeeerfeito, fomos ao Parque Municipal, e l\u00e1 foi s\u00f3 aventura kkk, fizemos trilhas, gravamos v\u00eddeos, j\u00e1 quero biiiiiis"
        },
        {
            "author_id": "84158616",
            "created_at": "2014-02-17T03:03:36.000Z",
            "id": "435248133639901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximas vacaciones.... parque nacional Yasuni Quito Ecuador eheheheheh"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-17T03:00:03.000Z",
            "id": "435247240240562177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de fevereiro de 2014\nJo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/5GDrU22kSf"
        },
        {
            "author_id": "2314389199",
            "created_at": "2014-02-17T02:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435240575801892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery-Franco da Rocha-SP-Parte 2(final): http://t.co/u8fcjahYI2 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "42389343",
            "created_at": "2014-02-17T02:16:45.000Z",
            "id": "435236343753764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Vila Velha. http://t.co/Vk0ZUCUcTr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-17T01:56:00.000Z",
            "id": "435231122256302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Aparados da Serra? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Aparados da Serra, Canyon... http://t.co/FszVb8VEAE"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-02-17T01:39:33.000Z",
            "id": "435226984080080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "1. Deu em O GLOBO: Criada em 2006 a Floresta Estadual do Amap\u00e1 esta amea\u00e7ada. Os madeireiros est\u00e3o de olho nos seus 2,3 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-02-17T01:39:14.000Z",
            "id": "435226904514150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada em 2006 a Floresta Estadual do Amap\u00e1 esta amea\u00e7ada. Os madeireiros est\u00e3o de olho nos seus 2,3 milh\u00f5es de hectares. (O Globo)."
        },
        {
            "author_id": "1268235685",
            "created_at": "2014-02-17T01:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.20037031,
                        -28.79918764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1b459fa2cdff1fe"
            },
            "id": "435225824162492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade p\u00e9ssima mas o que vale \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o.. #amo @ Parque Municipal de Rodeios de Fotaleza dos Valos http://t.co/PUQiQSduJ5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-17T01:22:43.000Z",
            "id": "435222747619143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0SYhwZ4ttQ"
        },
        {
            "author_id": "60461025",
            "created_at": "2014-02-17T01:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1625841,
                        -22.5022979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0fbdad3463eededc"
            },
            "id": "435222518916317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais domingos assim \u2661\u2661\u2661 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/AE6AaftuPJ"
        },
        {
            "author_id": "43383507",
            "created_at": "2014-02-17T00:46:13.000Z",
            "id": "435213562089574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente lindo que ganhei da mcarolxinha do parque nacional serra da capivara, muito obrigado. Caneca\u2026 http://t.co/bZZPJOLo9D"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2014-02-17T00:43:38.000Z",
            "id": "435212912064356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nascente do Mindu \u2013 criado pelo Decreto n\u00b0 8351 de 17 de mar\u00e7o de 2006, engloba uma \u00e1rea de 16 h\u00e1,... http://t.co/WYjs9Ckd71"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-17T00:24:39.000Z",
            "id": "435208133707706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hq0ZEQXJFC"
        },
        {
            "author_id": "78434444",
            "created_at": "2014-02-16T23:57:50.000Z",
            "id": "435201384812539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tavares-RS, um para\u00edso na terra. Minha terrinha amada... ;)\nhttp://t.co/NcDqd4YFB0"
        },
        {
            "author_id": "216463970",
            "created_at": "2014-02-16T23:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "435200352540196865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/EWnvT0J2mn"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2014-02-16T23:42:50.000Z",
            "id": "435197609859219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a campanha \u201c Salve Parque Nacional Marinho Abrolhos \"\n\nhttp://t.co/obgVgV932U\n\nCom o objetivo de... http://t.co/fUcAan25k1"
        },
        {
            "author_id": "1228648074",
            "created_at": "2014-02-16T23:30:00.000Z",
            "id": "435194380014465025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/EiMABU50Wc"
        },
        {
            "author_id": "165452602",
            "created_at": "2014-02-16T23:09:28.000Z",
            "id": "435189211109785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de fotografias: diariodanatureza: Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no\u00a0Parque Nacional Natural da... http://t.co/aVZpuMj1Fg"
        },
        {
            "author_id": "68967765",
            "created_at": "2014-02-16T23:06:25.000Z",
            "id": "435188443766071297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentinho: porta incenso com desenhos rupestres trazido da do Parque Nacional Serra da Capivara-PI\u2026 http://t.co/tTThTkTsFy"
        },
        {
            "author_id": "1228648074",
            "created_at": "2014-02-16T22:30:48.000Z",
            "id": "435179484359454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/y4gs6fQnaq"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-02-16T21:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "285619112",
                        "start": 42,
                        "username": "_sabrinajx"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 54,
                        "username": "eduardadresch"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "435171392670416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_sabrinajx @eduardadresch) http://t.co/8689QcDcuq"
        },
        {
            "author_id": "218574467",
            "created_at": "2014-02-16T21:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "10228272",
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435170498628972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Acesso Passeio e Belvedere \"Parque Municipal Pedra Montada\" GUARAREMA: http://t.co/uh4VHEVxtb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "86124398",
            "created_at": "2014-02-16T21:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "435163857297084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira \ud83d\ude0d \ud83c\udf01 \ud83d\udc97 @ parque nacional sete cidades http://t.co/7DLFShPmS2"
        },
        {
            "author_id": "195443304",
            "created_at": "2014-02-16T21:28:14.000Z",
            "id": "435163737389944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o palha\u00e7o Tr\u00eamer me proporcionou uma linda manh\u00e3 hoje no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "173904708",
            "created_at": "2014-02-16T21:23:53.000Z",
            "id": "435162643037306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as ... lembran\u00e7as .... :3 :3 .... \u2014 at Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/JbigdKO6eG"
        },
        {
            "author_id": "121468543",
            "created_at": "2014-02-16T21:23:22.000Z",
            "id": "435162510623526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To precisando dar uma passeada pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "41645984",
            "created_at": "2014-02-16T21:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93443192,
                        -20.00608513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "435161867942891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a festa no trenzinho. @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/hWxy8P1lmz"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2014-02-16T21:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "14170104",
                        "start": 40,
                        "username": "paulobeto77"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "435161120979320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @paulobeto77) http://t.co/nMIIfwqtEu"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-02-16T21:16:17.000Z",
            "id": "435160728073285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu em O GLOBO: Criada em 2006 a Floresta Estadual do Amap\u00e1 esta amea\u00e7ada. Os madeireiros est\u00e3o de olho nos seus 2,3 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-02-16T21:15:47.000Z",
            "id": "435160604299386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada em 2006 a Floresta Estadual do Amap\u00e1 esta amea\u00e7ada. Os madeireiros est\u00e3o de olho nos seus 2,3 milh\u00f5es de hectares. (O Globo)"
        },
        {
            "author_id": "63042537",
            "created_at": "2014-02-16T20:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52593825,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "435155087212949506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque com ingridreginatto e anneabate2013 @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/jqGg8pSE5c"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-16T20:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "435149409580765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @deeh_staudt http://t.co/jp2rzO1mLZ"
        },
        {
            "author_id": "333006815",
            "created_at": "2014-02-16T20:21:45.000Z",
            "id": "435147005930004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e as meninas fomos pra o Parque Municipal e: nunca andei tanto na mh vida"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-02-16T20:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "435146372632035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/tN778k5U2N"
        },
        {
            "author_id": "360318308",
            "created_at": "2014-02-16T20:17:48.000Z",
            "id": "435146013586636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALEU, PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U .."
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-02-16T20:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "435143492642545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/6SLlvqF2ee"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-02-16T19:56:35.000Z",
            "id": "435140672157679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha \u2013 ES -\nhttp://t.co/LCqOYKiVNc http://t.co/XHwSjyiPex"
        },
        {
            "author_id": "1038353450",
            "created_at": "2014-02-16T19:51:20.000Z",
            "id": "435139352889290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 de maio estarei em Ubajara..... Em Parque Nacional de Ubajara-Ceara...... Escu\u00e7\u00e3o Escolar, Sistema de Ensino Einstein...."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-16T19:40:00.000Z",
            "id": "435136501002010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Orelhas - Parque Estadual Cunhambebe - L\u00eddice - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/iLVNm1Vv6h"
        },
        {
            "author_id": "258400159",
            "created_at": "2014-02-16T19:36:31.000Z",
            "id": "435135621901074433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao parque municipal Ilto Ferreira Coutinho em Tangar\u00e1. N\u00e3o sabe onde \u00e9? \u00c9 o Bosque Municipal!! http://t.co/IeivvfuDfX"
        },
        {
            "author_id": "63798508",
            "created_at": "2014-02-16T19:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "435133447406120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El gordon \ud83d\udc76 (foco no estilo da crian\u00e7a com o t\u00eanis \ud83d\ude02) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tQc0TgCNJt"
        },
        {
            "author_id": "15093772",
            "created_at": "2014-02-16T19:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56959218,
                        -25.55286396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "435131533884940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom lugar pra descer de barril e a galera embaixo gritar \"U\u00ca\u00ca\u00caEEEE\".... :3 (@ parque nacional do igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/jAHNIxK2Q4"
        },
        {
            "author_id": "2201418030",
            "created_at": "2014-02-16T19:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "8802752",
                        "start": 97,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "435131372617740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gusttavo Lima - Gusttavo Lima - Vinhedo - SP - 15/02/2014 - G1 m\u00fasica http://t.co/XX9WbRKMgL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2181915612",
            "created_at": "2014-02-16T19:17:37.000Z",
            "id": "435130866172325890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So relax, vendo as Cobra \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/vuBWdOKGHq"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-02-16T19:14:29.000Z",
            "id": "435130077743828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse timelapse do Parque Nacional de Banff \u00e9 de tirar o f\u00f4lego http://t.co/sV8wogyZw3 via @socializeWP"
        },
        {
            "author_id": "964578656",
            "created_at": "2014-02-16T18:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "435125974233919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catalina Island Beach, \u00e1rea protegida catalogada como Monumento Natural: http://t.co/ohSN3xCFEb v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "350547038",
            "created_at": "2014-02-16T18:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.5851555,
                        14.52525519
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "435115184957689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como respirar aire 100% puro. @ parque municipal la Cerra http://t.co/Ky4l9cKpA3"
        },
        {
            "author_id": "76238722",
            "created_at": "2014-02-16T18:01:41.000Z",
            "id": "435111759012438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pq a natureza nos ensina e traz a felicidade na sua beleza.... #amo #lindas @ Parque Estadual da Pedra\u2026 http://t.co/L7tUJ4yxCx"
        },
        {
            "author_id": "59909627",
            "created_at": "2014-02-16T17:52:14.000Z",
            "id": "435109376794574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ben 10 no Parque Estadual do Graja\u00fa. Nosso quintal. http://t.co/L7OW0vEGtP"
        },
        {
            "author_id": "190664108",
            "created_at": "2014-02-16T17:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "435106625708621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AXbkZJxAjp"
        },
        {
            "author_id": "190664108",
            "created_at": "2014-02-16T16:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "435093733403791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha em BH... #parque #naturezaBH #feirahippie @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/juoaWzRH1Z"
        },
        {
            "author_id": "435399852",
            "created_at": "2014-02-16T16:05:00.000Z",
            "id": "435082390764285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse timelapse do Parque Nacional de Banff \u00e9 de tirar o f\u00f4lego http://t.co/fwgzubwavi #mist\u00e9rio #mist\u00e9rios #misterioso"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-16T16:00:03.000Z",
            "id": "435081148524290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piolhinho (Phyllomyias fasciatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/P8qkGVNTqx"
        },
        {
            "author_id": "2200672690",
            "created_at": "2014-02-16T15:52:39.000Z",
            "id": "435079283439333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/2oZfWlkOxS"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-16T15:50:06.000Z",
            "id": "435078643900231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/RdMaqCKyFR"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-16T15:49:29.000Z",
            "id": "435078486810976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/HHdKu8knFL"
        },
        {
            "author_id": "503573719",
            "created_at": "2014-02-16T15:40:59.000Z",
            "id": "435076350479564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naineck - parque nacional :D"
        },
        {
            "author_id": "65385293",
            "created_at": "2014-02-16T15:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "435071436391448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/mGZI0jopHc"
        },
        {
            "author_id": "95970268",
            "created_at": "2014-02-16T15:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "435071182984200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) w/ 3 others http://t.co/GJ6HOExFpz"
        },
        {
            "author_id": "2278951104",
            "created_at": "2014-02-16T15:19:21.000Z",
            "id": "435070903940960257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitei hoje o Parque natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, na Serra dos Cavalos, em Caruaru... http://t.co/s1t5Y9PBcG"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-02-16T14:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60661931,
                        -18.23845415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "435063416836067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/nK5HbbW31T"
        },
        {
            "author_id": "57238791",
            "created_at": "2014-02-16T14:26:32.000Z",
            "id": "435057614729543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/OxDG8IZewJ"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2014-02-16T14:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "435052724955410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha de leve hoje no Parque. Bom domingo a todos!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/iWndANs6OS"
        },
        {
            "author_id": "65391129",
            "created_at": "2014-02-16T13:39:24.000Z",
            "id": "435045752986152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 12 others https://t.co/SnzjwZwSjh"
        },
        {
            "author_id": "146108963",
            "created_at": "2014-02-16T13:38:40.000Z",
            "id": "435045564506726401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Photo: Nascer do Sol em um p\u00e2ntano no Parque Nacional de Lahemaa. http://t.co/wZ5zv0aSCk"
        },
        {
            "author_id": "210777743",
            "created_at": "2014-02-16T13:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "38846077",
                        "start": 1,
                        "username": "FeriasDeMochila"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "8802752",
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "435044966717743104",
            "in_reply_to_user_id": "38846077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@FeriasDeMochila: G1 - C\u00e2nions e trilhas s\u00e3o destaques do Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/4Fw3KGp3ss via @g1\u201d #kmdefamilia"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2014-02-16T13:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "435044132021493761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - C\u00e2nions e trilhas s\u00e3o destaques do Parque Nacional Aparados da Serra - not\u00edcias em Nossa Terra 2013 http://t.co/uA0jubHTuz via @g1"
        },
        {
            "author_id": "190031785",
            "created_at": "2014-02-16T13:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "435043009814880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/DcDPNbLiSR"
        },
        {
            "author_id": "14418911",
            "created_at": "2014-02-16T13:26:52.000Z",
            "id": "435042595618951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mimicoelho dudinhaa mlmixrun \ud83d\udcaa 17k #paineiras @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kY60PBHqTW"
        },
        {
            "author_id": "459435106",
            "created_at": "2014-02-16T13:26:20.000Z",
            "id": "435042461099241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros alertam para possibilidade de grande volume de chuvas entre a floresta nacional e Brazl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "128520138",
            "created_at": "2014-02-16T13:22:11.000Z",
            "id": "435041420177858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/wCbijC0Fiq"
        },
        {
            "author_id": "56272862",
            "created_at": "2014-02-16T12:44:53.000Z",
            "id": "435032033505468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go to parque municipal \\o/"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-16T12:34:09.000Z",
            "id": "435029328531685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi tem novo passeio a partir de domingo: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado par... http://t.co/4ChL6glssG"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-16T12:34:07.000Z",
            "id": "435029321124552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi tem novo passeio a partir de domingo: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado par... http://t.co/XPIyheGMaf"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-16T12:33:53.000Z",
            "id": "435029263993933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi tem novo passeio a partir de domingo: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado par... http://t.co/18pHEnxQOz"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2014-02-16T12:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "435028901778444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/SmGpSSgjBG"
        },
        {
            "author_id": "2186749241",
            "created_at": "2014-02-16T12:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "863333990",
                        "start": 43,
                        "username": "Laisc_Pereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "435027727524327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito w/ @laisc_pereira http://t.co/28ifssAWpW"
        },
        {
            "author_id": "1389894968",
            "created_at": "2014-02-16T12:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "435027631638315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/tqjyNn6pj9"
        },
        {
            "author_id": "863333990",
            "created_at": "2014-02-16T12:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "435025406375526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/qahsoZeqyX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-02-16T12:07:36.000Z",
            "id": "435022649178071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No interior do canyon malacara. Aula no parque nacional da serra geral. http://t.co/dMqiYlXUJ7"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-02-16T11:44:12.000Z",
            "id": "435016761046360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi tem novo passeio a partir de domingo http://t.co/0juTgPkJ51 #br #news #cotidiano"
        },
        {
            "author_id": "30973157",
            "created_at": "2014-02-16T11:39:28.000Z",
            "id": "435015569063288833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel. http://t.co/oPZswtBFWa"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2014-02-16T11:27:31.000Z",
            "id": "435012561768296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi tem novo passeio a partir de domingo http://t.co/agGQhk4nwW"
        },
        {
            "author_id": "1455275474",
            "created_at": "2014-02-16T11:08:03.000Z",
            "id": "435007663630327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse timelapse do Parque Nacional de Banff \u00e9 de tirar o f\u00f4lego http://t.co/DeVxH7pChl"
        },
        {
            "author_id": "313104405",
            "created_at": "2014-02-16T10:57:28.000Z",
            "id": "435004999106838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL - DOMINGOS MARTINS - ES\n\nA reserva \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. Al\u00e9m das... http://t.co/wy0hJzxhmH"
        },
        {
            "author_id": "16048672",
            "created_at": "2014-02-16T10:46:35.000Z",
            "id": "435002260930957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universo meio fofo meio macabro dos bichinhos zumbis @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jeGrCXYYS1"
        },
        {
            "author_id": "41952917",
            "created_at": "2014-02-16T10:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8274666,
                        -2.74903851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "434999100610977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas com piscinas naturais de \u00e1gua doce,  tudo isso entre a mata e o mar. \u00danico! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/fCl3kUVGUN"
        },
        {
            "author_id": "2335769977",
            "created_at": "2014-02-16T10:16:05.000Z",
            "id": "434994585446928384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eFVcpIXml4"
        },
        {
            "author_id": "47477256",
            "created_at": "2014-02-16T09:56:51.000Z",
            "id": "434989744754159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/nzqHq0V4sG"
        },
        {
            "author_id": "490278486",
            "created_at": "2014-02-16T04:42:31.000Z",
            "id": "434910640487292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinha assanhada \ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/d1kxj5rIyD"
        },
        {
            "author_id": "490278486",
            "created_at": "2014-02-16T04:37:04.000Z",
            "id": "434909269885198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Gustavo Lima \ud83d\ude0a\ud83d\ude0e @ parque municipal de vinhedo http://t.co/LWwmaBXhhc"
        },
        {
            "author_id": "490278486",
            "created_at": "2014-02-16T04:37:04.000Z",
            "id": "434909269348319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Gustavo Lima \ud83d\ude0a\ud83d\ude0e @ parque municipal de vinhedo http://t.co/BvuuIy2FPP"
        },
        {
            "author_id": "72558674",
            "created_at": "2014-02-16T02:32:50.000Z",
            "id": "434878005358641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mami Poderosa, Te Amo Muit\u00e3o &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/P2zO3FZKwt"
        },
        {
            "author_id": "80359543",
            "created_at": "2014-02-16T02:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "434876222477447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/dDErqiyJpR"
        },
        {
            "author_id": "98210820",
            "created_at": "2014-02-16T02:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.11697382,
                        14.20301607
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "434872841776156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aventura #go #run ivoncarias hahahahaha @ Parque Nacional La Tigra http://t.co/zWC402YPLH"
        },
        {
            "author_id": "41952917",
            "created_at": "2014-02-16T01:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "110147687",
                        "start": 78,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8274666,
                        -2.74903851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "434864554930364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de quadriciclo \u00e9 demais! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/wcKc6sRzyu"
        },
        {
            "author_id": "61224342",
            "created_at": "2014-02-16T01:32:02.000Z",
            "id": "434862703732342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional Villarrica #nature #TagsForLikes #sky #sun #summer #beach #beautiful #pretty #sunset... http://t.co/cldmlS7QLd"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2014-02-16T01:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "434855844736667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo !!! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/75VJ76O5Qk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-16T00:46:36.000Z",
            "id": "434851270403166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor-de-garganta-verde (Amazilia fimbriata)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/1dXmEYBVbP"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2014-02-16T00:45:22.000Z",
            "id": "434850959358169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O RVS Sauim Castanheiras foi criado em 1982, como Reserva Ecol\u00f3gica, com o objetivo de proteger as popula\u00e7\u00f5es do... http://t.co/1bACbcX3mk"
        },
        {
            "author_id": "398423352",
            "created_at": "2014-02-16T00:08:16.000Z",
            "id": "434841622350921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/rKbItmDYRg"
        },
        {
            "author_id": "946025695",
            "created_at": "2014-02-15T23:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "434838656025915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I do the way that suits me and makes me happy @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1OMiXXYBbg"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-02-15T23:35:48.000Z",
            "id": "434833451594694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pau-pereira ou guatambu (Aspidosperma \nparvifolium)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/BQBHtK5NVL"
        },
        {
            "author_id": "12535142",
            "created_at": "2014-02-15T23:34:37.000Z",
            "id": "434833153497518080",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o doido que custo muito a crer. RT @opovoonline Parque Nacional de Jericoacoara pode ser privatizado http://t.co/sQfwTMN8oe"
        },
        {
            "author_id": "1972110373",
            "created_at": "2014-02-15T23:22:47.000Z",
            "id": "434830176758026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abriu uma loja de gomas ao p\u00e9 do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "363728136",
            "created_at": "2014-02-15T22:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.94386889,
                        -38.38409582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "434820424464355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional tolhuaca, laguna verde @ tolhuaca http://t.co/z5bCdeb5Ku"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2014-02-15T22:23:06.000Z",
            "id": "434815156153876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vejam mais esse absurdo: Parque Nacional de Jericoacoara pode ser privatizado pelo Governo Federal http://t.co/sAuaqmqtQu via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-15T22:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "434811684474355713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/cDly3NKbhW"
        },
        {
            "author_id": "52500524",
            "created_at": "2014-02-15T22:06:55.000Z",
            "id": "434811084747587585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o Que o Gorila Fez Com Esse Homem\nNo terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional... http://t.co/EcRyNySlqr"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-15T22:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "434810908591026178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/CHsNwnK9dC"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-02-15T21:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "434807100653723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/apeLAifhI3"
        },
        {
            "author_id": "79695596",
            "created_at": "2014-02-15T21:48:16.000Z",
            "id": "434806389878583297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/J4TZ2xcZnq"
        },
        {
            "author_id": "82206517",
            "created_at": "2014-02-15T21:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5713424,
                        -25.55304728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "434803320344309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de hoje nas Cataratas... #chinelinhoinfoz #para\u00edso #natural #valeapena @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/MxrfGdbqKU"
        },
        {
            "author_id": "72558674",
            "created_at": "2014-02-15T20:35:35.000Z",
            "id": "434788100255272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mois\u00e9s kids... Kkkkk @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2XE1UMEzAg"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-02-15T20:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "434785791097987073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brother #boddah @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/pNItGqons3"
        },
        {
            "author_id": "98273814",
            "created_at": "2014-02-15T20:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "434782975033872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/yDyNwBVKPv"
        },
        {
            "author_id": "1387359409",
            "created_at": "2014-02-15T20:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "434779777036451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Fmd847GfYX"
        },
        {
            "author_id": "182075277",
            "created_at": "2014-02-15T19:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1322465756",
                        "start": 3,
                        "username": "MarttaS75"
                    }
                ]
            },
            "id": "434779106450739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @MarttaS75 Bas\u00edlica de Covadonga. Parque Nacional de Covadonga http://t.co/kJz5PgCMX3"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-02-15T19:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "434777841935593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se boddah @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/tSjTihlPHl"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-02-15T19:53:20.000Z",
            "id": "434777465769046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai viajar de bus\u00e3o? Dicas de lanches para n\u00e3o sair da dieta!: \nAs Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o ... http://t.co/XLWQORPERl"
        },
        {
            "author_id": "72558674",
            "created_at": "2014-02-15T19:48:21.000Z",
            "id": "434776211882258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Alimentando #Quatis #FlorestadaTijuca #Natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TtKEwxg6cF"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-15T19:32:53.000Z",
            "id": "434772319454887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/mWW3vHmbDW"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2014-02-15T19:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "434768997910065153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/lMn0sL0C3X"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-02-15T19:19:32.000Z",
            "id": "434768962169999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/GURjCV6eaW Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "72558674",
            "created_at": "2014-02-15T19:15:56.000Z",
            "id": "434768055659692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiradasAlmas #calor #Maravilha #FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aVPMghlabn"
        },
        {
            "author_id": "72558674",
            "created_at": "2014-02-15T19:10:47.000Z",
            "id": "434766760546676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiradasAlmas#FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VFT7VlUvED"
        },
        {
            "author_id": "211230571",
            "created_at": "2014-02-15T19:09:19.000Z",
            "id": "434766388918366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Mc's no Parque Municipal, no centro de Beag\u00e1! Arrecada\u00e7\u00e3o de brinquedos e leite para crian\u00e7as com... http://t.co/Y2oXS8GizH"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2014-02-15T19:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "434765456357199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as maravilhas !!! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/z8cGpm2vNj"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2014-02-15T19:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "434765186546040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo no mundo !!! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/GuisFBmjUu"
        },
        {
            "author_id": "86616678",
            "created_at": "2014-02-15T19:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "434764966638678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc ia ficar doooooido karisthon !! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/IQcJ1IdNZM"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-02-15T18:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "434761269892362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/sx0JIxrvIm"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-02-15T18:30:27.000Z",
            "id": "434756607143342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ilhabela pode municipalizar Parque Estadual diante de impasse sobre o pre\u00e7o da tarifa para Praia dos Castelhanos: http://t.co/3qZvvJFn4v"
        },
        {
            "author_id": "30444219",
            "created_at": "2014-02-15T18:29:22.000Z",
            "id": "434756337768345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde no Parque Municipal. #ParqueMunicipal #BH #BHZ #BeloHorizonte #MG #MinasGerais #Brasil\u2026 http://t.co/RaSlSre0Xy"
        },
        {
            "author_id": "276205186",
            "created_at": "2014-02-15T18:24:53.000Z",
            "id": "434755205557522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Capital mais linda do Brasil! Beag\u00e1! Amo minha cidade natal, e amanh\u00e3 doming\u00e3o curtir o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2014-02-15T18:20:16.000Z",
            "id": "434754044276391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabar http://t.co/r0xWGkt5kl"
        },
        {
            "author_id": "1326606912",
            "created_at": "2014-02-15T18:13:34.000Z",
            "id": "434752360255340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/t0mzSpevH1"
        },
        {
            "author_id": "211230571",
            "created_at": "2014-02-15T18:12:41.000Z",
            "id": "434752137483255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Mc's mc_guinomo no Parque Municipal, centro de Beag\u00e1! Arrecada\u00e7\u00e3o de brinquedos e leite\u2026 http://t.co/kpHVxs1mPs"
        },
        {
            "author_id": "30444219",
            "created_at": "2014-02-15T18:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "434749735292133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A passeio! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 6 others) http://t.co/Jspwc0tEcJ"
        },
        {
            "author_id": "374686754",
            "created_at": "2014-02-15T18:01:36.000Z",
            "id": "434749347331571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional, indicado para quem quer curtir a natureza no DF, \u00e9 o habitat do tatu-bola, mascote da #Copa2014! http://t.co/BG4Yevy7AY"
        },
        {
            "author_id": "203483958",
            "created_at": "2014-02-15T17:58:49.000Z",
            "id": "434748648787034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Passeio em Itatiaia-RJ Parque Nacional Como Deus e bom Para nos"
        },
        {
            "author_id": "1918719427",
            "created_at": "2014-02-15T17:44:39.000Z",
            "id": "434745083376975873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem correno no parque com o brow ! #Juan#Mario @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/l2Oa1tOtT2"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-02-15T17:30:08.000Z",
            "id": "434741430540857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual, no Alto Jequitinhonha, encanta pelo caminho sob lapas de pedra e orqu\u00eddeas http://t.co/sMrsI6wagM http://t.co/3hLRFFccJh"
        },
        {
            "author_id": "182853766",
            "created_at": "2014-02-15T17:24:09.000Z",
            "id": "434739925528092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que at\u00e9 o parque municipal ta mais legal que meu s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-02-15T17:00:42.000Z",
            "id": "434734021739044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande, em #MontesClaros, re\u00fane vest\u00edgios de ocupa\u00e7\u00e3o pr\u00e9-hist\u00f3rica http://t.co/RkvsI1dMGK http://t.co/WxmhyqBgMs"
        },
        {
            "author_id": "1181539346",
            "created_at": "2014-02-15T17:00:35.000Z",
            "id": "434733991019966464",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem\u2026 RT @opovoonline: Parque Nacional de Jericoacoara pode ser privatizado. http://t.co/QBSP4Aa38m"
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-02-15T16:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "434730856293613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/jhTgvMHjCV\u00e1 visitou o Parque Estadual Intervales, em S\u00e3o Paulo? - Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "68542732",
            "created_at": "2014-02-15T15:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58008595",
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "434718385918590976",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin os amigos de Jeri precisam de sua ajuda! \u00c9 sobre a Concess\u00e3o do Parque Nacional! um deputado do DEM est\u00e1 enchendo o saco!"
        },
        {
            "author_id": "152884062",
            "created_at": "2014-02-15T15:53:35.000Z",
            "id": "434717129729114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos 3 picos, um jequitib\u00e1 de mais de 1000 anos, um cedro enraizado na pedra, uma gruta, e tome... http://t.co/MS05TBBALe"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-02-15T15:28:25.000Z",
            "id": "434710796665618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/KH9IkLqv4R"
        },
        {
            "author_id": "1266065130",
            "created_at": "2014-02-15T15:25:02.000Z",
            "id": "434709948195299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e amanh\u00e3 tem 32\u00ba Rodeio Crioulo  do CTG Estancia do Umbu em Fortaleza dos Valos RS no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "160384060",
            "created_at": "2014-02-15T15:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2318285937",
                        "start": 60,
                        "username": "igrejanarua"
                    }
                ]
            },
            "id": "434709898526330882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 15h no coreto do Parque Municipal tem ASSEMBL\u00c9IA DO @igrejanarua #IgrejaNaRua"
        },
        {
            "author_id": "287880135",
            "created_at": "2014-02-15T15:16:21.000Z",
            "id": "434707761579184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I was at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/IsPx7FINGE"
        },
        {
            "author_id": "287880135",
            "created_at": "2014-02-15T15:10:14.000Z",
            "id": "434706223687299073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/IsPx7FINGE"
        },
        {
            "author_id": "49164724",
            "created_at": "2014-02-15T14:57:55.000Z",
            "id": "434703123332886530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed voc\u00ea t\u00e1 almo\u00e7ando, l\u00ea que querem privatizar o Parque Nacional de Jeri, e a sua fome passa."
        },
        {
            "author_id": "539546757",
            "created_at": "2014-02-15T14:40:24.000Z",
            "id": "434698715698184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Tinga, a solidariedade da Massa: \"O Atl\u00e9tico nasceu no coreto do Parque Municipal, numa reuni... http://t.co/QqeTcltWR3 #Torcida_Galo"
        },
        {
            "author_id": "321633853",
            "created_at": "2014-02-15T14:37:34.000Z",
            "id": "434698003136253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara pode ser privatizado pelo Governo Federal o.O"
        },
        {
            "author_id": "745746810",
            "created_at": "2014-02-15T14:12:29.000Z",
            "id": "434691689408516098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao Tinga, a solidariedade da Massa: \"O Atl\u00e9tico nasceu no coreto do Parque Municipal, numa reuni\u00e3o de estudant... http://t.co/FFqbVcHlno"
        },
        {
            "author_id": "1720414868",
            "created_at": "2014-02-15T14:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.22353317,
                        -28.7954785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1b459fa2cdff1fe"
            },
            "id": "434689047710425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rodeio #Brotheer #VamoFortaCityy #Bala\u00e7inho #Seguee \u270c\ufe0f\ud83c\udf40\ud83d\udeac\ud83d\udd2b\ud83c\udf7b\ud83c\udf89\ud83c\udd98 @ Parque Municipal de Rodeios de\u2026 http://t.co/cM6tXVhsA5"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-15T13:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.04214167,
                        -6.23001667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4836d08598bc527b"
            },
            "id": "434687755281760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u00d3timo final de semana... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o. http://t.co/FLWjcgKjJj"
        },
        {
            "author_id": "755287868",
            "created_at": "2014-02-15T13:51:18.000Z",
            "id": "434686360012980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ir l\u00e1 pro parque Municipal, fuuuuui"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T13:32:45.000Z",
            "id": "434681690829516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1uaXVqaXeF"
        },
        {
            "author_id": "2318285937",
            "created_at": "2014-02-15T13:02:31.000Z",
            "id": "434674082131357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 15h no coreto da Parque Municipal.  III Assembleia #IgrejaNaRua http://t.co/pJbecgdVku"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:57:20.000Z",
            "id": "434672778583629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Viuvinha - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/03SBIMKL4g"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:50:36.000Z",
            "id": "434671083967373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Bigodinho - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VXwOyJcL60"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:46:59.000Z",
            "id": "434670170917711872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4sY8SbEHiB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:46:52.000Z",
            "id": "434670143759605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/53x4kmhotL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:46:35.000Z",
            "id": "434670069893705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iBXSdmwcfk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:46:28.000Z",
            "id": "434670041804455937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M12FPgdCy2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:46:11.000Z",
            "id": "434669972950749185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Vf7dONm94Z"
        },
        {
            "author_id": "191439343",
            "created_at": "2014-02-15T12:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81943384,
                        -14.174843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "434668066958753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/BilzrYvxvT"
        },
        {
            "author_id": "633208487",
            "created_at": "2014-02-15T12:37:14.000Z",
            "id": "434667718927986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Procurador-Geral, M\u00e1rcio Elias Rosa, Procuradores e Promotores d\u00e3o in\u00edcio ao plantio no Parque Estadual da Cantareira. #PegadaEcol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-15T12:36:36.000Z",
            "id": "434667557656612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso \"Da semente \u00e0 floresta\". - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kGOiFbzq1g"
        },
        {
            "author_id": "325102562",
            "created_at": "2014-02-15T12:35:57.000Z",
            "id": "434667394523729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura.\n\u201c\u00c9 o \u00fanico local do... http://t.co/6LoSCijTBw"
        },
        {
            "author_id": "2325731791",
            "created_at": "2014-02-15T12:00:02.000Z",
            "id": "434658356113182721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os f\u00e3s de passeios em meio a natureza, que tal conhecer os Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo? O Parque Estadual... http://t.co/ZUMiH7t56z"
        },
        {
            "author_id": "190102406",
            "created_at": "2014-02-15T11:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "434653608718897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/CYSabOWd21"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-02-15T11:37:59.000Z",
            "id": "434652807350992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul http://t.co/DxvZzeFljx"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2014-02-15T11:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "434651721340846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) w/ 2 others http://t.co/hYx9AnV8Nm"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-02-15T09:58:47.000Z",
            "id": "434627841603301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Chuva ajuda a conter inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Dg8PuHC3OQ"
        },
        {
            "author_id": "260537707",
            "created_at": "2014-02-15T09:34:12.000Z",
            "id": "434621654925586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \ud83c\udf1e\u2600\ufe0f#corrida #park #atl\u00e9tico #nadinha \ud83d\ude31\u270c\ufe0f\ud83d\ude2c @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/SUVGYoPmsb"
        },
        {
            "author_id": "139896728",
            "created_at": "2014-02-15T09:30:06.000Z",
            "id": "434620626046058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/dYFxs9xLsS"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-02-15T08:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "434600043929419777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/sHj9TBTkEe"
        },
        {
            "author_id": "1216587565",
            "created_at": "2014-02-15T06:07:05.000Z",
            "id": "434569532175175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalon IT NEWS \u25ba Parque em Itaquaquecetuba pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/gdN3v6Rdkc"
        },
        {
            "author_id": "548578457",
            "created_at": "2014-02-15T02:15:16.000Z",
            "id": "434511197589610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Rios ganha a sua primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de 614 hectares http://t.co/tMYckEB88d"
        },
        {
            "author_id": "1558907346",
            "created_at": "2014-02-15T01:49:25.000Z",
            "id": "434504691691839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amazing #Cave #Hole #Beautiful \ud83d\ude31\ud83d\ude40\ud83d\ude48 @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger http://t.co/bkxJuII3Qa"
        },
        {
            "author_id": "2323078410",
            "created_at": "2014-02-15T01:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "434503307118538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BRIsjordKk"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-15T01:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "434501843230916608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/n0u6MCfh1T"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2014-02-15T00:47:21.000Z",
            "id": "434489070883180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi legalmente institu\u00eddo em 1993, atrav\u00e9s da Lei Municipal n\u00b0 219 de 11 de novembro, com a \u00e1rea de 309.518 m\u00b2,... http://t.co/rA1sIMXGSn"
        },
        {
            "author_id": "205723090",
            "created_at": "2014-02-15T00:34:32.000Z",
            "id": "434485844742000642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/yA79xHHhha"
        },
        {
            "author_id": "205723090",
            "created_at": "2014-02-15T00:33:14.000Z",
            "id": "434485519087841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/cr22yMTLZ9"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-02-14T23:52:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "434475367219597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/kjJVWEQDf2"
        },
        {
            "author_id": "71722534",
            "created_at": "2014-02-14T23:42:57.000Z",
            "id": "434472862930698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre bom passar pelo Parque Estadual \"Morro do Diabo\". Show de Deus!!! http://t.co/3mXA3xyvpN"
        },
        {
            "author_id": "1058109482",
            "created_at": "2014-02-14T23:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.20037031,
                        -28.7954785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1b459fa2cdff1fe"
            },
            "id": "434465344699527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0e\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Rodeios de Fotaleza dos Valos http://t.co/Fn1GCZfrP5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-14T23:00:37.000Z",
            "id": "434462212124450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Itaquaquecetuba pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Se aprovado o projeto, Parque Ecol\u00f3gico Municipal... http://t.co/9uaUrMCacc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-14T23:00:37.000Z",
            "id": "434462208286658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Itaquaquecetuba pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Se aprovado o projeto, Parque Ecol\u00f3gico Municipal... http://t.co/NVyPHXULrd"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-14T23:00:29.000Z",
            "id": "434462178611961857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque em Itaquaquecetuba pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Se aprovado o projeto, Parque Ecol\u00f3gico Municipal... http://t.co/SpuNHFS2zL"
        },
        {
            "author_id": "360797986",
            "created_at": "2014-02-14T22:00:03.000Z",
            "id": "434446968597667841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantador!\nPatrim\u00f4nio Mundial da Humanidade, o Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia, tem  62 cascatas... http://t.co/lfiFpEd73Z"
        },
        {
            "author_id": "2286528507",
            "created_at": "2014-02-14T21:59:16.000Z",
            "id": "434446768873291778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR  http://t.co/DasAqPhkPn"
        },
        {
            "author_id": "2316448862",
            "created_at": "2014-02-14T21:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98478031,
                        -22.44095993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "434446145096785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis curiosos #nature #brazil #summer #relax #bio @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bZOYf8Yqj1"
        },
        {
            "author_id": "164931532",
            "created_at": "2014-02-14T21:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3472989,
                        -22.8389766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "434443531881840641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tijuca \ud83c\udf3f http://t.co/LYrH5eMlhR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-14T21:43:29.000Z",
            "id": "434442799694376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/86KaAEUWq5"
        },
        {
            "author_id": "592195107",
            "created_at": "2014-02-14T21:37:51.000Z",
            "id": "434441382326181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi familia \u2661, en el Cristo Redentor, Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado, Rio de Janeiro, Brasil http://t.co/i0TwSS7g9f"
        },
        {
            "author_id": "459239554",
            "created_at": "2014-02-14T21:36:22.000Z",
            "id": "434441007380185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o Parque Nacional das Cataratas do Erawan encanta os turistas por sua grande quantidade de cachoeiras, que descem em sequ\u00eancia por cerca de"
        },
        {
            "author_id": "459239554",
            "created_at": "2014-02-14T21:36:05.000Z",
            "id": "434440935082971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Erawan (Tail\u00e2ndia): Um dos principais pontos tur\u00edsticos naturais da Tail\u00e2ndia, http://t.co/TbTL6TmBrR"
        },
        {
            "author_id": "394523568",
            "created_at": "2014-02-14T21:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "434436323982999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/dC2GF8ZIZf"
        },
        {
            "author_id": "1689516127",
            "created_at": "2014-02-14T21:03:46.000Z",
            "id": "434432803095453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/HLhZS00Xnl"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-02-14T20:59:13.000Z",
            "id": "434431659958493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos aparados da serra-RS http://t.co/PaYTmXuUlH"
        },
        {
            "author_id": "459239554",
            "created_at": "2014-02-14T20:54:50.000Z",
            "id": "434430557867343873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Cro\u00e1cia): No cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s, um parque de 20 mil hectares abriga algumas das mais"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-14T20:28:52.000Z",
            "id": "434424021506351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/O8xbPdOT8J"
        },
        {
            "author_id": "105459184",
            "created_at": "2014-02-14T20:04:08.000Z",
            "id": "434417795095224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "234406110",
            "created_at": "2014-02-14T19:54:45.000Z",
            "id": "434415435975389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopercarga renova apoio ao Parque Estadual Fritz, veja mais: http://t.co/NKOADQcjgU"
        },
        {
            "author_id": "467866289",
            "created_at": "2014-02-14T19:34:18.000Z",
            "id": "434410290315161601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vai ter  tiito  dancy no parque municipal , to coladaaaaaa ! *-*"
        },
        {
            "author_id": "529692111",
            "created_at": "2014-02-14T19:20:11.000Z",
            "id": "434406734476488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Podocarpus CQZ viajes http://t.co/DnXMGpTUfK"
        },
        {
            "author_id": "376538490",
            "created_at": "2014-02-14T19:19:36.000Z",
            "id": "434406590343438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GE\u00d3GRAFOS ESCOLHEM \u00c1REAS PARA CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM CAIC\u00d3 http://t.co/6OrkwEVwnu"
        },
        {
            "author_id": "63282280",
            "created_at": "2014-02-14T19:19:32.000Z",
            "id": "434406572551192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de campo: flores e frutos da Caatinga no Monumento Natural Grota do Angico - http://t.co/JXw7LugvxV"
        },
        {
            "author_id": "1920683191",
            "created_at": "2014-02-14T18:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "434394181268930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mosquitos tomaram conta do parque municipal /: (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) [pic]: http://t.co/MXzil8QFcC"
        },
        {
            "author_id": "1299826957",
            "created_at": "2014-02-14T18:20:08.000Z",
            "id": "434391622344667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades comemoram 23 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/MW5REh2Cab"
        },
        {
            "author_id": "1299826957",
            "created_at": "2014-02-14T18:20:00.000Z",
            "id": "434391592729075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades comemoram 23 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - http://t.co/BBCOdC0mAh"
        },
        {
            "author_id": "1393403858",
            "created_at": "2014-02-14T18:18:51.000Z",
            "id": "434391302202212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/TCsWTo7qaZ"
        },
        {
            "author_id": "342109226",
            "created_at": "2014-02-14T17:28:49.000Z",
            "id": "434378708594356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os pinguins de Magalh\u00e3es em \u00e1rea protegida. http://t.co/DjbkNio9Cr"
        },
        {
            "author_id": "69049074",
            "created_at": "2014-02-14T17:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "434378388267364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/TEXqJQdqMu"
        },
        {
            "author_id": "80306826",
            "created_at": "2014-02-14T17:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69387609",
                        "start": 0,
                        "username": "CrisCastroGalo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52834402",
                        "start": 16,
                        "username": "MateusPapini"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "750062063515500544",
                        "start": 30,
                        "username": "AIexandreKaIiI"
                    }
                ]
            },
            "id": "434374511715037186",
            "in_reply_to_user_id": "69387609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrisCastroGalo @MateusPapini @AIexandreKaIiI Estudantes da Elite que frequentavam o Parque Municipal...area nobre da \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2014-02-14T17:09:37.000Z",
            "id": "434373879226580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - MG\n\nCriado em 1972, o Parque Nacional da Serra da Canastra tem uma \u00e1rea de... http://t.co/di23knYN5U"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-02-14T16:45:28.000Z",
            "id": "434367802326020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio: Fogo come\u00e7ou na noite de quinta, mas... http://t.co/36WayNAOo3"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-02-14T16:45:26.000Z",
            "id": "434367793492807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio: Fogo come\u00e7ou na noite de quinta, mas... http://t.co/TQQU8f0Bnb"
        },
        {
            "author_id": "128029211",
            "created_at": "2014-02-14T16:21:10.000Z",
            "id": "434361684783005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui eu sou maraj\u00e1\nA natureza \u00e9 minha lux\u00faria, #np @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em\u2026 http://t.co/3GwpjBkmCB"
        },
        {
            "author_id": "262323339",
            "created_at": "2014-02-14T16:19:56.000Z",
            "id": "434361374559715329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando ainda se vou no parque nacional hoje..."
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-02-14T16:02:32.000Z",
            "id": "434356997069504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa eu curti de verdade! (y)\n\nfoto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, DF."
        },
        {
            "author_id": "1898609107",
            "created_at": "2014-02-14T15:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643784,
                        -26.920416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "434356031708495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Valentine's Day!! \ud83d\udc98\ud83d\udc91\ud83d\udc9d @ Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia http://t.co/cXAxl215O9"
        },
        {
            "author_id": "309098962",
            "created_at": "2014-02-14T15:58:16.000Z",
            "id": "434355924061278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses - Brasil\n\nSituado en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/6rLkfPKFxO"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-02-14T15:57:47.000Z",
            "id": "434355800786882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia! Mate-falso (Ilex affinis) \n\nmesmo g\u00eanero do \"ch\u00e1 mate\".\n\nFoto: Vereda, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/8rQVtLfk9x"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2014-02-14T15:55:01.000Z",
            "id": "434355103362187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul - (by Lucas Brentano) http://t.co/4ad5ZY22Ks"
        },
        {
            "author_id": "926051040",
            "created_at": "2014-02-14T15:30:02.000Z",
            "id": "434348816427266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa \u00e1rvore! Que Show! Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (Sapaio Moreira) #coisasdotatuaoe #vivatatuape http://t.co/QNvOQSZWib"
        },
        {
            "author_id": "2328743935",
            "created_at": "2014-02-14T15:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "46026061",
                        "start": 0,
                        "username": "zeca1908"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1219408947603525634",
                        "start": 10,
                        "username": "SempreCruzeiro1"
                    }
                ]
            },
            "id": "434348798815391744",
            "in_reply_to_user_id": "46026061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeca1908 @SempreCruzeiro1 O GALO NASCEU DO POVO E SEMPRE SER\u00c1 O TIME DO POVO! Nossa hist\u00f3ria come\u00e7ou no Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "1058033508",
            "created_at": "2014-02-14T15:17:03.000Z",
            "id": "434345549786275841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma semana no Parque Nacional do Itatiaia e eu volto at\u00e9 feliz, por favor."
        },
        {
            "author_id": "2327905363",
            "created_at": "2014-02-14T15:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "434345438662365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5XHbllw8PL"
        },
        {
            "author_id": "197640109",
            "created_at": "2014-02-14T15:13:46.000Z",
            "id": "434344722270670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danica coisa que aparece: \"blablabla blablabla blablabla em todos ... MEEEEEEEEENOS na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\" .. T\u00e1 .. ida\u00ed ? kkk"
        },
        {
            "author_id": "250768878",
            "created_at": "2014-02-14T15:07:18.000Z",
            "id": "434343098056212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de um toque discreto de urtiga branca @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 http://t.co/APOuHtIx2N"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-02-14T14:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "209484168",
                        "start": 80,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "434336042741927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades comemoram 23 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s - Portal Vermelho | @scoopit http://t.co/6iKIPRUFKL"
        },
        {
            "author_id": "318087085",
            "created_at": "2014-02-14T14:19:41.000Z",
            "id": "434331111217311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conheceu o parque nacional de Itatiaia :D"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2014-02-14T14:13:41.000Z",
            "id": "434329602526556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia \n\nhttp://t.co/ra0GtheE92 http://t.co/8g83wIZjXL"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-02-14T14:09:43.000Z",
            "id": "434328603719782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U SHOW TURISMO\n\nNo entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 existem dezenas de cachoeiras, pequenas,... http://t.co/MiWGmn0nNV"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-02-14T14:09:21.000Z",
            "id": "434328511675764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U SHOW TURISMO\n\nNo entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 existem dezenas de cachoeiras, pequenas,... http://t.co/GiZoSdNhaV"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-02-14T14:09:12.000Z",
            "id": "434328473151500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma bela paisagem do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Para\u00edso para os amantes da natureza!... http://t.co/X2RUoyuMgb"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-02-14T14:07:57.000Z",
            "id": "434328161744977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U SHOW TURISMO\n\nNo entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 existem dezenas de cachoeiras, pequenas,... http://t.co/71AvFBN2BZ"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-02-14T14:07:14.000Z",
            "id": "434327980936933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U SHOW TURISMO\n\nNo entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 existem dezenas de cachoeiras, pequenas,... http://t.co/xAncoa8GpP"
        },
        {
            "author_id": "242701678",
            "created_at": "2014-02-14T13:56:30.000Z",
            "id": "434325276739137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"LOMA MIRANDA NO CALIFICA PARA PARQUE NACIONAL\"  DALE CLIBS AQUI. .http://t.co/lZhTz8zPnv"
        },
        {
            "author_id": "270975682",
            "created_at": "2014-02-14T12:58:22.000Z",
            "id": "434310647732400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Cantareira http://t.co/coFQPBtPuT"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2014-02-14T12:56:13.000Z",
            "id": "434310108051673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia do Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Provocar em professores e... http://t.co/VhewL87Tvn"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-02-14T12:50:31.000Z",
            "id": "434308672878292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NYr4w0ij4a"
        },
        {
            "author_id": "388578617",
            "created_at": "2014-02-14T12:08:11.000Z",
            "id": "434298018649473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque municipal hj espairecer :3"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2014-02-14T11:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "434293985088389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manausdebike #pedalamanaus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/eubIlF3diu"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-02-14T11:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "434290368155512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom diia, Cataratas com chuva, lindo de se ver. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/SJNUh6Gwup"
        },
        {
            "author_id": "50705280",
            "created_at": "2014-02-14T11:26:35.000Z",
            "id": "434287548890767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Itupeva reutiliza os lat\u00f5es de tinta para fazer lixeiras como essa. http://t.co/bihpbEOZQi"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-02-14T10:53:24.000Z",
            "id": "434279201039187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/vzIksMDZ9R"
        },
        {
            "author_id": "926051040",
            "created_at": "2014-02-14T10:45:04.000Z",
            "id": "434277101307719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (Sampaio Moreira) \u2013 O Patinho feio dos parques no Tatuap\u00e9. URGENTE! Veja em nosso... http://t.co/kvWU5ckxYV"
        },
        {
            "author_id": "163510755",
            "created_at": "2014-02-14T10:22:15.000Z",
            "id": "434271360878403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/k1vvTYG469"
        },
        {
            "author_id": "214570942",
            "created_at": "2014-02-14T09:46:36.000Z",
            "id": "434262391103033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO SUMIDOURO RECEBE VISITA DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE PEDRO LEOPOLDO -  http://t.co/50Lph9TQew"
        },
        {
            "author_id": "1837049220",
            "created_at": "2014-02-14T09:40:58.000Z",
            "id": "434260973507969026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do ES\nNascer do sol no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari/ES..\n\nfoto: Leonardo Mer\u00e7on http://t.co/HxY7p6BS9Y"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-02-14T08:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "434238563195301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/ALKaeJeLY2"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-02-14T08:00:03.000Z",
            "id": "434235574577147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "381922493",
            "created_at": "2014-02-14T06:28:18.000Z",
            "id": "434212483898048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic - Foto 1 - Galeria de Fotos http://t.co/NbTTQ1M5Ux"
        },
        {
            "author_id": "1850488854",
            "created_at": "2014-02-14T05:07:22.000Z",
            "id": "434192115753431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "La Banda del Parque [Nacional] ayer en el partido Vs. Gr\u00eamio http://t.co/XLspkSsADg"
        },
        {
            "author_id": "304567349",
            "created_at": "2014-02-14T03:18:48.000Z",
            "id": "434164794527342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Municipal de Barranco http://t.co/pI8sBsUWBH"
        },
        {
            "author_id": "2337904285",
            "created_at": "2014-02-14T02:10:29.000Z",
            "id": "434147601961607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gr\u00eamio vence Nacional-URU por 1x0 em pleno Gran Parque Nacional ,e arranca com vit\u00f3ria na Copa Libertadores da Am\u00e9rica 2014"
        },
        {
            "author_id": "534893593",
            "created_at": "2014-02-14T02:08:15.000Z",
            "id": "434147040587563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Caic\u00f3: \n\nGe\u00f3grafos da Secreta... http://t.co/ZeuAdS8UrZ"
        },
        {
            "author_id": "1951291880",
            "created_at": "2014-02-14T02:08:13.000Z",
            "id": "434147034388369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Caic\u00f3: \n\nGe\u00f3grafos da Secreta... http://t.co/eehpNdMKat"
        },
        {
            "author_id": "1913828898",
            "created_at": "2014-02-14T01:47:43.000Z",
            "id": "434141875189317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/ZKikGZpXnJ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-02-14T01:37:12.000Z",
            "id": "434139229124177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia. http://t.co/RsKurE30P1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-14T01:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "434133214878531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/QCNnq2ZmlG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-14T01:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "434132530246463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/uDC5NHgeES"
        },
        {
            "author_id": "2342319923",
            "created_at": "2014-02-14T01:09:59.000Z",
            "id": "434132376915312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Preto http://t.co/x7jQ4xrzUf"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-02-14T01:00:32.000Z",
            "id": "434130000842072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco - Atividades comemoram 23 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/gbYzvdxbZc"
        },
        {
            "author_id": "492730329",
            "created_at": "2014-02-14T00:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "434125834514087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos permitir !!! @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/ykLqZF7M8h"
        },
        {
            "author_id": "492730329",
            "created_at": "2014-02-14T00:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "434125654926565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos permitir bbb @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/CY9WnXdoxG"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-02-14T00:15:43.000Z",
            "id": "434118723058688001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/nHjLxSye6n http://t.co/bJAX508DEw post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "1684241408",
            "created_at": "2014-02-14T00:05:16.000Z",
            "id": "434116093326942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje foi muito bom, Gabi \u00e9 idiota u.u kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-02-13T23:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "434108371583905793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 km e vamo q vamo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/4yQDsOCS1E"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-13T23:30:45.000Z",
            "id": "434107406683869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/asMMhX6npn"
        },
        {
            "author_id": "410047672",
            "created_at": "2014-02-13T23:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51497217,
                        -2.79725852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "434106201165811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque as melhores coisas da vida, n\u00e3o s\u00e3o as coisas \ud83d\ude4f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/Rm7jnIll5P"
        },
        {
            "author_id": "204282947",
            "created_at": "2014-02-13T23:14:40.000Z",
            "id": "434103356756217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio Internacional de Soledade \nDe 12 a 16 de fevereiro\nRodeio Internacional de Soledade\nParque Municipal de... http://t.co/aXgT8gUSis"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2014-02-13T22:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8274666,
                        -2.74903851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "434098322715209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/bVN88oN905"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-02-13T22:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "434098005894262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite caindo no parque. #semfiltro #petrolina #parque @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/pFKGJwoCvl"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-13T22:50:10.000Z",
            "id": "434097191310077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca d'Anta, com 186 metros, \u00e9 s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra. #MINASGERAIS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-13T22:25:11.000Z",
            "id": "434090905511813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kGOiFbhgN8"
        },
        {
            "author_id": "87454704",
            "created_at": "2014-02-13T22:23:56.000Z",
            "id": "434090589492350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MacacuCine Lab est\u00e1 participando do I Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. O... http://t.co/Q26b9niuqM"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2014-02-13T22:18:09.000Z",
            "id": "434089136467632129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3: \n\nGe\u00f3grafos da Secretaria Municipa... http://t.co/6KYBYQNRSn"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-02-13T22:15:01.000Z",
            "id": "434088344725626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/bJAX508DEw post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-02-13T22:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "434087452161363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/mjofRERHJt"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-02-13T21:43:40.000Z",
            "id": "434080455718350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante - Parque Estadual da Serra da Tiririca - Maric\u00e1 e Niter\u00f3i - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/pNVFVskmie"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-02-13T21:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "434080239673946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WnfsW9GwOc"
        },
        {
            "author_id": "24582031",
            "created_at": "2014-02-13T21:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46133568",
                        "start": 9,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19555356,
                        -16.74498853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "434079822571397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito @PauloGarciaPT inaugura a ilumina\u00e7\u00e3o do parque Carmo Bernardes @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/JdTtJH1ZWm"
        },
        {
            "author_id": "83054748",
            "created_at": "2014-02-13T21:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "434078588053520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purple babies \ud83d\udc97 @ Parque Nacional http://t.co/WH7mwFoc4T"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-02-13T21:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "434077139043123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/SjqLzaPMXs"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2014-02-13T21:00:26.000Z",
            "id": "434069576523845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3. http://t.co/ae9ceDtFJP"
        },
        {
            "author_id": "298760025",
            "created_at": "2014-02-13T20:40:24.000Z",
            "id": "434064536656936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de descanso mais que merecido! ;) \u2014 viajando para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de Aeroporto... http://t.co/vJOHxnKMCp"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2014-02-13T20:37:58.000Z",
            "id": "434063924707598337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia: Regi\u00e3o de floresta superior a 250 m... http://t.co/wCYJMTMFNW"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-02-13T20:37:57.000Z",
            "id": "434063917698920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia: Regi\u00e3o de floresta superior a 250 m... http://t.co/1bUod1Rnpc"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-02-13T20:37:55.000Z",
            "id": "434063911852077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia: Regi\u00e3o de floresta superior a 250 m... http://t.co/gEZfXFBiGn"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-02-13T20:37:54.000Z",
            "id": "434063905933901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia http://t.co/ObFACz2HWb"
        },
        {
            "author_id": "1684241408",
            "created_at": "2014-02-13T20:26:30.000Z",
            "id": "434061036715790337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma ten\u00e7\u00e3o, nd mlhr do q da uma passadinha no parque municipal n\u00e9 nega ? #Gabi #parque\u2026 http://t.co/IqPg570cAt"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-02-13T20:25:34.000Z",
            "id": "434060804145438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas tem mil hectares destru\u00eddos por inc\u00eandio - http://t.co/Wqj0MJGQxL"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-02-13T20:21:27.000Z",
            "id": "434059765476376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca a mat\u00e9ria que saiu no Jornal do Almo\u00e7o sobre o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: http://t.co/DpNbUEGYD9... http://t.co/EKgvF0qmti"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-13T20:18:10.000Z",
            "id": "434058939781505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o Luau das Cataratas nos dias 14 e 15 de fevereiro =&gt; http://t.co/pv8dl4iVxm"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-02-13T20:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "434058742825373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade realiza curso de agricultura ecol\u00f3gica http://t.co/zJnIP7Mo1a @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-13T20:17:03.000Z",
            "id": "434058658742165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gaivota-de-Franklin encontrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 \u00e9 tema de artigo na revista cient\u00edfica Ornithologia =&gt; http://t.co/d8vknLPI0G"
        },
        {
            "author_id": "1537446894",
            "created_at": "2014-02-13T20:14:47.000Z",
            "id": "434058089969754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na hr que eu fui embora do Hospital fui la no Parque Municipal Da hora."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-02-13T20:11:29.000Z",
            "id": "434057258599583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade (AC) realiza curso de agricultura ecol\u00f3gica =&gt; http://t.co/sSgnz3aRrL"
        },
        {
            "author_id": "240423578",
            "created_at": "2014-02-13T20:04:55.000Z",
            "id": "434055606119309313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do superagui \u00e8 mundialmente conhecido pela sua beleza natural ... Soque aqui n\u00e2o \u00e9 so beleza \u00e0... http://t.co/n5MY8tuXn0"
        },
        {
            "author_id": "2162940913",
            "created_at": "2014-02-13T19:36:33.000Z",
            "id": "434048468185669633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://t.co/I0knVpdbSB para acessar o plano de manejo atualizado do Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "128207775",
            "created_at": "2014-02-13T19:18:12.000Z",
            "id": "434043850605490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do projecto de reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa | Museu da Ci\u00eancia http://t.co/pKwsfCm0hg"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-02-13T18:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "434039214087602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/S3xvQ3fVBM"
        },
        {
            "author_id": "2200672690",
            "created_at": "2014-02-13T18:56:00.000Z",
            "id": "434038261187874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6Sa2VceIP7"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-02-13T18:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "253034260",
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "434034268457934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) promove luau das Cataratas. http://t.co/Tld9IYzCDu @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-02-13T18:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17287931",
                        "start": 0,
                        "username": "Amda"
                    }
                ]
            },
            "id": "434033568793108480",
            "in_reply_to_user_id": "17287931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amda lan\u00e7a campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Veredas do Perua\u00e7u http://t.co/YZszARmQps"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2014-02-13T18:24:58.000Z",
            "id": "434030454434316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Jalap\u00e3o, parque estadual ainda pouco conhecido, e um dos mais bonitos e ex\u00f3ticos do pa\u00eds. A Pisa \u00e9 especialista no destino! Bora?"
        },
        {
            "author_id": "94393480",
            "created_at": "2014-02-13T18:22:56.000Z",
            "id": "434029940464705537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizado: Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/CZi1DEky5i"
        },
        {
            "author_id": "94393480",
            "created_at": "2014-02-13T18:22:38.000Z",
            "id": "434029867467018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/CZi1DEky5i"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2014-02-13T18:14:35.000Z",
            "id": "434027838602096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 tema de reuni\u00e3o em Orleans http://t.co/DmBjZuCp7X"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2014-02-13T17:14:45.000Z",
            "id": "434012781382475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/l9XpXrYavf"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-02-13T17:04:25.000Z",
            "id": "434010182063247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que com o t\u00e9rmino do hor\u00e1rio de ver\u00e3o no pr\u00f3ximo domingo, o fechamento do Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/g4rxIISx8x"
        },
        {
            "author_id": "65567389",
            "created_at": "2014-02-13T16:44:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56301141,
                        -23.53857436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "434005265772720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc78 @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/aVSQSf6Qou"
        },
        {
            "author_id": "2315331834",
            "created_at": "2014-02-13T16:35:16.000Z",
            "id": "434002847580295169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/7YxLqYFQgP"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2014-02-13T16:35:16.000Z",
            "id": "434002846854676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos escolhem \u00e1reas para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/6MIDuYACZ2"
        },
        {
            "author_id": "374686754",
            "created_at": "2014-02-13T16:30:40.000Z",
            "id": "434001687473557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional, indicado para quem quer curtir a natureza no DF, \u00e9 o habitat do tatu-bola, mascote da #Copa2014! http://t.co/BG4Yevy7AY"
        },
        {
            "author_id": "40525332",
            "created_at": "2014-02-13T16:28:07.000Z",
            "id": "434001045698535425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a \u2013 Alegre\nhttp://t.co/v0k9eIYURh http://t.co/8IVVVdONHA"
        },
        {
            "author_id": "172368440",
            "created_at": "2014-02-13T16:19:14.000Z",
            "id": "433998810218786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da Praia do Aventureiro tem instala\u00e7\u00f5es reformadas"
        },
        {
            "author_id": "289487187",
            "created_at": "2014-02-13T16:00:36.000Z",
            "id": "433994119908978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Municipal do Idoso http://t.co/3X4b2874r8"
        },
        {
            "author_id": "14146502",
            "created_at": "2014-02-13T15:40:18.000Z",
            "id": "433989011548684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq chove sempre mais forte na asa norte do q na asa sul? \u00e9 por causa do parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2014-02-13T15:34:20.000Z",
            "id": "433987512814407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jib\u00f3ia sendo solta na Floresta Estadual de Rio Claro-SP, ap\u00f3s ser capturada no quintal do Gigio Bastos. (2014) http://t.co/PHKIw3QiV4"
        },
        {
            "author_id": "61881842",
            "created_at": "2014-02-13T15:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "433986068699152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Dedo de Deus!\nEspet\u00e1culo da natureza! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/8pCF8BApEg"
        },
        {
            "author_id": "1708351236",
            "created_at": "2014-02-13T15:27:43.000Z",
            "id": "433985845801283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/uWB3zMAU9z"
        },
        {
            "author_id": "57659968",
            "created_at": "2014-02-13T15:15:17.000Z",
            "id": "433982719283171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou um parque nacional? Em nossa lista, colocamos alguns desses parques que vale a pena ser visitados: http://t.co/OHOAOI79Wd"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-02-13T15:10:37.000Z",
            "id": "433981541039874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que bel\u00edssima reportagem e que lugares fant\u00e1sticos temos t\u00e3o pr\u00f3ximos...\nSe encantou? Quer conhecer? A... http://t.co/l4KtRxneEz"
        },
        {
            "author_id": "461451326",
            "created_at": "2014-02-13T15:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "433980155913310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/718PrTW6sC"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-02-13T14:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "433978686250160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/FRALxPVoJz"
        },
        {
            "author_id": "63863273",
            "created_at": "2014-02-13T14:59:03.000Z",
            "id": "433978631296389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NicRCnrtoM"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-02-13T14:30:21.000Z",
            "id": "433971408826146817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ajude A ampliar o Parque Estadual Veredas do Perua\u00e7u #Assine a Campanha do Avaaz - http://t.co/hEaBx0eUZd"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-02-13T14:02:09.000Z",
            "id": "433964310696456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa,t\u00e1 falando diesel no Onibus que leva turistas aos atrativos:  http://t.co/xkNZSQiRkv via"
        },
        {
            "author_id": "215850986",
            "created_at": "2014-02-13T13:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21218882,
                        -22.96052913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "433958771959033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o C\u00e2mara T\u00e9cnica de Esportes do Parque Nacional da Tijuca. (@ Parque Lage) http://t.co/1zm4AsvZ7g"
        },
        {
            "author_id": "61881842",
            "created_at": "2014-02-13T13:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "433956284027924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/746z89AWva"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-02-13T12:52:44.000Z",
            "id": "433946841991110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/odumYN1e4B"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2014-02-13T12:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98175515,
                        -3.03436208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "433943653774794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/Y87R1dWPfr"
        },
        {
            "author_id": "588236663",
            "created_at": "2014-02-13T12:32:27.000Z",
            "id": "433941738961391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia - Patrim\u00f4nio Natural, Hist\u00f3rico e Cultural\nAtra\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas: \n- Monumento Natural Estadual da Pedra... http://t.co/oMufuCOiNB"
        },
        {
            "author_id": "176923340",
            "created_at": "2014-02-13T12:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.02943739,
                        -28.61955101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f25fcf188f41538"
            },
            "id": "433940164193550336",
            "in_reply_to_user_id": "273611797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@AndersonKegler: Eu sei que a Arena \u00e9 linda e bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1.. mas est\u00e1dios como o Gran Parque Nacional tem algo de muito rom\u00e2ntico\u201d Vdd"
        },
        {
            "author_id": "41449419",
            "created_at": "2014-02-13T12:25:17.000Z",
            "id": "433939934945492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o c\u00e1lculo do ICMS Ecol\u00f3gico leva em conta fatores ambientais e sociais do munic\u00edpio e \u00e1rea protegida?http://t.co/FcBCwNrS5o"
        },
        {
            "author_id": "504636091",
            "created_at": "2014-02-13T12:02:54.000Z",
            "id": "433934303551307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E n\u00e3o h\u00e1 l\u00f3gica que fa\u00e7a desandar, o que o acaso decidir...\" @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/b5vTyesQbX"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2014-02-13T12:00:01.000Z",
            "id": "433933578486181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Gericin\u00f3\nMendanha - Campo Grande \n\nCurta Campo Grande RJ http://t.co/e96Ggx5ltv"
        },
        {
            "author_id": "36532827",
            "created_at": "2014-02-13T11:57:00.000Z",
            "id": "433932819136786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bah, o alambrado do Gran Parque Nacional \u00e9 muito pr\u00f3xima da linha do campo."
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2014-02-13T11:50:32.000Z",
            "id": "433931190718840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o discute nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o sul da cidade -  http://t.co/16onluvywJ"
        },
        {
            "author_id": "1277724050",
            "created_at": "2014-02-13T11:30:02.000Z",
            "id": "433926029501943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado por 16 lagos e varias cachoeiras incr\u00edveis, o Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, parece que saiu de... http://t.co/ipFi3aZauf"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-13T11:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "580496729",
                        "start": 113,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "433919777233309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 fev 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Rio Novo (PA) http://t.co/2W75iLdLmk @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-02-13T11:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "580496729",
                        "start": 113,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "433918565989613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 fev 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Jamanxim (PA) http://t.co/qzdtiU3Uz0 @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "185655454",
            "created_at": "2014-02-13T10:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89438262",
                        "start": 0,
                        "username": "NoFundodoBau"
                    }
                ]
            },
            "id": "433903597651521536",
            "in_reply_to_user_id": "89438262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoFundodoBau avenida dos Andradas pr\u00f3ximo ao parque municipal com tr\u00e2nsito intenso, mas fluindo"
        },
        {
            "author_id": "68460479",
            "created_at": "2014-02-13T09:27:20.000Z",
            "id": "433895153023975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge ser\u00e1 reinaugurado - Paran\u00e1-Online http://t.co/JffDQerq7K"
        },
        {
            "author_id": "270539363",
            "created_at": "2014-02-13T09:03:23.000Z",
            "id": "433889127646638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/OS5cqHwfbZ"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-02-13T08:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "433883967813877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/q5rwiQvK9i"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-02-13T08:13:00.000Z",
            "id": "433876447501885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Huerquehue \u00e9 um parque nacional do Chile localizado nos Andes, pr\u00f3ximo do lago Caburga. Este parque... http://t.co/aZjbo09MuJ"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2014-02-13T04:03:55.000Z",
            "id": "433813763427692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropeiro do Sul - Ag\u00eancia e Operadora de Ecoturismo\nParque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/KUrWvuOQjL"
        },
        {
            "author_id": "55869471",
            "created_at": "2014-02-13T03:54:34.000Z",
            "id": "433811408032382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande abril e Parque Nacional do Itatiaia em julho"
        },
        {
            "author_id": "71350646",
            "created_at": "2014-02-13T03:15:55.000Z",
            "id": "433801682099515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sigo carregando nas veias o sangue dos garotos do Parque Municipal, que em 25mar de 1908 deram vida ao Clube Atl\u00e9tico Mineiro. O Galo."
        },
        {
            "author_id": "105033712",
            "created_at": "2014-02-13T02:46:13.000Z",
            "id": "433794209083297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/klxeZHzH4G http://t.co/svzo1GNclc"
        },
        {
            "author_id": "353705714",
            "created_at": "2014-02-13T02:16:26.000Z",
            "id": "433786711492288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso j\u00e1 ocorreu no Brasil a 53 anos atras, com a cria\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Xingu.\n\nLugares diferentes, a... http://t.co/5YEAdw3diX"
        },
        {
            "author_id": "573215957",
            "created_at": "2014-02-13T02:12:45.000Z",
            "id": "433785785720922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praparando viaje a parque nacional conguillio. Te dominare!"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2014-02-13T02:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2815813890",
                        "start": 0,
                        "username": "mallupmnt"
                    }
                ]
            },
            "id": "433785343356055553",
            "in_reply_to_user_id": "456295016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mallupmnt jae, eu fecho! eu queria nesse fds subir o parque nacional. nas partes mais altas a cachoeira tem menos gente"
        },
        {
            "author_id": "146131888",
            "created_at": "2014-02-13T01:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "433781819498958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ovni #UFO #Paranormal Cima Paz Noreste, Parque Municipal Casupo #Valenc...: http://t.co/42dZux1Zbu via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2014-02-13T01:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93100148,
                        -19.89235363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "433781113874833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cura est\u00e1 em: caf\u00e9 com aroma de menta, parque municipal, um bom livro, tempo para museus e gente que te fa\u00e7a sorrir."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-13T00:13:28.000Z",
            "id": "433755768261582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "27532705",
            "created_at": "2014-02-12T23:50:02.000Z",
            "id": "433749870797934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegrias, da natureza. @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/jRZHXKw1QV"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-02-12T23:20:10.000Z",
            "id": "433742353829224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de mata de 20m\u00b2 pr\u00f3xima ao Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed. #PRAIAGRANDE #SPATRIBUNA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-12T23:12:03.000Z",
            "id": "433740313249595393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dPd4VsFtLl"
        },
        {
            "author_id": "158425599",
            "created_at": "2014-02-12T23:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "433738051580612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde '-' @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1nPUikHzub"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-02-12T23:00:11.000Z",
            "id": "433737323922989057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Paran\u00e1: Uma das maiores reservas da mata atl\u00e2ntica brasileira est\u00e1 amea\u00e7ada. http://t.co/BK840Ms4ZC"
        },
        {
            "author_id": "150458157",
            "created_at": "2014-02-12T22:53:18.000Z",
            "id": "433735594875695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite para voc\u00ea!\n#caminhada \u2014 at Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/cs3YQsgBh9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-12T22:52:58.000Z",
            "id": "433735510658273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KnNqYnKy0g"
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2014-02-12T22:50:35.000Z",
            "id": "433734910290182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o postal da regi\u00e3o serrana do Esp\u00edrito Santo, o Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 um ref\u00fagio de\u2026 http://t.co/mZitGTy9ev"
        },
        {
            "author_id": "248644428",
            "created_at": "2014-02-12T22:36:42.000Z",
            "id": "433731416053256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha. http://t.co/zpY1OFn36F"
        },
        {
            "author_id": "58887529",
            "created_at": "2014-02-12T22:01:55.000Z",
            "id": "433722663337357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u retoma discuss\u00f5es sobre transporte ... - CBN Foz http://t.co/jBX5Ingzv2"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-02-12T22:00:02.000Z",
            "id": "433722186655088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite amigos!!!\n\nEst\u00e1 vindo para Ibitipoca no final de semana?\nO Parque Estadual est\u00e1 totalmente estruturado... http://t.co/iXnS1VuWT0"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-02-12T21:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "433719446323359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Q1HPM7TFsJ"
        },
        {
            "author_id": "363866169",
            "created_at": "2014-02-12T21:48:32.000Z",
            "id": "433719293096640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ganhar\u00e1 primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha em seu litoral http://t.co/Y3Ttpznk05"
        },
        {
            "author_id": "92873976",
            "created_at": "2014-02-12T21:37:11.000Z",
            "id": "433716437199642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca turistas em parque nacional do Sri Lanka; veja o v\u00eddeo http://t.co/aSqOX1njOQ"
        },
        {
            "author_id": "500381222",
            "created_at": "2014-02-12T21:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "24802340",
                        "start": 10,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "433713472095141888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo \nRT @JornalExtra: Elefante ataca turistas em parque nacional do Sri Lanka; veja o v\u00eddeo: http://t.co/LP2TFKERXm http://t.co/0pyMaUjgr4"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2014-02-12T21:23:04.000Z",
            "id": "433712885252911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Elefante ataca turistas em parque nacional do Sri Lanka; veja o v\u00eddeo: http://t.co/zdISQSrBJ0 http://t.co/0y3L1X5Sol"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-02-12T21:21:00.000Z",
            "id": "433712366367555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u retoma discuss\u00f5es sobre transporte no Parque Nacional: http://t.co/jwo8wFxweU"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-02-12T21:21:00.000Z",
            "id": "433712366208159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u retoma discuss\u00f5es sobre transporte no Parque Nacional: http://t.co/hu8oLDvCwO"
        },
        {
            "author_id": "25063768",
            "created_at": "2014-02-12T21:00:06.000Z",
            "id": "433707106467086338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos tomar banho num Lago de \u00e1gua quente?!  \n\nO Monumento Natural da Caldeira Velha localiza-se na Ribeira... http://t.co/xI023BqCmZ"
        },
        {
            "author_id": "265713559",
            "created_at": "2014-02-12T20:46:52.000Z",
            "id": "433703776781082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem peladinha c os cara do col\u00e9gio no parque municipal"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AIexandreKaIiI].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AIexandreKaIiI",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AIexandreKaIiI"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mallupmnt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mallupmnt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mallupmnt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dublin City, Ireland",
                "id": "7dde0febc9ef245b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Rios, Brasil",
                "id": "b29d9cda899fb8fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza dos Valos, Brasil",
                "id": "b1b459fa2cdff1fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Engenheiro Coelho, Brasil",
                "id": "0fbdad3463eededc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau do Sul, Brasil",
                "id": "4836d08598bc527b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaruna, Brasil",
                "id": "6f25fcf188f41538",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "27442817",
                "name": "carlos campello",
                "username": "ccampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337449814",
                "name": "1up festas",
                "username": "1upfestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277724050",
                "name": "Lar Natural",
                "username": "LarNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119839119",
                "name": "Cl\u00f3vis Silveira",
                "username": "clovis_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022902",
                "name": "Supernalonga",
                "username": "supernalonga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732935812",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "MaandySoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59326747",
                "name": "Charles Sezyshta",
                "username": "CharlesSezyshta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179600010",
                "name": "DO I LOOK LIKE SICK?",
                "username": "drimrtns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128019635",
                "name": "Fabricio Obando Chang",
                "username": "Fabriciochang92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238706766",
                "name": "Grupo Brasil Verde",
                "username": "GBVONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018849105",
                "name": "Rica Aventura",
                "username": "RicaAventuraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44896730",
                "name": "Felipe S\u00e9rvulo",
                "username": "felipeservulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766897676",
                "name": "mackarena leal",
                "username": "MlfFritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42480261",
                "name": "Jorge Freitas Soares",
                "username": "jfreitassoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121204038",
                "name": "Jorginho de Xer\u00e9m",
                "username": "JorginhodeXerem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186495324",
                "name": "seles nafes",
                "username": "selesnafes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019115386",
                "name": "Pedro pepe Montilla",
                "username": "pedroluismonti4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51571163",
                "name": "Fhatima",
                "username": "santosinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455998099",
                "name": "Sigurd007",
                "username": "sigurd007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "516663935",
                "name": "LaVozdelaMadreTierra",
                "username": "LaVozdelaMadreT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925786837",
                "name": "flavia",
                "username": "flaviagetulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393403858",
                "name": "manoel",
                "username": "FilhoManoelms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598734245",
                "name": "h r +",
                "username": "hugoromero67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108056795",
                "name": "Neuriane Gualberto",
                "username": "Neuriane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112300363",
                "name": "FERNANDO ACHILLES",
                "username": "nandoachilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346518504",
                "name": "calosalbertocalado",
                "username": "Calado10A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1933969507",
                "name": "Minho em Festa",
                "username": "MinhoemFesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359491821",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "P_H2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708351236",
                "name": "Daniel Bor\u00e9m",
                "username": "danborem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487547271",
                "name": "Rio Design Hotel",
                "username": "RioDesignHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49330129",
                "name": "Taylor",
                "username": "taylorjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152309204",
                "name": "Amanda",
                "username": "mandiinhabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336374750",
                "name": "Ariadne Ferreira",
                "username": "AriadneHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863333990",
                "name": "La\u00eds Pereira",
                "username": "Laisc_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481265816",
                "name": "Elos da Montanha",
                "username": "ElosdaMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893562",
                "name": "Alethea Costa",
                "username": "alecost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168172487",
                "name": "Heverson Castro",
                "username": "heversoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71722534",
                "name": "Caio Lanziani",
                "username": "caiolanziani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309224700",
                "name": "J\u00fanior Silva",
                "username": "jnior_1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523807821",
                "name": "Marcia Caceres",
                "username": "MarciaCaceres1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131008734",
                "name": "I am Groot",
                "username": "bot4nist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132923578",
                "name": "F\u00e1bio Im\u00f3veis",
                "username": "fabio_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705394971",
                "name": "MC Simon",
                "username": "simonvidaloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87753105",
                "name": "Alex de Castro Lima",
                "username": "Alexcastrolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514516998",
                "name": "Rede News Bahia",
                "username": "redenewsbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107048373",
                "name": "Correr pelo Mundo",
                "username": "correrpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182005411",
                "name": "Alessandro Jord\u00e3o",
                "username": "ale_jordaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329382563",
                "name": "changxiong",
                "username": "wenhua2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112443196",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "deegerwiilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223630412",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "wangadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410566588",
                "name": "walther krickl",
                "username": "WaltherKrickl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84993422",
                "name": "margaucha \ud83c\udf37",
                "username": "marliiregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75695204",
                "name": "Itelvina S.Melo",
                "username": "Itelvina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23127651",
                "name": "Milton Bryan \u00ae !",
                "username": "BryanGreat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859272957",
                "name": "Lari",
                "username": "lariteiixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84158616",
                "name": "mininha \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a",
                "username": "malytta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314389199",
                "name": "kaique lima",
                "username": "Ksl7819",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42389343",
                "name": "Will Fernandes",
                "username": "WillFernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268235685",
                "name": "Catilene Bernardi",
                "username": "C_FBernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60461025",
                "name": "Gisele do Valle",
                "username": "giseledovalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43383507",
                "name": "Li\u00e3o \u2650",
                "username": "layon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78434444",
                "name": "oEverson",
                "username": "EversonPortugaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216463970",
                "name": "Kaic\ud83c\udf35",
                "username": "kaicfreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228648074",
                "name": "Reinaldo Antiquera",
                "username": "sergio_264",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165452602",
                "name": "Mariposo",
                "username": "Mariposoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68967765",
                "name": "Tazia Costa",
                "username": "TaziaSuper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285619112",
                "name": "sabrina",
                "username": "_sabrinajx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218574467",
                "name": "#cart\u00e3odeviagem",
                "username": "ArrudaAGK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124398",
                "name": "Day",
                "username": "DaianneDarlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195443304",
                "name": "bremmer",
                "username": "brammabremmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173904708",
                "name": "jessika helaine",
                "username": "jessikahelaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121468543",
                "name": "\u2728 the life of nana \u2728",
                "username": "naosouanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41645984",
                "name": "J\u00e4q\u00b5\u00eb\u00a3\u00a1\u00f1\u00eb \u00c5\u00f1\u00a7\u00eb\u00a3/|/|\u00f6",
                "username": "jaquelineanselm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138107398",
                "name": "Junior Brito",
                "username": "Jrjrbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14170104",
                "name": "Paulo Beto Roberto",
                "username": "paulobeto77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63042537",
                "name": "Andr\u00e9 Reginatto",
                "username": "Andre_Reginatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006815",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "deblopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360318308",
                "name": "insta: @mihluiza",
                "username": "LuizaMileena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038353450",
                "name": "ana cl\u00e1udia ferreira",
                "username": "anaclaaudiafdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258400159",
                "name": "Deyvson Aguiar",
                "username": "deyvsonaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63798508",
                "name": "Mareana",
                "username": "martinimari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15093772",
                "name": "Ed Carlos de Paula",
                "username": "arkanjo3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201418030",
                "name": "lucas batista ",
                "username": "lucasxift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2181915612",
                "name": "Segue: Fofocas- SBT",
                "username": "FofocasSBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964578656",
                "name": "brunooq7",
                "username": "brunooq7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350547038",
                "name": "FelixElgato",
                "username": "elgatofelixac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76238722",
                "name": "Maristela Ciarrocchi",
                "username": "maristela30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59909627",
                "name": "Maciel Andr\u00e9",
                "username": "Maciel1RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190664108",
                "name": "HENNA VICT\u00d3RIA MOTA",
                "username": "HennaVictoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435399852",
                "name": "Thrive - Prosperar",
                "username": "ThriveBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200672690",
                "name": "am\u00e1bile",
                "username": "Amabilybh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326606912",
                "name": "Thiago Cardoso ",
                "username": "thiagoscard2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503573719",
                "name": "brian09",
                "username": "brianbritez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65385293",
                "name": "Ana Beatriz Almeida",
                "username": "aninhabeatriz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95970268",
                "name": "Wiclif Kemuel",
                "username": "kifinho_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278951104",
                "name": "Marcelo Gomes",
                "username": "MarceloGomesPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57238791",
                "name": "Arnaldo Rocha",
                "username": "arnaldorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65391129",
                "name": "Nick Eduardo",
                "username": "nick_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146108963",
                "name": "Rodrigo Chimello",
                "username": "chimellorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210777743",
                "name": "Conversas de Cozinha",
                "username": "cozinhaconversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190031785",
                "name": "D'Frente com Thatha",
                "username": "thaleesales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418911",
                "name": "Rosana Fortes",
                "username": "rosanafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459435106",
                "name": "Correio da Capital",
                "username": "correiocapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128520138",
                "name": "Ana Costa",
                "username": "anaclaucosta87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56272862",
                "name": "Branca Stuart",
                "username": "BrancaStuart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186749241",
                "name": "Thaisa #timbeta",
                "username": "thaisaalm12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389894968",
                "name": "\ud83d\udea9 Dimas Fernandes\ud83d\udc93\u2650",
                "username": "dimasjp11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30973157",
                "name": "Ana Gutierrez",
                "username": "anagtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455275474",
                "name": "GILDARTE PEITO PORTO",
                "username": "GILDARTEPEITOPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313104405",
                "name": "SFerreira gomes",
                "username": "SFerreiragomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048672",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "DanielLima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41952917",
                "name": "Stefano Ceccon",
                "username": "stefanoceccon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335769977",
                "name": "Wanessa TIM BETA",
                "username": "WaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47477256",
                "name": "Breno Jos\u00e9 de Ara\u00fajo",
                "username": "BrenoJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490278486",
                "name": "Wesley Silva",
                "username": "whsilvaCoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72558674",
                "name": "Mario Negri",
                "username": "MarioNegri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80359543",
                "name": "Gigi",
                "username": "anteenidle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98210820",
                "name": "Maira Pinto",
                "username": "MairaPintho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61224342",
                "name": "pablo garcia melnick",
                "username": "pablogarciam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86616678",
                "name": "Gessilma Dias",
                "username": "GESSILMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398423352",
                "name": "Tim beta",
                "username": "timbeta233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946025695",
                "name": "isabella",
                "username": "bellagbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12535142",
                "name": "thaisaragao",
                "username": "thaisaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972110373",
                "name": "Telma",
                "username": "telmafm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363728136",
                "name": "Francisca  Srur N",
                "username": "FranSrurN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52500524",
                "name": "SHEENA  TRAMP",
                "username": "SHEENA_TRAMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79695596",
                "name": "Tj Reis",
                "username": "tjreis13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82206517",
                "name": "Renato Bertoly",
                "username": "rgbertoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98273814",
                "name": "dulcinea",
                "username": "ultraviolensexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387359409",
                "name": "TimBetaMaycon",
                "username": "stivmaycon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182075277",
                "name": "Angel de Vicente",
                "username": "ThePregonero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322465756",
                "name": "Marta Seijas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "MarttaS75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147465753",
                "name": "Danny Serva do Deus todo poderoso.\ud83e\udd31",
                "username": "danianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211230571",
                "name": "Deputado Rafael Martins\ud83d\udd3a\ud83d\udc89",
                "username": "rafaelmartinstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30444219",
                "name": "Luc Nevou",
                "username": "lucnevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276205186",
                "name": "Katia Luiza",
                "username": "katialuiza2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374686754",
                "name": "Grandes Eventos DF",
                "username": "GranEventosDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203483958",
                "name": "Avelino Mateus Neto",
                "username": "AvelinoMateusN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918719427",
                "name": "vitor kiiffner",
                "username": "kiiffner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182853766",
                "name": "carulina",
                "username": "_carolvieir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181539346",
                "name": "Frankj Costa",
                "username": "anunkampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753985760",
                "name": "Cassinho",
                "username": "1961Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68542732",
                "name": "Jair Silva",
                "username": "soumaisjair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152884062",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "MTSdoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266065130",
                "name": "Agendagauderia",
                "username": "Agendagauderia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160384060",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "guilhermevrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318285937",
                "name": "#IgrejaNaRua",
                "username": "igrejanarua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287880135",
                "name": "fabiotdbdebh",
                "username": "fabiotdbdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49164724",
                "name": "Cristina Braga",
                "username": "tinabraga13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539546757",
                "name": "Torcida Galo\u00b9\u00b3",
                "username": "Torcida_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321633853",
                "name": "Camilla Condoiss\u00e9lle",
                "username": "CamillamouraoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745746810",
                "name": "Atl\u00e9tico - MG\ud83d\udc14\u26ab\u26aa",
                "username": "Atletico1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720414868",
                "name": "Junior Henrique \u270c\ufe0f\uf8ff",
                "username": "HbpJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755287868",
                "name": "Kennon Bennesby",
                "username": "KennonBennesby1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191439343",
                "name": "NRNN",
                "username": "KizzXoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325102562",
                "name": "ClubeLagoaViva",
                "username": "ClubeLagoaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325731791",
                "name": "Fermoplast Friburgo",
                "username": "FermoplastNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190102406",
                "name": "Joaquim Soares",
                "username": "JoaquimSoaresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260537707",
                "name": "Fabio Francisco",
                "username": "fabaompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896728",
                "name": "franci_loly",
                "username": "francihkeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216587565",
                "name": "avalonit",
                "username": "avalonit01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548578457",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "Cadu_F2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558907346",
                "name": "Donaldo",
                "username": "donaldo13_leon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323078410",
                "name": "\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f",
                "username": "samuucbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205723090",
                "name": "Renato",
                "username": "renatoveloso12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058109482",
                "name": "Juliana Argenta",
                "username": "julianargenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360797986",
                "name": "Bee Creative",
                "username": "BUZZdaBEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286528507",
                "name": "Mariia Styles ",
                "username": "EduuardaHoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316448862",
                "name": "Gabriel Mazala",
                "username": "GabriMazala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164931532",
                "name": "Maleicam",
                "username": "ohleicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592195107",
                "name": "Vanu",
                "username": "_pazvanina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459239554",
                "name": "Best Picture 2014",
                "username": "ttbestpictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394523568",
                "name": "Renan Wesley, \u00ae",
                "username": "RenanWesley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689516127",
                "name": "Cl\u00e1udio Macedo",
                "username": "ClodomagoMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312540300",
                "name": "Imagens do Brasil",
                "username": "imagensbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105459184",
                "name": "daihaz\u00e3o",
                "username": "daaiha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234406110",
                "name": "Coopercarga",
                "username": "Coopercarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467866289",
                "name": "\u3164\u3164\u3164Gislene Soares \u270c",
                "username": "_Pikenaprincesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529692111",
                "name": "CQZ VIAJES",
                "username": "CQZviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376538490",
                "name": "Geraldo Alves J\u00fanior",
                "username": "GeraldoAlvesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282280",
                "name": "PerSe - Publique-se",
                "username": "PortalPerSe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920683191",
                "name": "Beata injusti\u00e7ada",
                "username": "armazemdolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299826957",
                "name": "cidadea1000",
                "username": "Cidadea1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342109226",
                "name": "Carlos Spanhol",
                "username": "kakaspanhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69049074",
                "name": "Odilon",
                "username": "MarianoOdilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306826",
                "name": "F\u00e1bio Martins",
                "username": "fabiomartinsD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69387609",
                "name": "Cristi\ud83c\udd70\ufe0fno R C\ud83c\udd70\ufe0fstro \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "CrisCastroGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128029211",
                "name": "Gabriel",
                "username": "g_almeeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262323339",
                "name": "eu merma",
                "username": "luizasbedran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898609107",
                "name": "a n n y",
                "username": "adamanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098962",
                "name": "Senderos",
                "username": "senderosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926051040",
                "name": "VivaTatuape",
                "username": "Viva_Tatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328743935",
                "name": "Ojuara Cabra Macho",
                "username": "Ojuara_Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46026061",
                "name": "Zeca \ud83d\udc14",
                "username": "zeca1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219408947603525634",
                "name": "Sempre Cruzeiro \ud83d\udc99",
                "username": "SempreCruzeiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058033508",
                "name": "M.",
                "username": "diassombrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327905363",
                "name": "Karine Oliveira",
                "username": "Karine8547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197640109",
                "name": "Guto N\u03b1scimen\u0442o '",
                "username": "gutooleek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250768878",
                "name": "Elizardo Lisboa",
                "username": "elizardolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318087085",
                "name": "- Alana De Mello' \u2693",
                "username": "AllanaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242701678",
                "name": "danielconelpueblo",
                "username": "danielconpueblo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270975682",
                "name": "Lucas --III------III--",
                "username": "LucasAllesGute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388578617",
                "name": "Simoninha",
                "username": "Simoninhamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50705280",
                "name": "Lata de A\u00e7o",
                "username": "latadeaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163510755",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "blogsidneysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570942",
                "name": "Pacheco de Souza",
                "username": "mixnoticiaspl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837049220",
                "name": "Juventude Verde",
                "username": "JuventudeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381922493",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "tiogilbertogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304567349",
                "name": "freddypp",
                "username": "freddyp_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337904285",
                "name": "Copeiro Imortal",
                "username": "MaiorDoSul_1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534893593",
                "name": "Igor Di\u00f4go \ud83e\udd38",
                "username": "igordiogo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951291880",
                "name": "Josem\u00e1ria Beta",
                "username": "JosemriaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913828898",
                "name": "Priscila Naiara",
                "username": "churilapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342319923",
                "name": "Leandro Freitas",
                "username": "Leandro62830766",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492730329",
                "name": "amanda martins",
                "username": "mandinhaxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684241408",
                "name": "Gabriele \ud83c\udf3b",
                "username": "JadeGabrieele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410047672",
                "name": "suza",
                "username": "suzanafrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204282947",
                "name": "TV Tradi\u00e7\u00e3o",
                "username": "tv_tradicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61075221",
                "name": "Sara Carvalho",
                "username": "eusaracarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87454704",
                "name": "MacacuCine",
                "username": "MacacuCine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582031",
                "name": "Edilberto Dias.",
                "username": "edilbertocdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83054748",
                "name": "Arael lodge",
                "username": "cams_rom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149535039",
                "name": "Milena Ubatuba",
                "username": "miiubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298760025",
                "name": "Priscila Pimentel",
                "username": "privpimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537446894",
                "name": "Ana Zilda",
                "username": "Anaazld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240423578",
                "name": "Pr.Alexandre Brand\u00e3o",
                "username": "alexandregisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162940913",
                "name": "Eco Iniciativa",
                "username": "IniciativaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128207775",
                "name": "pporto.pt",
                "username": "pportodosmuseus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94393480",
                "name": "Blog Glaucia Lima",
                "username": "GlauciaLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65567389",
                "name": "Thiago Duleite",
                "username": "thiago_sph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315331834",
                "name": "Caic\u00f3-RN",
                "username": "RNCaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40525332",
                "name": "TAXIDODO",
                "username": "taxidodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172368440",
                "name": "luana borges",
                "username": "borgesluana64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289487187",
                "name": "gilmara",
                "username": "brimegilmara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14146502",
                "name": "Marcelo Echenique",
                "username": "marcelo_EA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61881842",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frconi",
                "username": "marconigalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659968",
                "name": "Neora Oficial",
                "username": "neoraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467499385",
                "name": "TerraSul Turismo",
                "username": "TerrasulPelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461451326",
                "name": "fran",
                "username": "hichico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63863273",
                "name": "Magali",
                "username": "isadoraamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215850986",
                "name": "Danielle Lindenmeyer",
                "username": "DaniLindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588236663",
                "name": "Gilinweb",
                "username": "LuizdeOliveir16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176923340",
                "name": "TobiasFretta",
                "username": "Tobias_Fretta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449419",
                "name": "Cepam",
                "username": "Cepam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504636091",
                "name": "AndressaArnold",
                "username": "Arnold_dessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36532827",
                "name": "eifrodo",
                "username": "eifrodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185655454",
                "name": "Let\u00edcia Milene",
                "username": "Letsmilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89438262",
                "name": "No Fundo do Ba\u00fa",
                "username": "NoFundodoBau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68460479",
                "name": "Paran\u00e1 News",
                "username": "parana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270539363",
                "name": "Jusanflora",
                "username": "Jusanflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55869471",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquecsbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71350646",
                "name": "Marlon #26",
                "username": "marlonwllian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105033712",
                "name": "BAD SE\u00d1ORITA",
                "username": "ZaryOrtizMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353705714",
                "name": "Projeto Corda Bamba",
                "username": "PCordaBamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573215957",
                "name": "Cristobal Cerda-Troncoso",
                "username": "Cristobal_CCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146131888",
                "name": "GIO",
                "username": "MIA_CORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27532705",
                "name": "Wagner Francis",
                "username": "wagnerfrancis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158425599",
                "name": "Joyce Pinto",
                "username": "joycepinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150458157",
                "name": "Fabiana Oliveira",
                "username": "fabypucpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335676178",
                "name": "Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandoporaiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248644428",
                "name": "Debora Bukowski",
                "username": "Debora_Bukowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58887529",
                "name": "Foz News",
                "username": "foznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363866169",
                "name": "Blog Nossa Vit\u00f3ria",
                "username": "nossavitoriape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873976",
                "name": "\u2720 Geovana Lima \u2720",
                "username": "Geovana_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500381222",
                "name": "Rafael#SAVATE#RJ",
                "username": "RafaelSavate82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063768",
                "name": "Soltr\u00f3pico",
                "username": "soltropico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265713559",
                "name": "Silvio",
                "username": "silvio_salles",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "435758223048851456",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw161ftl81oqihckakj362c7kcovhx9",
        "oldest_id": "433703776781082624",
        "result_count": 499
    }
}