{
    "data": [
        {
            "author_id": "1525469498",
            "created_at": "2014-02-03T14:04:24.000Z",
            "id": "430341002457387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 51\u00aa Festa da Uva de Colombo, na regi\u00e3o de Curitiba, acontece de 07 a 09 de fevereiro no Parque Municipal da Uva.http://t.co/oMbkV1mABt"
        },
        {
            "author_id": "58957578",
            "created_at": "2014-02-03T13:51:02.000Z",
            "id": "430337635031470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Pedro, nossos planos pra s\u00e1bado! \n\n Morro da Babil\u00f4nia\nParque Nacional da Tijuca\n\nN\u00cdVEL: Leve\nTEMPO DE... http://t.co/kGJs6xoUxn"
        },
        {
            "author_id": "1888349071",
            "created_at": "2014-02-03T13:14:58.000Z",
            "id": "430328561778442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Canoa com meu Amor! \u2014 em Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/agXKp8T1R7"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-02-03T13:01:23.000Z",
            "id": "430325142460170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 baleado em Cunha, SP http://t.co/2r5K2LFpvb #br #news #cotidiano"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2014-02-03T12:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98175515,
                        -3.03436208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "430322264622788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/31GJ4KE8Et"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-03T12:38:58.000Z",
            "id": "430319501624606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 baleado em Cunha, SP: V\u00edtima foi socorrida ap\u00f3s levar cinco tiros ... http://t.co/LiaXUF69Bs"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-03T12:38:58.000Z",
            "id": "430319499879784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 baleado em Cunha, SP: V\u00edtima foi socorrida ap\u00f3s levar cinco tiros ... http://t.co/dNkVBM6lxf"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-03T12:38:53.000Z",
            "id": "430319478761476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 baleado em Cunha, SP: V\u00edtima foi socorrida ap\u00f3s levar cinco tiros ... http://t.co/PKv8z9mpuD"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-02-03T12:35:05.000Z",
            "id": "430318521784872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Guarda do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 baleado em Cunha, SP http://t.co/oSTvPph1Bd"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2014-02-03T12:30:20.000Z",
            "id": "430317325804654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda do Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 baleado em Cunha, SP http://t.co/y8BBGDExVM"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-02-03T12:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "430317229058846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do Cear\u00e1! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/7JRNup0sED"
        },
        {
            "author_id": "2320685738",
            "created_at": "2014-02-03T12:01:45.000Z",
            "id": "430310136003842049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 90.000ha de #dunas e #lagos de \u00e1gua doce http://t.co/UBmve3htQc #Brasil http://t.co/PDttwMFDtX"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-02-03T12:00:03.000Z",
            "id": "430309706804903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solit\u00e1rio ip\u00ea roxo na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.\nM.G http://t.co/PXUKgyFSHX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-02-03T11:50:01.000Z",
            "id": "430307180840226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 declarado S\u00edtio Ramsar http://t.co/gPfDFsRbPb"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-02-03T11:33:14.000Z",
            "id": "430302959545896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/Huueqbds2g #geres #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2014-02-03T11:30:52.000Z",
            "id": "430302363908591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce completa 70 anos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza... http://t.co/j2ZZquGKIS"
        },
        {
            "author_id": "555112193",
            "created_at": "2014-02-03T11:24:02.000Z",
            "id": "430300642096467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/Iif9j9ulAb"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2014-02-03T11:15:48.000Z",
            "id": "430298568730370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, foi reinaugurado nesta temporada. Conhe\u00e7a: http://t.co/UiFSFmASf3"
        },
        {
            "author_id": "371990432",
            "created_at": "2014-02-03T11:03:08.000Z",
            "id": "430295381138616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino al Parque Nacional Conguillio. Primera Parada: Melipeuco http://t.co/l2qRTmbval"
        },
        {
            "author_id": "166249533",
            "created_at": "2014-02-03T10:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "22914738",
                        "start": 83,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "430291377125986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 declarado S\u00edtio Ramsar http://t.co/uPf3agcfqh via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-02-03T10:43:41.000Z",
            "id": "430290486457561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional de Kahuzi-Biega\" \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/9OuLAUAmQf"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2014-02-03T09:10:07.000Z",
            "id": "430266940414636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini.\n\n#Bom dia e uma \u00f3tima semana a todos os integrantes do grupo ! http://t.co/yQQCPLQTWM"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-03T08:39:16.000Z",
            "id": "430259178528309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KYUWuBmPQD"
        },
        {
            "author_id": "36953170",
            "created_at": "2014-02-03T08:14:02.000Z",
            "id": "430252828234616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliminando a culpa do final de semana (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/F879i5YqDs"
        },
        {
            "author_id": "2198543453",
            "created_at": "2014-02-03T06:32:18.000Z",
            "id": "430227224059740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/EmvRXgHRuG"
        },
        {
            "author_id": "37087154",
            "created_at": "2014-02-03T03:49:27.000Z",
            "id": "430186242412916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Tour Dominguero! parque Nacional Carara #Turistiando #CostaRica http://t.co/djUwyjDotZ"
        },
        {
            "author_id": "2287063954",
            "created_at": "2014-02-03T01:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430158271648129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Base! Minha fam\u00edlia! \ud83d\ude01\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9VX8yBmWKn"
        },
        {
            "author_id": "17980638",
            "created_at": "2014-02-03T01:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "72313888",
                        "start": 52,
                        "username": "Telenoticias7"
                    }
                ]
            },
            "id": "430156020804231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional? , o Parque Central @nilsenbujantn7 @telenoticias7"
        },
        {
            "author_id": "62545432",
            "created_at": "2014-02-03T01:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03356627,
                        -20.05941098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "430154960329011201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conhecer!!! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/qP042fwk7s"
        },
        {
            "author_id": "74319058",
            "created_at": "2014-02-03T01:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430152987034783746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio perfeito &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/LJMfGq3ysB"
        },
        {
            "author_id": "108500599",
            "created_at": "2014-02-03T01:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430145196589084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando para as olimp\u00edadas de 2016! #rumo2016 #rio2016 #medalhadeouro @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/TMqXyAeLz1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-02-03T01:05:39.000Z",
            "id": "430145023246467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Jeriv\u00e1 - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/821hDBfi6i"
        },
        {
            "author_id": "593281727",
            "created_at": "2014-02-03T00:53:26.000Z",
            "id": "430141945621798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) http://t.co/KNoWNMRJPz"
        },
        {
            "author_id": "99827109",
            "created_at": "2014-02-03T00:31:30.000Z",
            "id": "430136427138265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca #Vtp http://t.co/YEMrwYibQX"
        },
        {
            "author_id": "330461725",
            "created_at": "2014-02-03T00:16:35.000Z",
            "id": "430132675182346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece bem. #thur e conhe\u00e7o #gi vao no parque municipal ? #thur sim. #gi hum... vao pra parte de cima,tem menos sol E arvores lindas"
        },
        {
            "author_id": "228201886",
            "created_at": "2014-02-03T00:12:39.000Z",
            "id": "430131682281140225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NATURAL MUNICIPAL BOSQUE DA BARRA\" http://t.co/rAPyySvOd7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-03T00:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "430130843278143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/OhVQjzUCGa"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-02-03T00:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "430129491458150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/h1vy2bNWRR"
        },
        {
            "author_id": "330461725",
            "created_at": "2014-02-02T23:48:07.000Z",
            "id": "430125508677087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal ? #bia telio ? eu telooo (sorri feliz) #thur lua ? #lua oi ? #thur o convite foi pras duas! #lua a sim #Thur e ai?"
        },
        {
            "author_id": "94412299",
            "created_at": "2014-02-02T23:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "430119722815070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara. DEUS \u00c9 BOM! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/l68sbZ99WC"
        },
        {
            "author_id": "114596142",
            "created_at": "2014-02-02T23:07:51.000Z",
            "id": "430115375167340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem eu encontrei no parque nacional de Bras\u00edlia. Pequeno s\u00edmio serelepe! #monkey http://t.co/iH6yMbiSQg"
        },
        {
            "author_id": "154575688",
            "created_at": "2014-02-02T23:07:35.000Z",
            "id": "430115308859170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique das blogueiras no Parque Municipal! Ameei! http://t.co/cUmxUCX7ct"
        },
        {
            "author_id": "147746629",
            "created_at": "2014-02-02T23:03:18.000Z",
            "id": "430114230206226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea n\u00e3o era considerada pertencente ao Parque Estadual da Serra do Mar. No total, 840 fam\u00edlias ser\u00e3o... http://t.co/d4bf7vJYTN"
        },
        {
            "author_id": "130978324",
            "created_at": "2014-02-02T23:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "430113527773556737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com o melhor amigo \ud83d\udc95 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/FtQFQ1SnZK"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-02-02T22:58:49.000Z",
            "id": "430113104115302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/mhMZVzH4TH"
        },
        {
            "author_id": "2220279384",
            "created_at": "2014-02-02T22:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "430105659179560961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/2w5Pt7CEOb"
        },
        {
            "author_id": "1907614836",
            "created_at": "2014-02-02T21:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430097692464001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, Benjamin! \u2665 @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/xSUg1aDYf5"
        },
        {
            "author_id": "458396949",
            "created_at": "2014-02-02T21:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "430093149613342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s cansados hihi @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lR7LbhCZ1X"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-02-02T21:34:10.000Z",
            "id": "430091798212407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (A reserva natural mais antiga do sudeste da Europa) - Cro\u00e1cia.\n\nCDC #LP http://t.co/21qbaPKz4f"
        },
        {
            "author_id": "313631382",
            "created_at": "2014-02-02T21:34:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430091794123329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vw1i7smYJq"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2014-02-02T21:25:07.000Z",
            "id": "430089523477770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas e outros s\u00e3o op\u00e7\u00f5es de lazer no ES: Os Parques Estaduais, gerenciados pelo Institut... http://t.co/M1xm2qvJk5"
        },
        {
            "author_id": "132275897",
            "created_at": "2014-02-02T21:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430088258224410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia passa voando nas cachoeiras deste lugar... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/yJJkSf30cC"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-02-02T21:16:27.000Z",
            "id": "430087343043657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida  http://t.co/VxyepFxIXA"
        },
        {
            "author_id": "2251492964",
            "created_at": "2014-02-02T21:06:22.000Z",
            "id": "430084805393661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "64,5% \u00e9 area de protecao ambiental. \n3% \u00e9 \u00e1rea q ocupam as cidades\n13,1 sim, 13,1% s\u00e3o dos indios\n10% \u00e9 \"reforma agr\u00e1ria\"\n\nsobram 8%"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-02-02T21:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430084124351938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/jsuWGLlGjO"
        },
        {
            "author_id": "328229806",
            "created_at": "2014-02-02T20:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430078871342702593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDeYguazu de fobdo y los cachorros en frente @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QBfbg56EOt"
        },
        {
            "author_id": "132275897",
            "created_at": "2014-02-02T20:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430078452440776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia passa voando nas cachoeiras deste lugar... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/yJJkSf30cC"
        },
        {
            "author_id": "171822263",
            "created_at": "2014-02-02T20:40:24.000Z",
            "id": "430078269321674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Conhecendo o Parque Estadual Candido Portinari-SP, com #Osvaldo. http://t.co/ofXvk5cxGu"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-02T20:26:01.000Z",
            "id": "430074648844582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Muitos gatos...lugar bacana pra descansar em dias de sem...\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/UqUfEAs8dG #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-02-02T20:25:00.000Z",
            "id": "430074395563163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PukPRX7565"
        },
        {
            "author_id": "108500599",
            "created_at": "2014-02-02T20:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "430070875333730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/lsny1e0r8t"
        },
        {
            "author_id": "59545398",
            "created_at": "2014-02-02T20:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430070213409640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing :3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NpWovJoycN"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-02-02T19:58:58.000Z",
            "id": "430067842340253697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os palha\u00e7os-cantores Patati Patat\u00e1 preparam-se para subir no palco principal do Parque Municipal \"Monsenhor Bruno... http://t.co/vVGLXzLqzY"
        },
        {
            "author_id": "59545398",
            "created_at": "2014-02-02T19:58:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "430067768294010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas *-* @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WEkVOvzJMt"
        },
        {
            "author_id": "567404490",
            "created_at": "2014-02-02T19:58:17.000Z",
            "id": "430067669144850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/53G9EOQOS2"
        },
        {
            "author_id": "146120844",
            "created_at": "2014-02-02T19:53:53.000Z",
            "id": "430066560917835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Som apropriado para o local? (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 4 others) [pic]: http://t.co/KkMGhA7Tu7"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2014-02-02T19:51:05.000Z",
            "id": "430065856119205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem de hoje no Trilho do Ramiscal, Arcos de Valdeve, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, numa... http://t.co/f49kGUhXmf"
        },
        {
            "author_id": "223328296",
            "created_at": "2014-02-02T19:35:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40400995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "430061840643923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha cumprida. Sem d\u00favida esta, at\u00e9 agora, foi a mais bonita. @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/lGfrBJQlV4"
        },
        {
            "author_id": "2253255124",
            "created_at": "2014-02-02T19:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75809716,
                        -9.61293716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "430056142216380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/nDL2QYNnJO"
        },
        {
            "author_id": "135307525",
            "created_at": "2014-02-02T19:04:01.000Z",
            "id": "430054014504689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 estar com voc\u00eas! \ue022 @ Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/9SSItEIPjD"
        },
        {
            "author_id": "333775633",
            "created_at": "2014-02-02T18:57:29.000Z",
            "id": "430052369666412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Jaragu\u00e1\" http://t.co/IIVWljTN9v"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2014-02-02T18:55:33.000Z",
            "id": "430051884444172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco.\nParque Nacional Santos Luzardos. http://t.co/xU2K6SJAZE"
        },
        {
            "author_id": "2189067772",
            "created_at": "2014-02-02T18:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "430048799310884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1 - Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/XG8AVWMzX8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "50006889",
            "created_at": "2014-02-02T18:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1221561671757508608",
                        "start": 0,
                        "username": "_luahh"
                    }
                ]
            },
            "id": "430046546789298176",
            "in_reply_to_user_id": "209396430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luahh Parque Estadual da Vila Velha, pertinho de casa! Ter\u00e3o passeios com a lua cheia tamb\u00e9m. Muito afude mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2014-02-02T18:33:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "430046408750931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sede! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) [pic]: http://t.co/xsphxK5D3p"
        },
        {
            "author_id": "112129016",
            "created_at": "2014-02-02T18:31:35.000Z",
            "id": "430045851353088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Stenocercus squarrosus'\n\nSsomente visto, at\u00e9 ent\u00e3o, no Estado do Piau\u00ed, na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra... http://t.co/OidmlKYF5I"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2014-02-02T18:25:03.000Z",
            "id": "430044208724840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios tur\u00edsticos ser\u00e3o oferecidos pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em Passos Maia\n\nhttp://t.co/mkvG46OxP5 http://t.co/b6k3Xl5DRt"
        },
        {
            "author_id": "394523568",
            "created_at": "2014-02-02T18:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "430042985997549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/OqDMp00RF9"
        },
        {
            "author_id": "33520935",
            "created_at": "2014-02-02T18:11:11.000Z",
            "id": "430040719634751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o Parque estadual do Jaragu\u00e1 \u00e9 lindo e calmo, vcs \u00f1 precisam ir todos pro Ibirapuera."
        },
        {
            "author_id": "121236769",
            "created_at": "2014-02-02T18:02:38.000Z",
            "id": "430038565305978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia - Moradores de reserva extrativista exploram couro e carne do jacar\u00e9... http://t.co/iWLbNCyJcc"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2014-02-02T17:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "430033321989799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2609\u2609 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/nkyTCjKUSy"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2014-02-02T17:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430032083575377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VEXQ9SGGqU"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2014-02-02T17:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "430031605412159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bonde n\u00e3o para. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NieQkZexhR"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2014-02-02T17:31:01.000Z",
            "id": "430030609919279106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e... http://t.co/WpLcYjN98I"
        },
        {
            "author_id": "98377371",
            "created_at": "2014-02-02T17:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.944894,
                        -10.59044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a34aa22e71545cb"
            },
            "id": "430029953699434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arqueologia @ Parque Nacional Serra da Capivara - PI http://t.co/XqxVHZHKsU"
        },
        {
            "author_id": "16049098",
            "created_at": "2014-02-02T16:48:50.000Z",
            "id": "430019993171140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu quero, sossego. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/K2iSV7oNYg"
        },
        {
            "author_id": "9256292",
            "created_at": "2014-02-02T16:46:00.000Z",
            "id": "430019278667272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/BSItdpnDpD"
        },
        {
            "author_id": "21711504",
            "created_at": "2014-02-02T16:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "430018462132731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom!! Amei! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 5 others) http://t.co/MnN4Y9Ne5g"
        },
        {
            "author_id": "78041628",
            "created_at": "2014-02-02T16:36:39.000Z",
            "id": "430016925570465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 de Mata Atl\u00e2ntica. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Ter\u00ea. http://t.co/rYkJCM6OsZ"
        },
        {
            "author_id": "291870831",
            "created_at": "2014-02-02T16:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "430012920563380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/DOwQnvilrv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "134133868",
            "created_at": "2014-02-02T16:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "430010937928863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HiHVPE1s6D"
        },
        {
            "author_id": "67008439",
            "created_at": "2014-02-02T16:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "430009374095179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando o Bento pra descobrir o mundo! \\o/ @ Parque Municipal Jeriv\u00e1 http://t.co/fV5twKrvOl"
        },
        {
            "author_id": "59537571",
            "created_at": "2014-02-02T15:47:53.000Z",
            "id": "430004655167668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase 1h de caminhada... @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/v4pGN4HSws"
        },
        {
            "author_id": "36736744",
            "created_at": "2014-02-02T15:44:19.000Z",
            "id": "430003755841769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo parque nacional da floresta da tijuca http://t.co/urUlvEs4be"
        },
        {
            "author_id": "77488205",
            "created_at": "2014-02-02T15:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "430002533403492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a sombra e o vento maravilhoso .-. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) https://t.co/DbGi1kVN9O"
        },
        {
            "author_id": "75135439",
            "created_at": "2014-02-02T15:34:39.000Z",
            "id": "430001325250998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por hoje nada de praia! #cachoeira #florestadatijuca #natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SyXOhUtis2"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:34.000Z",
            "id": "429996773726109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/YRLAzYzZPQ"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:33.000Z",
            "id": "429996770320343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/k8tYdHUmRM"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:30.000Z",
            "id": "429996758697922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/YJyR89sZI4"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:30.000Z",
            "id": "429996755141144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/usrFIsPFKw"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:29.000Z",
            "id": "429996751546630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - RJ)\" http://t.co/j2EqiA6Qod"
        },
        {
            "author_id": "57356786",
            "created_at": "2014-02-02T15:16:00.000Z",
            "id": "429996633087287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Visita a BH guarda uma tradi\u00e7\u00e3o: manh\u00e3 de domingo no Parque Municipal #bh #minas #domingo #sunday... http://t.co/vHX6EcxdfE"
        },
        {
            "author_id": "169572065",
            "created_at": "2014-02-02T15:13:09.000Z",
            "id": "429995914909208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/PkrHpJ4sUP"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-02T15:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "429993421198348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Iemanj\u00e1 nos traga ideais de amor e paz... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/UT1gXUtkzn"
        },
        {
            "author_id": "66479330",
            "created_at": "2014-02-02T14:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93701219,
                        -19.92217222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429991298918260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou hospedado de frente para o Parque Municipal de BH @ Hotel Othon Palace http://t.co/msOg4FKazH"
        },
        {
            "author_id": "62624710",
            "created_at": "2014-02-02T14:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429990584552800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/FygeNgoLFp"
        },
        {
            "author_id": "66479330",
            "created_at": "2014-02-02T14:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429989712368238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoinha do Parque Municipal de Belo Horizonte @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/haw1qewGCl"
        },
        {
            "author_id": "61949339",
            "created_at": "2014-02-02T14:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429986361442336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others https://t.co/jQ97rwi4pc"
        },
        {
            "author_id": "285653051",
            "created_at": "2014-02-02T14:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "429985603246379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que essooo hahahaha ! @ Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/F3pD0P8dB6"
        },
        {
            "author_id": "72179073",
            "created_at": "2014-02-02T14:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "429983121883561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus (Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s) http://t.co/zTgpF3G04A"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-02-02T14:18:21.000Z",
            "id": "429982122863239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9\" http://t.co/u8UPiPjuiw"
        },
        {
            "author_id": "29206913",
            "created_at": "2014-02-02T14:10:54.000Z",
            "id": "429980247342477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa da Fam\u00edlia Floripana (@ Parque Municipal da Lagoa do Peri) http://t.co/8MyYOiSzXl"
        },
        {
            "author_id": "391052510",
            "created_at": "2014-02-02T13:59:44.000Z",
            "id": "429977439112941570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serio que a marcela que ir no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "836250210",
            "created_at": "2014-02-02T13:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "8802752",
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429974862132563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - http://t.co/Sszsbk8VDv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384104585",
            "created_at": "2014-02-02T13:44:42.000Z",
            "id": "429973654462824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi realizado no Parque Municipal Galvany Guedes/Pra\u00e7a da Juventude, o treino da equipe do Riograndense. O... http://t.co/4U1c2LCvqA"
        },
        {
            "author_id": "2320685738",
            "created_at": "2014-02-02T13:42:07.000Z",
            "id": "429973005431619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Parque #Nacional dos Lagos de #Plitvice se estende por 20000 hectares de #bosques e #lagos http://t.co/UBmve3htQc http://t.co/d3qJqKWxwI"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2014-02-02T13:37:42.000Z",
            "id": "429971895052935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida com obst\u00e1culos do domingo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 8 others) https://t.co/2BiOQv7mr0"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-02-02T13:34:14.000Z",
            "id": "429971019869487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360\u00ba tem visita virtual do primeiro Parque Estadual do Brasil!... http://t.co/k4zTolM2ES"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-02-02T13:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.707369,
                        -2.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "429970331768737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do farol, no Povoado de Mandacaru, dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ao\u2026 http://t.co/wcnqGmMPnT"
        },
        {
            "author_id": "981487698",
            "created_at": "2014-02-02T13:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "8802752",
                        "start": 132,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429969748294516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 - not\u00edcias em Agroneg\u00f3cios http://t.co/ML5CXL8itq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "260735986",
            "created_at": "2014-02-02T13:27:35.000Z",
            "id": "429969348401577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter. #BH n\u00e3o precisa. Caminhada regenerativa de ontem no Parque Municipal. Bem no centro um\u2026 http://t.co/0pj1J2Y7Nz"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-02-02T13:12:57.000Z",
            "id": "429965666280411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo Irrevers\u00edvel \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi\n http://t.co/OCsvgcNvkr"
        },
        {
            "author_id": "216765672",
            "created_at": "2014-02-02T13:12:39.000Z",
            "id": "429965590221295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida saud\u00e1vel no domingo n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil! #madrugando #sono #for\u00e7a @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/mA8EBqIJrP"
        },
        {
            "author_id": "720965466",
            "created_at": "2014-02-02T13:02:27.000Z",
            "id": "429963024020299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ILHA DO LAMEIR\u00c3O - EMIL\nVit\u00f3ria possui um dos maiores e mais belos manguezais urbanos do mundo.... http://t.co/jxD4kmwLmU"
        },
        {
            "author_id": "128624064",
            "created_at": "2014-02-02T13:00:17.000Z",
            "id": "429962475636011009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/rZwRmRquzb"
        },
        {
            "author_id": "28335966",
            "created_at": "2014-02-02T12:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "429961111006629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho :) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/539osVw7Im"
        },
        {
            "author_id": "352650680",
            "created_at": "2014-02-02T12:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9349498,
                        -19.9169433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429955786836811777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia :)) @ Parque Municipal /Belo Horizonte-MG http://t.co/UCQmrsrx3w"
        },
        {
            "author_id": "1898609107",
            "created_at": "2014-02-02T12:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64534205,
                        -26.92391242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "429953358171230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2765 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/aiKop8ej0a"
        },
        {
            "author_id": "107899409",
            "created_at": "2014-02-02T12:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429950413585276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/Z5mnw3A9zy"
        },
        {
            "author_id": "21711504",
            "created_at": "2014-02-02T12:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "429950244387045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia domingo! #trilha #sp #sampa #caminhada #hortoflorestal @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 http://t.co/w88kyDIXi5"
        },
        {
            "author_id": "28335966",
            "created_at": "2014-02-02T11:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "429946974683795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/ji95LOWFuY"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-02-02T11:30:00.000Z",
            "id": "429939758295687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Connemara, Irlanda\nConnemara National Park, Ireland\n\nUma joia irlandesa. Sem menosprezar a... http://t.co/YKm2qXJAwf"
        },
        {
            "author_id": "1976149916",
            "created_at": "2014-02-02T11:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "429935436728111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/e0y7tkMmkS"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-02-02T10:40:10.000Z",
            "id": "429927215430520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/sMbluFbPnB #br #news #cotidiano"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2014-02-02T10:36:35.000Z",
            "id": "429926314187841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/uixfhByF6t"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2014-02-02T10:29:30.000Z",
            "id": "429924530392297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/6nFAGgvWnG"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:20.000Z",
            "id": "429922979053457409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/CA5GNw1QL0"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:10.000Z",
            "id": "429922936707772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/wN7jJFBCso"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:07.000Z",
            "id": "429922924619780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/bi3qz5PhhL"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-02-02T10:23:04.000Z",
            "id": "429922914142400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/ArXGxTs42U"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:58.000Z",
            "id": "429922888473264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/NqYVlq59Gx"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:52.000Z",
            "id": "429922863072555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/GkidjIyQFd"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:37.000Z",
            "id": "429922797729505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/4bwefhoHR1"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:34.000Z",
            "id": "429922785364701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/J10tmrJ3MY"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:27.000Z",
            "id": "429922756965056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o... http://t.co/wOBRA03kq3 #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:24.000Z",
            "id": "429922743421661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/NZqdIsGJQc"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:22.000Z",
            "id": "429922737025318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/igDHe3zlYz"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:20.000Z",
            "id": "429922728036933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/84Cxo5Oxyg"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:18.000Z",
            "id": "429922720445251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/JjRtMEMITE"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-02-02T10:22:13.000Z",
            "id": "429922696298643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam autoriza\u00e7\u00e3o para a ex... http://t.co/Fk0v7q2Gyw"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-02-02T10:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429922628879392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9: Eles receberam au... http://t.co/MZbkqKM9CL via @g1"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-02-02T10:20:55.000Z",
            "id": "429922370485112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/snBXa1Wqsu"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2014-02-02T10:20:53.000Z",
            "id": "429922361987432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/0r04ZS0kMd"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2014-02-02T10:18:28.000Z",
            "id": "429921752521924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores de reserva extrativista em RO exploram couro e carne do jacar\u00e9 http://t.co/cyACDNXwaD"
        },
        {
            "author_id": "722608140",
            "created_at": "2014-02-02T08:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56855437,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "429899472924311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia universo ( pena que n\u00e3o \u00e9 u.p) rs !!! @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/RI0d8PqHJo"
        },
        {
            "author_id": "722608140",
            "created_at": "2014-02-02T08:35:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56855437,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "429895798403653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/tyVBsEzzg5"
        },
        {
            "author_id": "722608140",
            "created_at": "2014-02-02T08:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56855437,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "429895079919362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/rrnbSHJKOk"
        },
        {
            "author_id": "1037662141",
            "created_at": "2014-02-02T08:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1190505763",
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.31287,
                        -34.69104
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429893371562180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque nacional Yosemite, USA http://t.co/A5PwDbi8aG\" / T\u00e1 loquito v\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-02-02T03:12:35.000Z",
            "id": "429814575219765250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul Domingos Martins, Esp\u00edrito Santo, Brasil. http://t.co/FWyvPNqgZO"
        },
        {
            "author_id": "2226749449",
            "created_at": "2014-02-02T03:04:15.000Z",
            "id": "429812478290038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou ir pro parque municipal cm a jack mo Mamis drx sai um pouco de ksa , depois vamos desce pro shopping"
        },
        {
            "author_id": "143288153",
            "created_at": "2014-02-02T02:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429808109692137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pouco tempo \u00e9 o bastante pra eternizar momentos que s\u00e3o pra sempre.\" \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/tpjgxBZSBE"
        },
        {
            "author_id": "115026203",
            "created_at": "2014-02-02T02:38:19.000Z",
            "id": "429805952033128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando nesta maravilha que \u00e9 a Floresta Nacional da Tijuca! http://t.co/VFWDdwe2UR"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2014-02-02T02:02:54.000Z",
            "id": "429797041938911233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/O0GI4Zw6ZP #CTBlogger Mikaelly Pessoa de... #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9 #Col\u00f4mbia\u00e9RealismoM\u00e1gico"
        },
        {
            "author_id": "462619915",
            "created_at": "2014-02-02T01:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429790625572356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria (@ Parque Municipal de Barranco w/ 9 others) http://t.co/N16RlUESUH"
        },
        {
            "author_id": "2267937684",
            "created_at": "2014-02-02T01:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "450282976",
                        "start": 0,
                        "username": "ZeroBadass"
                    }
                ]
            },
            "id": "429781626940190720",
            "in_reply_to_user_id": "450282976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZeroBadass  pq vc n\u00e3o faz um encontro de inscritos no parque municipal de barueri 1"
        },
        {
            "author_id": "963502951",
            "created_at": "2014-02-02T00:40:08.000Z",
            "id": "429776213490425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal http://t.co/ante1GQmZA"
        },
        {
            "author_id": "73716349",
            "created_at": "2014-02-02T00:25:16.000Z",
            "id": "429772471449821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada noturna no Parque Estadual de Vila Velha 31.01.2014 http://t.co/zNpyzcWy1x"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2014-02-02T00:18:52.000Z",
            "id": "429770860069920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do para\u00edso!!!! @ Parque Nacional Canaima http://t.co/HglAz7jeEe"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2014-02-02T00:14:40.000Z",
            "id": "429769804028076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul. Foto: an http://t.co/UyNNuhD4am"
        },
        {
            "author_id": "313438248",
            "created_at": "2014-02-02T00:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429769779084537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets dive #scuba #diving #santacatalina #panama @ Parque Nacional Coiba http://t.co/aXmkjAtBTJ"
        },
        {
            "author_id": "73716349",
            "created_at": "2014-02-02T00:05:19.000Z",
            "id": "429767449584869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada noturna no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/pLO9MHl7b3"
        },
        {
            "author_id": "306202388",
            "created_at": "2014-02-01T23:56:33.000Z",
            "id": "429765244009717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Santa &amp; Bela deixa de existir\n\n\"\u00c9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre, em Itapema-SC.... http://t.co/F2jQMXZysT"
        },
        {
            "author_id": "1898609107",
            "created_at": "2014-02-01T23:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64534205,
                        -26.92391242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "429761241390002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ao ver o sol se por eu vou te matar de amor.. \u2765\u2661 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/VDpqv4jSEM"
        },
        {
            "author_id": "2318799874",
            "created_at": "2014-02-01T23:01:23.000Z",
            "id": "429751360037617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/wBAh3CVwYp"
        },
        {
            "author_id": "67108641",
            "created_at": "2014-02-01T22:56:37.000Z",
            "id": "429750161452310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu vi um gatinho &lt;3 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/PhQKiBfHTx"
        },
        {
            "author_id": "57403955",
            "created_at": "2014-02-01T22:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "429748528089673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de S\u00e3o Bento - Para\u00edso do Agreste Potiguar. @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/zEk8z1LLmV"
        },
        {
            "author_id": "53723717",
            "created_at": "2014-02-01T22:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.34003591,
                        10.3458241
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429745992817467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochima vai deixar saudades! @ Parque Nacional Mochima http://t.co/7Qc1NX6kUu"
        },
        {
            "author_id": "24426663",
            "created_at": "2014-02-01T22:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "429744568045936641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/BfFjVuCpAs"
        },
        {
            "author_id": "173470364",
            "created_at": "2014-02-01T22:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53814356,
                        -27.57268979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "429738614130757633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tired @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/lwAqNeagS8"
        },
        {
            "author_id": "173470364",
            "created_at": "2014-02-01T22:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53814356,
                        -27.57268979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "429738128279371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosquit\u00e3o... @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/D11RlRYos1"
        },
        {
            "author_id": "66243086",
            "created_at": "2014-02-01T22:02:28.000Z",
            "id": "429736533784924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento do #ClubedoLivroBH \u2014 at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/UuB1jZo5x4"
        },
        {
            "author_id": "115073692",
            "created_at": "2014-02-01T21:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.57336755,
                        -6.92704073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c36b45c501d1d077"
            },
            "id": "429735797353611265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Em Abril,Iremos Pedalar!!! @ Panifix o Maninho http://t.co/An46vqkpHN"
        },
        {
            "author_id": "76318362",
            "created_at": "2014-02-01T21:41:27.000Z",
            "id": "429731243543236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu dormir um pouco porque depois de passar a tarde no parque municipal com 3 crian\u00e7as e 2 crian\u00e7as idosas (Lara e Isadora) eu mere\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2014-02-01T21:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00115807,
                        -19.88805662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429729382782222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mHOJtbH5tK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:33.000Z",
            "id": "429728500358991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 13 mil hectares preserva arauc\u00e1rias no Oeste de Santa Catarina: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias fica ... http://t.co/OD3F0Nl6Jr"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:25.000Z",
            "id": "429728470034178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 13 mil hectares preserva arauc\u00e1rias no Oeste de Santa Catarina: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias fica ... http://t.co/BqoTh66OVu"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:25.000Z",
            "id": "429728466322223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 13 mil hectares preserva arauc\u00e1rias no Oeste de Santa Catarina: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias fica ... http://t.co/TtMGzy70eg"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2014-02-01T21:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03356627,
                        -20.05941098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "429728423515541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/IEaWS2AxYR"
        },
        {
            "author_id": "15344236",
            "created_at": "2014-02-01T21:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "429727441561862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/r9ThJzOXn8"
        },
        {
            "author_id": "58062600",
            "created_at": "2014-02-01T21:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "85651807",
                        "start": 59,
                        "username": "tobeapanda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "429725578913415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Nx \u2665 (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @tobeapanda) http://t.co/cORaT7VVgS"
        },
        {
            "author_id": "54361851",
            "created_at": "2014-02-01T21:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "429722259767709697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others http://t.co/WbwGH1V0dF"
        },
        {
            "author_id": "99800430",
            "created_at": "2014-02-01T20:50:08.000Z",
            "id": "429718329126035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBB255 - Parque Nacional Viru\u00e1/RR \ud83c\udf33\u26fa\ufe0f\ud83d\udc12\ud83d\udc38\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\u2764\ufe0f #AmorAoCurso #Biologia http://t.co/awS1VyWZOd"
        },
        {
            "author_id": "70510214",
            "created_at": "2014-02-01T20:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69916707,
                        -25.7765533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "429717456568213504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um dia me disseram que as nuvens n\u00e3o eram de algod\u00e3o..\" @ Parque Estadual do Monge http://t.co/WoTgk6S5xa"
        },
        {
            "author_id": "15344236",
            "created_at": "2014-02-01T20:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "429716730278322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Dp3EDqfnMz"
        },
        {
            "author_id": "50855101",
            "created_at": "2014-02-01T20:40:09.000Z",
            "id": "429715820013711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incr\u00edvel! @ Parque Municipal Grutas do Bacaetava http://t.co/O3XT10ZYzC"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2014-02-01T20:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "429714432751828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/jbj2yENNAb"
        },
        {
            "author_id": "271420226",
            "created_at": "2014-02-01T20:26:17.000Z",
            "id": "429712327345438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/DRw2VGhMGw #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "37673777",
            "created_at": "2014-02-01T20:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "429709334982193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um verdadeiro para\u00edso maranhense! \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/GgzJ7D8O8U"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2014-02-01T20:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "429708752351428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 3 others) http://t.co/PbBUd9I27K"
        },
        {
            "author_id": "277277107",
            "created_at": "2014-02-01T20:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429708132227772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu careca favorito que amo \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6fhMWRMAZ3"
        },
        {
            "author_id": "37673777",
            "created_at": "2014-02-01T20:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "429707944440373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/iJGsSLlcOC"
        },
        {
            "author_id": "72671051",
            "created_at": "2014-02-01T19:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73479882,
                        -29.35587982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "429697869571178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/463Ydi200b"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-02-01T19:16:22.000Z",
            "id": "429694732738899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: CRIA\u00c7\u00c3O DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/bc5oSmUtmB Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "394523568",
            "created_at": "2014-02-01T19:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "429691807245815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/iDy9SrZKV3"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2014-02-01T18:30:32.000Z",
            "id": "429683200366247937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restingas Fluminenses \rParque Estadual da Serra da Tiririca, Itacoatiara, Niter\u00f3i, RJ.\r#projetorestinga http://t.co/nooY9k5EfX"
        },
        {
            "author_id": "214687451",
            "created_at": "2014-02-01T18:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "429682697985093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma sombrinha (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/iI9jPC5A5c"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2014-02-01T18:24:53.000Z",
            "id": "429681778958565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restingas Fluminenses\rParque Estadual da Serra da Tiririca, Itacoatiara, Niter\u00f3i, RJ\r#projetorestinga http://t.co/8zBtHcgyvn"
        },
        {
            "author_id": "1457220463",
            "created_at": "2014-02-01T18:22:36.000Z",
            "id": "429681204171116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/mU2Dzl73ST"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2014-02-01T18:00:03.000Z",
            "id": "429675527675191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - 2011\nFoto: Gabriel Lord\u00eallo/ Mosaico Imagem http://t.co/hpenylqAYo"
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-02-01T17:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40400995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "429672628144844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tombo! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/GBgyDfMZBv"
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-02-01T17:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40400995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "429667693634265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas da cria\u00e7\u00e3o Divina. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/lW3yFG90CU"
        },
        {
            "author_id": "62646012",
            "created_at": "2014-02-01T17:27:32.000Z",
            "id": "429667346203312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres linda como sempre @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/j13ULzQ9IZ"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2014-02-01T17:24:47.000Z",
            "id": "429666653799219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"S\u00e1bado no parque Estadual do Juqueri.\" http://t.co/SqsLKiLD0G"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2014-02-01T17:24:38.000Z",
            "id": "429666614175600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta de Ara\u00e7ua\u00ed \u00bb Not\u00edcias \u00bb Cidades \u00bb Desapropria\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Serra Negra s\u00e3o... http://t.co/NJ40gCVtuR"
        },
        {
            "author_id": "61499939",
            "created_at": "2014-02-01T17:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57592225,
                        -23.03247818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "429661189363482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/cW7MsyJVVs"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:57:05.000Z",
            "id": "429659683335729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u das Noivas - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/PTA5Aupt86"
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-02-01T16:51:34.000Z",
            "id": "429658292865220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com os meninos (: @ Parque Estadual de Ibitipoca. http://t.co/oiqohRsrS8"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:50:34.000Z",
            "id": "429658043702599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/GQGxCu9eZx"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-02-01T16:45:35.000Z",
            "id": "429656786455777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora da UC Parque Nacional do Viru\u00e1 (AM). Preserve a vida! Foto: Nelson Yoneda\n http://t.co/ZghaahHwPh"
        },
        {
            "author_id": "72443383",
            "created_at": "2014-02-01T16:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "755819569",
                        "start": 1,
                        "username": "kharis_y"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "20518867",
                        "start": 12,
                        "username": "WBPubs"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2320964454",
                        "start": 21,
                        "username": "chileimagenes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "327776933",
                        "start": 86,
                        "username": "DonDatos"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1190505763",
                        "start": 126,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "429656360582934528",
            "in_reply_to_user_id": "755819569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@kharis_y: @WBPubs \"@chileimagenes: Parque Nacional Salar de Huasco (Ub: Pica #Chile @DonDatos RT | http://t.co/V41QZOIGqt\"\u201d @_Paisajes_"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:38:49.000Z",
            "id": "429655085862633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/d542JxLP57"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:34:22.000Z",
            "id": "429653966700707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/eA01AEZGFq"
        },
        {
            "author_id": "276697158",
            "created_at": "2014-02-01T16:33:02.000Z",
            "id": "429653630267191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia !!! http://t.co/HOAZHV54Xc"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:28:39.000Z",
            "id": "429652525642682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/JXDIo1T0ir"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:26:52.000Z",
            "id": "429652078399852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/f2TVrB91BV"
        },
        {
            "author_id": "169507629",
            "created_at": "2014-02-01T16:22:51.000Z",
            "id": "429651065735487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/yaZeB8NLs4"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-02-01T16:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "429650248949325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza agrada aos olhos, mas \u00e9 a do\u00e7ura das a\u00e7\u00f5es que encanta a alma. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/LeEhLlDM3b"
        },
        {
            "author_id": "498903420",
            "created_at": "2014-02-01T16:11:28.000Z",
            "id": "429648201013288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 01.02.2014 tem show em Valinhos/SP na Festa do Figo - no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini n\u00e3o percammm !"
        },
        {
            "author_id": "612218493",
            "created_at": "2014-02-01T16:05:58.000Z",
            "id": "429646816041517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chau, me fui al parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "434246318",
            "created_at": "2014-02-01T15:31:16.000Z",
            "id": "429638085362462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DrunkInLove \u2014 ouvindo Beyonce Ft JayZ - Drunk In Love em parque municipal de nova igua\u00e7u http://t.co/qrthvmW4N9"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-02-01T15:30:03.000Z",
            "id": "429637780763709443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge mais de 100 mil m2 de \u00e1rea do Parque Estadual em Ilhabela. Inc\u00eandio s\u00f3 foi totalmente contido por... http://t.co/4ldFlyIRyC"
        },
        {
            "author_id": "118778421",
            "created_at": "2014-02-01T15:28:53.000Z",
            "id": "429637486613397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shary Bobbins #rainbow #arcoiris @ Parque Municipal San Vicente http://t.co/jRea8vJNiM"
        },
        {
            "author_id": "199459490",
            "created_at": "2014-02-01T15:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "429637443382697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no parque com a familia... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/QumTeFatDE"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2014-02-01T15:24:16.000Z",
            "id": "429636324065165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica com a escola no Parque Estadual Serra do Mar... n\u00facleo Caraguatatuba! *-* http://t.co/YfWZzK2mvI"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-02-01T15:15:54.000Z",
            "id": "429634218583265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/o7J66frbcy"
        },
        {
            "author_id": "203148028",
            "created_at": "2014-02-01T15:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "429632455080169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho da natureza... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/z6B0kX7bNB"
        },
        {
            "author_id": "152348018",
            "created_at": "2014-02-01T14:56:35.000Z",
            "id": "429629356810313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Agenda] Hoje tem Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/zG4scr6mVk"
        },
        {
            "author_id": "433639886",
            "created_at": "2014-02-01T14:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.5698057,
                        36.81435692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e998eaa02492b79"
            },
            "id": "429629351920144385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ciego #veranito #muchoalcohol #sari #teamo @ Parque Municipal Andr\u00e9s Segovia http://t.co/Cgod1os2cP"
        },
        {
            "author_id": "215427599",
            "created_at": "2014-02-01T14:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429627167224631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/ZYoKloBe1t"
        },
        {
            "author_id": "1849375182",
            "created_at": "2014-02-01T14:47:43.000Z",
            "id": "429627124664631298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alugue um carro com a iguassu rent a car e ganhe descontos nos atrativos do Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-02-01T14:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45539255",
                        "start": 0,
                        "username": "xavierneto2"
                    }
                ]
            },
            "id": "429623175689678848",
            "in_reply_to_user_id": "45539255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xavierneto2 ONG (C.D.R.S) Agora vamos implantar o Parque Municipal Lauro Pires Xavier, contamos com sua colabora\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "98377371",
            "created_at": "2014-02-01T14:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.944894,
                        -10.59044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a34aa22e71545cb"
            },
            "id": "429621664905969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa de legenda... @ Parque Nacional Serra da Capivara - PI http://t.co/LRs4Jwtjrm"
        },
        {
            "author_id": "1081011224",
            "created_at": "2014-02-01T14:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "8802752",
                        "start": 86,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "429617877851729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NX Zero - NX Zero - Valinhos - SP - 01/02/2014 - G1 m\u00fasica http://t.co/hj4B3LPZwG via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1081011224",
            "created_at": "2014-02-01T14:08:58.000Z",
            "id": "429617373398564866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem show em Valinhos/SP, na Festa do Figo. Ser\u00e1 no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini e a entrada \u00e9 gratuita."
        },
        {
            "author_id": "301597439",
            "created_at": "2014-02-01T13:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73479882,
                        -29.35587982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "429612419347120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) [pic]: http://t.co/NG4gggIiGJ"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2014-02-01T13:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 109,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "429611819770994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINAS GERAIS: Parque Estadual do Rio Doce completa 70 anos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza http://t.co/76oHrh7z3L via @Portal_HD #MG #Minas #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2014-02-01T13:40:05.000Z",
            "id": "429610103168593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da... http://t.co/R6uMwdO8aT"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2014-02-01T13:29:08.000Z",
            "id": "429607349045960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional SERRA DA CAPIVARA, est\u00e1 localizado no Brejo do Piau\u00ed, Coronel Jos\u00e9 Dias, Jo\u00e3o Costa e S\u00e3o... http://t.co/3zRC5nGRcE"
        },
        {
            "author_id": "35834042",
            "created_at": "2014-02-01T13:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88024703,
                        -16.75249791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "429606213400428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque! @ Parque Municipal http://t.co/8CbN7S7ucO"
        },
        {
            "author_id": "35834042",
            "created_at": "2014-02-01T13:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "41599558",
                        "start": 46,
                        "username": "fgmrocha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88024703,
                        -16.75249791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "429604998117609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com os tutus (@ Parque Municipal w/ @fgmrocha) http://t.co/2Kq15oou64"
        },
        {
            "author_id": "70510214",
            "created_at": "2014-02-01T13:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69916707,
                        -25.7765533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "429604642012798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se pudessemos ver o milagre duma simples flor, toda a nossa vida mudaria\" Buda @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/tLTvlh4cCa"
        },
        {
            "author_id": "536506098",
            "created_at": "2014-02-01T12:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1016600234",
                        "start": 11,
                        "username": "_Yasmiinb"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "150518732",
                        "start": 22,
                        "username": "_clarissaborges"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2215028745",
                        "start": 39,
                        "username": "lp_lucaass"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "429599749508202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Churras!!! @_yasmiinb @_clarissaborges @lp_lucaass #rafael (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/S8YlHnXpMj"
        },
        {
            "author_id": "60196024",
            "created_at": "2014-02-01T12:49:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "429597483648692225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/68lOI7yDmg"
        },
        {
            "author_id": "128624064",
            "created_at": "2014-02-01T12:42:05.000Z",
            "id": "429595506940346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/YTTeGfKlWl"
        },
        {
            "author_id": "103977637",
            "created_at": "2014-02-01T12:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00283248,
                        -19.91938608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429591069790330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/2lgm05pxhf"
        },
        {
            "author_id": "389413152",
            "created_at": "2014-02-01T11:38:45.000Z",
            "id": "429579570371907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3:30 parque municipal chinato-moralo b"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-02-01T11:30:01.000Z",
            "id": "429577371684196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Po\u00e1s, Costa Rica\nPo\u00e1s Volcano, Costa Rica\nParque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s, Costa Rica\n\nPara os que olham essa... http://t.co/NbWIdVoraV"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-02-01T11:25:25.000Z",
            "id": "429576215536484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce completa 70 anos de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza http://t.co/jTH1q3BCbi"
        },
        {
            "author_id": "152456520",
            "created_at": "2014-02-01T11:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "429574656954499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos la Work de hoje book da jujuuu #work#kids#book @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/tCWDg577Ay"
        },
        {
            "author_id": "92098989",
            "created_at": "2014-02-01T10:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "429569209144995841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar mais um pouquinho, ensaio de gestante (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/gE0JLcDzGO"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-02-01T10:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "429567917408387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @_laarya http://t.co/nv8vPNlWH5"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-02-01T10:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "429567242796531713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/2fVD6qqYAV"
        },
        {
            "author_id": "384061773",
            "created_at": "2014-02-01T10:47:03.000Z",
            "id": "429566560970104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, vamos que vamos. \u2014 viajando para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2014-02-01T10:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9610141,
                        -22.4140232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "429563407013277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "83057754",
            "created_at": "2014-02-01T09:44:44.000Z",
            "id": "429550876118618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dia amanhece lindo em BH!\nPefeito pra ficar no Parque Municipal curtindo a paisagem e relexar. #sqn\n#trabalhando #bomdia"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-02-01T07:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429514354007228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kAQkFDiTVP"
        },
        {
            "author_id": "1398654900",
            "created_at": "2014-02-01T07:05:46.000Z",
            "id": "429510871002648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: rujinav: Parque Nacional Monte Rainier\u00a0 http://t.co/NRI412seX8"
        },
        {
            "author_id": "104649738",
            "created_at": "2014-02-01T05:31:22.000Z",
            "id": "429487113483333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ready par Carnaval @ Parque Municipal Duarte ( Pimentel) http://t.co/rDMLREU6uE"
        },
        {
            "author_id": "935545560",
            "created_at": "2014-02-01T05:24:15.000Z",
            "id": "429485322754211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional http://t.co/zZPYfTPgDd"
        },
        {
            "author_id": "1035978062",
            "created_at": "2014-02-01T04:13:55.000Z",
            "id": "429467626516279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vamps acordar 8h00 pra caminhar no parque nacional... E eu to aqui acordada, as 2h da manh\u00e3! Q dl\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "2309266494",
            "created_at": "2014-02-01T03:42:02.000Z",
            "id": "429459601365282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\nhttp://t.co/g4sqIDkwqW"
        },
        {
            "author_id": "5699262",
            "created_at": "2014-02-01T00:57:57.000Z",
            "id": "429418308488937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando ando paseando (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Tg2mCRuH5X"
        },
        {
            "author_id": "1275510444",
            "created_at": "2014-02-01T00:50:32.000Z",
            "id": "429416442400747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonao: Protestan para que Congreso declare Loma Miranda Parque #Nacional http://t.co/cy0XmhMGtz"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2014-02-01T00:42:16.000Z",
            "id": "429414360549982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restingas Fluminenses \rParque Estadual da Serra da Tiririca, praia de Itacoatiara, Niter\u00f3i,\u2026 http://t.co/oAle6tZn1m"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-02-01T00:15:53.000Z",
            "id": "429407720098115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fatosafricadosul: Graaff-Reinet \u00e9 a \u00fanica cidade na \u00c1frica do Sul cercada por um parque nacional. http://t.co/lrXOcM4rzV"
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2014-01-31T23:55:14.000Z",
            "id": "429402524294987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "casamento coletivo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "628916015",
            "created_at": "2014-01-31T23:38:41.000Z",
            "id": "429398359539855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos no parque municipal shakhak tinha mo galera l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "262394861",
            "created_at": "2014-01-31T23:31:38.000Z",
            "id": "429396586456571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#EdwardRamirezRD) BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional: BONAO; Realiz... http://t.co/AHwJeeayE5"
        },
        {
            "author_id": "367183773",
            "created_at": "2014-01-31T23:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2741533831",
                        "start": 124,
                        "username": "ElEsteban98"
                    }
                ]
            },
            "id": "429396080896512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#porqueTuUsaBraket BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional: ... http://t.co/BQqJ4zAfpS @elesteban98"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-31T23:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "429391716169572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/SDxxk5ptnP"
        },
        {
            "author_id": "91003576",
            "created_at": "2014-01-31T23:05:14.000Z",
            "id": "429389941441699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BONAO; Realizan marcha-viacrusis para que declaren a Miranda Parque Nacional http://t.co/PJfQ7qvZFy"
        },
        {
            "author_id": "1554467852",
            "created_at": "2014-01-31T22:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.41127,
                        18.94223833
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "429384465681768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Loma_miranda_parque_nacional\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #LomaMirandaNoSeNegocia! #elaguavalemas\ud83d\udca7\ud83d\udca6 #queeloro\ud83d\udcb0 @ Parque Duarte http://t.co/yqOLRQDP62"
        },
        {
            "author_id": "87674994",
            "created_at": "2014-01-31T22:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.21536884,
                        -7.41709995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "429383665060425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhem com as estrelas para que voc\u00eas possam pisar pelo menos na Lua. @ Parque Nacional da Chapada das\u2026 http://t.co/UvXsKcybvT"
        },
        {
            "author_id": "254819629",
            "created_at": "2014-01-31T22:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429383511683129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prima linda!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pI0aCODZGy"
        },
        {
            "author_id": "87674994",
            "created_at": "2014-01-31T22:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.21536884,
                        -7.41709995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "429383104546226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias#saudades @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/fAgTcdrInh"
        },
        {
            "author_id": "61288600",
            "created_at": "2014-01-31T22:07:00.000Z",
            "id": "429375287793840130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai do c\u00e9u caprichou! #serradorolamoca #pordosol #perfeito #maravilhoso #nofilter @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/MSGSOiLdOr"
        },
        {
            "author_id": "214173280",
            "created_at": "2014-01-31T22:05:32.000Z",
            "id": "429374916912111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha jogo grande em parque municipal dos desportos campo n\u00ba2!!\n\nADFAFE vs moreirense!\n\nPelas 3h em juvenis"
        },
        {
            "author_id": "636303287",
            "created_at": "2014-01-31T21:57:12.000Z",
            "id": "429372821056548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao temo nada pra fazer aki Eder Ribeiro JulioCesar Longen kkkkk \u2014 at Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/vGva9aL6h5"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-31T21:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "27042497",
                        "start": 48,
                        "username": "brunobxp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "429372760251723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari w/ @brunobxp) http://t.co/CBY7ujQgxr"
        },
        {
            "author_id": "247786247",
            "created_at": "2014-01-31T21:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1500529508",
                        "start": 1,
                        "username": "PaisajeGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "429369135756480512",
            "in_reply_to_user_id": "1500529508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PaisajeGeo: Parque Nacional Alberta National, #Canada. http://t.co/YJs5BYnSJl\u201d//// que lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-31T21:38:28.000Z",
            "id": "429368104473608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bilheterias do Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" funcionar\u00e3o at\u00e9 \u00e0s 23 horas para atender o grande... http://t.co/UphLcPs6Bj"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2014-01-31T21:30:00.000Z",
            "id": "429365977714020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica.... http://t.co/HT3VzXYKvw"
        },
        {
            "author_id": "150784778",
            "created_at": "2014-01-31T21:27:19.000Z",
            "id": "429365301059141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Casa de Farinha - Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque! :) http://t.co/YfM1TpqbEk"
        },
        {
            "author_id": "1281288901",
            "created_at": "2014-01-31T21:25:24.000Z",
            "id": "429364818269990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kxuuuu \u2600\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xpHvsuzqXI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-01-31T21:11:24.000Z",
            "id": "429361295625060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara \u2014 Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/l71moZx94K"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-01-31T21:09:06.000Z",
            "id": "429360716634550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Pico das Agulhas Negras e a gal\u00e1xia de Andr\u00f4meda\n.\n.\n.\n.\nEssa foto foi registrada no Parque Nacional de... http://t.co/LWM20fftmi"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2014-01-31T20:40:38.000Z",
            "id": "429353551169482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/vHme5oh4Di"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-01-31T20:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4259671,
                        -20.6016538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "429349729382957063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/iJIl0zd6BM"
        },
        {
            "author_id": "316612798",
            "created_at": "2014-01-31T20:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "429347625922723842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) [pic]: http://t.co/gAl4N3UZcG"
        },
        {
            "author_id": "381236136",
            "created_at": "2014-01-31T20:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57312127",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardoluiz78"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "143618089",
                        "start": 25,
                        "username": "galoeminhavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "429344525753266176",
            "in_reply_to_user_id": "57312127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardoluiz78 @calculei @galoeminhavida foram fundados por alunos que praticavam coito anal gay em meio aos arbustos do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2266514078",
            "created_at": "2014-01-31T19:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "97455312",
                        "start": 121,
                        "username": "dcarrasco96"
                    }
                ]
            },
            "id": "429335693178183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/NWG84eYbAd #portugal #peneda-geres\"@dcarrasco96"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-01-31T19:13:50.000Z",
            "id": "429331710178627585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/xAblaYFdCU"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1701841514",
                        "start": 63,
                        "username": "EnjoyPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "429330619579920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Het Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IK2Yrn2seb via @EnjoyPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:09:17.000Z",
            "id": "429330563862757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Het Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IK2Yrn2seb"
        },
        {
            "author_id": "18191896",
            "created_at": "2014-01-31T19:05:03.000Z",
            "id": "429329498073337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu, na Mal\u00e1sia. Sua cavidade tem 700... http://t.co/BBQPwIciS3"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1701841514",
                        "start": 76,
                        "username": "EnjoyPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "429328473434226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Der Nationalpark Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hCkA3qeWc6 via @EnjoyPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T19:00:46.000Z",
            "id": "429328421722660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Der Nationalpark Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hCkA3qeWc6"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T18:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1701841514",
                        "start": 62,
                        "username": "EnjoyPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "429327758515118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hsgddaDzEq via @EnjoyPortugal"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-01-31T18:57:54.000Z",
            "id": "429327700096872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hsgddaDzEq"
        },
        {
            "author_id": "71628266",
            "created_at": "2014-01-31T18:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.1684648,
                        -10.8032187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f598354996fcbca4"
            },
            "id": "429327540956971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Pr\u00e1tica de Campo II no Parque Nacional do Ibura. @ Parque Nacional do Ibura http://t.co/TE3SyibM46"
        },
        {
            "author_id": "608471603",
            "created_at": "2014-01-31T18:57:14.000Z",
            "id": "429327530479218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01.02  tem NX Zero na Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/tC5vseyX83"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-31T18:49:12.000Z",
            "id": "429325510737674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/Z5EWyCqkzo #portugal #peneda-geres"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2014-01-31T18:33:05.000Z",
            "id": "429321451414749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicadaSetur\nOs parques estaduais s\u00e3o uma boa alternativa para passear nos finais de semana. \n\nO Parque Estadual... http://t.co/WNLPbA51B3"
        },
        {
            "author_id": "305640752",
            "created_at": "2014-01-31T18:30:36.000Z",
            "id": "429320829306814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando, Fazendo minha parte! http://t.co/NUIZtaFF5V"
        },
        {
            "author_id": "2165660479",
            "created_at": "2014-01-31T18:27:55.000Z",
            "id": "429320152258068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi... http://t.co/CkZQ11Pzco"
        },
        {
            "author_id": "52048519",
            "created_at": "2014-01-31T18:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "429318873222250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipsterizando @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/htS5NVeci6"
        },
        {
            "author_id": "478904964",
            "created_at": "2014-01-31T18:17:52.000Z",
            "id": "429317622585638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os caras falam, \"Galo \u00e9 o time do povo\". Time do povo? PORRA NENHUMA. O CAM foi fundado por burgueses do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "327416489",
            "created_at": "2014-01-31T17:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93404388,
                        -19.92529106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429309955276275713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh, minha preta! @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/l42OoXe8iM"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-31T17:32:52.000Z",
            "id": "429306299411492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIDADE] Ingressos de entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ficaram mais caros a partir deste s\u00e1bado (01): http://t.co/s93JwjVO8I"
        },
        {
            "author_id": "230038063",
            "created_at": "2014-01-31T17:02:22.000Z",
            "id": "429298621717422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal agora kkk"
        },
        {
            "author_id": "271446759",
            "created_at": "2014-01-31T16:36:56.000Z",
            "id": "429292223943827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Agenda] Dia 01/02 Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/4K7LSaZtCD"
        },
        {
            "author_id": "259946659",
            "created_at": "2014-01-31T16:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429291400531042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/Nk9Vy3RIHg"
        },
        {
            "author_id": "482590232",
            "created_at": "2014-01-31T16:31:26.000Z",
            "id": "429290840142270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta da Boa Vista\n\nA Quinta da Boa Vista \u00e9 um parque municipal no Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na cidade... http://t.co/6Ou7AVD25l"
        },
        {
            "author_id": "129513327",
            "created_at": "2014-01-31T16:30:09.000Z",
            "id": "429290515889393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To viajando nos neg\u00f3cio que joga \u00e1gua nas plantas aqui no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-01-31T16:30:01.000Z",
            "id": "429290483039625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Brasil\nItatiaia National Park, Brazil\n\nVoc\u00ea j\u00e1 pensou em tocar o c\u00e9u? Pois \u00e9 essa \u00e9... http://t.co/OokRhI3Ers"
        },
        {
            "author_id": "58434615",
            "created_at": "2014-01-31T16:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52250654,
                        -23.5546189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "429288952764583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/PSxFC2H4dv"
        },
        {
            "author_id": "607538330",
            "created_at": "2014-01-31T16:16:33.000Z",
            "id": "429287092674646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal ta parecendo dormitorio pra mendigos."
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-01-31T16:13:06.000Z",
            "id": "429286224646656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais..... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rTOs6vGiFH"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2014-01-31T16:01:17.000Z",
            "id": "429283252466352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Filme sobre #Mo\u00e7ambique e o Parque Nacional da #Gorongosa estreia na #TV_Francesa http://t.co/PJNVfzkgzo #cinema #ecossistemas"
        },
        {
            "author_id": "482590232",
            "created_at": "2014-01-31T16:00:17.000Z",
            "id": "429283001168457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta da Boa Vista\n\nA Quinta da Boa Vista \u00e9 um parque municipal no Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na cidade... http://t.co/RXxMkwlZP8"
        },
        {
            "author_id": "193494193",
            "created_at": "2014-01-31T15:41:39.000Z",
            "id": "429278308996374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA] AMANH\u00c3 (01/02) o NX Zero estar\u00e1 em Valinhos/SP se apresentando na \"Festa do Figo\". INF: http://t.co/Oe9pMzULI6"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-31T15:39:44.000Z",
            "id": "429277829155393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA NEGRA - PE: http://t.co/1S1OEHEmgR"
        },
        {
            "author_id": "400651925",
            "created_at": "2014-01-31T15:02:20.000Z",
            "id": "429268415401181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR..PARQUE ESTADUAL  VALE DO RIBEIRA http://t.co/FlnzEsQyXR"
        },
        {
            "author_id": "1916024120",
            "created_at": "2014-01-31T15:00:01.000Z",
            "id": "429267835064709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTIC\u00c1RIO INVESTE EM PROJETO AMBIENTAL DE LONDRINA\n\nO projeto ser\u00e1 realizado no Parque Estadual da Mata dos Godoy... http://t.co/5Mbg3bn7YF"
        },
        {
            "author_id": "132351625",
            "created_at": "2014-01-31T14:37:18.000Z",
            "id": "429262116831637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abre o olho @ Rampa de Voo Livre (Parque Natural Municipal Embratel 21) http://t.co/suoq6UZkAj"
        },
        {
            "author_id": "152348018",
            "created_at": "2014-01-31T14:32:47.000Z",
            "id": "429260979600244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Agenda] Dia 01/02 Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/zG4scr6mVk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-31T14:28:45.000Z",
            "id": "429259965296304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece o dia revigorado! Visite o Parque Nacional da Tijuca pela manh\u00e3 e aprecie o nascer do sol de uma das mais... http://t.co/BBKiZcKUT0"
        },
        {
            "author_id": "56397162",
            "created_at": "2014-01-31T14:08:26.000Z",
            "id": "429254853341483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) (Praia Grande, SP) [pic]: http://t.co/Dx8UIApkTn"
        },
        {
            "author_id": "392824403",
            "created_at": "2014-01-31T14:03:35.000Z",
            "id": "429253629933932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Bh http://t.co/u0jDzL2psS"
        },
        {
            "author_id": "62073906",
            "created_at": "2014-01-31T13:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "62073906",
                        "start": 91,
                        "username": "chocolateria"
                    }
                ]
            },
            "id": "429251754673201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo fotografando nossa pr\u00f3xima cole\u00e7\u00e3o: \ud83c\udf32Parque Nacional \udbb8\udc4e\udbb8\udc3e\udbb8\udc43\udbb8\udc49 \u2764\ufe0f#campanha #inverno14 @chocolateria http://t.co/soRa0as2za"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-01-31T13:55:22.000Z",
            "id": "429251562259501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - http://t.co/McO6clihGA #parque #reserva #natureza #meioambiente #nauticatotal http://t.co/7m1dnpy6WH"
        },
        {
            "author_id": "2178066733",
            "created_at": "2014-01-31T13:50:03.000Z",
            "id": "429250226084646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/doidedG6ts"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2014-01-31T13:37:55.000Z",
            "id": "429247172870037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Parque Nacional das Arauc\u00e1rias vai oferecer passeios tur\u00edsticos por trilhas http://t.co/wGRlhWJqNW"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2014-01-31T13:32:52.000Z",
            "id": "429245902063026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA !\n=-&gt; Filme sobre #Mo\u00e7ambique e o Parque Nacional da #Gorongosa estreia na TV Francesa. Se est\u00e1 em... http://t.co/uC3FsZZN8R"
        },
        {
            "author_id": "521400393",
            "created_at": "2014-01-31T13:28:48.000Z",
            "id": "429244879689232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/4r3SOJ9Gym #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-01-31T13:21:13.000Z",
            "id": "429242967451508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Serra do Lucindo. Uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, da Apremavi. http://t.co/kNFnkjD5Wr"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-01-31T13:19:10.000Z",
            "id": "429242452399382529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Serra do Lucindo. Uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da Apremavi. http://t.co/TRzG7ZK21u"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2014-01-31T13:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9548654,
                        -22.4161514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "429239703301554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou p parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "85316133",
            "created_at": "2014-01-31T13:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "429238825148485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/fAWXsUcV54"
        },
        {
            "author_id": "238198151",
            "created_at": "2014-01-31T12:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58654273,
                        -21.78679457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "429237477640273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de Skate Parque Municipal (Po\u00e7os de Caldas, Minas Gerais) http://t.co/POOC6BFeI7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-31T12:53:14.000Z",
            "id": "429235927202816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1uaXVqaXeF"
        },
        {
            "author_id": "137763066",
            "created_at": "2014-01-31T12:44:53.000Z",
            "id": "429233826934833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa um mergulho no Parque Nacional Marinho Cabo Pulmo, Baja Calif\u00f3rnia Sur, no M\u00e9xico ? http://t.co/51yNOX2nsu"
        },
        {
            "author_id": "246334666",
            "created_at": "2014-01-31T12:16:45.000Z",
            "id": "429226746848608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aer\u00f3bica animada no Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es agita moradores de Trindade http://t.co/zNx2xI0GqT #Trindade"
        },
        {
            "author_id": "887484961",
            "created_at": "2014-01-31T12:16:45.000Z",
            "id": "429226744961191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aer\u00f3bica animada no Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es agita moradores de Trindade http://t.co/64XJHyzS6I #Trindade"
        },
        {
            "author_id": "97455200",
            "created_at": "2014-01-31T12:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "429226002343292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando na natureza *-* #lindo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/TswyJS3FQJ"
        },
        {
            "author_id": "42320772",
            "created_at": "2014-01-31T12:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76132653,
                        -22.34035224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "429224831251660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando um ar fresco... (@ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras) http://t.co/ZFo9BuxT7S"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2014-01-31T11:54:31.000Z",
            "id": "429221150947016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - Cunha-SP http://t.co/HRVPSEeQfQ"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-01-31T11:37:33.000Z",
            "id": "429216879379378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Gorongosa estreia na TVM (Televis\u00e3o de Mo\u00e7ambique) via ... http://t.co/xm1pn3J8bh"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-01-31T11:26:25.000Z",
            "id": "429214078536400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Gorongosa estreia na TVM (Televis\u00e3o de Mo\u00e7ambique) http://t.co/KWCx84bZOO"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2014-01-31T11:13:10.000Z",
            "id": "429210746141290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitrine Turismo - No ver\u00e3o, passeios ao ar livre s\u00e3o atra\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/lOCc2I1Kgr"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2014-01-31T10:56:26.000Z",
            "id": "429206532274651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguem adivinhar de que pa\u00eds \u00e9 a bandeira l\u00e1 mesmo ao longe? http://t.co/2RAkA9etWW http://t.co/sOka5tVlVi"
        },
        {
            "author_id": "1872546566",
            "created_at": "2014-01-31T10:54:13.000Z",
            "id": "429205975036604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/YJk7IbTDAJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-31T09:43:34.000Z",
            "id": "429188194391687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Corococh\u00f3 - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lOcHwiPDzf"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-01-31T08:40:51.000Z",
            "id": "429172414103429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central park bh (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/rzWCXtXWre"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2014-01-31T08:16:44.000Z",
            "id": "429166341904683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando no Parque Estadual Intervales/SP http://t.co/xxHEZZEU3B"
        },
        {
            "author_id": "577741872",
            "created_at": "2014-01-31T05:00:54.000Z",
            "id": "429117061441150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boatos de q amanh\u00e3 algu\u00e9m irei pro parque nacional, a\u00ed sim"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T03:14:29.000Z",
            "id": "429090280760152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #perfect #lago #amazing @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2Fn51AYaNg"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T03:11:14.000Z",
            "id": "429089462136897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf31 #tree #beautiful #amazing #perfect #nature #sun @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pERTh0Nwyj"
        },
        {
            "author_id": "169986699",
            "created_at": "2014-01-31T03:06:41.000Z",
            "id": "429088318505369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho em Montes Claros foi no parque municipal???? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "249434213",
            "created_at": "2014-01-31T03:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "429087859325554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To cansada, mas  valeu a pena rs @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BCAkBeaj8W"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T03:01:54.000Z",
            "id": "429087112387112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar \ud83c\udfb6 #Lago #Cachoeira #beautiful #perfect #sun #forest @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Pxa76m2ivc"
        },
        {
            "author_id": "249434213",
            "created_at": "2014-01-31T02:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "429086559334584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*-* @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2f5ZAQCqtg"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:58:01.000Z",
            "id": "429086135529521153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Capela #Mayrink #forest #sun @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fByKAQx52w"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:52:44.000Z",
            "id": "429084806576873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go! #tree #forest #Turist @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0aaEsedTy5"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:46:42.000Z",
            "id": "429083288083632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cascatinha #tree #sun #forest @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AYexnDvWA7"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:41:29.000Z",
            "id": "429081975086153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun #forest #tree #road @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Zb3sIgIpEo"
        },
        {
            "author_id": "237563391",
            "created_at": "2014-01-31T02:35:55.000Z",
            "id": "429080572800274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#yellow #flowers #sun @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3rDIqIPYgb"
        },
        {
            "author_id": "52167691",
            "created_at": "2014-01-31T02:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5501765,
                        -23.5836039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "429080406965878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfil. Algu\u00e9m me pediu... #boanoite #saudade @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PQhDgzpPRh"
        },
        {
            "author_id": "492925796",
            "created_at": "2014-01-31T02:24:31.000Z",
            "id": "429077705884045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#curiosidades Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/JyovuUYXu1"
        },
        {
            "author_id": "27775410",
            "created_at": "2014-01-31T01:23:53.000Z",
            "id": "429062447841173504",
            "in_reply_to_user_id": "1559822779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@FtosAbandonadas: Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/HzsCpHoe10\u201d"
        },
        {
            "author_id": "195713170",
            "created_at": "2014-01-31T00:45:26.000Z",
            "id": "429052770910748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u #cataratas #venhaconhecer http://t.co/qWuy5JMV38"
        },
        {
            "author_id": "155316344",
            "created_at": "2014-01-31T00:32:17.000Z",
            "id": "429049460518166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Agenda] Dia 01/02 Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/2r2dhRDiab"
        },
        {
            "author_id": "45522536",
            "created_at": "2014-01-31T00:30:47.000Z",
            "id": "429049082028769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual e Castelhanos pode ser #Radical #VemPraIlhabela http://t.co/H38DjZdBEW"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2014-01-31T00:24:37.000Z",
            "id": "429047533412044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francisco Freitas \u00e9 um dos acusados de ter aterrado trecho da lagoa do Catu, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/swX3GfWXeR"
        },
        {
            "author_id": "46683006",
            "created_at": "2014-01-31T00:23:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.07446618,
                        -23.53746528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "429047325525553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque estadual da ilha anchieta http://t.co/LN63PzLyCU"
        },
        {
            "author_id": "46683006",
            "created_at": "2014-01-31T00:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.07370453,
                        -23.53746528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "429046644529958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque estadual da ilha anchieta http://t.co/a1sgFi82NI"
        },
        {
            "author_id": "1260509936",
            "created_at": "2014-01-31T00:13:11.000Z",
            "id": "429044655788154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 70 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1.90.08 Parque Estadual Terra Ronca - S\u00e3o Domingos - GO\" http://t.co/ewl2wrielj"
        },
        {
            "author_id": "1260509936",
            "created_at": "2014-01-31T00:09:59.000Z",
            "id": "429043850133659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 40 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1.90.08 Parque Estadual Terra Ronca - S\u00e3o Domingos - GO\" http://t.co/D1yvml4Lpq"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-01-31T00:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "429043666381189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor cheiro do mundo. Ser tia \u00e9 maravilhoso!!! \ud83d\udc4d #GuStAvO @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/azeqZ0Rk24"
        },
        {
            "author_id": "1260509936",
            "created_at": "2014-01-31T00:06:32.000Z",
            "id": "429042980570554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 60 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1.90.08 Parque Estadual Terra Ronca - S\u00e3o Domingos - GO\" http://t.co/h7oW8P7OZw"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-30T23:30:01.000Z",
            "id": "429033789516296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "528630669",
            "created_at": "2014-01-30T23:23:23.000Z",
            "id": "429032123333218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curtindo!! no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2014-01-30T22:55:25.000Z",
            "id": "429025083407880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 seu destino ideal! Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-01-30T22:40:51.000Z",
            "id": "429021417145765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \nMontanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/q5JHPBrOwg"
        },
        {
            "author_id": "63822758",
            "created_at": "2014-01-30T22:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "429018525991051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/rnzzEsHMlP"
        },
        {
            "author_id": "63822758",
            "created_at": "2014-01-30T22:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "429018111195348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de leve! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rp5QQXaWKa"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-30T22:05:11.000Z",
            "id": "429012443897929729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 400 ilhas, arquip\u00e9lago de Anavilhanas foi transformado em parque nacional em 2008. #AMAZONAS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-30T22:00:47.000Z",
            "id": "429011333573406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GqobWTZtEb"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-01-30T22:00:03.000Z",
            "id": "429011150882095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Superagui, localizado no litoral norte do estado do Paran\u00e1, no munic\u00edpio de Guaraque\u00e7aba,... http://t.co/I7xzQ49QD9"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-01-30T21:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "81742148",
                        "start": 101,
                        "username": "Carolxvi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "429006266803838978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bora correr porque pra comer ningu\u00e9m tem pregui\u00e7a, n\u00e9? (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ @carolxvi) http://t.co/YNu3TBNTVW"
        },
        {
            "author_id": "78869099",
            "created_at": "2014-01-30T21:36:47.000Z",
            "id": "429005296191541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ano 2008 http://t.co/CbsxnERKqB"
        },
        {
            "author_id": "99175988",
            "created_at": "2014-01-30T21:30:40.000Z",
            "id": "429003755103997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dessa vez a parada do aventureiro Zig foi no Parque Estadual do Rio Preto em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto. Confira: http://t.co/Axl2Fdwy1A"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-30T21:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "429002559228248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica gente, tem moda fitness pra todo gosto. \nKkkkkkkkkk... @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/4KFbzRKrzX"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-01-30T21:25:40.000Z",
            "id": "429002497190289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio\" http://t.co/yxaSkP4pcb"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-30T21:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "428998910611562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's get physical, j\u00e1 dizia Olivia Newton John. ;) @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/H61juherQB"
        },
        {
            "author_id": "188355765",
            "created_at": "2014-01-30T21:00:43.000Z",
            "id": "428996216563982336",
            "in_reply_to_user_id": "305200214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_AlexiaStefany aqui sim prima l\u00e1 no .parque estadual. Seria legal ir l\u00e1 sim.  Tipo na quarta ou quinta pos carnaval."
        },
        {
            "author_id": "2240787576",
            "created_at": "2014-01-30T20:59:28.000Z",
            "id": "428995905048829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da PMP: FCAM - Obras no Parque Municipal de Palho\u00e7a - 29/01/14 http://t.co/SRTHpyeYcr"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-01-30T20:57:41.000Z",
            "id": "428995453452320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Carlos Botelho (PECB) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para o ecoturismo. http://t.co/AmNRWRCIDX"
        },
        {
            "author_id": "135605616",
            "created_at": "2014-01-30T20:47:18.000Z",
            "id": "428992843919523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal da fazendinha estender minha toalha e relaxar na sombra"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-01-30T20:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "631256239",
                        "start": 109,
                        "username": "NaturPictures"
                    }
                ]
            },
            "id": "428990563111948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossoro teve um dia frio. A foto retrata o Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. http://t.co/xU3WoCD2xT (Foto @NaturPictures )"
        },
        {
            "author_id": "54361851",
            "created_at": "2014-01-30T20:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "428984212432371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/uGQhjvUcoh"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-01-30T20:02:28.000Z",
            "id": "428981558465556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no bairro da Freguesia, cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/h4vK2IB3CI"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2014-01-30T19:52:06.000Z",
            "id": "428978950480474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio: Brigada Volunt\u00e1ria do parque est\u00e1 no local para a ocorr\u00eancia. http://t.co/IzVNEy9yHE"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-01-30T19:45:48.000Z",
            "id": "428977363205242881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/wYBxUTEVAs"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2014-01-30T19:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "46152686",
                        "start": 73,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "428976776774447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/KNos57cTfN @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2014-01-30T19:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "31511871",
                        "start": 3,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "428976341996666880",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1rio Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/tvlJg8d0w8"
        },
        {
            "author_id": "20511967",
            "created_at": "2014-01-30T19:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56959218,
                        -25.55395264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428974263283236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoigua\u00e7u #igua\u00e7ufalls #parana #brasil #natureza #fozdoigua\u00e7u @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/vARx6RzuQe"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2014-01-30T19:27:13.000Z",
            "id": "428972689521668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/GzDSc0SjvR"
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2014-01-30T19:01:12.000Z",
            "id": "428966142468562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara promove festival musical para arrecadar fundos - http://t.co/Rn3NN7imkx"
        },
        {
            "author_id": "13831312",
            "created_at": "2014-01-30T19:00:50.000Z",
            "id": "428966050559168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na nossa dica de viagem para as f\u00e9rias!  http://t.co/IaSiqfuJWv"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-01-30T18:38:37.000Z",
            "id": "428960457529892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Gorongosa no CoimbraShopping via Mo\u00e7ambique para todos - ... http://t.co/9DXdLSrc7k"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-01-30T18:32:26.000Z",
            "id": "428958899794763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1: A\u00e7\u00e3o foi movida ... http://t.co/Hb35cvxK8F"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-01-30T18:32:24.000Z",
            "id": "428958894447026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1: A\u00e7\u00e3o foi movida ... http://t.co/7Kj9gPaCy4"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-30T18:27:51.000Z",
            "id": "428957746361561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" j\u00e1 recebe grande p\u00fablico para o show da noite de hoje, com o... http://t.co/MMOjHZjBMM"
        },
        {
            "author_id": "171490193",
            "created_at": "2014-01-30T18:12:16.000Z",
            "id": "428953824733462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Orqu\u00eddea da esp\u00e9cie Prosthechea cf. bulbosa - Parque Estadual Pico do Marumbi/PR - Brasil http://t.co/LOWLcB5EBd"
        },
        {
            "author_id": "171490193",
            "created_at": "2014-01-30T18:10:34.000Z",
            "id": "428953399997235202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cemit\u00e9rio dos Grampos - Parque Estadual Pico do Marumbi/PR - Brasil http://t.co/cugRcKRzQS"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-01-30T18:04:16.000Z",
            "id": "428951814474457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Gorongosa no CoimbraShopping http://t.co/dCBCWg56Wo"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-30T17:58:41.000Z",
            "id": "428950409445527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati, um dos principais s\u00edmbolos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Visite Foz e fique hospedado no Foz Plaza Hotel. http://t.co/dT6D1q1kec"
        },
        {
            "author_id": "320547039",
            "created_at": "2014-01-30T17:58:31.000Z",
            "id": "428950367062491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Caracol http://t.co/1aTOtU8nWz"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2014-01-30T17:52:42.000Z",
            "id": "428948902704713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1: A\u00e7\u00e3o foi movida ... http://t.co/HLZrhGtHAw"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-01-30T17:52:42.000Z",
            "id": "428948900997644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a arquiva a\u00e7\u00e3o que anula cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1 http://t.co/SQOAIh6ABq"
        },
        {
            "author_id": "595042896",
            "created_at": "2014-01-30T17:49:40.000Z",
            "id": "428948138796548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MomentoTur\u00edsmo\nConhe\u00e7a o :::::::Parque Estadual Serra de Caldas::::: http://t.co/BrIr2WSx25"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-01-30T17:48:57.000Z",
            "id": "428947960626307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para baixar: cartilha alerta sobre impactos de reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/DE4tCaj90L"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2014-01-30T17:35:04.000Z",
            "id": "428944463365283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que tal um passeio pelo Parque Nacional Rapa Nui? Localizado na Ilha de P\u00e1scoa, o parque divide-se em 7... http://t.co/2uYvPgMhMm"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-01-30T16:53:08.000Z",
            "id": "428933911037493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu  Parque Municipal Jaime Ferragut \n\nRealizando mais alguns testes.... em breve novidades para a galera que... http://t.co/eTAgAP2Ctp"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2014-01-30T16:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "428931024928919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui s\u00f3 existe o bem. Se voc\u00ea me deseja o mal, eu te desejo amor ! \ud83d\udc93\u270c\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/ydsPET4TyG"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-30T16:40:23.000Z",
            "id": "428930704710569985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contratamos consultoria para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da UC Resex de Cururupu (MA): http://t.co/1djgj8jfOm"
        },
        {
            "author_id": "57765344",
            "created_at": "2014-01-30T16:40:00.000Z",
            "id": "428930608866525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza,... http://t.co/fPgMLIthTF"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2014-01-30T16:35:54.000Z",
            "id": "428929575905951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM participa da solenidade em comemora\u00e7\u00e3o do 70\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/T3WWd25JBB"
        },
        {
            "author_id": "1530617881",
            "created_at": "2014-01-30T16:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93605506,
                        -19.92092545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "428921709669130241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...o infinito \u00e9 um dos deuses mais lindos...\" #boatarde #muitoboatarde! @ Parque Municipal http://t.co/G09rS4tP6k"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-01-30T15:26:07.000Z",
            "id": "428912012983549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/wJuxPiCr9r"
        },
        {
            "author_id": "152348018",
            "created_at": "2014-01-30T15:01:18.000Z",
            "id": "428905768591433729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Agenda] Dia 01/02 Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/zG4scr6mVk"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-30T14:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "428902558644850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/Eawal6i4le"
        },
        {
            "author_id": "381778427",
            "created_at": "2014-01-30T14:48:11.000Z",
            "id": "428902467787825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde e IEMG ? \u2014 Centro perto do Parque Municipal http://t.co/lWDZYm168w"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-30T14:42:03.000Z",
            "id": "428900924590161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/OSN7KSFqMF"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-01-30T14:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "17471979",
                        "start": 36,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "428896620860563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses @NatGeo de presente descubra Maranh\u00e3o de forma diferente no Esp\u00edrito de Aventura  http://t.co/eLitYeahi0"
        },
        {
            "author_id": "1965544976",
            "created_at": "2014-01-30T14:07:08.000Z",
            "id": "428892136075833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sensa\u00e7\u00e3o de abandono \u00e9 vis\u00edvel para quem chega a um dos \u00fanicos parques de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental- http://t.co/f2S02SuNrq"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2014-01-30T14:02:06.000Z",
            "id": "428890868058423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#viajosfera Dica de Viagem: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Trilha dos Canyons (no Enquanto Isso) --&gt; http://t.co/B6FUb4pXT7"
        },
        {
            "author_id": "1273534020",
            "created_at": "2014-01-30T13:56:17.000Z",
            "id": "428889407853441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara (Duque de Caxias, Rio de Janeiro) http://t.co/kG7LWr4ULT"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2014-01-30T13:36:09.000Z",
            "id": "428884337929363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de M\u00fasica em prol do Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/mKHeoQvnQe"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-01-30T13:22:28.000Z",
            "id": "428880894581940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de Fortaleza. A cidade ficou famosa por ser uma das... http://t.co/JmYMOJc84H"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2014-01-30T13:08:02.000Z",
            "id": "428877263082254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 motivos pelos quais a Austr\u00e1lia \u00e9 o lugar mais bonito na Terra\n\n26. As cachoeiras do Parque Nacional de Kakadu."
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2014-01-30T13:01:38.000Z",
            "id": "428875652264386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara promove festival musical para arrecadar fundos -... http://t.co/DepJir7PdF"
        },
        {
            "author_id": "31981968",
            "created_at": "2014-01-30T12:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "428874087088553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/eArvv1sq0P"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-01-30T12:49:27.000Z",
            "id": "428872587117338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo. Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha #Noronha http://t.co/888NKVGMCy"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2014-01-30T12:46:51.000Z",
            "id": "428871933178834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nQuer conhecer? Consulte... http://t.co/gzDKA0PFSC"
        },
        {
            "author_id": "568659980",
            "created_at": "2014-01-30T12:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "26902395",
                        "start": 71,
                        "username": "BetaniaFranco"
                    }
                ]
            },
            "id": "428871736235675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u00e9 uma bosta. (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @daniebbueno @betaniafranco) http://t.co/yrqtfCCH5S"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2014-01-30T12:30:05.000Z",
            "id": "428867712656617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ontem abordamos a Lei 6314/1993 que instituiu a Reserva Particular Ecol\u00f3gica em Belo Horizonte, importante... http://t.co/Tark495m2r"
        },
        {
            "author_id": "2207921014",
            "created_at": "2014-01-30T12:18:46.000Z",
            "id": "428864866003460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom estar na minha cidade!\nAmo Belo Horizonte! \nParque Municipal. \n#BH http://t.co/OtFN6QEYsH"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T12:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428860505441452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/0LCvWHpJuQ"
        },
        {
            "author_id": "2290048912",
            "created_at": "2014-01-30T12:00:40.000Z",
            "id": "428860310716710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/umVc6XGiVZ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T12:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428860286276501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Yatm9odsiy"
        },
        {
            "author_id": "70288063",
            "created_at": "2014-01-30T11:45:43.000Z",
            "id": "428856548165955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das fotos da minha viagem no fds pro Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo. #semfiltro #nofilter http://t.co/GUELVEik1Z"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2014-01-30T11:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "57254597",
                        "start": 94,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "428856527944818690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual no interior de SP \u00e9 op\u00e7\u00e3o para passeios ecol\u00f3gicos http://t.co/3ygmXzE8bV via @CicloVivo #parque #SP"
        },
        {
            "author_id": "720203551",
            "created_at": "2014-01-30T11:39:02.000Z",
            "id": "428854864550977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Cataratas reajusta valor do transporte\n\nA taxa de transporte e do estacionamento no Parque Nacional do... http://t.co/fiq3g1KNkV"
        },
        {
            "author_id": "424352683",
            "created_at": "2014-01-30T11:28:31.000Z",
            "id": "428852220965449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tributo ao Parque Nacional #Gorongosa #mocambique #mozambique #lion #king #wild #lige #africa http://t.co/1Kqz3QSdci"
        },
        {
            "author_id": "424352683",
            "created_at": "2014-01-30T11:27:43.000Z",
            "id": "428852016560234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tributo ao Parque Nacional #Gorongosa #mocambique #mozambique #elephant #wild #lige #africa http://t.co/SCqxFhljQU"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-30T11:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "428849222985977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retratos Brasileiros. Casa do Jorge, Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1. Um perfeito secador de panelas\u2026 http://t.co/s7wFoZFG6J"
        },
        {
            "author_id": "1466167543",
            "created_at": "2014-01-30T10:35:38.000Z",
            "id": "428838909834174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulas de Cricket no Parque Municipal: 5\u00aas das 14 \u00e0s 16hs. VENHA PARTICIPAR! http://t.co/n13rzAzIna"
        },
        {
            "author_id": "201919073",
            "created_at": "2014-01-30T10:05:46.000Z",
            "id": "428831396723843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Raposo aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Radio Itaperuna Gospel FM | Not\u00edcias tempo real - http://t.co/XamMGZ7jVY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-01-30T10:04:15.000Z",
            "id": "428831011867463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Reserva da Vida Selvagem Okapi\" \u00c1rea Protegida da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/RCwDOGYzeO"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2014-01-30T09:28:08.000Z",
            "id": "428821922692886529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7h27 -Lentid\u00e3o na Cristiano Machado com Bernardo Vasconcelos, Andradas std Parque Municipal e Ab\u00edlio Machado no  Al\u00edpio de Melo. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-30T08:51:54.000Z",
            "id": "428812806834909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona do Glacial \nArgentina \u2013 El Calafate \u2013 Patag\u00f4nia - Parque Nacional dos Glaciares\nCorrida: Meia... http://t.co/jZRk0c9P9U"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-01-30T08:37:46.000Z",
            "id": "428809246994862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/AjBH1Igym6"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-30T08:30:00.000Z",
            "id": "428807295573557249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-01-30T08:25:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "428806044215955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/MI15IR3ZTs"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2014-01-30T06:11:38.000Z",
            "id": "428772475376107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da festa em prol do Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/7F2oSa15Nq #seinformeTHE"
        },
        {
            "author_id": "122127969",
            "created_at": "2014-01-30T04:49:48.000Z",
            "id": "428751878990479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ummmm interesante :) http://t.co/W23TS3sqom"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2014-01-30T04:37:57.000Z",
            "id": "428748896932999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me lembro quem mais eu tenho que avisar que vou treinar #CyrWheel hoje \u00e0s 14hs no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri. :-/"
        },
        {
            "author_id": "378894757",
            "created_at": "2014-01-30T04:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "428748664883146753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3, moreno do cabelo enroladinho \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/GWH9bevUBR"
        },
        {
            "author_id": "53809011",
            "created_at": "2014-01-30T04:01:57.000Z",
            "id": "428739838448119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Torres del Paine no Chile t\u00e1 entre os lugares que quero conhecer antes de parte dessa pra outra."
        },
        {
            "author_id": "53520976",
            "created_at": "2014-01-30T02:44:54.000Z",
            "id": "428720448981843969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque nacional do itatiaia \u00e9 incr\u00edvel e aqui do lado"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T02:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428714668031762433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/TGCVOQsETI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-30T02:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "428713806173601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/f6QagNk7pO"
        },
        {
            "author_id": "471616801",
            "created_at": "2014-01-30T01:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "428699499989839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/thsboTzUyX"
        },
        {
            "author_id": "109718113",
            "created_at": "2014-01-30T01:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "43229821",
                        "start": 69,
                        "username": "diariodamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "428697856564670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, no Paran\u00e1  http://t.co/3aChtH1Qd2 via @diariodamanha"
        },
        {
            "author_id": "307455929",
            "created_at": "2014-01-30T01:01:30.000Z",
            "id": "428694424713834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo destino :D http://t.co/xT0yXsNasc"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-30T00:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "428692789103452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qPLakwHpg6"
        },
        {
            "author_id": "983278698",
            "created_at": "2014-01-30T00:12:28.000Z",
            "id": "428682085759721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nois tava no parque municipal e pah kkk \nFiz 30 abdominais kkk ;) aii siiim emmm kkk"
        },
        {
            "author_id": "339376569",
            "created_at": "2014-01-29T23:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "23532872",
                        "start": 21,
                        "username": "nxzerooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "428675526706741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA] Dia 01/02 o @nxzerooficial toca na Festa do Figo em Valinhos-SP :: http://t.co/ATy3xQ71pa \u2026 ::"
        },
        {
            "author_id": "489536766",
            "created_at": "2014-01-29T23:20:13.000Z",
            "id": "428668937795276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00ed novinho voc\u00ea vai me matar desse jeito\"\nAh se eu te pego moreno...Kkkkkkkk \u2014 at Parque Municipal http://t.co/fauehfSyMe"
        },
        {
            "author_id": "465277508",
            "created_at": "2014-01-29T23:10:34.000Z",
            "id": "428666510085996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gordices, #a\u00e7ai #tsunami #milk_shack e #parque nacional e enfim em #casa. Partiu #cama!!! http://t.co/O2pbSOpZSA"
        },
        {
            "author_id": "465277508",
            "created_at": "2014-01-29T23:10:34.000Z",
            "id": "428666509603651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gordices, #a\u00e7ai #tsunami #milk_shack e #parque nacional e enfim em #casa. Partiu #cama!!!"
        },
        {
            "author_id": "1107780072",
            "created_at": "2014-01-29T23:09:11.000Z",
            "id": "428666158368444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed? T\u00e1 feliz? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/70fNSp13IF"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2014-01-29T23:03:54.000Z",
            "id": "428664832426905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou p/ o parque nacional com a amg da minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "2215942086",
            "created_at": "2014-01-29T22:40:29.000Z",
            "id": "428658939517886466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambiri poder\u00e1 ser classificada como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Z48g5VAfoR"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2014-01-29T22:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "428657443955302401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo quando ele fica assim cheio de cores... @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/K6eo9vEHMi"
        },
        {
            "author_id": "68017386",
            "created_at": "2014-01-29T22:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45462551,
                        -25.68176782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "428653148044296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba maravilha natural do mundo - Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/m4L4shtkie"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-29T22:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "428651906232504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/gFBKDsThwQ"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-01-29T22:00:01.000Z",
            "id": "428648752099106818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o est\u00e1 a fim de ir amanh\u00e3 para o Parque Estadual?\n\nN\u00e3o se preocupe! O Serra do Ibitipoca Hotel de lazer... http://t.co/sMYVSfTOAG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [kharis_y].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kharis_y",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kharis_y"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DonDatos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DonDatos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DonDatos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Japaratuba, Brasil",
                "id": "2a34aa22e71545cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Farias Brito, Brasil",
                "id": "c36b45c501d1d077",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Roquetas de Mar, Espa\u00f1a",
                "id": "5e998eaa02492b79",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laranjeiras, Brasil",
                "id": "f598354996fcbca4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1525469498",
                "name": "AB Not\u00edcias",
                "username": "ABNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58957578",
                "name": "Marcella Ara\u00fajo",
                "username": "garo0ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888349071",
                "name": "UP! Ess\u00eancia ",
                "username": "UPEssencias5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320685738",
                "name": "501 Lugares",
                "username": "501placestumblr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165053",
                "name": "Guia Resplendor",
                "username": "guiaresplendor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555112193",
                "name": "Luciano Vasconcelos",
                "username": "lmv1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371990432",
                "name": "Nicolas Pe\u00f1a",
                "username": "nigopevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166249533",
                "name": "Miguelrf(foto/photo)",
                "username": "migueltupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36953170",
                "name": "La\u00eds Maciel",
                "username": "laismaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198543453",
                "name": "Terri Lynch (tl178)",
                "username": "territeddi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37087154",
                "name": "Elvia Ar\u00e9valo",
                "username": "elviarevalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287063954",
                "name": "Gustavo Urbano",
                "username": "guguurbano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17980638",
                "name": "J. Eduardo Gonz\u00e1lez C.",
                "username": "jegoncas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72313888",
                "name": "Telenoticias",
                "username": "Telenoticias7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62545432",
                "name": "Gustavo Lopes",
                "username": "euGuLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74319058",
                "name": "Nay",
                "username": "nayarathatiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108500599",
                "name": "Caio Pimenta",
                "username": "pimentacaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593281727",
                "name": "Gleidson Mota",
                "username": "gleidson_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99827109",
                "name": "Checho Barz",
                "username": "chechobarraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330461725",
                "name": "Mikah",
                "username": "awnluared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228201886",
                "name": "Denise Rezende Alves",
                "username": "rezendedenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94412299",
                "name": "Tamiris Schneider",
                "username": "TamiSchneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114596142",
                "name": "Wayfaring stranger",
                "username": "alesonaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575688",
                "name": "Paula Melo",
                "username": "violetas_roxas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147746629",
                "name": "ARILDOLEONE.COM",
                "username": "arildoleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130978324",
                "name": "dina caliente",
                "username": "bialimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220279384",
                "name": "katerine ",
                "username": "katerinethaylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907614836",
                "name": "Tatiana Vargas-Maia",
                "username": "estocastica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458396949",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "NathliaArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313631382",
                "name": "Osvaldo Lopes",
                "username": "LopeesOsvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132275897",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Soares",
                "username": "joaovsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251492964",
                "name": "Brasileiro Por Acaso",
                "username": "accidentallybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328229806",
                "name": "\u2728petita\u2728",
                "username": "soypeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171822263",
                "name": "Nelson J\u00fanior",
                "username": "prof_nelsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59545398",
                "name": "Nicoly Dur\u00e3es",
                "username": "Nicolyduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567404490",
                "name": "ju",
                "username": "juliacordeirof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146120844",
                "name": "Beto Doescher",
                "username": "betodoescher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223328296",
                "name": "R\u00f4mulo Quintino",
                "username": "romulo_quintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253255124",
                "name": "Joel Mauricio",
                "username": "joelmauricio22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135307525",
                "name": "Dandarinha",
                "username": "dandaracbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333775633",
                "name": "Banda Nesh",
                "username": "bandanesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189067772",
                "name": "Elineiva Sousa",
                "username": "elineiva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50006889",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipe_1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221561671757508608",
                "name": "Luana \u2728",
                "username": "_luahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112129016",
                "name": "Paulo Arag\u00e3o",
                "username": "parazef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394523568",
                "name": "Renan Wesley, \u00ae",
                "username": "RenanWesley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520935",
                "name": "Nathachi",
                "username": "Nathachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121236769",
                "name": "alvonoticias.com",
                "username": "NALuzJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98377371",
                "name": "Thiago Rodrigo",
                "username": "ThiagoThR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16049098",
                "name": "Cleitin t\u00e1 cansado",
                "username": "claytonrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9256292",
                "name": "Fernando Pires",
                "username": "FernandoPiresrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21711504",
                "name": "Juliana Mariano",
                "username": "julianams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78041628",
                "name": "Phebo de Patchuli",
                "username": "hugoRalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291870831",
                "name": "Espiriquidiberto",
                "username": "ArrudaTales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134133868",
                "name": "Fernanda Araruna",
                "username": "feeararuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008439",
                "name": "o galinho chik lirou",
                "username": "SaulloMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59537571",
                "name": "Hana Cristina",
                "username": "ahanacristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36736744",
                "name": "Cosme Brailko",
                "username": "cosmebrailko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77488205",
                "name": "Mari",
                "username": "ataldamariane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75135439",
                "name": "lelekagaspar",
                "username": "lelekagaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57356786",
                "name": "Caio Neri",
                "username": "caiowneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169572065",
                "name": "alessandra",
                "username": "alesilvarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66479330",
                "name": "Marcelinho Machado",
                "username": "marcelinho_m7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62624710",
                "name": "FrederickMoschkowich",
                "username": "fredmosc_dev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61949339",
                "name": "Carol",
                "username": "Cbueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285653051",
                "name": "Desativado Felipe",
                "username": "desativadoeufp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72179073",
                "name": "A Erika \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "keka_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29206913",
                "name": "Cleocir J. Hoffmann",
                "username": "cleocir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391052510",
                "name": "julinha",
                "username": "Julia_Araujo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836250210",
                "name": "1V3N B3Z3RR4 \u2649",
                "username": "IvenBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384104585",
                "name": "Nilo Augusto \u2664",
                "username": "niloail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713001",
                "name": "Nilton Serra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
                "username": "NiltonSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981487698",
                "name": "maria Jurineide de M",
                "username": "JurineideM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260735986",
                "name": "Nath\u00e1lia Gon\u00e7alves",
                "username": "nathaliaolgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216765672",
                "name": "Webert Clink",
                "username": "WebertClink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720965466",
                "name": "RonaldoFreireAndrade",
                "username": "RonaldoFreireES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128624064",
                "name": "Rodrigo Cyrineu",
                "username": "RodrigoCyrineu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28335966",
                "name": "Taissa Miki Arai",
                "username": "mikizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352650680",
                "name": "Carlos Junior",
                "username": "JuniorCajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898609107",
                "name": "a n n y",
                "username": "adamanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107899409",
                "name": "Barr\u00e3o\ud83d\udc14",
                "username": "_juniorbarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976149916",
                "name": "Iurel - LULISTA SIM",
                "username": "ferraziuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722608140",
                "name": "Silas Ribeiro Andrad",
                "username": "silas_andrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037662141",
                "name": "~ Belen Gambetta.",
                "username": "belugcai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226749449",
                "name": "karlinha ^^",
                "username": "Karla_Santos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143288153",
                "name": "tomate sem to",
                "username": "mattfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115026203",
                "name": "\ud83c\udd91. F\u2139\ufe0fOREZE \ud83d\udce2",
                "username": "fioreze2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462619915",
                "name": "\ud83c\udd33\ud83c\udd38\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd3e \ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d",
                "username": "diegoleon942",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267937684",
                "name": "gabriel rodrigues",
                "username": "BieelRa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450282976",
                "name": "ZeRO",
                "username": "ZeroBadass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963502951",
                "name": "caderno w",
                "username": "JornalCadernoW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73716349",
                "name": "Cleucimara Santiago",
                "username": "CleuSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313438248",
                "name": "Alexandra Baackes",
                "username": "WanderlandAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306202388",
                "name": "FRADA",
                "username": "frada_joinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318799874",
                "name": "Viih Ferreira",
                "username": "CarolFehs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108641",
                "name": "Xulia",
                "username": "JuMoreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403955",
                "name": "Fernando S\u00e1 Leit\u00e3o",
                "username": "FernandoSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53723717",
                "name": "Ismael Rabelo",
                "username": "IsmaelRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24426663",
                "name": "L\u00e9o Nunes \u00ae",
                "username": "LeonardoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173470364",
                "name": "Maria Mariana",
                "username": "MuitoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66243086",
                "name": "Alice Reis",
                "username": "alicereisr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115073692",
                "name": "Joao Matias",
                "username": "joaozinho_fb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76318362",
                "name": "sheyla",
                "username": "Shegrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147465753",
                "name": "Danny Serva do Deus todo poderoso.\ud83e\udd31",
                "username": "danianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15344236",
                "name": "tonho",
                "username": "quinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58062600",
                "name": "Debora",
                "username": "deborarebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85651807",
                "name": "Fernanda Struciatti",
                "username": "tobeapanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54361851",
                "name": "tapetorosso katusha",
                "username": "ezexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99800430",
                "name": "\u2740",
                "username": "lxcxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70510214",
                "name": "J\u00eas",
                "username": "jesusnaarea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50855101",
                "name": "Steven Cruz",
                "username": "StevenVCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271420226",
                "name": "SaMpAiO#BeTa",
                "username": "SaMpAiO_BETAaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37673777",
                "name": "Lukas Cordeiro",
                "username": "LukasCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138107398",
                "name": "Junior Brito",
                "username": "Jrjrbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277277107",
                "name": "Mari Vieira",
                "username": "MarianeVN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72671051",
                "name": "GABRIELA C\u00c2MARA",
                "username": "gabi_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214687451",
                "name": "CerqueiraNews_",
                "username": "cerqueiranews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457220463",
                "name": "Dan",
                "username": "dan_8_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146139352",
                "name": "mosaicoimagem",
                "username": "mosaicoimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19829305",
                "name": "Helder Jacomo (Bill)",
                "username": "helderjacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62646012",
                "name": "Vinicius Modelski",
                "username": "Vsj95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499939",
                "name": "ilud",
                "username": "igorpaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169507629",
                "name": "Tharcisio Liro",
                "username": "tharcisioliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72443383",
                "name": "Xime \ud83d\udccc",
                "username": "ximena_ccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20518867",
                "name": "World Bank Pubs",
                "username": "WBPubs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2320964454",
                "name": "Chile en Im\u00e1genes",
                "username": "chileimagenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276697158",
                "name": "Ywan Samn",
                "username": "ywansamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498903420",
                "name": "FCO NXZero Esperan\u00e7a",
                "username": "FcoNxEsperanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612218493",
                "name": "\ud835\ude11\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude25\ud835\ude2a \ud835\ude1d\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26",
                "username": "JordiVillone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434246318",
                "name": "Mk Tonga",
                "username": "legaton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118778421",
                "name": "JdelRivero",
                "username": "JdelRivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199459490",
                "name": "Silush Samora Leal",
                "username": "samlealg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355693579",
                "name": "hugo",
                "username": "hgorjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203148028",
                "name": "Val",
                "username": "Valerinha80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152348018",
                "name": "F\u00e3naticaCrazyNx",
                "username": "fanaticacrazynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433639886",
                "name": "M.",
                "username": "MarielaArnalot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215427599",
                "name": "Elane",
                "username": "elanedalpiaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849375182",
                "name": "Iguassu Rent a Car",
                "username": "Iguassurentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45539255",
                "name": "Lauro Xavier Neto",
                "username": "xavierneto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081011224",
                "name": "projetosnx",
                "username": "projetosnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301597439",
                "name": "Harlem Neto",
                "username": "HarlemNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35834042",
                "name": "Felipe",
                "username": "FLIPveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41599558",
                "name": "Fernando Mascarenhas",
                "username": "fgmrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536506098",
                "name": "maari_thc",
                "username": "maari_thc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016600234",
                "name": "Yasminn \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "_Yasmiinb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150518732",
                "name": "clarissa b",
                "username": "_clarissaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215028745",
                "name": "lucas",
                "username": "lp_lucaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60196024",
                "name": "Marianny Kramer",
                "username": "mariannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103977637",
                "name": "synth",
                "username": "bsynth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389413152",
                "name": "Fer",
                "username": "ferce88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152456520",
                "name": "P\u00e2mela Dias",
                "username": "PamdiasSp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92098989",
                "name": "Rodrigo Roncolato",
                "username": "rroncolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384061773",
                "name": "Keila Cristina",
                "username": "Keila_Liliths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83057754",
                "name": "Bella Gaia",
                "username": "bellagaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398654900",
                "name": "Montr\u00e9al.IA",
                "username": "Montreal_IA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104649738",
                "name": "Jose Javier Rondon",
                "username": "vibrantlounge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935545560",
                "name": "Manifiesto Blogger",
                "username": "ManifiestoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035978062",
                "name": "\u22ac m \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83d\udcd6: my policeman",
                "username": "stealmyervas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2309266494",
                "name": "Gente Capixaba",
                "username": "GenteCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5699262",
                "name": "Sheila S.",
                "username": "madshila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275510444",
                "name": "Nouel Digital",
                "username": "NouelDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628916015",
                "name": "Erve venenosa  \u2693 \u263e \u2741",
                "username": "_olhasokirida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262394861",
                "name": "Edward'Ramirez'RD",
                "username": "EdwardRamirezRd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367183773",
                "name": "So cute are there",
                "username": "Sonido_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741533831",
                "name": "esteban molina",
                "username": "ElEsteban98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91003576",
                "name": "Dominicana Digital",
                "username": "dominicana_rd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554467852",
                "name": "Ismeiry Gutierrez\u2693\ufe0f",
                "username": "IsmeiryG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87674994",
                "name": "Edlas Vasconcelos",
                "username": "edlas_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254819629",
                "name": "Lukas Cascione",
                "username": "lukascascione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61288600",
                "name": "Maria Carolina",
                "username": "mcarolfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214173280",
                "name": "Teixeira",
                "username": "jorgeteixera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636303287",
                "name": "NOTREVE",
                "username": "jatasendousado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042497",
                "name": "Bruno Pimentel",
                "username": "brunobxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247786247",
                "name": "DUE\u00d1O DE UNA PASI\u00d3N",
                "username": "EDUARDOXSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500529508",
                "name": "Paisajes Geogr\u00e1ficos",
                "username": "PaisajeGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150784778",
                "name": "\ud83d\udea9demell\u00f8_sa",
                "username": "sa_demello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281288901",
                "name": "reinola",
                "username": "pedroconde16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316612798",
                "name": "Samantha",
                "username": "SaahBoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381236136",
                "name": "Maloca, faltam 16 pontos",
                "username": "Maloqueiro_Azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57312127",
                "name": "Ricardo Caldas",
                "username": "ricardoluiz78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143618089",
                "name": "Galo \u00e9 Minha Vida",
                "username": "galoeminhavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266514078",
                "name": "david carrasco",
                "username": "viajaconguia_dc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97455312",
                "name": "Davis CA",
                "username": "dcarrasco96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18191896",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Adventista Brasil",
                "username": "eduAdventista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628266",
                "name": "Hiago do Vigor \ud83c\udf93",
                "username": "hiagomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608471603",
                "name": "FCO Hoje o C\u00e9u Abriu",
                "username": "hojeoceuabriu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305640752",
                "name": "Ingrid Leite",
                "username": "IngridLeite3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165660479",
                "name": "Rafael Morao Ibarra...!!",
                "username": "MoraoRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52048519",
                "name": "gutto faria",
                "username": "GuttoFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478904964",
                "name": "News Raposa",
                "username": "NewsRaposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327416489",
                "name": "Marcella Moura",
                "username": "bbbnmku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230038063",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8d \u2620\ufe0f",
                "username": "soscamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271446759",
                "name": "Fco Nx MyAll",
                "username": "Nx_MyAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259946659",
                "name": "D\u00e9bora Roma",
                "username": "deboraromaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482590232",
                "name": "Nevada Praia Club",
                "username": "NevadaClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129513327",
                "name": "Tori",
                "username": "toriwhiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58434615",
                "name": "Samuel Gon\u00e7alves",
                "username": "flysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607538330",
                "name": "Vinicius",
                "username": "_SoVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193494193",
                "name": "FCO WORDLESS NXZERO",
                "username": "wordlessnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400651925",
                "name": "FATIMA CEZARE\ud83d\ude18",
                "username": "GelugamaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1916024120",
                "name": "News Londrina",
                "username": "News_Londrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132351625",
                "name": "Rodrigo Cardoso",
                "username": "rodrigocaardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56397162",
                "name": "Valdecir Gomes",
                "username": "valdecirg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392824403",
                "name": "leandro \u266b",
                "username": "bondedoleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073906",
                "name": "Chocolateria",
                "username": "chocolateria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178066733",
                "name": "Brenda bretz",
                "username": "Brendabretz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521400393",
                "name": "PedroWesley",
                "username": "PedroWesleyPWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85316133",
                "name": "Matheus Veiga",
                "username": "matheusveigaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238198151",
                "name": "decepcionista",
                "username": "mechamedecris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137763066",
                "name": "Pr. Miguel \u00c2ngelo Jr",
                "username": "miguelangelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246334666",
                "name": "EncontraGO",
                "username": "encontrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887484961",
                "name": "Trindade Not\u00edcias",
                "username": "trindade_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97455200",
                "name": "Dani Telles",
                "username": "daniitelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42320772",
                "name": "Denis Cristiano",
                "username": "deniscristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872546566",
                "name": "IRACILDA G PEREIRA",
                "username": "iracilda_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577741872",
                "name": "rennan \ud83e\udd75",
                "username": "eurennanabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237563391",
                "name": ".",
                "username": "MyLittleLiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169986699",
                "name": "Reinilson dos \u00c2njos",
                "username": "ReinilsonAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249434213",
                "name": "Fot\u00f3Fraga",
                "username": "fotofraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167691",
                "name": "Luiz Nicizima",
                "username": "luiznicizima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492925796",
                "name": "Curiosidades Mundo.",
                "username": "100C_del_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27775410",
                "name": "Erica Takeshita",
                "username": "hitomitake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195713170",
                "name": "Nivaldo.junior",
                "username": "Nivaldo1609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155316344",
                "name": "Nx Zero Ever",
                "username": "NxZero_Ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45522536",
                "name": "Tec. Enf. Gledson Kf\u00e9 Silva",
                "username": "gledsonkfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46683006",
                "name": "AndreSa",
                "username": "andresagp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260509936",
                "name": "Mudestino Barroso",
                "username": "mubarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528630669",
                "name": "thalita fran\u00e7a",
                "username": "FranaThalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63822758",
                "name": "Laylla Frasca .",
                "username": "layllafrasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81742148",
                "name": "Carol Almeida",
                "username": "Carolxvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869099",
                "name": "Foto de Sonho",
                "username": "fotodesonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99175988",
                "name": "Serra do Espinha\u00e7o",
                "username": "espinhacoserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188355765",
                "name": "Lamperry forever and ever 'til the end of times",
                "username": "ThiagoRochaCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240787576",
                "name": "Palho\u00e7a/SC",
                "username": "SCPalhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135605616",
                "name": "Marcello",
                "username": "marcellofran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631256239",
                "name": "El Mundo en Im\u00e1genes",
                "username": "NaturPictures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20511967",
                "name": "Lucas Thuha e Silva",
                "username": "lucasthuha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13831312",
                "name": "Subsecretaria da Juventude",
                "username": "juventudesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171490193",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamatopeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320547039",
                "name": "M\u00e1dila Gaspar",
                "username": "Madilamodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595042896",
                "name": "Hotel Fortaleza - GO",
                "username": "hotel_fortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57765344",
                "name": "Mundo Livre FM",
                "username": "MundoLivreFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273276102",
                "name": "PLANT\u00c3O POLICIAL",
                "username": "Ppolicialam1170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530617881",
                "name": "Luiz Comz\u00ea",
                "username": "comzeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381778427",
                "name": "-",
                "username": "BiiaahOliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965544976",
                "name": "A.Coqueirinho City",
                "username": "ACoqueirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273534020",
                "name": "Robson Tim Beta",
                "username": "R4InfoConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31981968",
                "name": "Fred Dallalana",
                "username": "fredcli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568659980",
                "name": "N\u00e3o \u00e9 Alana nem Eliana",
                "username": "elatacomsono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26902395",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "BetaniaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207921014",
                "name": "Sara Paulino",
                "username": "sarapolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290048912",
                "name": "lima#timbeta",
                "username": "limaztec9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70288063",
                "name": "Marcela Penna",
                "username": "marcela_penna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720203551",
                "name": "Green Peace Turismo",
                "username": "GreenPeaceTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424352683",
                "name": "Diogo Albino",
                "username": "VIRGOwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466167543",
                "name": "CricketPo\u00e7osDeCaldas",
                "username": "cricketpocosdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201919073",
                "name": "Portal Itaperuna Not\u00edcias",
                "username": "ItaperunaGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80371136",
                "name": "Portal Acesse Piau\u00ed",
                "username": "acessepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122127969",
                "name": "Jenixcat",
                "username": "jenixriffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378894757",
                "name": "Ana Lua",
                "username": "p_analuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53809011",
                "name": "dudona",
                "username": "eduaaarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53520976",
                "name": "Maria",
                "username": "crimenaoehcreme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471616801",
                "name": "izabella luizi",
                "username": "bellaluizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109718113",
                "name": "Ernandes C Santos",
                "username": "EC_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307455929",
                "name": "-Ricardo-",
                "username": "C4b4ll3r0scur0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210998556",
                "name": "Jota | Personal Trainer",
                "username": "ojotacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983278698",
                "name": "Larissa Ribeiro",
                "username": "llarilarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339376569",
                "name": "FCO SEMPRE NX \u2708",
                "username": "FCO_SempreNx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23532872",
                "name": "NX Zero",
                "username": "nxzerooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489536766",
                "name": "\u0141\u03b1\u027e\u03b1\u0267",
                "username": "SimonSoSimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465277508",
                "name": "gege",
                "username": "gegeofs_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107780072",
                "name": "Carol",
                "username": "CaSoaresleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215942086",
                "name": "Opoliticoat",
                "username": "Opoliticoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68017386",
                "name": "NOGUEIRA, Bruno.",
                "username": "brunogueirab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "430341002457387009",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yi5f51frbqcr6llku04zrq0l8xp",
        "oldest_id": "428648752099106818",
        "result_count": 500
    }
}