{
    "data": [
        {
            "author_id": "47221047",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646490509414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/SMzu7o3DbS"
        },
        {
            "author_id": "118907722",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646490291331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/BQ90pWIrd6"
        },
        {
            "author_id": "460367314",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646489993535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/HXwiqTALre"
        },
        {
            "author_id": "143223962",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646489486032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/xMJ6fPC5GB"
        },
        {
            "author_id": "116794917",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646489385365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/K0GLufmeFW"
        },
        {
            "author_id": "307593018",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646489100152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/MV5hjWh8EA"
        },
        {
            "author_id": "82255533",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646488605204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/9LsoTRjNZQ"
        },
        {
            "author_id": "566653976",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646488596824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/OCbG28n2Nr"
        },
        {
            "author_id": "82762661",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646487967682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/PR3rJ2uqEF"
        },
        {
            "author_id": "116803560",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646487904772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/klrI071kK8"
        },
        {
            "author_id": "158788559",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646487556644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/ynCHU6w4RO"
        },
        {
            "author_id": "551002913",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646487443382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/QN2zTAiz85"
        },
        {
            "author_id": "634255905",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646487237877762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/jZ615nw0j5"
        },
        {
            "author_id": "600985413",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:01.000Z",
            "id": "428646487078494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/Mb9a1ChoN7"
        },
        {
            "author_id": "600893797",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:00.000Z",
            "id": "428646486306721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/E23LqcZwk0"
        },
        {
            "author_id": "40584488",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:00.000Z",
            "id": "428646486101196802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/vE5ClcaoLu"
        },
        {
            "author_id": "634180073",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:00.000Z",
            "id": "428646485983768577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/xOwras0zua"
        },
        {
            "author_id": "140881145",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:00.000Z",
            "id": "428646485799211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/MIVirAjvR7"
        },
        {
            "author_id": "636104879",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:00.000Z",
            "id": "428646485761478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/uxjaQIq1pR"
        },
        {
            "author_id": "116589790",
            "created_at": "2014-01-29T21:51:00.000Z",
            "id": "428646485585309698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO NORDESTE: Parque Estadual Dois Irm\u00e3os (Recife- PE). Veja no BLOGATIVO: http://t.co/BU29aG6iON"
        },
        {
            "author_id": "1374538890",
            "created_at": "2014-01-29T21:11:37.000Z",
            "id": "428636571701891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um momento ao lado da mae natuteza floresta nacional do araripe"
        },
        {
            "author_id": "324935370",
            "created_at": "2014-01-29T21:04:47.000Z",
            "id": "428634852791832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: A partir deste ano o #BotequimFolia2014 ser\u00e1 realizado no Parque Municipal de Eventos (Pavilh\u00e3o), aonde... http://t.co/AEK55RMzZ2"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2014-01-29T21:00:49.000Z",
            "id": "428633857638670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimas fotos Parque Nacional Torres del Paine na Patagonia Chilena  http://t.co/HsXTBuMncm  #Patagonia #Chile"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-29T20:40:24.000Z",
            "id": "428628718874271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) produz mapas de trilhas http://t.co/ocxtuoWyF4"
        },
        {
            "author_id": "392236416",
            "created_at": "2014-01-29T20:40:07.000Z",
            "id": "428628646949957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de mais um dia de trabalho. Um descanso merecido com N\u00fabia Guimar\u00e3es \u2014 at Parque Municipal de Montes Claros http://t.co/gmbkbsArAK"
        },
        {
            "author_id": "217429581",
            "created_at": "2014-01-29T20:28:44.000Z",
            "id": "428625780961447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo selvagem (@ parque natural municipal do rio de Janeiro) http://t.co/yoqRfFWxBq"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-29T20:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "428622302151196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/VSdh10MgzZ"
        },
        {
            "author_id": "357443157",
            "created_at": "2014-01-29T20:08:12.000Z",
            "id": "428620616389115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/CNvhxoGWWg"
        },
        {
            "author_id": "46310693",
            "created_at": "2014-01-29T19:37:14.000Z",
            "id": "428612819823501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentar apresenta propostas ao conselho do Parque Estadual do Alto Ribeira http://t.co/xq0FiOZJvo"
        },
        {
            "author_id": "87240730",
            "created_at": "2014-01-29T19:30:03.000Z",
            "id": "428611015048048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construiu em lugar proibido e se deu mal: http://t.co/fMIzoNcU3i http://t.co/uBHFDHZc5l"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2014-01-29T19:24:52.000Z",
            "id": "428609710850179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h24 - Lentid\u00e3o na Contorno imedia\u00e7\u00f5es do P\u00e1tio Savassi e na Andradas em frente a pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, sentido Parque Municipal. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "209366424",
            "created_at": "2014-01-29T19:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "428609632383549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer com sobrinha linda. &lt;3 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9cV7he4CQL"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2014-01-29T19:03:36.000Z",
            "id": "428604355928150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Com apuo do Labomar, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti receber\u00e1 50 mudas de esp\u00e9cies nativas. http://t.co/41biuowQMU"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-01-29T19:00:01.000Z",
            "id": "428603455662718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sul-africano flagrou uma cena impressionante durante um passeio no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do... http://t.co/kCTqj0XrqQ"
        },
        {
            "author_id": "222942107",
            "created_at": "2014-01-29T18:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "52108736",
                        "start": 0,
                        "username": "bruxaOD"
                    }
                ]
            },
            "id": "428601529684480000",
            "in_reply_to_user_id": "52108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruxaOD o skaf queria abrir um aeroporto numa area de protecao ambiental - http://t.co/o1Bo57frKf"
        },
        {
            "author_id": "221740270",
            "created_at": "2014-01-29T18:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88024703,
                        -16.75249791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "428595025099120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nanynha #amomuito #tardeboa #batepapo #piquinique @ Parque Municipal http://t.co/ztkauVTuZY"
        },
        {
            "author_id": "108008201",
            "created_at": "2014-01-29T18:15:24.000Z",
            "id": "428592226663280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua homem em R$ 200 mil por constru\u00e7\u00e3o de represa em \u00e1rea protegida http://t.co/OYzqKIlXOP"
        },
        {
            "author_id": "1230552013",
            "created_at": "2014-01-29T18:00:20.000Z",
            "id": "428588434731835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ser chata :D percam 1min a assinar a peti\u00e7\u00e3o para salvar parque nacional Virunga. Sign the petition: http://panda./sos\u201d"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-29T17:53:29.000Z",
            "id": "428586710847348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/98nQUN3HDn"
        },
        {
            "author_id": "1102684404",
            "created_at": "2014-01-29T17:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4341621629",
                        "start": 0,
                        "username": "FariaIngrid"
                    }
                ]
            },
            "id": "428584416122662912",
            "in_reply_to_user_id": "294748281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FariaIngrid a clara n vai poder sair, mas eu tava pensando de s\u00e1bado a gente ir no parque Nacional, fazer trilha, ir na cachoeiro tocar +"
        },
        {
            "author_id": "56781344",
            "created_at": "2014-01-29T17:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "428579637535715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/mnRJsPAwrf"
        },
        {
            "author_id": "897732674",
            "created_at": "2014-01-29T17:04:43.000Z",
            "id": "428574437118443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Petr\u00f3polis. Veja em nosso blog de ecologia: http://t.co/h2ycdBpDvj"
        },
        {
            "author_id": "194375344",
            "created_at": "2014-01-29T16:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6483979,
                        -23.6847932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "428567807719391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Grande. #semfiltro #trilha @ Parque Estadual Intervales http://t.co/wzhwJUd5oH"
        },
        {
            "author_id": "55471249",
            "created_at": "2014-01-29T16:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "428566426732232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Y2zQQxaSKw"
        },
        {
            "author_id": "194375344",
            "created_at": "2014-01-29T16:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6483979,
                        -23.6847932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "428560301588762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da primeira travessia por caverna!!!! #sujos #barro #top @ Parque Estadual Intervales http://t.co/ECOyt66Q1C"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-01-29T15:57:06.000Z",
            "id": "428557423591587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN BH - \u00c1reas particulares de reserva biol\u00f3gica j\u00e1 representam um bom percentual de toda \u00e1rea verde de Belo Hor[...] http://t.co/ckqUH2wcTi"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-01-29T15:56:55.000Z",
            "id": "428557375982043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais BH - \u00c1reas particulares de reserva biol\u00f3gica j\u00e1 representam um bom percentual de toda \u00e1rea verde de Belo Ho[...] http://t.co/3tEgqGLUEw"
        },
        {
            "author_id": "46428804",
            "created_at": "2014-01-29T15:52:00.000Z",
            "id": "428556139887091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando Paraopebas. Aqui fica o Parque Nacional da Floresta dos Caraj\u00e1s, na Serra dos Caraj\u00e1s. Aqui fixa a principal opera\u00e7\u00e3o da Vale"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2014-01-29T15:36:49.000Z",
            "id": "428552318720557058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que lindas fotos Parque Nacional Torres del Paine na Patagonia Chilena  http://t.co/EmJU0pCLzc  #Patagonia #Chile"
        },
        {
            "author_id": "152348018",
            "created_at": "2014-01-29T15:12:51.000Z",
            "id": "428546285025513473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Agenda] Dia 01/02 Festa do Figo em Valinhos/SP: http://t.co/zG4scr6mVk"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-01-29T14:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11156411,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "428537281801375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto formado pelas fal\u00e9sias na praia de Morro Branco/CE @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/zPBpS8FjKz"
        },
        {
            "author_id": "110770360",
            "created_at": "2014-01-29T14:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "54341363",
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "428533563730845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/NjMZerbxc5 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "157546945",
            "created_at": "2014-01-29T13:54:36.000Z",
            "id": "428526593288699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu tenho que acordar as 5 da manh\u00e3 pra ir fazer uma trilha no Parque Nacional da Pedra Branca. J\u00e1 t\u00f4 cansado s\u00f3 de pensar nisso."
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-01-29T13:53:13.000Z",
            "id": "428526244863303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga constru\u00e7\u00e3o de aer\u00f3dromo no Norte Fluminense. Obra pode atingir entorno de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/nFLasF4D51"
        },
        {
            "author_id": "66760715",
            "created_at": "2014-01-29T13:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "428524716044083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois corpos e duas mentes trabalhando juntos #propositos #felicidade @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 http://t.co/bCncjGBgff"
        },
        {
            "author_id": "1482922747",
            "created_at": "2014-01-29T13:46:37.000Z",
            "id": "428524586716901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/YKU6MczEr1"
        },
        {
            "author_id": "84121677",
            "created_at": "2014-01-29T13:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2553355358",
                        "start": 0,
                        "username": "samuzao_"
                    }
                ]
            },
            "id": "428524107412430848",
            "in_reply_to_user_id": "2190495722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuzao_ o 9202, c pegava no parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "553210701",
            "created_at": "2014-01-29T13:29:27.000Z",
            "id": "428520266486906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3\u00b0 51\u2032 S 33\u00b0 49\u2032 W - Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBio http://t.co/Zaq8rSowGr"
        },
        {
            "author_id": "253006516",
            "created_at": "2014-01-29T13:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "253006516",
                        "start": 110,
                        "username": "abipti"
                    }
                ]
            },
            "id": "428518328152248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapesp e Botic\u00e1rio apoiam projetos de monitoramento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2DwcPgX2yZ via @@abipti"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2014-01-29T13:16:20.000Z",
            "id": "428516965108314114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia #viajantes! Hoje vamos conhecer Parque Nacional de \u00deingvellir, na Isl\u00e2ndia! http://t.co/b7b1QNMC49"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2014-01-29T13:10:26.000Z",
            "id": "428515480505430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo investe R$ 955 mil no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \n\nSaiba mais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: http://t.co/wukkPqnNyU"
        },
        {
            "author_id": "122146166",
            "created_at": "2014-01-29T13:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428513473853931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia reunida para come\u00e7ar a caminhada em Foz do Igua\u00e7u \u2764\u2764\ud83d\udd1d\ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DOVpanCWt8"
        },
        {
            "author_id": "1694021203",
            "created_at": "2014-01-29T12:50:00.000Z",
            "id": "428510338141528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa destruindo \u00e1rea protegida - Jornal Preliminar: http://t.co/d8EnAg9xRy"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-01-29T12:43:43.000Z",
            "id": "428508754867671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Rio Turvo possui quase 74 mil hectares espalhados pelos munic\u00edpios de Barra do Turvo, Cajat\u00ed e... http://t.co/ibE0c1ZwVM"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-29T11:49:02.000Z",
            "id": "428494995448815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta a todos! O dia come\u00e7a com vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de #Quixad\u00e1. http://t.co/ik0isCszpz"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:43:09.000Z",
            "id": "428493513605386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Liberdade das Crian\u00e7as Yawalapiti bricando - subir e pular do alto de uma \u00e1rvore no rio Xingu, Parque Nacional... http://t.co/TcfJm2EpoE"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-29T11:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428492658773094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom diia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/3xGBvEWLV6"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:39:01.000Z",
            "id": "428492475221561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A etnia dos Yawalapiti, \u00e9 uma das 14 tribos que vivem no interior do Parque Nacional do Xingu - REUTERS http://t.co/50raSgBZhS"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:34:29.000Z",
            "id": "428491333657845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndio Yawalapiti momento de descanso, Parque Nacional do Xingu. Ueslei MARCELINO / REUTERS http://t.co/uLyK8eoNVR"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:23:36.000Z",
            "id": "428488596085940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7a Yawalapiti - Parque Nacional do Xingu. Ueslei MARCELINO - REUTERS http://t.co/L6esBoChb3"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:17:31.000Z",
            "id": "428487064691023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as Yawalapiti brincando no rio Xingu, no Parque Nacional do Xingu. Ueslei MARCELINO - REUTERS http://t.co/JgDnp0SObL"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:14:22.000Z",
            "id": "428486271422320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista a\u00e9rea de uma parte do Parque Nacional do Xingu, que \u00e9 desmatada para agricultura e extra\u00e7\u00e3o de madeira,... http://t.co/5qzblHixE0"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T11:10:53.000Z",
            "id": "428485394582089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista a\u00e9rea da aldeia Yawalapiti, no Parque Nacional do Xingu Nacional, Estado de Mato Grosso, 09 de maio de 2012 http://t.co/h9kEgfoYBL"
        },
        {
            "author_id": "147713179",
            "created_at": "2014-01-29T10:59:06.000Z",
            "id": "428482429951967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear no Pico da Bandeira-Serra do Capara\u00f3 s\u00f3 se for de Melissa. #melissadodia @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/DgoTSQllau"
        },
        {
            "author_id": "1245129343",
            "created_at": "2014-01-29T10:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "428476154652426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/0DM3Vtfm0Z"
        },
        {
            "author_id": "1573362338",
            "created_at": "2014-01-29T10:28:56.000Z",
            "id": "428474835774472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/RtCSw3q35A"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2014-01-29T10:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "428469274483888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, excelente quarta pra todos n\u00f3s !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/6PpE0r7Yme"
        },
        {
            "author_id": "63308376",
            "created_at": "2014-01-29T09:55:44.000Z",
            "id": "428466483233304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, dia! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kdhhWnaCaq"
        },
        {
            "author_id": "463927076",
            "created_at": "2014-01-29T09:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84413528,
                        -19.75262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "428461281172275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai, Se vende! @ Parque Municipal http://t.co/8dmCggFfz8"
        },
        {
            "author_id": "174789897",
            "created_at": "2014-01-29T09:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64757302,
                        -27.2108201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "428458975257182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia quarta-feira #pedal #projetogogoboy #antesdogalocantar @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/apbN5NBd3u"
        },
        {
            "author_id": "1079308963",
            "created_at": "2014-01-29T07:16:36.000Z",
            "id": "428426433895989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/pu0ggwozmR"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-29T05:45:07.000Z",
            "id": "428403413991165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "328811715",
            "created_at": "2014-01-29T03:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "428369770837454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XSwVsUN9XL"
        },
        {
            "author_id": "499289297",
            "created_at": "2014-01-29T03:20:14.000Z",
            "id": "428366952105394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "claro q nao cultivar a floresta nacional no rosto ne"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2014-01-29T02:53:26.000Z",
            "id": "428360206548885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indio da tribo Yawalapiti pinta seu corpo com uma mistura de urucum - Parque Nacional do Xingu http://t.co/GL1DVCysrl"
        },
        {
            "author_id": "1401233504",
            "created_at": "2014-01-29T02:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "428352708593352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/tyCLUlXK1e"
        },
        {
            "author_id": "588604629",
            "created_at": "2014-01-29T01:54:53.000Z",
            "id": "428345474005745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque nacional de novo, a cachu de l\u00e1 \u00e9 maravilhosa."
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-01-29T01:36:41.000Z",
            "id": "428340890969448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida  http://t.co/VxyepFxIXA"
        },
        {
            "author_id": "1401233504",
            "created_at": "2014-01-29T01:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "428336202518126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 6 others http://t.co/JidCi8235D"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-29T01:16:58.000Z",
            "id": "428335929602764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e do estacionamento. http://t.co/buFomDCU2K http://t.co/lJdOjVMb7r"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-01-29T01:13:50.000Z",
            "id": "428335141111357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o primeiro monitoramento de 2014!! http://t.co/TRryBd7CFj"
        },
        {
            "author_id": "369768049",
            "created_at": "2014-01-29T01:12:02.000Z",
            "id": "428334686591782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo, um lugar para preservar | Agito RS http://t.co/RAnjtTE7Zg"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-29T01:01:29.000Z",
            "id": "428332035204075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida: \n       PMA au... http://t.co/5KVdeI284h"
        },
        {
            "author_id": "2176435088",
            "created_at": "2014-01-29T00:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "428331213427060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/uzTI3JitXt"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-01-29T00:50:29.000Z",
            "id": "428329265340637185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida http://t.co/s9mo6GXJld"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-01-29T00:48:42.000Z",
            "id": "428328816994316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida http://t.co/X8XZ1f8Rtn"
        },
        {
            "author_id": "52645407",
            "created_at": "2014-01-29T00:40:20.000Z",
            "id": "428326712150327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manual para #VivirSinEstr\u00e9s ---&gt; Ve al parque nacional do Igua\u00e7u en Brasil y conoce las Cataratas de Iguaz\u00fa (Igua\u00e7u)."
        },
        {
            "author_id": "1569472477",
            "created_at": "2014-01-29T00:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35923386,
                        -23.81967163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "428326656370302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 priminho gato \u2661 @ parque estadual http://t.co/IKmRh9EFhF"
        },
        {
            "author_id": "373602812",
            "created_at": "2014-01-29T00:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "23532872",
                        "start": 21,
                        "username": "nxzerooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "428324989599641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA] Dia 01/02 o @nxzerooficial toca na Festa do Figo em Valinhos-SP :: http://t.co/gW3qov44RV \u2026 ::"
        },
        {
            "author_id": "39247266",
            "created_at": "2014-01-29T00:13:11.000Z",
            "id": "428319878404378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis http://t.co/UKbQFepBCw"
        },
        {
            "author_id": "39247266",
            "created_at": "2014-01-29T00:12:06.000Z",
            "id": "428319604981514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis http://t.co/PLXzFAZyCC"
        },
        {
            "author_id": "345442407",
            "created_at": "2014-01-29T00:11:35.000Z",
            "id": "428319476635799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/vS7EjFFZFj"
        },
        {
            "author_id": "39247266",
            "created_at": "2014-01-29T00:10:27.000Z",
            "id": "428319189137235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis http://t.co/CAmOAqFGRu"
        },
        {
            "author_id": "2303252796",
            "created_at": "2014-01-29T00:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2691498295",
                        "start": 0,
                        "username": "wnchstr_"
                    }
                ]
            },
            "id": "428318319188250624",
            "in_reply_to_user_id": "157500712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wnchstr_ nossa o parque municipal da\u00ed \u00e9 perfeito, s\u00e9rio, amo aquele lugar fui a minas um pouco antes do rir, o rio \u00e9 chato"
        },
        {
            "author_id": "69995452",
            "created_at": "2014-01-28T23:44:09.000Z",
            "id": "428312573113409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TumaNoCongresso - Charge do dia 28/01/2014 - Brasil tem s\u00f3 um fiscal por \u00e1rea protegida.....! http://t.co/lJypRV0BXo"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2014-01-28T23:36:32.000Z",
            "id": "428310655855128577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O Estrada do Colono! http://t.co/tC3m5HeHr0"
        },
        {
            "author_id": "2270634516",
            "created_at": "2014-01-28T23:26:11.000Z",
            "id": "428308051607957505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/tCmDzbwB0L"
        },
        {
            "author_id": "262464905",
            "created_at": "2014-01-28T23:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "123591568",
                        "start": 87,
                        "username": "rafaelamidian"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "428302348906418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr, andar e bike!!  Larissa Cunha com Rafaela (@ Parque Municipal Josefa Coelho w/ @rafaelamidian) [pic]: http://t.co/V4SE3X972W"
        },
        {
            "author_id": "110555082",
            "created_at": "2014-01-28T22:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "428291026726686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My sweet Goi\u00e2nia! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/xVK7h2dnDb"
        },
        {
            "author_id": "62304965",
            "created_at": "2014-01-28T22:17:34.000Z",
            "id": "428290784430141441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo. Um pouco da mata atlantica que sobreviveu. http://t.co/GT1ZOe07xh"
        },
        {
            "author_id": "80671810",
            "created_at": "2014-01-28T22:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "23532872",
                        "start": 34,
                        "username": "nxzerooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "428288163102986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SHOW] S\u00c1BADO (01/02) Tem Show do @nxzerooficial \u00e0 partir das 21:00 na \"Festa do Figo\" em Valinhos/SP.\nINFOS: http://t.co/woCXT1hnnH"
        },
        {
            "author_id": "106123627",
            "created_at": "2014-01-28T22:01:33.000Z",
            "id": "428286751778435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha sala tem uma vista  M A R A V I L H O S A do parque municipal, q eu ja to apxx"
        },
        {
            "author_id": "28241279",
            "created_at": "2014-01-28T21:51:44.000Z",
            "id": "428284280146386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #Cataratas #CataratasDoIgua\u00e7u #Igua\u00e7uFalls #Falls\u2026 http://t.co/Qglkz4ayT1"
        },
        {
            "author_id": "320208939",
            "created_at": "2014-01-28T21:28:05.000Z",
            "id": "428278330312241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/lWatg5ER3v"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-28T21:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "428278238486757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre pra ver! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/y70lOuD1TK"
        },
        {
            "author_id": "48865381",
            "created_at": "2014-01-28T21:14:14.000Z",
            "id": "428274843461902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Tq88DODmeF"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-01-28T20:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "428267726466187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso ap\u00f3s uma hora de caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/ieEtKEingT"
        },
        {
            "author_id": "151909536",
            "created_at": "2014-01-28T20:34:06.000Z",
            "id": "428264744080777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua propriet\u00e1rio rural em R$ 200 mil por construir represa destruindo \u00e1rea protegida  http://t.co/Jtt5GNksyZ"
        },
        {
            "author_id": "61864381",
            "created_at": "2014-01-28T20:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "107587126",
                        "start": 0,
                        "username": "toongo"
                    }
                ]
            },
            "id": "428262882732556288",
            "in_reply_to_user_id": "107587126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@toongo Ao lado do parque estadual do Guartel\u00e1. A visita\u00e7\u00e3o custa R$ 10,00 e vc tem acesso livre \u00e0 todas as cachoeiras e trilhas do recanto!"
        },
        {
            "author_id": "2165660479",
            "created_at": "2014-01-28T20:12:08.000Z",
            "id": "428259216780824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Caru... http://t.co/cDN7yyM7jD"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-01-28T20:03:19.000Z",
            "id": "428256996698374145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. Falta de agentes facilita desmatamento em unidades de... http://t.co/yN8fXQgZT6"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-01-28T19:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "428254208383803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de #parque! Contando os dias pro fds.. @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/Bd2Pcaf08C"
        },
        {
            "author_id": "17467391",
            "created_at": "2014-01-28T19:45:48.000Z",
            "id": "428252588278956033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Carlos Botelho, um destino ecol\u00f3gico da regi\u00e3o da Serra de Paranapiacaba | http://t.co/mUFLSUifk2"
        },
        {
            "author_id": "1467603840",
            "created_at": "2014-01-28T19:40:28.000Z",
            "id": "428251246579834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Krka, na Cro\u00e1cia, possui uma cascata onde o turista pode tomar banho e nadar com os peixes!! http://t.co/9tI7Uzg9Ee"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2014-01-28T19:15:18.000Z",
            "id": "428244914363568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Nova Ven\u00e9cia, localizado a 256 km da Capital Vit\u00f3ria,  abriga \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/FywhJdxQzE"
        },
        {
            "author_id": "1273534020",
            "created_at": "2014-01-28T18:56:23.000Z",
            "id": "428240153216581634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara (Duque de Caxias, Rio de Janeiro) http://t.co/bcf2h6VmwG"
        },
        {
            "author_id": "1273534020",
            "created_at": "2014-01-28T18:49:35.000Z",
            "id": "428238443005894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara (Duque de Caxias, Rio de Janeiro) http://t.co/B4U4qmDXVr"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-01-28T18:32:15.000Z",
            "id": "428234078840553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/f7qgac0ghm"
        },
        {
            "author_id": "71426981",
            "created_at": "2014-01-28T18:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.30427167,
                        -15.674145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f811bed2a95bebcf"
            },
            "id": "428227876379299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es-MT, um para\u00edso no cora\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica do Sul.\u2026 http://t.co/dtfWTgp9FU"
        },
        {
            "author_id": "517077044",
            "created_at": "2014-01-28T18:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "428226391357018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ritmo de #tacalor #taquente \ud83c\udf53\ud83c\udf66\ud83d\ude1b\ud83c\udfb6 @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/iAXoKCc2qp"
        },
        {
            "author_id": "116584784",
            "created_at": "2014-01-28T17:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "428214883814232065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/BHYpZK0ggw"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2014-01-28T17:08:57.000Z",
            "id": "428213117189779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 200 mil por construir represa em \u00e1rea protegida http://t.co/baxyWs8pRh"
        },
        {
            "author_id": "27648393",
            "created_at": "2014-01-28T16:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "428209921709326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o fim das f\u00e9rias com as amigas e as crian\u00e7as! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/d4RlmgIZOa"
        },
        {
            "author_id": "2233923813",
            "created_at": "2014-01-28T16:54:48.000Z",
            "id": "428209554242166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/7o4KFHVlaY"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2014-01-28T16:41:54.000Z",
            "id": "428206308127682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua mineral com as beautys (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/lKBWmtCs4t"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-28T16:12:09.000Z",
            "id": "428198823505059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tranquilidade do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia :) http://t.co/AIFGFR96aC"
        },
        {
            "author_id": "84497198",
            "created_at": "2014-01-28T15:51:30.000Z",
            "id": "428193626746028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KBqX1bjhpM"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2014-01-28T15:50:25.000Z",
            "id": "428193353042116609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A zona de amortecimento \u00e9 a \u00e1rea ao redor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o,  onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas espec\u00edficas"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2014-01-28T15:50:04.000Z",
            "id": "428193263757959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever\u00e3o ser criadas zonas de amortecimento para a Floresta Nacional do Rio Preto e para as Reservas Biol\u00f3gicas do C\u00f3rrego Grande e do Veado"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2014-01-28T15:42:50.000Z",
            "id": "428191443107450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilen http://t.co/MxEckaANQt"
        },
        {
            "author_id": "2251960230",
            "created_at": "2014-01-28T15:15:49.000Z",
            "id": "428184645176659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/LGpNMmXX3g"
        },
        {
            "author_id": "19290405",
            "created_at": "2014-01-28T15:14:48.000Z",
            "id": "428184388934074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 quebrad\u00e3o? Venha para o parque. O picol\u00e9 daqui tem qu...\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/yawAn5NIoQ #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "19290405",
            "created_at": "2014-01-28T15:13:26.000Z",
            "id": "428184044002885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/jdvNx9yJvZ"
        },
        {
            "author_id": "84497198",
            "created_at": "2014-01-28T15:03:26.000Z",
            "id": "428181531447013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/GtWU52wmYM"
        },
        {
            "author_id": "81747388",
            "created_at": "2014-01-28T14:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "428179444583657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando ar puro! =) (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/E4YMfXaeTH"
        },
        {
            "author_id": "823472096",
            "created_at": "2014-01-28T14:37:06.000Z",
            "id": "428174903477411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Islas Atlnticas - http://t.co/FVOmNdwObz"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-01-28T14:31:45.000Z",
            "id": "428173556598308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com uma localiza\u00e7\u00e3o privilegiada no bairro da Freguesia, cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/YsU3BCV4Nz"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2014-01-28T14:23:06.000Z",
            "id": "428171380924760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo, Parque Estadual Carlos Botelho \u00e9 op\u00e7\u00e3o para passeios ecol\u00f3gicos - http://t.co/mbWqpRzpY7"
        },
        {
            "author_id": "49815143",
            "created_at": "2014-01-28T14:22:58.000Z",
            "id": "428171344971595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia com a Amanda Centenaro \u2014 at Parque Estadual do Caracol http://t.co/WPaBmG8D2S"
        },
        {
            "author_id": "1959961788",
            "created_at": "2014-01-28T13:56:15.000Z",
            "id": "428164620759486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 3 http://t.co/4bwdElfTJm http://t.co/AzJmIhL3iw #argentina"
        },
        {
            "author_id": "1959961788",
            "created_at": "2014-01-28T13:53:06.000Z",
            "id": "428163829717942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 1 http://t.co/j9C4z6O3zQ http://t.co/AzJmIhL3iw #argentina"
        },
        {
            "author_id": "158008809",
            "created_at": "2014-01-28T13:46:40.000Z",
            "id": "428162211262251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Sustentaacoes: Roxinhos voltam a viver em liberdade no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/8JLEfRYvik. http://t.co/FdGiHwpKSs"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-01-28T13:38:34.000Z",
            "id": "428160171194318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho \u00e9 op\u00e7\u00e3o para passeios ecol\u00f3gicos em #SP #ecoturismo http://t.co/gMS9QRlulC"
        },
        {
            "author_id": "348464421",
            "created_at": "2014-01-28T13:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "428157521518678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 3: http://t.co/ZJoTvqpOQC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "348464421",
            "created_at": "2014-01-28T13:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "428157330816241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 1: http://t.co/0AsiexTuTp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "348464421",
            "created_at": "2014-01-28T13:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "428157330149351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzana Seija, pesquisadora do Parque Nacional CENAC - Argentina - Parte 2: http://t.co/B3KCfvIE5S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62537884",
            "created_at": "2014-01-28T13:17:47.000Z",
            "id": "428154941358624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaa!!! \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/gOXqoB1pZ2"
        },
        {
            "author_id": "58876017",
            "created_at": "2014-01-28T13:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "428153268901257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nostalgia. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/X5d0mTLvXE"
        },
        {
            "author_id": "2213649617",
            "created_at": "2014-01-28T13:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9816197,
                        -3.11136392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "428150612203958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o 213 pra pegar meu irm\u00e3o na #Nokia (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/x6YKZFnp1G"
        },
        {
            "author_id": "195158013",
            "created_at": "2014-01-28T12:40:54.000Z",
            "id": "428145658650845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia - Um lugar \u00e0 conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-28T12:40:19.000Z",
            "id": "428145512559038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se refrescar do calor no Parque Nacional da Tijuca!\n\nParticipe da atividade de volunt\u00e1rio amanh\u00e3 \u00e0s 9h no... http://t.co/gWoAE2TgiF"
        },
        {
            "author_id": "180078229",
            "created_at": "2014-01-28T12:36:53.000Z",
            "id": "428144648133955587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tMFEDkgNzp"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2014-01-28T12:10:01.000Z",
            "id": "428137885909659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil s\u00f3 tem um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. Mesmo tendo a tecnologia como aliada, n\u00e3o foi poss\u00edvel... http://t.co/FPgzFX829T"
        },
        {
            "author_id": "282611841",
            "created_at": "2014-01-28T12:07:39.000Z",
            "id": "428137294130708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para o Parque Estadual do Turvo t\u00eam novos valores.\nhttp://t.co/jrfYzBDZm2\n\nConfira as normas e valores. http://t.co/KUjLgN1ulS"
        },
        {
            "author_id": "44703586",
            "created_at": "2014-01-28T11:57:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428134711530364930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) http://t.co/uwCl8nPlPN"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2014-01-28T11:54:19.000Z",
            "id": "428133936829849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/U6pYIjDBGv"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-01-28T11:45:59.000Z",
            "id": "428131838880514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhadas de Ver\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e concurso para professores na Escola de Enfermagem est\u00e3o no UFMG na Rede. http://t.co/2onRLVqWXY"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-28T11:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "428129608748531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brindo \u00e0 casa, brindo \u00e0 vida, meus amores, minha fam\u00edlia... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/TVUDoWJfi5"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-28T11:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428129526238167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom diiia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 7 others) http://t.co/kXm37DIoKi"
        },
        {
            "author_id": "27008519",
            "created_at": "2014-01-28T11:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428125948421345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/H465ujcRMM"
        },
        {
            "author_id": "18119102",
            "created_at": "2014-01-28T10:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "428117722795614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/EGnEACoHEr"
        },
        {
            "author_id": "320338233",
            "created_at": "2014-01-28T10:29:34.000Z",
            "id": "428112609620283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque municipal c meu filhote http://t.co/ep7Mi0h3EB"
        },
        {
            "author_id": "339376569",
            "created_at": "2014-01-28T10:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "23532872",
                        "start": 21,
                        "username": "nxzerooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "428109741252804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AGENDA] Dia 01/02 o @nxzerooficial toca na Festa do Figo em Valinhos-SP :: http://t.co/ATy3xQ71pa ::"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2014-01-28T10:04:01.000Z",
            "id": "428106176874561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na capital, o STJ-CE negou o pedido de liminar para a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:33:55.000Z",
            "id": "428098605753171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/h5oZvp4CQO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:33:48.000Z",
            "id": "428098573645774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/51AMubC8fN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:33:13.000Z",
            "id": "428098428904550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BZMOtJLJC4"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:33:08.000Z",
            "id": "428098405152215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d7wUQfTbRa"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:31:53.000Z",
            "id": "428098093133729794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Kedb8lfMXm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:31:48.000Z",
            "id": "428098069758869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8346nxrhVW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:31:34.000Z",
            "id": "428098010912804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4SDeeRHlyw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:31:27.000Z",
            "id": "428097983792414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DqwSA6CVRs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:30:56.000Z",
            "id": "428097854729494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bdBRpxrtdY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T09:30:49.000Z",
            "id": "428097825264521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zBh12JSGKP"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2014-01-28T08:11:54.000Z",
            "id": "428077963725115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Andasibe-Mantadia http://t.co/L2FeysNpE3"
        },
        {
            "author_id": "36953170",
            "created_at": "2014-01-28T08:04:34.000Z",
            "id": "428076120026910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto P\u00f3s navio: rolando no parque (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/z8Kz7uIqHS"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-28T03:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "428011924929130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia fujo com voce para Macae... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mLA5HObDWt"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-28T02:45:01.000Z",
            "id": "427995701876781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "1602347630",
            "created_at": "2014-01-28T02:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "427994990778667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/QZgWoiAX2n Pesca Din\u00e2mica - Pescaria de lambaris no Parque Estadual de"
        },
        {
            "author_id": "1602347630",
            "created_at": "2014-01-28T02:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "427991296964177921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/sR42GYP3SY Pesca Din\u00e2mica - Pescaria de lambaris no Parque Estadual de"
        },
        {
            "author_id": "76484710",
            "created_at": "2014-01-28T01:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47978384,
                        -1.4378277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "427978734592069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "herpeto tem seu valor #nofilter @ Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/BHbPPZ8DBB"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-28T01:23:57.000Z",
            "id": "427975300295557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e do estacionamento. http://t.co/vihY6rmgmE"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2014-01-28T01:01:57.000Z",
            "id": "427969764582227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/ioxG59oxNt"
        },
        {
            "author_id": "122752270",
            "created_at": "2014-01-28T00:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "427969213828182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/9FodIL3O80"
        },
        {
            "author_id": "103960893",
            "created_at": "2014-01-28T00:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94219152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427967712145727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To find God. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BoRIPNwW1b"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-28T00:29:41.000Z",
            "id": "427961642656079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/g27BeI0sT5"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2014-01-28T00:28:07.000Z",
            "id": "427961250060840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, marco na conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais,... http://t.co/gYZFCHpqT5"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-01-28T00:25:31.000Z",
            "id": "427960594663505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Croqui detalhado de vias selecionadas no Parque Nacional do Itatiaia e regi\u00e3o... http://t.co/WXtxFJlgMb"
        },
        {
            "author_id": "196619444",
            "created_at": "2014-01-28T00:16:36.000Z",
            "id": "427958349833842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DO F\u00c3 DO PRAQUEMPEDALA\n- Foto enviada por Vandir Santos - N\u00facleo Casa de Pedra - PETAR (Parque Estadual... http://t.co/ntSn2VuQv7"
        },
        {
            "author_id": "93033596",
            "created_at": "2014-01-28T00:15:32.000Z",
            "id": "427958083201925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta situa\u00e7\u00e3o deve ser porque o local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/F7LW9mmwBd"
        },
        {
            "author_id": "357628076",
            "created_at": "2014-01-28T00:14:28.000Z",
            "id": "427957813768228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/hYEk7Qvnlk"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-01-28T00:14:09.000Z",
            "id": "427957735250882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida  http://t.co/VxyepFxIXA"
        },
        {
            "author_id": "109068362",
            "created_at": "2014-01-27T23:21:50.000Z",
            "id": "427944566872764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rGw93f5lU1"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2014-01-27T23:13:45.000Z",
            "id": "427942531628679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho no interior de SP \u00e9 op\u00e7\u00e3o para... http://t.co/HVf6W5XNWo"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-27T23:12:50.000Z",
            "id": "427942303517638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 tem quase 34 mil hectares e abriga grandes cachoeiras e trilhas. #MINASGERAIS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-27T23:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427939688935325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/GWoylRBmRH"
        },
        {
            "author_id": "116285484",
            "created_at": "2014-01-27T22:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.75370192,
                        -23.75285561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "427937402993516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (S\u00e3o Sebasti\u00e3o, S\u00e3o Paulo) http://t.co/AM6Q0q0acP"
        },
        {
            "author_id": "80671810",
            "created_at": "2014-01-27T22:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "23532872",
                        "start": 34,
                        "username": "nxzerooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "427930407045050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SHOW] S\u00c1BADO (01/02) Tem Show do @nxzerooficial \u00e0 partir das 21:00 na \"Festa do Figo\" em Valinhos/SP.\nINFOS: http://t.co/woCXT1hnnH"
        },
        {
            "author_id": "1105027800",
            "created_at": "2014-01-27T22:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "427930259364016128",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. A falta de agentes facilita o desmatamento. http://t.co/fc2q1EwJ2f"
        },
        {
            "author_id": "46510341",
            "created_at": "2014-01-27T22:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "427930258529325057",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. A falta de agentes facilita o desmatamento. http://t.co/iEp6G3VleM"
        },
        {
            "author_id": "1596520784",
            "created_at": "2014-01-27T22:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1196906480865333248",
                        "start": 0,
                        "username": "IagoEulalio"
                    }
                ]
            },
            "id": "427929143763021825",
            "in_reply_to_user_id": "567341625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iagoeulalio no ai vai ser o rolezeiro mais famoso de tds kkkkkkkkk vai parar de ir nos encontros do parque municipal e vai pros de shopping"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2014-01-27T22:05:47.000Z",
            "id": "427925429484552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/kAbZodCEzL"
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2014-01-27T22:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "43347078",
                        "start": 16,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "427925376312946688",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente RT@sosma Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579km\u00b2 d \u00e1rea protegida.A falta d agentes facilita o desmatamento. http://t.co/ekaDmygUWd"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2014-01-27T22:05:28.000Z",
            "id": "427925347964026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/daHx6nPBWM"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-01-27T22:04:06.000Z",
            "id": "427925004945469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. A falta de agentes facilita o desmatamento. http://t.co/u8rCwLCP0Q"
        },
        {
            "author_id": "70240779",
            "created_at": "2014-01-27T21:52:58.000Z",
            "id": "427922203628171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Vis\u00e3o geral da parte alta http://t.co/ou8k4BoNgC"
        },
        {
            "author_id": "20943146",
            "created_at": "2014-01-27T21:49:05.000Z",
            "id": "427921228469653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/DVdo1l4Eyr"
        },
        {
            "author_id": "20943146",
            "created_at": "2014-01-27T21:48:04.000Z",
            "id": "427920969391681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/llmutazgjw"
        },
        {
            "author_id": "371474114",
            "created_at": "2014-01-27T21:44:22.000Z",
            "id": "427920040243904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho em Montes Claros-MG re\u00fane dezenas de jovens e a pol\u00edcia que mais uma vez define jovens negros como... http://t.co/7hCgfXspsM"
        },
        {
            "author_id": "515842810",
            "created_at": "2014-01-27T21:32:33.000Z",
            "id": "427917065383866370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gAtBHgVFX0"
        },
        {
            "author_id": "561474748",
            "created_at": "2014-01-27T21:31:05.000Z",
            "id": "427916697698594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/K3W6WFRMy0"
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-01-27T21:20:00.000Z",
            "id": "427913907366141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca-RJ http://t.co/PDb3SHDQcB"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-27T21:15:11.000Z",
            "id": "427912695648878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas de milhares de anos, Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o de Ponta Grossa. #PARAN\u00c1 #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "155316344",
            "created_at": "2014-01-27T21:12:23.000Z",
            "id": "427911991030595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 01/02 show em Valinhos/SP na Festa do Figo. Informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/nRaLK23lui"
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-01-27T21:05:06.000Z",
            "id": "427910157746860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade!! #kite3 #wind #light #nograu @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/qY9EkCdGDe"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2014-01-27T20:58:34.000Z",
            "id": "427908514087186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Traco\u00e1, Parque Nacional dos Pacaas Novos, em Rond\u00f4nia.\n\nSELVA ! http://t.co/vCCazsyZIP"
        },
        {
            "author_id": "119088296",
            "created_at": "2014-01-27T20:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90785268,
                        -19.60506156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "427906305828069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 @ Serra do Cip\u00f3 http://t.co/sEQ8ejUwuK"
        },
        {
            "author_id": "14859460",
            "created_at": "2014-01-27T20:43:55.000Z",
            "id": "427904827885387777",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do xisto, isto:\u201c@silva_marina: O Parque Nacional do Igua\u00e7u sofre uma nova amea\u00e7a http://t.co/7QKucQITAj\u201d"
        },
        {
            "author_id": "334417230",
            "created_at": "2014-01-27T20:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75905133,
                        -9.61286954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "427901755398299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/Y2avvgwaBS"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-01-27T20:13:37.000Z",
            "id": "427897200325435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nRede Sustentabilidade, 27 de janeiro... http://t.co/Ok7CcXT9KC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-27T20:07:00.000Z",
            "id": "427895535102885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/pwoBhimTP8"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-01-27T20:04:20.000Z",
            "id": "427894865158885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos contra a Estrada do Colono! Temos que nos mobilizar. http://t.co/9nC3dm4Xe1"
        },
        {
            "author_id": "295589844",
            "created_at": "2014-01-27T20:03:44.000Z",
            "id": "427894716148224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yQUW6YKDl3"
        },
        {
            "author_id": "46152975",
            "created_at": "2014-01-27T19:50:14.000Z",
            "id": "427891318757392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pauta imprescind\u00edvel http://t.co/sEzOC46U6M"
        },
        {
            "author_id": "28063831",
            "created_at": "2014-01-27T19:18:03.000Z",
            "id": "427883218009063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3KV3GvRk7e"
        },
        {
            "author_id": "50846231",
            "created_at": "2014-01-27T19:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "861750361895432193",
                        "start": 100,
                        "username": "maisumnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "427882502368141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B3C0NqktVT via @maisumnarede"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2014-01-27T19:11:58.000Z",
            "id": "427881687251316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou se preferir que tal conhecer o Parque Estadual da Pedra Azul em #DomingosMartins?... http://t.co/rp5pyAv9H5"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2014-01-27T19:09:34.000Z",
            "id": "427881081358909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor continua que tal conhecer o  Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha em #Guarapari?... http://t.co/QfRHDuR6c5"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-01-27T19:09:10.000Z",
            "id": "427880980745965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERY DE LINDE E O PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA via Mo\u00e7ambique para todos - EDUARDO DE CASTRO ... http://t.co/cI6dMoSKB6"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:56:35.000Z",
            "id": "427877814319079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas... http://t.co/CedP5VnMvi"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:55:28.000Z",
            "id": "427877536203145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas http://t.co/m6qQM35oyW"
        },
        {
            "author_id": "46152975",
            "created_at": "2014-01-27T18:54:41.000Z",
            "id": "427877339159343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/Ap9dNfpMea"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2014-01-27T18:53:55.000Z",
            "id": "427877145164009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u sofre uma nova amea\u00e7a: a poss\u00edvel constru\u00e7\u00e3o da \u201cEstrada-Parque Caminho do Colono\u201d \u2013 http://t.co/4jI6fcNdNX"
        },
        {
            "author_id": "58007612",
            "created_at": "2014-01-27T18:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34916867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "427877032580902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc73\ud83d\ude4c\ud83c\udf3f\ud83d\udca6 #serradocip\u00f3 #mg @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4wI7bxoUlu"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2014-01-27T18:49:38.000Z",
            "id": "427876066615500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ nega liminar para constru\u00e7\u00e3o do Jardim Fortaleza na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do rio Coc\u00f3 http://t.co/SrNsLuFJ00 #SalveOCoc\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "176421798",
            "created_at": "2014-01-27T18:46:07.000Z",
            "id": "427875180455948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha estudar o YOUCAT conosco...\nTodo \u00faltimo domingo do m\u00eas \u00e1s 8h30 no Parque Municipal... http://t.co/XPeuwAZNSj"
        },
        {
            "author_id": "51746799",
            "created_at": "2014-01-27T18:41:50.000Z",
            "id": "427874104369106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16:41 | MANCHETE e CONTE\u00faDO |  Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de terras protegidas. http://t.co/N8Y6o4QKwr &gt;&gt; http://t.co/UP0ItMwmCd"
        },
        {
            "author_id": "295589844",
            "created_at": "2014-01-27T18:33:58.000Z",
            "id": "427872122246295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/WdRu8T9ZWW"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2014-01-27T18:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "54341363",
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427871943174283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/N9KHv62ISc via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-01-27T18:32:24.000Z",
            "id": "427871728702722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERY DE LINDE E O PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA http://t.co/l6b5Sz3Ckv"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-27T18:19:04.000Z",
            "id": "427868373650014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/Z91BYFJstO"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:18:30.000Z",
            "id": "427868232138375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas http://t.co/EEbAghopiB"
        },
        {
            "author_id": "112477058",
            "created_at": "2014-01-27T18:15:51.000Z",
            "id": "427867564417769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OBdbg4U2P3"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-01-27T18:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82716657,
                        -2.74783514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "427867226553991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Canto de Atins, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses. Maranh\u00e3o, 13 jan 14. @ Atins http://t.co/3GdNVsudAH"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2014-01-27T18:07:54.000Z",
            "id": "427865565772791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e3o abertas... http://t.co/RNlgsnQpFn"
        },
        {
            "author_id": "100768835",
            "created_at": "2014-01-27T17:41:19.000Z",
            "id": "427858874901999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/2dakddDR13"
        },
        {
            "author_id": "60958478",
            "created_at": "2014-01-27T17:37:05.000Z",
            "id": "427857808940605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente inteligente na vida da gente http://t.co/qQ80HZw5OM"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2014-01-27T17:32:51.000Z",
            "id": "427856743629357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no interior de SP \u00e9 op\u00e7\u00e3o para passeios ecol\u00f3gicos http://t.co/SRWALmPMvs"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-27T17:32:21.000Z",
            "id": "427856616491589632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/Fb1iVcnxpk"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-01-27T17:30:01.000Z",
            "id": "427856030736080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida\n\nA \u00e1rea de 1,8 milh\u00e3o de km\u00b2 envolvendo unidades de... http://t.co/tWHq9JVEfh"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-01-27T17:22:40.000Z",
            "id": "427854181433479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural organiza visita \u00e0 \u00e1rea protegida da #PontadeS\u00e3oLouren\u00e7o: A Associa\u00e7\u00e3o de Vigilantes da Natureza da... http://t.co/MF0V7KuVRo"
        },
        {
            "author_id": "26472786",
            "created_at": "2014-01-27T17:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23122672,
                        -22.91009305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427850910145200128",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@silva_marina: O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/DpQ3VYnShI\u201d #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "1276294320",
            "created_at": "2014-01-27T16:58:31.000Z",
            "id": "427848104952352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/FHpjbUgPrm"
        },
        {
            "author_id": "66812465",
            "created_at": "2014-01-27T16:48:44.000Z",
            "id": "427845642145505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba os detalhes do Processo Experimental de Regulamenta\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal do Tabuleiro http://t.co/d0LLVgvkMC"
        },
        {
            "author_id": "157295352",
            "created_at": "2014-01-27T16:26:06.000Z",
            "id": "427839945039151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@silva_marina: O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/22O95D1KcE um \u00f3timo artigo."
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2014-01-27T16:25:23.000Z",
            "id": "427839764683685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/eDgmR9sjdp\u00b2-de-area-protegida/"
        },
        {
            "author_id": "60958478",
            "created_at": "2014-01-27T16:19:33.000Z",
            "id": "427838297822740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente inteligente na vida da gente http://t.co/4shrdgyPR2"
        },
        {
            "author_id": "133744694",
            "created_at": "2014-01-27T16:16:57.000Z",
            "id": "427837642458558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/75bAZJFGcz"
        },
        {
            "author_id": "1219371278",
            "created_at": "2014-01-27T16:15:38.000Z",
            "id": "427837309804118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - IPAM http://t.co/xGIl0HIQgj"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2014-01-27T16:15:17.000Z",
            "id": "427837222679633921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pouco! RT @silva_marina O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/ndluYqaJgh"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2014-01-27T16:13:22.000Z",
            "id": "427836739827154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O Brasil tem apenas um fiscal a cada 579 quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea protegida - http://t.co/LQZjCXZYr8"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-01-27T16:08:19.000Z",
            "id": "427835469317959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho no CicloVivo - Plantando Not\u00edcias um dos maiores portais voltados \u00e0 sustentabilidade!! http://t.co/OAmahpDT8W"
        },
        {
            "author_id": "158561073",
            "created_at": "2014-01-27T15:45:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00283248,
                        -19.91938608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427829809004437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VistaLinda #ArPuro #ObraDeDeus #NasAlturas @ Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/8XnkfKsp20"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-01-27T15:32:15.000Z",
            "id": "427826393419104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba os detalhes do Processo Experimental de Regulamenta\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal do Tabuleiro http://t.co/gi3h6xhB1R"
        },
        {
            "author_id": "1854690703",
            "created_at": "2014-01-27T15:02:53.000Z",
            "id": "427819004141400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - http://t.co/B80SDQP1nZ"
        },
        {
            "author_id": "188316079",
            "created_at": "2014-01-27T14:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "54341363",
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427814145434460161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/IPYTKtYhHp via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "47783177",
            "created_at": "2014-01-27T14:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "427803687218855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/RSKCFmQk0W"
        },
        {
            "author_id": "1549243250",
            "created_at": "2014-01-27T13:55:46.000Z",
            "id": "427802110915530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 O parque estadual . http://t.co/j9qYQcVAxD"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2014-01-27T13:50:43.000Z",
            "id": "427800842129772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. Falta de agentes facilita o desmatamento.http://t.co/uEl4ccZzq8"
        },
        {
            "author_id": "158515942",
            "created_at": "2014-01-27T13:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "427797924060606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/NJuOdeETCv"
        },
        {
            "author_id": "180964614",
            "created_at": "2014-01-27T13:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "54341363",
                        "start": 42,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427795778258878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sobram pol\u00edticos que n\u00e3o fazem nada. RT @JornalOGlobo: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de terras protegidas. http://t.co/hItLw8fB74"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-01-27T13:25:19.000Z",
            "id": "427794451067854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de terras protegidas. http://t.co/KVZf7hEO76"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2014-01-27T13:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "57254597",
                        "start": 94,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "427794219940315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual no interior de SP \u00e9 op\u00e7\u00e3o para passeios ecol\u00f3gicos http://t.co/3ygmXzE8bV via @CicloVivo #turismo #f\u00e9rias #SP"
        },
        {
            "author_id": "68512588",
            "created_at": "2014-01-27T13:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "131574396",
                        "start": 84,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "427793861721595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/EEPvBdHofd Padr\u00e3o @dilmabr!"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-01-27T13:20:37.000Z",
            "id": "427793266688270337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/ntCw1n9zCr"
        },
        {
            "author_id": "471616801",
            "created_at": "2014-01-27T13:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427789174574698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/82FcwwWM5l"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-27T12:58:16.000Z",
            "id": "427787642801881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ESPORTIVO E DE AVENTURA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/Zw8xTluExA"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2014-01-27T12:56:31.000Z",
            "id": "427787202223828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: O parque nacional de Nairobi, um ... http://t.co/SdnTR220L7"
        },
        {
            "author_id": "65931421",
            "created_at": "2014-01-27T12:52:35.000Z",
            "id": "427786210468040705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Jw1NuPGQBA"
        },
        {
            "author_id": "177569297",
            "created_at": "2014-01-27T12:51:42.000Z",
            "id": "427785990544306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tem o melhor abacaxi de todos, certamente!!!!\" @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula: http://t.co/Z0wkLjpzIB #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-27T12:42:23.000Z",
            "id": "427783645261467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "377621066",
            "created_at": "2014-01-27T12:25:23.000Z",
            "id": "427779365431037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MundiNews BRASIL: Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/mrm1IvLooo"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-01-27T12:20:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427778159392460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho realizado no fim de semana, no Parque Municipal de Montes Claros, norte de Minas, reuniu 500 pessoas."
        },
        {
            "author_id": "177569297",
            "created_at": "2014-01-27T11:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38144469,
                        -29.39275731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "427771778900197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (S\u00e3o Francisco de Paula, RS) http://t.co/pbRp2xTo9e"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-01-27T11:31:25.000Z",
            "id": "427765785621454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2013 http://t.co/cxWxRpFYNC"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-01-27T11:15:43.000Z",
            "id": "427761833009623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/elnVDdqYiD"
        },
        {
            "author_id": "1390513748",
            "created_at": "2014-01-27T10:55:12.000Z",
            "id": "427756671285624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo... (http://t.co/rho6lHUsX7)"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2014-01-27T10:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427755941254406145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/swLtqFUvpr"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2014-01-27T10:51:01.000Z",
            "id": "427755619983327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida. \n http://t.co/nFTR8aqhMH"
        },
        {
            "author_id": "1886885233",
            "created_at": "2014-01-27T10:33:53.000Z",
            "id": "427751306715885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida: S\u00c3O PAULO \u2014 A \u00e1rea de 1,8 milh\u00e3o... http://t.co/sn6VWdV9WJ #PlantaoCidades"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2014-01-27T10:28:10.000Z",
            "id": "427749869634084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://t.co/oXOMBr4baP"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2014-01-27T10:17:29.000Z",
            "id": "427747179730456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Mantiqueira, em S\u00e3o Paulo,  foi eleita pela revista Science como o oitavo local de \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta."
        },
        {
            "author_id": "71722513",
            "created_at": "2014-01-27T10:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427744844044574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cdcGAa6XYK"
        },
        {
            "author_id": "119344217",
            "created_at": "2014-01-27T07:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "119344217",
                        "start": 81,
                        "username": "_usinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "427711523587231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida contra adversidade clim\u00e1tica \u00e9 recorde http://t.co/oraw69Zxzn via @_usinas"
        },
        {
            "author_id": "154695969",
            "created_at": "2014-01-27T04:19:56.000Z",
            "id": "427657198362034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo (26/01), estive no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (SP), onde vivem os ind\u00edgenas da Aldeia Tekoa Ytu. Povo... http://t.co/ykmvk9rKkK"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2014-01-27T02:24:07.000Z",
            "id": "427628055251910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com esse calor to pensando seriamente ir no parque nacional em Tere essa semana, tudo que preciso!!!"
        },
        {
            "author_id": "277082128",
            "created_at": "2014-01-27T01:53:05.000Z",
            "id": "427620244668944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpa, nem vou falar do sexo no parquinho do parque municipal entao kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2014-01-27T01:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "427614243194929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de praia assim! Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia. #praia #beach #seashore #mar #colombia\u2026 http://t.co/K3cQiwkyPT"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2014-01-27T00:51:22.000Z",
            "id": "427604710711754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada pela Icomi, em Santana, que est\u00e1 sendo invadida por quem tem dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "199930439",
            "created_at": "2014-01-27T00:44:42.000Z",
            "id": "427603036157267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dNWDNkiUjx"
        },
        {
            "author_id": "354028657",
            "created_at": "2014-01-27T00:17:41.000Z",
            "id": "427596233818271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal :D http://t.co/DmA9x1o0QI"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2014-01-27T00:12:25.000Z",
            "id": "427594908657270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Jequitinhonha e Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura http://t.co/Fgrgqqruty"
        },
        {
            "author_id": "323353057",
            "created_at": "2014-01-26T23:52:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "427589779262558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi mais o menos assim.' #passeio #bondinho #gruta #Amor #morcegos @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/mTGc4Ks7ll"
        },
        {
            "author_id": "141024974",
            "created_at": "2014-01-26T23:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643784,
                        -26.920416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "427586727960928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itaja\u00ed #SantaeBelaCatarina #Bike #OmiPinh\u00e3oLaDePinh\u00e3o @ Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia http://t.co/0xl1R2munB"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2014-01-26T23:36:24.000Z",
            "id": "427585847681359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-QUEM ME VIU HOJE NO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI CURTI AI PRA MIM SABER ? :P"
        },
        {
            "author_id": "1127276324",
            "created_at": "2014-01-26T23:29:18.000Z",
            "id": "427584059850907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver \u00e9 diferente de estar vivo @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/3dliRs1euq"
        },
        {
            "author_id": "63822758",
            "created_at": "2014-01-26T23:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "427581558959403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/75R4IBxZgr"
        },
        {
            "author_id": "132351625",
            "created_at": "2014-01-26T23:13:57.000Z",
            "id": "427580198067109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feiao po @ Rampa de Voo Livre (Parque Natural Municipal Embratel 21) http://t.co/mnx73a74fQ"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2014-01-26T23:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "427577759658156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a sau \u2728\ud83d\ude46\ud83c\udf80\ud83d\udc97\ud83d\udc8b #prima #linda #happy @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/TZgR4oY5bh"
        },
        {
            "author_id": "18452422",
            "created_at": "2014-01-26T22:47:02.000Z",
            "id": "427573424350035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque estadual pedra branca http://t.co/IPlWpjUr3r"
        },
        {
            "author_id": "18452422",
            "created_at": "2014-01-26T22:46:22.000Z",
            "id": "427573254522679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Estadual Pedra Branca http://t.co/Zgs88PTvkI"
        },
        {
            "author_id": "90161630",
            "created_at": "2014-01-26T22:24:18.000Z",
            "id": "427567702497329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Instamoment #love #friends #sunday #iloveit \u2764\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf03 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/QVbhqCh54C"
        },
        {
            "author_id": "90161630",
            "created_at": "2014-01-26T22:20:42.000Z",
            "id": "427566795156127745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde com elas \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/kviwUFU8o1"
        },
        {
            "author_id": "2301394827",
            "created_at": "2014-01-26T22:14:00.000Z",
            "id": "427565108643237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagei pra Aracruz hoje, ai passei pelo Parque Municipal do Aricanga pensei tenho que fazer uma visita."
        },
        {
            "author_id": "54731122",
            "created_at": "2014-01-26T22:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56145287,
                        -20.4509399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "427564025992736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Prosa (Campo Grande, MS) http://t.co/1FmhLD7zb4"
        },
        {
            "author_id": "472968215",
            "created_at": "2014-01-26T21:44:31.000Z",
            "id": "427557688109985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque#algod\u00f3n#ummmmmm# @ Parque Municipal de Constanza http://t.co/yfQraH2TNU"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-26T21:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "427556893276790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que Deus nos conceda uma semana cheia de b\u00ean\u00e7\u00e3os!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/Uxvphp6Tn0"
        },
        {
            "author_id": "58301043",
            "created_at": "2014-01-26T21:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02858846,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "427556749244379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de domingo no parque \ud83c\udf3f @ Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho http://t.co/5QJ1hJpXRL"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2014-01-26T21:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73479882,
                        -29.35587982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "427556069867786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beach #Praia #viagem #travel #instatravel #Summer #Trip @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/8HFTinGiZ7"
        },
        {
            "author_id": "467519118",
            "created_at": "2014-01-26T21:35:50.000Z",
            "id": "427555502663282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rol\u00e9 de skate com azamiga e com os meus gays &lt;33 \u2014 se sentindo skatista em Parque Municipal - Alto Araguaia - MT http://t.co/HIYhSc2KR1"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T21:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427554693095886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor cia do mundo! \u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc8f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/CUmjnxMIB5"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2014-01-26T21:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73479882,
                        -29.35587982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "427554450698694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Landscape #Paisagem #Beach #Praia #travel #instatravel #viagem #Summer #NoFilter @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/NRee1qDIZb"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2014-01-26T21:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73455435,
                        -29.35574466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "427553403838152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beach #Praia #Paisagem #Landscape #Ver\u00e3o #Summer #travel #instatravel #viagem @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/4NakL0OlXQ"
        },
        {
            "author_id": "318414675",
            "created_at": "2014-01-26T21:23:18.000Z",
            "id": "427552351000342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a esposa Ana Rita Matos no parque municipal. http://t.co/OH14qnBpxY"
        },
        {
            "author_id": "217921227",
            "created_at": "2014-01-26T20:43:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1319492,
                        -22.5273696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "427542244313554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Z1fmVpkmPi"
        },
        {
            "author_id": "69709158",
            "created_at": "2014-01-26T20:30:32.000Z",
            "id": "427539072983519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor contato que h\u00e1. Natureza! \ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf33 #Rio #Trilha #AltoDaBoaVista @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EDxUvIEzCS"
        },
        {
            "author_id": "83730031",
            "created_at": "2014-01-26T20:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74904038,
                        -15.4494758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "427531930775851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adios chapada! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/lLf8hHYTTm"
        },
        {
            "author_id": "215856243",
            "created_at": "2014-01-26T19:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50516719,
                        -23.81835105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "427530293155995650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento de Jah! (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/PalAi9xQjx"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T19:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427528767633125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fFk598cv7p"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-01-26T19:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "427527352202305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/s2uL9ElT2a"
        },
        {
            "author_id": "737390060",
            "created_at": "2014-01-26T19:41:08.000Z",
            "id": "427526639703318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Quirigu\u00e1 http://t.co/1Lfm326dBt"
        },
        {
            "author_id": "162403238",
            "created_at": "2014-01-26T19:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "427523773412433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/pv1oBRFeJb"
        },
        {
            "author_id": "162403238",
            "created_at": "2014-01-26T19:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "427523180375597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 no parque com minha pretaaa :) @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/6xIK4fuYfF"
        },
        {
            "author_id": "162403238",
            "created_at": "2014-01-26T19:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "427522427447705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que adorar a Deus, Te amo minha gata mararuiz30 @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/oQ7CfSH5L9"
        },
        {
            "author_id": "2213262290",
            "created_at": "2014-01-26T19:20:12.000Z",
            "id": "427521370986008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque nacional hoje e meu cabelo esta um lixo"
        },
        {
            "author_id": "235378174",
            "created_at": "2014-01-26T19:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427519264942485504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque - Belo Horizonte. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7cQ9NXWbLx"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2014-01-26T19:04:13.000Z",
            "id": "427517349298573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia - http://t.co/KY91hKMxRB"
        },
        {
            "author_id": "332991914",
            "created_at": "2014-01-26T18:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427515750551932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse concreto no contraste da beleza com o verde... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/dPPRUZnTkq"
        },
        {
            "author_id": "127705938",
            "created_at": "2014-01-26T18:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "34048373",
                        "start": 79,
                        "username": "jeversonlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "427515603357032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a cidade. .. Parque super lindo (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @jeversonlima) [pic]: http://t.co/AB6qTIxQTC"
        },
        {
            "author_id": "103350399",
            "created_at": "2014-01-26T18:50:01.000Z",
            "id": "427513774153940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/U1zIQ9Kwun"
        },
        {
            "author_id": "346103088",
            "created_at": "2014-01-26T18:37:56.000Z",
            "id": "427510736269897729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o, e vamos que mais tarde tem mais ! ;) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/W3r5jFhc03"
        },
        {
            "author_id": "26937869",
            "created_at": "2014-01-26T18:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73455435,
                        -29.35574466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "427506659687428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/21tZb8nsIA"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-01-26T18:20:27.000Z",
            "id": "427506335580581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: Um rinoceronte foi abatido por ca\u00e7adores furtivos... http://t.co/x4ySpLNWvF"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2014-01-26T18:20:17.000Z",
            "id": "427506294618980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: Um rinoceronte foi abatido por ca\u00e7adores furtivos... http://t.co/zFTt9Uwbab"
        },
        {
            "author_id": "3291621",
            "created_at": "2014-01-26T18:14:02.000Z",
            "id": "427504721566240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum amg j\u00e1 foi ao PETAR, o parque estadual cheio de cavernas no Vale do Ribeira?"
        },
        {
            "author_id": "739543026",
            "created_at": "2014-01-26T18:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48991672,
                        -20.36431883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "427504474828328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \u00e9 vida. @ Parque Natural Municipal das Andorinhas http://t.co/5MbCXBTWIK"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T18:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427504310361268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1fx2ktXg5y"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T18:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427502176538468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Sunday! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D8rGmCfU3i"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2014-01-26T18:03:49.000Z",
            "id": "427502148771774465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional: Um rinoceronte foi abatido por ca\u00e7adores furtiv... http://t.co/rW4ZOrGD1p"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T18:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427501695783161857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avante!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BBUHDDEGQQ"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T18:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427501421047844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SFXbJaS0IJ"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2014-01-26T17:59:35.000Z",
            "id": "427501083183702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia:  http://t.co/5ocWl2Q29y"
        },
        {
            "author_id": "58011564",
            "created_at": "2014-01-26T17:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427500397176324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura de domingo \ud83d\udc4c\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0gUPOwhnRm"
        },
        {
            "author_id": "17324748",
            "created_at": "2014-01-26T17:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63608758,
                        -22.61843423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "427500258227404801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/fUObyqW16s"
        },
        {
            "author_id": "158807851",
            "created_at": "2014-01-26T17:54:06.000Z",
            "id": "427499702666690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que possamos transbordar sentimentos bons, que adentra a alma e acalma o cora\u00e7\u00e3o.\" @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/mHhKyzaJN1"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2014-01-26T17:49:06.000Z",
            "id": "427498446199599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-01-26T17:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427497024691642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Sunday!!:) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jdotalZWZg"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-01-26T17:38:12.000Z",
            "id": "427495700910194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/PFprpJNkg0"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-01-26T17:36:34.000Z",
            "id": "427495290182975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/bAzBZUdfUz"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2014-01-26T17:34:10.000Z",
            "id": "427494688417783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/c1S0HgxUav"
        },
        {
            "author_id": "244553819",
            "created_at": "2014-01-26T17:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25784611,
                        -22.97047889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427493796465872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o para o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar! #riodejaneiro #like #beautiful #brazil #sugarloaf #tour @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/1ueqcN5zOI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-26T17:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "427491466970402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5Y1hkl6awb"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-01-26T17:17:12.000Z",
            "id": "427490418415382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Rinoceronte abatido por ca\u00e7adores furtivos em parque nacional do Qu\u00e9nia http://t.co/WgAlWmyfV6"
        },
        {
            "author_id": "1921750124",
            "created_at": "2014-01-26T17:16:45.000Z",
            "id": "427490304518680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tive um \u00f3timo dia na Floresta Nacional do Ipanema em Iper\u00f3 SP."
        },
        {
            "author_id": "201796110",
            "created_at": "2014-01-26T17:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34916867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "427490172100681729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/ekk7mGgj4t"
        },
        {
            "author_id": "2225355092",
            "created_at": "2014-01-26T17:12:34.000Z",
            "id": "427489251505102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ir no para e depois no parque municipal , bjs"
        },
        {
            "author_id": "550599697",
            "created_at": "2014-01-26T17:09:19.000Z",
            "id": "427488432202330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o esquema \u00e9 ir pro parque municipal dan\u00e7ar axe"
        },
        {
            "author_id": "62785737",
            "created_at": "2014-01-26T17:05:59.000Z",
            "id": "427487593161584641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Fazenda Ipanema. Muito bom. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/S1JTPw26Ff"
        },
        {
            "author_id": "8521192",
            "created_at": "2014-01-26T16:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "427483249435496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/aS4bkHARHi"
        },
        {
            "author_id": "36351641",
            "created_at": "2014-01-26T16:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50169426,
                        -23.79562765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "427483120120918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria \ud83d\udc20 \\o/ (@ Parque Estadual da Serra do Mar) [pic]: http://t.co/Xjs9ohIOQW"
        },
        {
            "author_id": "287973740",
            "created_at": "2014-01-26T16:25:28.000Z",
            "id": "427477398636875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oooh ta rolando um evento no parque municipal so nao sei se eu animo de ir ou nao"
        },
        {
            "author_id": "476793731",
            "created_at": "2014-01-26T16:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427474690752667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 6 others) http://t.co/sv4NRUOvPu"
        },
        {
            "author_id": "317525153",
            "created_at": "2014-01-26T16:06:34.000Z",
            "id": "427472642472300545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na vibe \u2014 at Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/RoCh9xLxPe"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2014-01-26T16:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427472442383413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \\0/ @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0UDkufinwL"
        },
        {
            "author_id": "43375997",
            "created_at": "2014-01-26T15:57:22.000Z",
            "id": "427470326365442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^.^ Teto de vinil!!! &lt;3 @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/xyuQ3I5bf0"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2014-01-26T15:49:50.000Z",
            "id": "427468431424626688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios: A equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u, unidade de c... http://t.co/Ny8wcpCX3A"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-26T15:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "212345407",
                        "start": 20,
                        "username": "DanisiaFreitas"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "66401050",
                        "start": 37,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "427466721772175360",
            "in_reply_to_user_id": "212345407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos marcar! ;) RT @DanisiaFreitas: @RobertoGermano Convite aceito. Pode agendar q quero conhecer o Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o.!!"
        },
        {
            "author_id": "212345407",
            "created_at": "2014-01-26T15:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66401050",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "427466333522259969",
            "in_reply_to_user_id": "66401050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoGermano Convite aceito. Pode agendar q quero conhecer o Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o.!!"
        },
        {
            "author_id": "296524257",
            "created_at": "2014-01-26T15:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39209541,
                        -22.97023586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427464950966386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha e uma cachoeira... nada melhor pra matar a ressaca. Rsrs @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/QWykkoICLm"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-26T15:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "427463674086051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Nosso tempo \u00e9 hoje... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/Utj27WsTln"
        },
        {
            "author_id": "24483568",
            "created_at": "2014-01-26T15:21:50.000Z",
            "id": "427461383815704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolezinho marcado no parque municipal...gente vai ler um livro seri\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "98377371",
            "created_at": "2014-01-26T15:19:35.000Z",
            "id": "427460816401866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - PI http://t.co/TRcYCi6OtB"
        },
        {
            "author_id": "146155907",
            "created_at": "2014-01-26T15:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "202251461",
                        "start": 52,
                        "username": "luizasambrosio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427457525844561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @luizasambrosio http://t.co/pqzYoDTrsa"
        },
        {
            "author_id": "14979507",
            "created_at": "2014-01-26T14:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "427454387041337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 7 others http://t.co/a69K3im9rA"
        },
        {
            "author_id": "218924413",
            "created_at": "2014-01-26T14:43:06.000Z",
            "id": "427451635204636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 24 others http://t.co/SYtE1JPvb5"
        },
        {
            "author_id": "202251461",
            "created_at": "2014-01-26T14:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427451383814840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/ECwVzHAd4U"
        },
        {
            "author_id": "352650680",
            "created_at": "2014-01-26T14:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9349498,
                        -19.9169433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427447681200717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia ;) @ Parque Municipal /Belo Horizonte-MG http://t.co/ze8ZTXdxG3"
        },
        {
            "author_id": "374252673",
            "created_at": "2014-01-26T14:26:07.000Z",
            "id": "427447364308459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulei pra caralho no show de rock ontem e dps entrei no rio do parque municipal com a maria e o hetero"
        },
        {
            "author_id": "425349905",
            "created_at": "2014-01-26T14:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3653932,
                        -23.8239975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "427446795506298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar,o verdadeiro paraiso aqui esta !!\n#cachoeira @ ilhabela-parque estadual http://t.co/0JR8lEcRRW"
        },
        {
            "author_id": "525764086",
            "created_at": "2014-01-26T13:55:38.000Z",
            "id": "427439690271047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/... \u2014 at Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Avkp72toTf"
        },
        {
            "author_id": "1470462115",
            "created_at": "2014-01-26T13:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06685905,
                        -22.54111029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "427438241646923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu @ Parque nacional de itaiaia http://t.co/T1QVNQhvzX"
        },
        {
            "author_id": "116475297",
            "created_at": "2014-01-26T13:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03356627,
                        -20.05941098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "427436252200071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Belo Horizonte!!! #nofilter #outdoor @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/fpNi1Z94oy"
        },
        {
            "author_id": "168783441",
            "created_at": "2014-01-26T13:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "427433158838321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade se encontra nas coisas mais simples da terra \ue03e @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/PGszcSpDwF"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-26T13:27:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "427432497496870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo Nublado no Parque Nacional de Aparados da Serra, 22\u00ba C e sem visibilidade nos c\u00e2nions Itaimbezinho e Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "25595669",
            "created_at": "2014-01-26T12:54:48.000Z",
            "id": "427424382844411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo pro parque municipal andar de pedalinho e comer algod\u00e3o doce :-)"
        },
        {
            "author_id": "2266514078",
            "created_at": "2014-01-26T12:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "301981059",
                        "start": 1,
                        "username": "TurismPortugal"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "97455312",
                        "start": 115,
                        "username": "dcarrasco96"
                    }
                ]
            },
            "id": "427424237952196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@TurismPortugal: Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/7b9np3EHEF\"@dcarrasco96"
        },
        {
            "author_id": "26054510",
            "created_at": "2014-01-26T12:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427422472984879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 Como a vista \u00e9 linda da roda-gigante \ud83c\udfa1 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0ilhVMVJLB"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2014-01-26T12:46:02.000Z",
            "id": "427422177944936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/p1wVQD1IQC"
        },
        {
            "author_id": "26054510",
            "created_at": "2014-01-26T12:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427417104644845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem o pato, pato aqui, pato acol\u00e1! #sqn #marreco @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/RYeBfFoz0e"
        },
        {
            "author_id": "50564915",
            "created_at": "2014-01-26T12:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427415653679894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/7N0YZkPBHj"
        },
        {
            "author_id": "66548493",
            "created_at": "2014-01-26T12:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "427412651061555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o clima delicioso (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/YvT2cba3s0"
        },
        {
            "author_id": "50474433",
            "created_at": "2014-01-26T12:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "427411370209206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ofg6wo5py9"
        },
        {
            "author_id": "119344217",
            "created_at": "2014-01-26T11:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "119344217",
                        "start": 81,
                        "username": "_usinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "427410540671954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida contra adversidade clim\u00e1tica \u00e9 recorde http://t.co/oraw69Zxzn via @_usinas"
        },
        {
            "author_id": "152279580",
            "created_at": "2014-01-26T11:55:14.000Z",
            "id": "427409390267035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta pesado hj! Mas vamos q vamos... (@ PARQUE MUNICIPAL DA SERRA DO MENDANHA) http://t.co/Gl6eE3RaP1"
        },
        {
            "author_id": "65745828",
            "created_at": "2014-01-26T11:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "427406547539738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) [pic]: http://t.co/qcThoS8C6a"
        },
        {
            "author_id": "352650680",
            "created_at": "2014-01-26T11:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9349498,
                        -19.9169433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427405801863778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TourBh #Domingaofeliz #Instagood #sol #Natureza #Bomdia @ Parque Municipal /Belo Horizonte-MG http://t.co/lVqRCXazLQ"
        },
        {
            "author_id": "149315222",
            "created_at": "2014-01-26T11:22:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427401244916084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) [pic]: http://t.co/DavIhOBWND"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-26T10:28:44.000Z",
            "id": "427387624416739328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u abrem \u00e0s 09h00. Para evitar filas, ingressos podem ser comprados atrav\u00e9s da internet."
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-01-26T10:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "427386755214753792",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Trilha no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador. \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-01-26T10:09:03.000Z",
            "id": "427382668502654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de deitar na grama da pedra bal\u00e3o ou do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "928600741",
            "created_at": "2014-01-26T09:38:41.000Z",
            "id": "427375029329068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Galeribhaaaa!!! O primeiro pulo do dia! Hahahaha @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/XjeXR0vVpV"
        },
        {
            "author_id": "169613777",
            "created_at": "2014-01-26T09:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427372922991566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/DXHRQbpT5y"
        },
        {
            "author_id": "966177500",
            "created_at": "2014-01-26T09:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "427366218576986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/Kcw9EuTRWb"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2014-01-26T08:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "427360420228501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco #limarules #igersperu @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/42a1RSNzA1"
        },
        {
            "author_id": "846946320",
            "created_at": "2014-01-26T07:33:09.000Z",
            "id": "427343436417490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gallaecia: Via Nova a Bracara usque ad Asturicam. Parque Nacional do Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/JX8uv9MVvV"
        },
        {
            "author_id": "574075978",
            "created_at": "2014-01-26T04:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "427303012068241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) [pic]: http://t.co/Tw15WYxxhD"
        },
        {
            "author_id": "1857801854",
            "created_at": "2014-01-26T03:26:44.000Z",
            "id": "427281422442049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/d5m6yXAXh3"
        },
        {
            "author_id": "1569472477",
            "created_at": "2014-01-26T02:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35923386,
                        -23.81967163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "427268103081574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ parque estadual http://t.co/QJx0ibMAsv"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-26T02:33:37.000Z",
            "id": "427268056432513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/zyoIyOpjcY"
        },
        {
            "author_id": "1569472477",
            "created_at": "2014-01-26T02:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35923386,
                        -23.81967163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "427265933921755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea na cachu hj foi favor\u00e1vel \u2600 @ parque estadual http://t.co/gYScRuiFkt"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-01-26T02:10:00.000Z",
            "id": "427262114353250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe o que vai ter no parque municipal amanh\u00e3 ?"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2014-01-26T02:07:13.000Z",
            "id": "427261412591673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u00e9 solto na Floresta Nacional de Ipanema \n\nAp\u00f3s passar por um per\u00edodo de tratamento no Parque... http://t.co/Zerqu0M3TO"
        },
        {
            "author_id": "211671929",
            "created_at": "2014-01-26T00:48:11.000Z",
            "id": "427241523118612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira :) http://t.co/3g8nzsnl2V"
        },
        {
            "author_id": "211671929",
            "created_at": "2014-01-26T00:46:59.000Z",
            "id": "427241219773960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira :) http://t.co/GR6hkwYCqS"
        },
        {
            "author_id": "1058272711",
            "created_at": "2014-01-26T00:44:24.000Z",
            "id": "427240568985763840",
            "in_reply_to_user_id": "65920622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeyMissLolla eu vou embora segunda cedo :( amanh\u00e3 eu vou l\u00e1 parque municipal , vai ter alguma coisa l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "177387271",
            "created_at": "2014-01-26T00:19:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "427234367191392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VeudaNoiva #catchu :)) @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fAkjG8tygL"
        },
        {
            "author_id": "199129648",
            "created_at": "2014-01-26T00:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "427233858715918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 .... :) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ZDdLMHqpCO"
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-01-25T23:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "427222022239043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da pica, ou digo, bica... \ud83d\ude0b @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/rU33WzWVkm"
        },
        {
            "author_id": "105525130",
            "created_at": "2014-01-25T23:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427215343711711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado perfeito... na companhia dos melhores! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6kFE9NipMV"
        },
        {
            "author_id": "104506555",
            "created_at": "2014-01-25T22:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01478773,
                        -25.248956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "427213857862742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esbodegada! @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/z9T6Amwi4l"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-01-25T22:56:13.000Z",
            "id": "427213344911929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pietro Fernandes .....Parque Nacional da Tijuca....Parque Nacional da Tijuca.....Pietro.\nMuito Prazer!!!!\nTudo... http://t.co/3HX9WeUbT2"
        },
        {
            "author_id": "358540404",
            "created_at": "2014-01-25T22:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "427211431663398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sb44OeCVtX"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-25T22:26:07.000Z",
            "id": "427205770565148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/4LSdME7Jx3"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-01-25T22:24:42.000Z",
            "id": "427205413894115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do parque nacional montanhas do tumucumaque... http://t.co/xGauc5GFtQ"
        },
        {
            "author_id": "63822758",
            "created_at": "2014-01-25T22:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "427203439828172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 8 others http://t.co/bPD3r785se"
        },
        {
            "author_id": "20555628",
            "created_at": "2014-01-25T21:57:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99836333,
                        -22.49485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "427198650557952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Serra dos Org\u00f5es @ Parque Nacional Serra dos Org\u00f5es http://t.co/TVqmAC402R"
        },
        {
            "author_id": "61932905",
            "created_at": "2014-01-25T21:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83470502,
                        -7.1200435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "427197121914478593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho, havia uma #comunidade @ Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia de Todos os\u2026 http://t.co/Dn9o5TUQvY"
        },
        {
            "author_id": "2170010765",
            "created_at": "2014-01-25T21:28:31.000Z",
            "id": "427191276455608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax no Morro... #nofilter @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/24cSVYo2Yk"
        },
        {
            "author_id": "14334468",
            "created_at": "2014-01-25T21:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1261869407426482176",
                        "start": 0,
                        "username": "EltonGruber"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "58153375",
                        "start": 13,
                        "username": "jurandircoelho"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "14959253",
                        "start": 29,
                        "username": "LuMehl"
                    }
                ]
            },
            "id": "427186956334665728",
            "in_reply_to_user_id": "14334468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eltongruber @jurandircoelho @LuMehl meio emba\u00e7ado, tem hor\u00e1rios e tudo mais. achei que era mais tranquilo. http://t.co/AqkYUlrMDS"
        },
        {
            "author_id": "1324916233",
            "created_at": "2014-01-25T21:04:44.000Z",
            "id": "427185290999250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu andando de long perto do parque municipal , acontece logo uma batida de carro na minha frente"
        },
        {
            "author_id": "93928265",
            "created_at": "2014-01-25T20:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "427180104729780225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/Sw9KsHVStK"
        },
        {
            "author_id": "172170005",
            "created_at": "2014-01-25T20:05:40.000Z",
            "id": "427170424695578625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um dia perfeito *-*  #UFRRJ @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/1noEpdi9eX"
        },
        {
            "author_id": "40356799",
            "created_at": "2014-01-25T20:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "427169702813925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrast\u00e3o de Fofura. #quati #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/668wHr6m9V"
        },
        {
            "author_id": "128060465",
            "created_at": "2014-01-25T19:56:33.000Z",
            "id": "427168129622745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. V\u00e9u da noiva. http://t.co/H8YLJjhkZT"
        },
        {
            "author_id": "145410324",
            "created_at": "2014-01-25T19:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "427163958924292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/JA2EUPtoqn"
        },
        {
            "author_id": "125661505",
            "created_at": "2014-01-25T19:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59739773,
                        -24.58527426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "427161882890604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso... (@ PETAR Parque Estadual Turistico do Alto Ribeira) http://t.co/y1k5WJwl7K"
        },
        {
            "author_id": "1332942792",
            "created_at": "2014-01-25T19:28:10.000Z",
            "id": "427160987712909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador H\u00e9lio Madruga consegue recursos para reforma do parque municipal http://t.co/JKwqgKfIyx"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2014-01-25T19:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "427157703233130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38 graus crl @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/nj6L76bC0K"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-25T19:11:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "427156873004195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/uzIAGcpt5c"
        },
        {
            "author_id": "1180453622",
            "created_at": "2014-01-25T19:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0381934,
                        -20.0050187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427156731073163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2x @ Parque Municipal http://t.co/TMeQ1pYK8O"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2014-01-25T19:00:03.000Z",
            "id": "427153912697589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachoeira  Jim Jim tem 200m (660 p\u00e9s) de altura, est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Kakadu na Austr\u00e1lia http://t.co/UHJLweYLGg"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-01-25T18:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "427153461365710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima tarde para fazer uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari w/ 2 others) http://t.co/EIpmJ1GRzY"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2014-01-25T18:39:54.000Z",
            "id": "427148840672980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 normal\n\u00c9 normal\nDeixa eu andar de bicicleta\nno Parque Municipal!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "71176248",
            "created_at": "2014-01-25T18:15:55.000Z",
            "id": "427142806470410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena vista do mirante do Parque Municipal do Chile *-* http://t.co/N2MmXI8FyZ"
        },
        {
            "author_id": "1616367650",
            "created_at": "2014-01-25T18:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338952,
                        -19.9216475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "427142433751973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/khHEr1FveJ"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-01-25T18:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "427141528193347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/5Y3cMUSrqR"
        },
        {
            "author_id": "217658218",
            "created_at": "2014-01-25T18:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427140248402161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiras! rs na metade do caminho #trilha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AFxxM2bcnc"
        },
        {
            "author_id": "96833298",
            "created_at": "2014-01-25T17:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "427136873103114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/3yVJ5aGSZR"
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-01-25T17:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "427136531682570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bica que n\u00e3o tem bica. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/vnuXL2cSYc"
        },
        {
            "author_id": "70188479",
            "created_at": "2014-01-25T16:40:29.000Z",
            "id": "427118789625647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/WAh5yRsLwE"
        },
        {
            "author_id": "20555628",
            "created_at": "2014-01-25T16:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99836333,
                        -22.49485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "427117570421182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de cachoeira! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00f5es http://t.co/bjoc3cYw8v"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-01-25T16:34:54.000Z",
            "id": "427117382134276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Barreirinhas http://t.co/LL3iVuG2XE"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-01-25T16:24:43.000Z",
            "id": "427114821310775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos Espelhos, Parque Estadual Ibitipoca http://t.co/NaFQvu9FzO"
        },
        {
            "author_id": "81397061",
            "created_at": "2014-01-25T16:05:41.000Z",
            "id": "427110030958395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 9 others http://t.co/4xz8LigSFB"
        },
        {
            "author_id": "635940147",
            "created_at": "2014-01-25T15:59:49.000Z",
            "id": "427108554814676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj tem encontro no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "205395963",
            "created_at": "2014-01-25T15:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "74331723",
                        "start": 60,
                        "username": "rafael_f1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01020572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "427104936070225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta w/ @rafael_f1 http://t.co/Ecxd3ePFem"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-01-25T15:30:33.000Z",
            "id": "427101190115950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens que impressionam #9\n\nLe\u00e3o \u00e9 fotografado sob um c\u00e9u alaranjado no Parque Nacional de Chobe, em Botsuana.... http://t.co/llf0bmGQ4t"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2014-01-25T15:29:21.000Z",
            "id": "427100889346605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O - CONSELHO CONSLTIVO - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO BRIGADEIRO http://t.co/mjh6jGz4L0"
        },
        {
            "author_id": "2294543872",
            "created_at": "2014-01-25T15:29:21.000Z",
            "id": "427100889267326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No parque municipal de Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "2308989703",
            "created_at": "2014-01-25T15:29:05.000Z",
            "id": "427100822057795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/dc6w7wzRQd"
        },
        {
            "author_id": "264422530",
            "created_at": "2014-01-25T15:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "253189609",
                        "start": 71,
                        "username": "betlemribeiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75149874,
                        -15.44964726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "427100270603300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear um pouquinho... (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es w/ @betlemribeiro) http://t.co/EUWtDmlMIB"
        },
        {
            "author_id": "73231706",
            "created_at": "2014-01-25T15:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427099721354977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/jXDytYORqF"
        },
        {
            "author_id": "188887929",
            "created_at": "2014-01-25T15:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "427097698920325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#For\u00e7aNeguin @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/AVZZIAkNhU"
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2014-01-25T15:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "183398510",
                        "start": 103,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "427094426955968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens organizam um rolezinho diferente, ao ar livre, no parque municipal!  http://t.co/9pR0lK9Wxl via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "840151621",
            "created_at": "2014-01-25T14:53:16.000Z",
            "id": "427091808728776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir no Parque Municipal jogar RPG."
        },
        {
            "author_id": "942632358",
            "created_at": "2014-01-25T14:36:04.000Z",
            "id": "427087477086879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milho gostoso...\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d\ud83c\udf3d @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/IHHlNcl8ks"
        },
        {
            "author_id": "942632358",
            "created_at": "2014-01-25T14:35:00.000Z",
            "id": "427087209540616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo por um milho... Rsrsrs! @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/wsAt2SQ9ws"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2014-01-25T14:26:08.000Z",
            "id": "427084978015322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Paran\u00e1 visita o Parque Estadual da Serra da Esperan\u00e7a: Conhe\u00e7a as belezas do lugar que preserva esp\u00e9cies a... http://t.co/ZEO9MGwQJY"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-01-25T14:00:02.000Z",
            "id": "427078412197310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A devasta\u00e7\u00e3o de uma Floresta conhecida, atualmente, com Parque Nacional da Tijuca\n\nO per\u00edodo de maior... http://t.co/svW2gAstFw"
        },
        {
            "author_id": "391052510",
            "created_at": "2014-01-25T13:55:26.000Z",
            "id": "427077254938513409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter que ir pro parque municipal msm ?"
        },
        {
            "author_id": "182488695",
            "created_at": "2014-01-25T13:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "427073802473050113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brendafelten  seduzindo com o roup\u00e3o =D #sexy #fail #quefeiura #s2 @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/uP4A0Qa0TF"
        },
        {
            "author_id": "748425294",
            "created_at": "2014-01-25T13:27:15.000Z",
            "id": "427070159577427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timba\u00faba: SEMAS apresentou proposta de cria\u00e7\u00e3o unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nO objetivo da Unidade \u00e9 conservar a... http://t.co/iiDqOB4Xtp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-25T12:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "427058591217221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o [pic]: http://t.co/KLeli1qW4W"
        },
        {
            "author_id": "385016860",
            "created_at": "2014-01-25T12:40:18.000Z",
            "id": "427058343879131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoas ; )\n\nFoto: Parque Nacional Marinho Bunaken, Indon\u00e9sia. http://t.co/rD3X8jgDXq"
        },
        {
            "author_id": "47449252",
            "created_at": "2014-01-25T12:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "427053071831949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#job #leidycruzfot\u00f3grafa (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 3 others) http://t.co/fWUqheZ5LW"
        },
        {
            "author_id": "104506555",
            "created_at": "2014-01-25T12:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01478773,
                        -25.248956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "427051700785254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui e acol\u00e1 outra vez (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/JXnUmEwAoJ"
        },
        {
            "author_id": "1116600668",
            "created_at": "2014-01-25T11:59:47.000Z",
            "id": "427048149690384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei sabe aqueles bonequinhos de farinha que vende no parque municipal agora imagina se ele estourace com vc no onibus lotado"
        },
        {
            "author_id": "278075408",
            "created_at": "2014-01-25T11:37:56.000Z",
            "id": "427042650047668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido (Gradas de Soaso) - Spain http://t.co/dJBVpfCbo8"
        },
        {
            "author_id": "182177467",
            "created_at": "2014-01-25T11:28:58.000Z",
            "id": "427040392270594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 honesto com a cunhada no parque municipal! #s\u00e1badodesol #semressaca #naVerdadeUmPouquinho http://t.co/cPUEVUAGIB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [FariaIngrid].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FariaIngrid",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FariaIngrid"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [samuzao_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "samuzao_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "samuzao_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maisumnarede].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maisumnarede",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maisumnarede"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Verde, Brasil",
                "id": "f811bed2a95bebcf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paul\u00ednia, Brasil",
                "id": "8bb53315fb45b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "47221047",
                "name": "belle",
                "username": "isabelleabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907722",
                "name": "Lucia",
                "username": "Olinda_te_amo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460367314",
                "name": "Agent Smith",
                "username": "OAgentSmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143223962",
                "name": "Maria_Clara_PE",
                "username": "Maria_Clara_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116794917",
                "name": "Lucia",
                "username": "Lucia_Focca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307593018",
                "name": "Lila_PE",
                "username": "Lila_PE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82255533",
                "name": "politicape",
                "username": "GrupopoliticaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566653976",
                "name": "Grita_Petrolina",
                "username": "Grita_Petrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82762661",
                "name": "Garanhuns vivo",
                "username": "Garanhunsvivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116803560",
                "name": "Espertinha",
                "username": "Espertinha_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158788559",
                "name": "DrDarioferrazjr",
                "username": "DrDarioferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551002913",
                "name": "Dario Ferraz",
                "username": "DarioFerrazjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634255905",
                "name": "carol lindimha",
                "username": "carollindimha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600985413",
                "name": "Carlinha Adndrade",
                "username": "CarlinhaAdndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600893797",
                "name": "Anid Amorim",
                "username": "AnidAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40584488",
                "name": "Amanda Maciel Ferraz",
                "username": "Amanda_Maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634180073",
                "name": "Alberto Jo\u00e3o",
                "username": "AlbertoJoo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140881145",
                "name": "a_luz",
                "username": "a__luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636104879",
                "name": "Acontece PE",
                "username": "Acontece_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116589790",
                "name": "Dado whatsapp",
                "username": "adm_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374538890",
                "name": "Sarah Teles Damaceno",
                "username": "sarahcrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324935370",
                "name": "O Botequim Bar",
                "username": "OBotequimBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392236416",
                "name": "Joel borges",
                "username": "jhoe_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217429581",
                "name": "insolente",
                "username": "pqp_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357443157",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flamar9980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46310693",
                "name": "Edmir Chedid",
                "username": "EdmirChedid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87240730",
                "name": "Portal HojeMais",
                "username": "HojeMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209366424",
                "name": "\u00c1dison Gomes L",
                "username": "Baby_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222942107",
                "name": "pagina2",
                "username": "pagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52108736",
                "name": "Bruxa",
                "username": "bruxaOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221740270",
                "name": "Larissa Matos",
                "username": "larissamatosnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108008201",
                "name": "O Pantaneiro",
                "username": "siteopantaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230552013",
                "name": "Nini",
                "username": "filipa_sousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102684404",
                "name": "Fernando Drummond",
                "username": "drummond_fer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56781344",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandresalemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897732674",
                "name": "SerraTV",
                "username": "TVGuiaLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194375344",
                "name": "Daniela Sales",
                "username": "dannysales_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55471249",
                "name": "Guilherme",
                "username": "japaguille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46428804",
                "name": "jose eduardo wendler",
                "username": "jewendler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152348018",
                "name": "F\u00e3naticaCrazyNx",
                "username": "fanaticacrazynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110770360",
                "name": "Isabel Garcia Drigo",
                "username": "IsaGarciaDrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157546945",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabiocomf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66760715",
                "name": "PRETO, Sabrina",
                "username": "saapreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482922747",
                "name": "Karina Dunder Koch",
                "username": "Karina_dkoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84121677",
                "name": "Fabiana Veloso",
                "username": "fabsveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553210701",
                "name": "Laurinha Benevides",
                "username": "labenevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253006516",
                "name": "abipti",
                "username": "abipti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Universal Assistance",
                "username": "ua_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122146166",
                "name": "Marina Costa #SetembroVerde \ud83d\udc9a",
                "username": "itsmarinacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694021203",
                "name": "GazetaMS",
                "username": "Gazeta_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147713179",
                "name": "Juliana Vilela",
                "username": "juvilelatorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245129343",
                "name": "tharcia salgado",
                "username": "TharciaSalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573362338",
                "name": "Tales Salgado",
                "username": "Tales76704239",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308376",
                "name": "Thais Faria",
                "username": "thaisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463927076",
                "name": "Matheus",
                "username": "mvramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174789897",
                "name": "Locks",
                "username": "capsloocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079308963",
                "name": "Angela_Coutinho",
                "username": "Coutinho_Angela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328811715",
                "name": "valter junio",
                "username": "valterjunio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499289297",
                "name": "\u1d50\u1d43\u02b0",
                "username": "akasexdragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401233504",
                "name": "Meire Braga",
                "username": "ANE3BRAGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588604629",
                "name": "vit\u00f3ria ",
                "username": "Vi_Kely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369768049",
                "name": "Tiago Andr\u00e9 Hahn",
                "username": "tandrehahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176435088",
                "name": "Bruno Panzer",
                "username": "HosenfeldRycard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645407",
                "name": "Banesco Seguros",
                "username": "BanescoSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569472477",
                "name": "L\u00edcito",
                "username": "boanoitecris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373602812",
                "name": "F\u00e3 Clube Oficial -",
                "username": "fcsempregee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23532872",
                "name": "NX Zero",
                "username": "nxzerooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39247266",
                "name": "Andr\u00e9 Costa",
                "username": "_andre_costa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345442407",
                "name": "Eufisguei",
                "username": "eufisgueioferta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303252796",
                "name": "luna",
                "username": "deanluxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691498295",
                "name": "kdlasdkald",
                "username": "wnchstr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69995452",
                "name": "Razao17",
                "username": "Razao17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270634516",
                "name": "Birabetalab",
                "username": "Birabetalab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262464905",
                "name": "Welria Costa \uf8ff",
                "username": "WelriaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123591568",
                "name": "Rafaela Midian \ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "rafaelamidian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110555082",
                "name": "Ohannitas",
                "username": "Ohannitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62304965",
                "name": "Leandro Jr",
                "username": "LEEEANDROjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80671810",
                "name": "\u2022FanSiteNXZERO\u2022",
                "username": "FanSiteNXZERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106123627",
                "name": "Brhe",
                "username": "fudidex05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28241279",
                "name": "Cris",
                "username": "CricXtina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320208939",
                "name": "Leticia Duarte",
                "username": "LeticiaCDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48865381",
                "name": "nice",
                "username": "passa0beck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151909536",
                "name": "MS Record.com.br",
                "username": "PortalMSRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61864381",
                "name": "Matheus Martins",
                "username": "tosemkit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107587126",
                "name": "Everton G C Ferreira",
                "username": "toongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165660479",
                "name": "Rafael Morao Ibarra...!!",
                "username": "MoraoRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467391",
                "name": "Biblioteca Virtual",
                "username": "bvsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467603840",
                "name": "Collar",
                "username": "collarbijoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273534020",
                "name": "Robson Tim Beta",
                "username": "R4InfoConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71426981",
                "name": "Nani Oliveira",
                "username": "nanioliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517077044",
                "name": "Juliana Prado",
                "username": "julianaaaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116584784",
                "name": "Bruno\u2122",
                "username": "bruno_castro94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27648393",
                "name": "Cl\u00e1udia Kich",
                "username": "claudiakich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233923813",
                "name": "Anderson almeida",
                "username": "andersonshell21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84497198",
                "name": "H\u00e9lcio Santiago",
                "username": "apsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251960230",
                "name": "SIGO DE VOLTA 100%",
                "username": "lukazbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19290405",
                "name": "Paulo Sergio",
                "username": "CRVGpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81747388",
                "name": "M\u00e1rcia Ara\u00fajo",
                "username": "MahAraujjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823472096",
                "name": "alexa",
                "username": "Alexa250Alexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49815143",
                "name": "Cristiane Centenaro",
                "username": "CrisCentenaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959961788",
                "name": "GO! Argentina",
                "username": "goargentinanow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158008809",
                "name": "Let\u00edcia Maria Klein Lobe",
                "username": "leticiamklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348464421",
                "name": "AlcScens",
                "username": "alcscens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62537884",
                "name": "Daniela Firme",
                "username": "danielafirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58876017",
                "name": "Lucas Filipe",
                "username": "olucasfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213649617",
                "name": "Bruno Moraes",
                "username": "BcezarCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195158013",
                "name": "Tainara",
                "username": "NaraMantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180078229",
                "name": "Rubens Hering",
                "username": "rubenshering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282611841",
                "name": "Luz e Alegria",
                "username": "ComplexoLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44703586",
                "name": "Uilton Filho",
                "username": "uiltonfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27008519",
                "name": "Roberta Falc\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcda",
                "username": "robertafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18119102",
                "name": "Alysson Assis",
                "username": "alyssonassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320338233",
                "name": "Christiano oliveira",
                "username": "Okamichris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339376569",
                "name": "FCO SEMPRE NX \u2708",
                "username": "FCO_SempreNx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36953170",
                "name": "La\u00eds Maciel",
                "username": "laismaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602347630",
                "name": "R. Mauris",
                "username": "GregoEscritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76484710",
                "name": "\ud83c\udf2a \u03b2Roots \ud83c\udf40",
                "username": "robertoportoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122752270",
                "name": "Edu",
                "username": "nizude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103960893",
                "name": "Rachel",
                "username": "its_topp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196619444",
                "name": "PraQuemPedala",
                "username": "praquempedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93033596",
                "name": "Ray Melo",
                "username": "raymeloac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357628076",
                "name": "nuno capela",
                "username": "NunoCapela76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109068362",
                "name": "VICTOR WATSON",
                "username": "JMARIANOSEMPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58011564",
                "name": "Adelina.",
                "username": "adeeliinaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116285484",
                "name": "ulysses Oliver",
                "username": "ulissesoliver1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105027800",
                "name": "Stipare",
                "username": "Stipare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46510341",
                "name": "Julio Cesar Leone",
                "username": "julioleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596520784",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "_laismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196906480865333248",
                "name": "Eul\u00e1lio",
                "username": "IagoEulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70240779",
                "name": "Louise Pedroso",
                "username": "luliweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20943146",
                "name": "Luis Sconza",
                "username": "Luis_Lux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371474114",
                "name": "J\u00e9ssica Vianna",
                "username": "JessicaVianna50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515842810",
                "name": "prof enri",
                "username": "enricoambrosi0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561474748",
                "name": "Rogerio  Pueras",
                "username": "OngPueras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312540300",
                "name": "Imagens do Brasil",
                "username": "imagensbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155316344",
                "name": "Nx Zero Ever",
                "username": "NxZero_Ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928600741",
                "name": "Igor Bodyn",
                "username": "IgorBodyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119088296",
                "name": "Kaka",
                "username": "kaksribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14859460",
                "name": "Marcos Andr\u00e9 Lessa",
                "username": "lessa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334417230",
                "name": "DayanaK.#TIMBETA",
                "username": "DayanaKatelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67947379",
                "name": "Eduardo Reiner",
                "username": "eduardoreiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295589844",
                "name": "Jornal O Olho",
                "username": "jornaloolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152975",
                "name": "silvia moreira leite",
                "username": "smoreiraleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28063831",
                "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL",
                "username": "valeriosobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50846231",
                "name": "Felipe Ferreira",
                "username": "offlip11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58007612",
                "name": "Alan Passos",
                "username": "Alan_Passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176421798",
                "name": "Express\u00e3o de Louvor",
                "username": "goexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51746799",
                "name": "Not\u00edcias da Fonte",
                "username": "noticiasdafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112477058",
                "name": "MARCELO CHAGAS",
                "username": "marcelochagas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713001",
                "name": "Nilton Serra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
                "username": "NiltonSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100768835",
                "name": "Thamires Castro",
                "username": "thamires_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60958478",
                "name": "Herivelton Moreira",
                "username": "Doutor_Raiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26472786",
                "name": "Marcio de Carvalho",
                "username": "marciobcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276294320",
                "name": "Em\u00edlia Pires",
                "username": "DaEmlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66812465",
                "name": "marcosrangel",
                "username": "goupmountain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157295352",
                "name": "Freed R. Lustosa",
                "username": "freedlustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133744694",
                "name": "Michel de Carvalho",
                "username": "MichelpCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219371278",
                "name": "#REDE RS",
                "username": "rede_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188316079",
                "name": "Elvis Presl3y no Multiverso\u2122 \ud83d\udc7d\ud83d\ude80",
                "username": "elvisbodozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158561073",
                "name": "Jefinho",
                "username": "jefinho_silvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854690703",
                "name": "Vejamos",
                "username": "Vejamos_dados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47783177",
                "name": "LeitoraCuiabana",
                "username": "s_zamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549243250",
                "name": " \u223f Anally Anielle \u10e6",
                "username": "AnallyAnielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158515942",
                "name": "Allyson Guimar\u00e3es",
                "username": "allysongui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180964614",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Bruno Leo \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "bruleopersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68512588",
                "name": "Roney Maur\u00edcio",
                "username": "roneymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471616801",
                "name": "izabella luizi",
                "username": "bellaluizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65931421",
                "name": "Ricardo fernandes",
                "username": "cadusuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177569297",
                "name": "Schaiane Kammler",
                "username": "shaykammler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377621066",
                "name": "Mundinews",
                "username": "mundinewstoday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390513748",
                "name": "What Economy",
                "username": "whateconomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147465753",
                "name": "Danny Serva do Deus todo poderoso.\ud83e\udd31",
                "username": "danianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1886885233",
                "name": "Mundo/Lua",
                "username": "MUND0Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71722513",
                "name": "Poli",
                "username": "Polibh19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119344217",
                "name": "Portal das usinas",
                "username": "_usinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154695969",
                "name": "J\u00e2nio Pires",
                "username": "janiopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Igor Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277082128",
                "name": "Wallison Manco",
                "username": "70eNaoConsegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64725269",
                "name": "Roca no Mundo",
                "username": "rocanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199930439",
                "name": "Giovanna",
                "username": "giixvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354028657",
                "name": "Luis\ud83e\udd84",
                "username": "taqui_tos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323353057",
                "name": "Patr\u00edciia Soares",
                "username": "patriciias16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141024974",
                "name": "Geovane  Aninha",
                "username": "Geovane_aninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127276324",
                "name": "Alves \u2764\ufe0f",
                "username": "AlveesDieego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63822758",
                "name": "Laylla Frasca .",
                "username": "layllafrasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132351625",
                "name": "Rodrigo Cardoso",
                "username": "rodrigocaardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18452422",
                "name": "Alex Farias",
                "username": "alex_r_farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90161630",
                "name": "M\u03b1\u03ach Soouz\u03b1",
                "username": "Ma3ahSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301394827",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "bufantee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731122",
                "name": "Hermes #BetaLab",
                "username": "hermesbacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472968215",
                "name": "Esthela pi\u00f1a",
                "username": "Esthela1010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58301043",
                "name": "Well \ud83c\udf35",
                "username": "wellbcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26937869",
                "name": "Jos\u00e9 Rui Soares",
                "username": "siljoevsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467519118",
                "name": "ANA",
                "username": "_Miih_69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318414675",
                "name": "MarceloZuaKalango",
                "username": "VNImpressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217921227",
                "name": "Marcella",
                "username": "marcellaprib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69709158",
                "name": "lucianno rodriguez",
                "username": "LuciannoDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83730031",
                "name": "nat",
                "username": "nataniamiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215856243",
                "name": "Diego Brant",
                "username": "MDBrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737390060",
                "name": "Viajes Chipichape",
                "username": "Chipiviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162403238",
                "name": "Nano Paniago",
                "username": "nanopaniagobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213262290",
                "name": "Sutjeskca",
                "username": "Sutjeskca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235378174",
                "name": "Bruna Paula",
                "username": "brunapaaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332991914",
                "name": "guerreira brasileira",
                "username": "louixxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127705938",
                "name": "Suellen Gomes",
                "username": "Suellengp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34048373",
                "name": "Jeverson Lima",
                "username": "jeversonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103350399",
                "name": "nicole",
                "username": "niamaralb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346103088",
                "name": "ZK",
                "username": "KleybTyrone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291621",
                "name": "Diego",
                "username": "diegoaquelelah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739543026",
                "name": "Bruno do Filosofares \ud83d\udca1",
                "username": "brunoneppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30368954",
                "name": "ragatanga",
                "username": "aninhaframos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17324748",
                "name": "Tito Costa Santos",
                "username": "titosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158807851",
                "name": "GABI FREITAS",
                "username": "gabifreitasdiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244553819",
                "name": "Pammm          \u2653",
                "username": "Pamelasouza95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921750124",
                "name": "Portf\u00f3lio de Viagens",
                "username": "portfdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201796110",
                "name": "Rafael  Rezende",
                "username": "RafaelRezendeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225355092",
                "name": "Dollynho do Guetto",
                "username": "CAL4BOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550599697",
                "name": "Ale\u0b86",
                "username": "Cleopattra__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62785737",
                "name": "Tiago V. Mesquita",
                "username": "mtvmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8521192",
                "name": "Afonso3d\ud83d\udc7d @Terra_Leste @LaiveShow",
                "username": "afonso3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36351641",
                "name": "Danilo Henrique \ud83c\udf0e",
                "username": "danilohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287973740",
                "name": "Ryuk",
                "username": "O_Ryuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476793731",
                "name": "Vit\u00f3ria Gon\u00e7alves",
                "username": "vitoriahgk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317525153",
                "name": "\u00c2ndrei Viterbo",
                "username": "Andrei_vilifi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254365676",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "BruninhafBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43375997",
                "name": "Livia Oliveira",
                "username": "Oliveira_Li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212345407",
                "name": "Danisia Morais",
                "username": "DanisiaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296524257",
                "name": "Carlos Egidio",
                "username": "carlos_egidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24483568",
                "name": "dudu",
                "username": "edusoaresq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98377371",
                "name": "Thiago Rodrigo",
                "username": "ThiagoThR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146155907",
                "name": "B\u00e1rbara Ambrosio",
                "username": "baambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202251461",
                "name": "lulu \ud83c\udf3b",
                "username": "luizasambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14979507",
                "name": "ocenobita",
                "username": "ocenobita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218924413",
                "name": "samir fernandes",
                "username": "fernandesamir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352650680",
                "name": "Carlos Junior",
                "username": "JuniorCajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374252673",
                "name": "Taino \u263b\u2660\u263a",
                "username": "tainacruuz08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425349905",
                "name": "Danii Izaias",
                "username": "danielleizaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525764086",
                "name": "luiz_barbosaf",
                "username": "Luiz_barbosaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470462115",
                "name": "juju",
                "username": "alvarezjuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116475297",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "rafasoaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168783441",
                "name": "Grippa",
                "username": "_fodeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25595669",
                "name": "natil",
                "username": "imnotwario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266514078",
                "name": "david carrasco",
                "username": "viajaconguia_dc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97455312",
                "name": "Davis CA",
                "username": "dcarrasco96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26054510",
                "name": "Alan da Rosa",
                "username": "alanzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50564915",
                "name": "L\u00e8li Marques",
                "username": "alluada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66548493",
                "name": "Daniella Bueno",
                "username": "daniellasoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50474433",
                "name": "Tatiana Fusco",
                "username": "tatyfusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152279580",
                "name": "Re_Med_Vet\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83d\udc39\ud83d\udc2e\ud83d\udc34",
                "username": "Renata_medvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745828",
                "name": "Marcelo Venzi",
                "username": "Marceloroxvenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149315222",
                "name": "isadora ulanosk",
                "username": "ulanosk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19829305",
                "name": "Helder Jacomo (Bill)",
                "username": "helderjacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169613777",
                "name": "Uli \ud83c\udf43",
                "username": "ulirodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966177500",
                "name": "Beto Seideman",
                "username": "betoseideman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331308",
                "name": "Leonardo Gomez Gomez",
                "username": "leodagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846946320",
                "name": "Departamento Grego",
                "username": "GregoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574075978",
                "name": "fernandu z-luciu",
                "username": "fernanduzluciu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857801854",
                "name": "Jessica Pacheco",
                "username": "ahjessika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211671929",
                "name": "Clara",
                "username": "claridade_rsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058272711",
                "name": "j\u00fapiter",
                "username": "maluocotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177387271",
                "name": "dr\u1972m\u1972 q\u1959\u1971\u1971\u1952",
                "username": "carollpio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199129648",
                "name": "Mr Intenso",
                "username": "ederoswaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105525130",
                "name": "Cariocando",
                "username": "putopassivobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104506555",
                "name": "Barbara",
                "username": "babiliti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358540404",
                "name": "Osmar Freitas",
                "username": "osmarfreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20555628",
                "name": "Mikael Castro",
                "username": "mikaelcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61932905",
                "name": "Rossana Honorato",
                "username": "rossanahonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170010765",
                "name": "Walter Mesquita, T.H.I.",
                "username": "thiwmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14334468",
                "name": "Paulo Brito",
                "username": "psabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261869407426482176",
                "name": "Elton Gruber",
                "username": "EltonGruber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58153375",
                "name": "Jurandir Coelho",
                "username": "jurandircoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14959253",
                "name": "Luiza Mehl",
                "username": "LuMehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324916233",
                "name": "Marcelo\u265b",
                "username": "MarceloLoopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93928265",
                "name": "Diana Victor",
                "username": "dianavictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172170005",
                "name": "S\u00e3o Amores",
                "username": "_pei_pei__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356799",
                "name": "Carla Aires",
                "username": "CarlaAires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128060465",
                "name": "Isabelle",
                "username": "isabelleleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145410324",
                "name": "Andressa",
                "username": "andressazdmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125661505",
                "name": "Revoltx Cardoso",
                "username": "revoltxcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332942792",
                "name": "Guilherme Moraes",
                "username": "Plastatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180453622",
                "name": "Brendinha",
                "username": "brendandradee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71176248",
                "name": "Eduarda Cruz",
                "username": "dudahcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616367650",
                "name": "Pedrim",
                "username": "PedroBh13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217658218",
                "name": "Vee",
                "username": "Veefideles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96833298",
                "name": "Estevan",
                "username": "euestevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70188479",
                "name": "Isabella Felicetti",
                "username": "bellafelicetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397061",
                "name": "Wilker Valladares",
                "username": "wilkeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635940147",
                "name": "kali",
                "username": "KalinkaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205395963",
                "name": "Isabella Beskow",
                "username": "bellabeskow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294543872",
                "name": "Vitor-Correa",
                "username": "VitorCorrea20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308989703",
                "name": "Tri Adore",
                "username": "triadorecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264422530",
                "name": "DegaBassan",
                "username": "degabassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253189609",
                "name": "B. Ribeiro",
                "username": "betlemribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73231706",
                "name": "Raf\u00e3o de Oliveira",
                "username": "rafaodeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188887929",
                "name": "negobalacrf_",
                "username": "negobalacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840151621",
                "name": "Marcos Philipe",
                "username": "dompiaaano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942632358",
                "name": "\u00c2ndrea Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "andreaacjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391052510",
                "name": "julinha",
                "username": "Julia_Araujo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182488695",
                "name": "Lucas Zarth",
                "username": "Lucas_zarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748425294",
                "name": "Agora Nordeste",
                "username": "agoranordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385016860",
                "name": "Jamil Modas",
                "username": "JamilModas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47449252",
                "name": "edu, vulgo",
                "username": "eduardommoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116600668",
                "name": "buceta",
                "username": "Jgffderr564",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278075408",
                "name": "Anthony Thomas",
                "username": "anthomas760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182177467",
                "name": "Matheus\u00e3o",
                "username": "matheusaosunga",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "428646490509414400",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yhpwqqajqahxdw4pnifmvk8kzgd",
        "oldest_id": "427040392270594048",
        "result_count": 499
    }
}