{
    "data": [
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2011-12-31T22:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizcastrope"
                    }
                ]
            },
            "id": "153245192474992640",
            "in_reply_to_user_id": "235758014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizcastrope Fique tranquila, pois a RPPN estar\u00e1 todo tempo de bra\u00e7os abertos para vc, Chico e equipe."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-12-31T22:07:18.000Z",
            "id": "153235808948723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia det\u00e9m suspeito por ter iniciado inc\u00eandio no parque nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/SHceoO3J"
        },
        {
            "author_id": "32291823",
            "created_at": "2011-12-31T20:40:43.000Z",
            "id": "153214018243411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/g6HSgcJk"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2011-12-31T20:30:56.000Z",
            "id": "153211556459589634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 fechado, e... http://t.co/rsI9aKLp"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-12-31T18:28:55.000Z",
            "id": "153180852422053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou a ser controlado no parque nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia, Chile. 11,5 mil hectares foram consumidos pelas chamas."
        },
        {
            "author_id": "21036638",
            "created_at": "2011-12-31T18:00:28.000Z",
            "id": "153173692900327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 7 others http://t.co/eUeVYY26"
        },
        {
            "author_id": "38495940",
            "created_at": "2011-12-31T17:13:44.000Z",
            "id": "153161931010748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele veio me pedir comida kkkk  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/9Gnh2leZ"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2011-12-31T14:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "153123724403552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado e Eventos - Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u : http://t.co/39xPChYk via @AddThis #fb"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2011-12-31T14:37:45.000Z",
            "id": "153122677798871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) http://t.co/Ur4I2Bg6"
        },
        {
            "author_id": "32409977",
            "created_at": "2011-12-31T14:22:35.000Z",
            "id": "153118859036082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional http://t.co/4MP1TZFd"
        },
        {
            "author_id": "34508917",
            "created_at": "2011-12-31T13:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "153105348725714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/cFtg6pYd"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-12-31T12:41:16.000Z",
            "id": "153093361128050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia http://t.co/B4OavAWB"
        },
        {
            "author_id": "40138045",
            "created_at": "2011-12-31T12:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "153093233562501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 5 others http://t.co/CGhdII7u"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2011-12-31T12:36:52.000Z",
            "id": "153092252909047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia http://t.co/vcgq27wh"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-12-31T12:36:50.000Z",
            "id": "153092245573222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/hukJNPkQ"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2011-12-31T12:36:50.000Z",
            "id": "153092244403011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/FkUed1XT"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-12-31T12:35:20.000Z",
            "id": "153091867905503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/v2SEl34E"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-12-31T11:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 101,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153082484630892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/v17xzb9G via @g1"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2011-12-31T11:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "vinnysacramento"
                    }
                ]
            },
            "id": "153074979762749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Levar o @vinnysacramento pro parque nacional hoje... Espero que eles gostem de andar.."
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2011-12-31T11:20:49.000Z",
            "id": "153073117579841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza pela destrui\u00e7\u00e3o provocada pelo inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Payne, lugar de natureza ind\u00f4mita e intocada"
        },
        {
            "author_id": "38495940",
            "created_at": "2011-12-31T11:18:22.000Z",
            "id": "153072500614512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/szHdD5kg"
        },
        {
            "author_id": "451309444",
            "created_at": "2011-12-31T11:12:05.000Z",
            "id": "153070919328337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio de 1987 da s\u00e9rie \"Wild Kingdom\" baseado na Casa dos Le\u00f5es do Parque Nacional da Gorongosa(Video) http://t.co/S9gouCka"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2011-12-31T11:06:55.000Z",
            "id": "153069617693212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional: uma obra sem fim http://t.co/LDlCLKYa"
        },
        {
            "author_id": "17655214",
            "created_at": "2011-12-31T10:49:46.000Z",
            "id": "153065302232543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/DFjcMRnH"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-31T06:00:07.000Z",
            "id": "152992411377872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia j\u00e1 arrasou 8.500 hectares: inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/hkhXJycM"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-31T04:18:05.000Z",
            "id": "152966733077037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-12-31T03:52:37.000Z",
            "id": "152960322427305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Tor... http://t.co/r2NyCCjN"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-12-31T03:52:36.000Z",
            "id": "152960318241386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/azrre5ep"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-12-31T03:38:54.000Z",
            "id": "152956869596549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/JnEK7wTx"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-12-31T03:38:53.000Z",
            "id": "152956868191469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/pTD1YTpy"
        },
        {
            "author_id": "273065438",
            "created_at": "2011-12-31T03:33:23.000Z",
            "id": "152955483311972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/OwvvuhWy"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-12-31T02:15:52.000Z",
            "id": "152935973964099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o:  http://t.co/JVuOb5ir"
        },
        {
            "author_id": "20099846",
            "created_at": "2011-12-31T01:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "ericoaires"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "Giacomo_Mancini"
                    }
                ]
            },
            "id": "152931458804236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o. S\u00f3 foi proibido na grama em frente, \u00e1rea protegida. RT @ericoaires: @Giacomo_Mancini nao tinha sido proibido shows no farol?"
        },
        {
            "author_id": "159178764",
            "created_at": "2011-12-31T01:49:20.000Z",
            "id": "152929296166555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque nacional http://t.co/lrGVLReR"
        },
        {
            "author_id": "159178764",
            "created_at": "2011-12-31T01:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "yaponex"
                    }
                ]
            },
            "id": "152927477646372865",
            "in_reply_to_user_id": "77351213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaponex Fui em Minas, no parque nacional da Serra da Canastra onde nasce o S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "159178764",
            "created_at": "2011-12-31T01:36:13.000Z",
            "id": "152925998340521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Depois de uma longa viagem para o Parque Nacional da Serra da Canastra, lugar maravilhoso! Chego em casa e problemas de conex\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-31T00:16:48.000Z",
            "id": "152906011143970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque natural da Patag\u00f4nia: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Pat... http://t.co/n8Y8kLEo"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-31T00:07:05.000Z",
            "id": "152903563494957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque natural da Patag\u00f4nia: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Pat... http://t.co/wzn7bLzu"
        },
        {
            "author_id": "49012302",
            "created_at": "2011-12-30T23:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28466703,
                        -22.97335208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "152891789592895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/LCqQUqY"
        },
        {
            "author_id": "94991148",
            "created_at": "2011-12-30T23:00:24.000Z",
            "id": "152886785888894979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Engenharia Mec\u00e2nica do campus S\u00e3o Mateus t\u00eam aula de campo na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/tbK5TBAy"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:32.000Z",
            "id": "152881280919416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/UX5pKNUt"
        },
        {
            "author_id": "300666625",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:31.000Z",
            "id": "152881279107465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/Rx37wMkM"
        },
        {
            "author_id": "388560986",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:31.000Z",
            "id": "152881278155374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/5wcsm21D"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:31.000Z",
            "id": "152881277471698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/biv63oDV"
        },
        {
            "author_id": "221505095",
            "created_at": "2011-12-30T22:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "152878234839695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bbcbrasil Inc\u00eandio em parque nacional do Chile j\u00e1 destruiu cerca de 85 Km\u00b2 http://t.co/b1hFPES7"
        },
        {
            "author_id": "408621930",
            "created_at": "2011-12-30T22:22:48.000Z",
            "id": "152877322561789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo teve in\u00edcio na tarde de ter\u00e7a-feira no setor do lago Grey.\nParque Nacional Torres del Paine tem uma superf\u00edcie de 230.000 hectares."
        },
        {
            "author_id": "27506495",
            "created_at": "2011-12-30T22:19:19.000Z",
            "id": "152876446191325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE DESASTRE! Inc\u00eandio em parque nacional do Chile j\u00e1 destruiu cerca de 85 Km\u00b2 http://t.co/h91aeQl9"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2011-12-30T22:18:39.000Z",
            "id": "152876277798404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional do Chile j\u00e1 destruiu cerca de 85 Km\u00b2 http://t.co/7MfmQSJ9"
        },
        {
            "author_id": "257967502",
            "created_at": "2011-12-30T22:04:17.000Z",
            "id": "152872663419850753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "La Ribera del Guada\u00edra, declarada Monumento Natural.  http://t.co/hI78l0T7 #sevillaprovincia"
        },
        {
            "author_id": "42202904",
            "created_at": "2011-12-30T21:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "SevillaActual"
                    }
                ]
            },
            "id": "152865493932457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sevillaactual: La Ribera del Guada\u00edra, declarada Monumento Natural:  http://t.co/5wubYtVu"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-12-30T21:34:50.000Z",
            "id": "152865252428627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/f7aR5YDu"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-12-30T21:20:29.000Z",
            "id": "152861640642138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 1.388.785 visitantes em 2011, n\u00famero 9,7% superior ao de 2010. Ainda falta um dia."
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-12-30T20:48:35.000Z",
            "id": "152853610575831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado:... http://t.co/1jg4TWc1"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-12-30T19:56:22.000Z",
            "id": "152840470635085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Patag\u00f4nia chilena j\u00e1 destruiu 8.500 hectares: \n\tUm grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Torr... http://t.co/MQGmFJRr"
        },
        {
            "author_id": "28798942",
            "created_at": "2011-12-30T19:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10969545,
                        -4.15574954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "152839516523212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/cjTg8pcL"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2011-12-30T19:34:58.000Z",
            "id": "152835085513666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eddias sociais | Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qRnf0OQk"
        },
        {
            "author_id": "48688681",
            "created_at": "2011-12-30T19:28:20.000Z",
            "id": "152833415362781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/RsphjVSK"
        },
        {
            "author_id": "48688681",
            "created_at": "2011-12-30T19:20:13.000Z",
            "id": "152831373512687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u200e http://t.co/RsphjVSK"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:15.000Z",
            "id": "152830880157671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/aJbAmHkM"
        },
        {
            "author_id": "449763458",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "152830876772876288",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G1 Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografad... http://t.co/Wq7PUYQC #PORTAL"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:13.000Z",
            "id": "152830871521603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iFollowback Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotog... http://t.co/ri2oZlG7 #FF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:09.000Z",
            "id": "152830854417231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/1TGDACNg"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2011-12-30T18:59:24.000Z",
            "id": "152826133044400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2meras escondidas.\nParque Nacional Ujung Kulon tem 35 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie. http://t.co/k822nIvc"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-12-30T18:59:16.000Z",
            "id": "152826100354002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia&Sa\u00fade: Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/Z844VAm2"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2011-12-30T18:36:51.000Z",
            "id": "152820459791056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Queimada no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/w0jhrGBz"
        },
        {
            "author_id": "241855946",
            "created_at": "2011-12-30T18:23:45.000Z",
            "id": "152817163030368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado | http://t.co/LNDHe4uA"
        },
        {
            "author_id": "34716382",
            "created_at": "2011-12-30T18:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "Natura_Ekos"
                    }
                ]
            },
            "id": "152815716641423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Andiroba @Natura_Ekos vem da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 e da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari http://t.co/NYc59i74"
        },
        {
            "author_id": "191177561",
            "created_at": "2011-12-30T18:16:47.000Z",
            "id": "152815408150351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EEQiDyLK #RedeSocial"
        },
        {
            "author_id": "88556228",
            "created_at": "2011-12-30T18:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "152813999707271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/USP8MH69"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2011-12-30T18:10:51.000Z",
            "id": "152813914516754434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pi\u00f1era, solicitou ajuda internacional para combater o inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/gvzx4xNR"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-30T18:03:44.000Z",
            "id": "152812125960671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares - O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/Hl5EUM7B"
        },
        {
            "author_id": "33905879",
            "created_at": "2011-12-30T17:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "OficialTVRecord"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 110,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "152810965258342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@OficialTVRecord: Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/P39SYLu9 (via @g1)\u201d\ud83d\ude03\ud83d\udc2b\ud83d\udc3a\ud83d\udc2f\ud83d\udc3b\ud83d\udc2e\ud83d\udc36\ud83d\udc17"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:57.000Z",
            "id": "152808153866715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Tor... http://t.co/5dyxfxDy"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:50.000Z",
            "id": "152808122552041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/7DvTGSQq"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:36.000Z",
            "id": "152808066503544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional d... http://t.co/5bXE6PTx #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:35.000Z",
            "id": "152808059784265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/nngcITHX"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:33.000Z",
            "id": "152808054746918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/tykBfpl"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:29.000Z",
            "id": "152808036640104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/pteFiYeJ"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:28.000Z",
            "id": "152808032932335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/l7M2KyOn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:13.000Z",
            "id": "152807968604303363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/BsK6bqOx"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:10.000Z",
            "id": "152807957061566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/y3n7VgH4"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:09.000Z",
            "id": "152807952921800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/SG4CD74R"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:05.000Z",
            "id": "152807936299765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/cP0hFSW4"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:04.000Z",
            "id": "152807929806995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de To... http://t.co/5dyxfxDy"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:44.000Z",
            "id": "152807846654914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/hNCwcnpe"
        },
        {
            "author_id": "432343838",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:40.000Z",
            "id": "152807830989176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia j\u00e1 arrasou 8.500 hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de To... http://t.co/4uZ2rwjb"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:40.000Z",
            "id": "152807830833995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/6GKkOWDO"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:39.000Z",
            "id": "152807827595997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/FWbeaOwZ"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:38.000Z",
            "id": "152807820193054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/VNwZjb7L"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:37.000Z",
            "id": "152807816095211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/BvRiMK0Y"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:29.000Z",
            "id": "152807786118524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/P2C9Btuo"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:28.000Z",
            "id": "152807781546729475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/q1lEZbza"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:25.000Z",
            "id": "152807768896716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/ldlj1Md3"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-12-30T17:30:11.000Z",
            "id": "152803681295798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/k2ZlizXu"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2011-12-30T17:28:44.000Z",
            "id": "152803319327358977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/i8ZoA9VM"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:12.000Z",
            "id": "152802430290104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/U5rVjA40"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:10.000Z",
            "id": "152802417858187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fo... http://t.co/ri2oZlG7 #FF"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:09.000Z",
            "id": "152802416948019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/C4V9KKMG"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:09.000Z",
            "id": "152802416239185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/yPrSjGeC"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:09.000Z",
            "id": "152802414511132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/TbNbtgAu"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:08.000Z",
            "id": "152802413433196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/9H9WPiLp"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:08.000Z",
            "id": "152802412464312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/NwHKTZKU"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:08.000Z",
            "id": "152802409855451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/ZL9XAz2f"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:07.000Z",
            "id": "152802406676172802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/Tge1ErWz"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:06.000Z",
            "id": "152802401194225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/A6vcZOBg"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:59.000Z",
            "id": "152802373348245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/T6tHxjIu"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:59.000Z",
            "id": "152802372639399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/c899Iwmh"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 91,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802371725041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/TWRlZnUI (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:57.000Z",
            "id": "152802366398267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/kZjI42V5"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:55.000Z",
            "id": "152802356470358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/Esn1UyTT"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:54.000Z",
            "id": "152802352666116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/9ZyIxSRL"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802350522834945",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/X29fFHWg @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802335641436161",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/MFIBevS5 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802329962360833",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/tczdR2vn @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802326158123009",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/J4KzgcBE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:46.000Z",
            "id": "152802318964899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c... http://t.co/cC1phGuf"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:46.000Z",
            "id": "152802317341700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/gHW0JIP5"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:44.000Z",
            "id": "152802311507427329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/ZfP0ElXS"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:43.000Z",
            "id": "152802306671386626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/Q4ScDHrT"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:41.000Z",
            "id": "152802297246789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2... http://t.co/VopmmlZG"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:39.000Z",
            "id": "152802289185329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia do Chile, j\u00e1 afetou 8.500 hectares de mata nativa."
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:36.000Z",
            "id": "152802276635979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2... http://t.co/W0fhvOWL"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:35.000Z",
            "id": "152802271640555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/kMNVQXeA"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:34.000Z",
            "id": "152802267962163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/NR5ysJtH"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:31.000Z",
            "id": "152802256000004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/Hm5ULkDG G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:28.000Z",
            "id": "152802245656838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/776oRgzs"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:27.000Z",
            "id": "152802240820809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/bZhkmBW1"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:27.000Z",
            "id": "152802240795656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/FWd8qeEl"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:26.000Z",
            "id": "152802237440200707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotogra... http://t.co/96eMIACF #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:26.000Z",
            "id": "152802235150123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/fP9BXuwb"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:24.000Z",
            "id": "152802226035884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/1TGDACNg"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-12-30T17:23:02.000Z",
            "id": "152801883390619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/bCASbct2"
        },
        {
            "author_id": "47628279",
            "created_at": "2011-12-30T17:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1429534,
                        -29.04905319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "152798967216865281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://t.co/ZZ4HZb8S"
        },
        {
            "author_id": "183090086",
            "created_at": "2011-12-30T16:48:11.000Z",
            "id": "152793113927229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle j\u00e1 destruiu mais de 5 mil HA do Parque Nacional das Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena: http://t.co/HyXVnPqH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-30T16:30:01.000Z",
            "id": "152788541443805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Z6RVLW6s"
        },
        {
            "author_id": "61565922",
            "created_at": "2011-12-30T16:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152782687030087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 6 others http://t.co/7XyOqFrU"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-30T16:04:37.000Z",
            "id": "152782149592940545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comunica\u00e7\u00e3o da Cataratas do Igua\u00e7u S.A busca di... http://t.co/PyefFyYQ"
        },
        {
            "author_id": "219631913",
            "created_at": "2011-12-30T15:49:22.000Z",
            "id": "152778311678959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La mistica de Palenque #mexicodiferente (@ Parque Nacional de Palenque) [pic]: http://t.co/Io6TpwF4"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-12-30T15:45:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8981236,
                        -3.83867924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "152777426517233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais isso aqui! (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/NoAyUpkw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-12-30T14:56:19.000Z",
            "id": "152764962543120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 30/12/2011 - http://t.co/Bn935oMM"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-12-30T14:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 19,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "152763646919966721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @daniambiental: @ecosfera: Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/NDWWWasT"
        },
        {
            "author_id": "23941393",
            "created_at": "2011-12-30T14:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152763563784667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/NlXEbTxd"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-12-30T14:46:04.000Z",
            "id": "152762380584108034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile: As autoridades encerraram todos os hot\u00e9is e... http://t.co/mnoQAQxU"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-12-30T14:39:22.000Z",
            "id": "152760696885620738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile: As autoridades encerraram todos os hot\u00e9is e... http://t.co/OEvFKq1N"
        },
        {
            "author_id": "50460895",
            "created_at": "2011-12-30T14:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152757347276693506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/h9YBIRA2"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-12-30T14:11:56.000Z",
            "id": "152753791278657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/fakC7fv5"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-12-30T14:11:55.000Z",
            "id": "152753788539777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/fqIrjLz1"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-30T14:08:22.000Z",
            "id": "152752895308218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares - O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/3bjvxakL"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:54.000Z",
            "id": "152752022498721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/dntlO0Pk"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:47.000Z",
            "id": "152751990471004162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/2xZy4Iur"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:46.000Z",
            "id": "152751986654183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional... http://t.co/ToikZ5tg"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:40.000Z",
            "id": "152751964118200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/piQkXO24"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:36.000Z",
            "id": "152751943595466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/8nAr03qO"
        },
        {
            "author_id": "71162378",
            "created_at": "2011-12-30T14:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152751089442226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/T22mzj1u"
        },
        {
            "author_id": "224361684",
            "created_at": "2011-12-30T13:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152747827053858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/nILmVNQM"
        },
        {
            "author_id": "48813457",
            "created_at": "2011-12-30T13:27:13.000Z",
            "id": "152742538669867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-30T13:10:01.000Z",
            "id": "152738211251228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-30T12:43:56.000Z",
            "id": "152731643780665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wU4uO6Q3\nSOS PARQUE NACIONAL SERRA VERMELHA, participe!"
        },
        {
            "author_id": "122825747",
            "created_at": "2011-12-30T12:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "152729795262808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/9CftuBqt #internacional via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-30T12:09:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "152723026453078017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada Diamantina completa 10 anos. http://t.co/vCbJvRSu"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2011-12-30T11:49:07.000Z",
            "id": "152717848651898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacotes para Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Localizado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o, ... http://t.co/zUBvDMLt"
        },
        {
            "author_id": "301007500",
            "created_at": "2011-12-30T10:47:01.000Z",
            "id": "152702222931738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 7: Passeio ao parque nacional Serra da Capivara = Aventura certa!"
        },
        {
            "author_id": "30393158",
            "created_at": "2011-12-30T10:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "Be_neviani"
                    }
                ]
            },
            "id": "152694984515129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o filme de CHamburger, @Be_neviani, muitos ter\u00e3o a oportunidade de visualizar a necessidade de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "215513274",
            "created_at": "2011-12-30T09:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152684692943024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Bs2BylIf"
        },
        {
            "author_id": "26426132",
            "created_at": "2011-12-30T03:58:19.000Z",
            "id": "152599367436611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, pega fogo. Ser\u00e1 que h\u00e1 interesses por tr\u00e1s deste inc\u00eandio? #salvemostorresdelpaine"
        },
        {
            "author_id": "237335307",
            "created_at": "2011-12-30T01:08:58.000Z",
            "id": "152556750350987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 conheceremos o Parque Nacional Serra da Capivara (aqui no Piau\u00ed) e, em seguida, partiremos em dire\u00e7\u00e3o a Petrolina-PE. Orem por n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-30T00:20:29.000Z",
            "id": "152544551578505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2011-12-29T23:58:51.000Z",
            "id": "152539106478522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximos a Santiago escolheria 3 lugares: Valparaiso, Isla Negra e Parque Nacional El Morado (aguarde posts sobre este FANTASTICO paraiso)."
        },
        {
            "author_id": "81265518",
            "created_at": "2011-12-29T23:39:21.000Z",
            "id": "152534199402905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes. Um lugar t\u00e3o bonito que nem parece a Terra.\n\nPlitvice Lakes fica na Cro\u00e1cia e \u00e9 um parque nacional... http://t.co/Ppqy29mN"
        },
        {
            "author_id": "402267367",
            "created_at": "2011-12-29T23:33:49.000Z",
            "id": "152532804377391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Palenque (Chiapas) http://t.co/LVNXcBVD"
        },
        {
            "author_id": "191282509",
            "created_at": "2011-12-29T23:15:03.000Z",
            "id": "152528084149616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afortunada de vivir aqui!!! Parque nacional  http://t.co/KMEyePXK"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-12-29T21:46:11.000Z",
            "id": "152505718937878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 paulistas far\u00e3o o Caminho das \u00e1guas no parque nacional com acompanhamento de guia regional credenciado experiente e seguro pessoal"
        },
        {
            "author_id": "31243484",
            "created_at": "2011-12-29T21:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "biobio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "gabrielchacon"
                    }
                ]
            },
            "id": "152498812156526594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@biobio: Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/uX4OMYik\" @gabrielchacon"
        },
        {
            "author_id": "14638581",
            "created_at": "2011-12-29T21:14:29.000Z",
            "id": "152497740973223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/yVfparJ9"
        },
        {
            "author_id": "264225071",
            "created_at": "2011-12-29T20:47:47.000Z",
            "id": "152491023904407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS: Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/EdP9E8yP"
        },
        {
            "author_id": "353505077",
            "created_at": "2011-12-29T20:47:47.000Z",
            "id": "152491022943920130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/fvWGr7Sk"
        },
        {
            "author_id": "160096899",
            "created_at": "2011-12-29T20:47:47.000Z",
            "id": "152491021375250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales: Brigadistas de CONAF,... http://t.co/K9kJpNMP"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-12-29T20:27:48.000Z",
            "id": "152485994019557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios amigos se refrescam no Caminho das \u00e1guas do Parque Nacional com acompanhamento de guia experiente!"
        },
        {
            "author_id": "250055165",
            "created_at": "2011-12-29T20:26:16.000Z",
            "id": "152485607225036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Update na situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Torres del Paine. http://t.co/sqvRmnH3"
        },
        {
            "author_id": "149429451",
            "created_at": "2011-12-29T20:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "152481662717005826",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque Nacional VOLCAN POAS Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2011-12-29T20:02:08.000Z",
            "id": "152479532711034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/hE5dSWNQ"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-12-29T19:18:03.000Z",
            "id": "152468442006564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/a02Eo5zg"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-12-29T18:07:00.000Z",
            "id": "152450561004937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o edital de licita\u00e7\u00e3o do Complexo Tur\u00edstico das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EqUfDVw0"
        },
        {
            "author_id": "23977264",
            "created_at": "2011-12-29T17:42:53.000Z",
            "id": "152444492367134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamboo forrest (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/NjU0ZVAp"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2011-12-29T17:42:36.000Z",
            "id": "152444417666580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile. http://t.co/QCgcfRkP #tvgoianiaband"
        },
        {
            "author_id": "23977264",
            "created_at": "2011-12-29T17:40:17.000Z",
            "id": "152443838051528705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva waterval (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/TfkLucqJ"
        },
        {
            "author_id": "46119885",
            "created_at": "2011-12-29T17:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 109,
                        "username": "am950"
                    }
                ]
            },
            "id": "152437264713121793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Bombeiros tentam conter inc\u00eandio em parque nacional do Chile na Patag\u00f4nia.\nhttp://t.co/sNexoVNL  (via @am950)"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2011-12-29T17:13:52.000Z",
            "id": "152437187009458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Bombeiros tentam conter inc\u00eandio em parque nacional do Chile na Patag\u00f4nia.\nhttp://t.co/pYtU5JDp"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-29T17:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "152435134245781505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2011-12-29T16:55:52.000Z",
            "id": "152432657337294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/Tf4u8Ms2"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2011-12-29T16:20:08.000Z",
            "id": "152423666121064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no parque nacional do Chile http://t.co/AmYbEJxY via @ItaporaNews"
        },
        {
            "author_id": "357063056",
            "created_at": "2011-12-29T15:32:44.000Z",
            "id": "152411738975899649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem praia, ca\u00e7a com piscin\u00e3o de \u00e1gua mineral !! Parque nacional de Bras\u00edlia !! http://t.co/lMyGvY74"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2011-12-29T15:08:06.000Z",
            "id": "152405536787275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no parque nacional do Chile:  http://t.co/Bu1ErqTc"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-12-29T14:45:25.000Z",
            "id": "152399830818365441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/ZDBTMfwR"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2011-12-29T14:30:11.000Z",
            "id": "152395998159843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, reserva grandes curiosidades, como cidades fantasmas. Confira: http://t.co/UWXejp1t"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-12-29T14:27:29.000Z",
            "id": "152395315327156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/VZQdIHEu #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-12-29T14:27:28.000Z",
            "id": "152395314404409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/nyVsyfYI"
        },
        {
            "author_id": "15563900",
            "created_at": "2011-12-29T14:16:53.000Z",
            "id": "152392649138110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/psBzzbMA"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-29T13:48:31.000Z",
            "id": "152385509337997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: Bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios do Ch... http://t.co/0c0D4GCo"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-12-29T13:36:52.000Z",
            "id": "152382579683753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eancio no Parque Nacional do Chile  http://t.co/cdxpUQGJ"
        },
        {
            "author_id": "129466630",
            "created_at": "2011-12-29T13:29:17.000Z",
            "id": "152380670595960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others [pic]: http://t.co/xZBHKfM"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2011-12-29T13:28:20.000Z",
            "id": "152380432225284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/AmKJ9EGj"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:51.000Z",
            "id": "152380059783671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/C5Z5JoJC"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:51.000Z",
            "id": "152380056533073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/M4u7rZPf"
        },
        {
            "author_id": "262803063",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:51.000Z",
            "id": "152380055891345409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/yrdCjjw6"
        },
        {
            "author_id": "259226785",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:50.000Z",
            "id": "152380054985379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/YO5mD5WZ"
        },
        {
            "author_id": "294901657",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:50.000Z",
            "id": "152380054863753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/bmvqfneY"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2011-12-29T13:20:40.000Z",
            "id": "152378502216294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: Fogo atinge cerca de 500 hectares da floresta http://t.co/YbCqjKge"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2011-12-29T13:17:31.000Z",
            "id": "152377708716892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/LmlOub52"
        },
        {
            "author_id": "24966000",
            "created_at": "2011-12-29T13:17:31.000Z",
            "id": "152377707492159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/F0HVgbMy"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2011-12-29T13:08:02.000Z",
            "id": "152375320278876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/YLpWya4B"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-12-29T13:06:46.000Z",
            "id": "152375003441152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/8wnroRcs"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-12-29T13:06:46.000Z",
            "id": "152375001977323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/48KxXYYx #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2011-12-29T13:06:44.000Z",
            "id": "152374996944158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/a7c6mHEC"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:26.000Z",
            "id": "152373914054569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/Z10zo5Bo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "caboclo"
                    }
                ]
            },
            "id": "152373913647722496",
            "in_reply_to_user_id": "366303689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caboclo Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/HPupfRtr"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "152373898544033794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/W7HPK9pp Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:21.000Z",
            "id": "152373894001594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/6780RbaT"
        },
        {
            "author_id": "20101840",
            "created_at": "2011-12-29T13:00:53.000Z",
            "id": "152373522080079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/JcFtOcA2"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-29T13:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "152373406883516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | ABR http://t.co/0HrjH1D2 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:45.000Z",
            "id": "152372988069683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/1MECEOo6"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:45.000Z",
            "id": "152372984336756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/oKCcXt5y"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:44.000Z",
            "id": "152372983535636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/HpuzVCTc"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "152372972018081793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata... http://t.co/JFYah5r2 Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "240247283",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:35.000Z",
            "id": "152372946176978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/8BgzdLuO"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-12-29T12:55:59.000Z",
            "id": "152372289231532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/oUfF7J0k http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2011-12-29T12:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 94,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "152372072696397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/09m5mBBf via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-12-29T12:54:31.000Z",
            "id": "152371920275386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de bombeiros tenta conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: \n\tBombeiros, brigadistas e volunt... http://t.co/Bx9cAMBu"
        },
        {
            "author_id": "38136940",
            "created_at": "2011-12-29T12:52:58.000Z",
            "id": "152371531232718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio que atinge 500 hectares da floresta do Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/EMUSVJJQ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-29T12:52:33.000Z",
            "id": "152371427792785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/yIeDeiby"
        },
        {
            "author_id": "126928406",
            "created_at": "2011-12-29T12:51:01.000Z",
            "id": "152371042004897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | INC\u00caNDIO | Mundo | Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/ZlGExHCj"
        },
        {
            "author_id": "162122525",
            "created_at": "2011-12-29T12:47:31.000Z",
            "id": "152370159103905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/wwiNTPKH"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-12-29T12:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "152369061198704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: http://t.co/GWJu1de4 via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2011-12-29T12:37:07.000Z",
            "id": "152367543795990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/5OaUsGVf"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2011-12-29T11:44:10.000Z",
            "id": "152354218458615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Pit\u00f5es das J\u00fanias\nA cascata de Pit\u00f5es das J\u00fanias, em pleno Parque Nacional Peneda-G\u00eares, \u00e9 abastecida... http://t.co/6Mb5K9Lt"
        },
        {
            "author_id": "142479380",
            "created_at": "2011-12-29T10:02:13.000Z",
            "id": "152328559027957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "All\u00e1 vamos (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/GmLNvHfy"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2011-12-29T10:00:13.000Z",
            "id": "152328056978149377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, reserva grandes curiosidades, como cidades fantasmas. Confira: http://t.co/rCQwxHlX"
        },
        {
            "author_id": "191605380",
            "created_at": "2011-12-29T06:20:36.000Z",
            "id": "152272788051345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um em janeiro tem trilha para fazer no parque nacional *-* adoro mato."
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2011-12-29T03:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "152236148025081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FmtXIiOT #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "326024183",
            "created_at": "2011-12-29T03:08:01.000Z",
            "id": "152224324168859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucuri de quatro metros \u00e9 capturada ap\u00f3s circular por rodovia em Goi\u00e1s http://t.co/f5AsK6Iu Ela ser\u00e1 levada para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "377492562",
            "created_at": "2011-12-29T02:22:29.000Z",
            "id": "152212865720393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegamos hoje a Teresina/Piaui, depois de passamos pelo parque nacional de sete cidades, como Deus e perfeitooooo, e tudo muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-29T00:39:00.000Z",
            "id": "152186823110696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fazer sua peti\u00e7\u00e3o a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha\nhttp://t.co/wyZ3O9vh"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-29T00:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "152184998982717441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2011-12-28T23:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "152174249845600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7. Com o @mauoscar pra um parque nacional aqui nos EUA #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2011-12-28T23:02:32.000Z",
            "id": "152162544893693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "301007500",
            "created_at": "2011-12-28T22:16:40.000Z",
            "id": "152151004236890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 5: Passeio no parque nacional de 7 cidades e Teresina - Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "52409837",
            "created_at": "2011-12-28T22:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "152148020589371393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/xZwBWaKy"
        },
        {
            "author_id": "222991126",
            "created_at": "2011-12-28T20:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "152128395558404097",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Amaz\u00f4nia, Cataratas do Igua\u00e7u, Ba\u00eda de Halong, Ilha de Jeju, Parque Nacional de Komodo, Rio Porto Princesa, Table Mountain #Desafio"
        },
        {
            "author_id": "208663569",
            "created_at": "2011-12-28T20:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "152127421095747584",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Amaz\u00f4nia, Cataratas do Igua\u00e7u, Ba\u00eda de Halong,Ilha de Jeju, Parque Nacional de Komodo, Rio Porto Princesa, Table Mountain"
        },
        {
            "author_id": "227021429",
            "created_at": "2011-12-28T20:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "152127325109108736",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Amaz\u00f4nia,Cataratas do Igua\u00e7u,Ba\u00eda de Halong,Ilha de Jeju,parque Nacional de Komodo ,Rio Porto Princesa,Table Mountain"
        },
        {
            "author_id": "209399569",
            "created_at": "2011-12-28T20:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 48,
                        "username": "mariorodr"
                    }
                ]
            },
            "id": "152116964003815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra w/ @mariorodr http://t.co/cKWazp9U"
        },
        {
            "author_id": "62322901",
            "created_at": "2011-12-28T19:21:15.000Z",
            "id": "152106855722790913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Livro do Boni ser\u00e1 minha companhia na folga na praia. litoral norte de Alagoas, em plena \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "86607601",
            "created_at": "2011-12-28T19:04:29.000Z",
            "id": "152102637452533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://t.co/HUGkbpwY"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-12-28T18:58:42.000Z",
            "id": "152101182108745730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional e Barragem de Itaipu. Apenas algumas das atra\u00e7\u00f5es que voc\u00ea conhece vindo para Foz!"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-12-28T17:30:04.000Z",
            "id": "152078877068509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firmado conv\u00eanio para RPPN\u0092s\nhttp://t.co/2YBdaSTy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-28T17:29:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "152078854649946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria tr\u00eas RPPN http://t.co/ysuTsZWU"
        },
        {
            "author_id": "265012100",
            "created_at": "2011-12-28T16:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10992774,
                        -4.15574954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "152059892767784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/XjlUVKMA"
        },
        {
            "author_id": "333105324",
            "created_at": "2011-12-28T14:50:46.000Z",
            "id": "152038787445305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pai e a m\u00e3e em Floripa,na discu\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do compo dos padres."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T14:25:45.000Z",
            "id": "152032493116198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jantar de Reveillon-A Ementa da Alegria!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/tLviLbos"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T14:14:40.000Z",
            "id": "152029702557667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/NaAnDCYW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T14:13:18.000Z",
            "id": "152029358603776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/geI6y6WH"
        },
        {
            "author_id": "54070868",
            "created_at": "2011-12-28T14:01:33.000Z",
            "id": "152026402156314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior ser vivo da Terra \u00e9 a Sequ\u00f3ia Gigante (Sequoiadendron giganteum), que se encontra no Parque Nacional de Sequ\u00f3ias, na Calif\u00f3rnia, EUA"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T13:42:52.000Z",
            "id": "152021702061203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forums \u00bb Conv\u00edvio \u00bb Projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\"\" - Hotel Castrum Vi http://t.co/1JIchC0m"
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2011-12-28T13:11:44.000Z",
            "id": "152013866224726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM http://t.co/5FbaXur4"
        },
        {
            "author_id": "132601587",
            "created_at": "2011-12-28T12:39:09.000Z",
            "id": "152005666314256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, novo site do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Cagarras. \n\nAguardem!"
        },
        {
            "author_id": "135217263",
            "created_at": "2011-12-28T12:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "152002182584086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa ideia num dia que esta fazendo no minimo uns 50oC (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/JljyrMaX"
        },
        {
            "author_id": "190710085",
            "created_at": "2011-12-28T12:15:55.000Z",
            "id": "151999820591149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BahiaTrekking organiza trilhas no Parque Nacional da Chapada Diamantina durante o ano inteiro. Cuide de nossas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2011-12-28T12:09:23.000Z",
            "id": "151998174565904387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConteudoAnimal Horto florestal ser\u00e1 revitalizado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/VDGsfb81"
        },
        {
            "author_id": "82073291",
            "created_at": "2011-12-28T11:32:03.000Z",
            "id": "151988780725837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5%,na forma da Lei, para  os munic\u00edpios que tenham parte de seu territ\u00f3rio integrando terras ind\u00edgenas homologadas,unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-28T11:31:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "151988609740840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha no Ano Novo. http://t.co/zBDgdcMZ"
        },
        {
            "author_id": "32453015",
            "created_at": "2011-12-28T11:27:08.000Z",
            "id": "151987540956684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Q7riY0Dx"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T10:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151966943048503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional Serra da Cutia http://t.co/qM5OA3Tz"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T10:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151965914420621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional Pico da Neblina http://t.co/P10gGU9L"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151965018320142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos http://t.co/oW0EXlGF"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151964214544695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/HWVl3sd1"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151963011752538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional do Ja\u00fa http://t.co/fEHtmact"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151961994226962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/2U2SB8Pf"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151961211133632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional do Araguaia http://t.co/VnME649H"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151960257227272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/qWCqDlrE"
        },
        {
            "author_id": "317297856",
            "created_at": "2011-12-28T09:17:06.000Z",
            "id": "151954819962249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM | http://t.co/FoweplB3 : http://t.co/TpUxs01z"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2011-12-28T06:09:09.000Z",
            "id": "151907520137527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/JCntEl5D"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-28T04:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "151886235214938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "62871853",
            "created_at": "2011-12-28T03:09:45.000Z",
            "id": "151862370396934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Airsoft Brasil // Floresta Nacional 18/12/11 - Bras\u00edlia -DF // Grand Royal Team\" on Vimeo: http://t.co/nLGKX7Jt"
        },
        {
            "author_id": "325239326",
            "created_at": "2011-12-28T02:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "AccidentesChile"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "JaimeTejadaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "151853789262004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AccidentesChile: \u201c@JaimeTejadaC: \u201c@patagonia4u: Incendio declarado parque nacional torres del paine #magallanes zona paso gardner//"
        },
        {
            "author_id": "417507625",
            "created_at": "2011-12-28T02:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JaimeTejadaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "151850485912059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JaimeTejadaC: \u201c@patagonia4u: Incendio declarado parque nacional torres del paine #magallanes zona paso gardner\"\u201d"
        },
        {
            "author_id": "157764316",
            "created_at": "2011-12-28T02:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JaimeTejadaC"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 113,
                        "username": "reddeemergencia"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "RNE_565"
                    }
                ]
            },
            "id": "151849670115733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u201c@JaimeTejadaC: \u201c@patagonia4u: Incendio declarado parque nacional torres del paine #magallanes zona paso gardner @reddeemergencia\u201d @RNE_565\u201d"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2011-12-28T01:38:14.000Z",
            "id": "151839342548103170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de passeio ser\u00e3o cadastrados na Reserva Extrativista de Arraial: Segundo a secretaria de Turismo da cidad... http://t.co/Jze0bg5u"
        },
        {
            "author_id": "20490440",
            "created_at": "2011-12-28T01:32:07.000Z",
            "id": "151837799576911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 de revisar minha mat\u00e9ria sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe? =X"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2011-12-28T01:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "Cenibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "151834991112888322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Rio Doce reconheceu a\u00e7\u00e3o da @Cenibra no combate de inc\u00eancio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yo7gnVje"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-12-27T23:20:31.000Z",
            "id": "151804683088957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de passeio ser\u00e3o cadastrados na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://t.co/4yTeLISl"
        },
        {
            "author_id": "266224261",
            "created_at": "2011-12-27T22:48:36.000Z",
            "id": "151796651311382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Fonte da Mata em Boquim-SE http://t.co/YHcb2Vvr"
        },
        {
            "author_id": "266224261",
            "created_at": "2011-12-27T22:46:02.000Z",
            "id": "151796003442401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Fonte da Mata em Boquim-Se http://t.co/YHcb2Vvr"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-12-27T22:33:29.000Z",
            "id": "151792846435917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de passeio ilegais ser\u00e3o cadastrados na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://t.co/EJexBcAv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-27T22:11:04.000Z",
            "id": "151787207198388225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prop\u00f5e Passagem de Ano 2011/12\nO Novo Ano na Natureza, Ar Puro,em Castro Laboreiro(Parque Nacional da Peneda... http://t.co/u3iRIUZQ"
        },
        {
            "author_id": "237335307",
            "created_at": "2011-12-27T21:39:45.000Z",
            "id": "151779324012412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 seguiremos viagem rumo a Teresina, passando por Piriri, onde conheceremos o Parque Nacional de Sete Cidades. Go, go, go! =)"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-12-27T21:38:34.000Z",
            "id": "151779026292314114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM  http://t.co/EAialgSX"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-12-27T20:35:08.000Z",
            "id": "151763063782113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM  http://t.co/Wj4PElJt"
        },
        {
            "author_id": "211944297",
            "created_at": "2011-12-27T19:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "ViajeGuanabara"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 38,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "151746508205727746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino @ViajeGuanabara \u00e9 destaque no @g1: Parque Nacional de Ubajara tem trilhas, grutas e passeio de bondinho. http://t.co/X0Z1NSlN"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-27T19:18:00.000Z",
            "id": "151743652551606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prop\u00f5e Passagem de Ano 2011/12\nO Novo Ano na Natureza, Ar Puro,em Castro Laboreiro(Parque Nacional da Peneda... http://t.co/ll6bLQrx"
        },
        {
            "author_id": "114281115",
            "created_at": "2011-12-27T19:06:21.000Z",
            "id": "151740718782746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os lagos glaciais e as estepes varridas pelo vento da Patag\u00f3nia como pano de fundo, o Parque Nacional Torres... http://t.co/99bbX7sr"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-12-27T18:50:05.000Z",
            "id": "151736627964809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de #Ubajara, no #Cear\u00e1 http://t.co/cuFrMeEr (via @viagemsemfrescura)"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-27T18:34:06.000Z",
            "id": "151732604004085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prop\u00f5e Passagem de Ano 2011/12\nO Novo Ano na Natureza, Ar Puro,em Castro Laboreiro(Parque Nacional da Peneda... http://t.co/cKUZj9VM"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2011-12-27T18:29:17.000Z",
            "id": "151731390956838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 em hor\u00e1rio normal (9h \u00e0s 17 horas) no  Ano Novo. http://t.co/iiiLWf12"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2011-12-27T17:47:18.000Z",
            "id": "151720825349869571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega \u00e9 do Itatiaia\nhttp://t.co/OHBL0HU7"
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2011-12-27T16:30:46.000Z",
            "id": "151701567832211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 - Pernambuco tem 81 locais que podem virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4KwV4cTK"
        },
        {
            "author_id": "258317594",
            "created_at": "2011-12-27T16:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10918956,
                        -4.15574954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "151700828581928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/okicupiT"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-27T14:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "diariodovale"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "Focoregional"
                    }
                ]
            },
            "id": "151677879627952128",
            "in_reply_to_user_id": "24753566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diariodovale @focoregional @dariodepaula88 Ser\u00e3o no entorno Unidade de conserva\u00e7\u00e3o PARQUE NATURAL MUNICIPAL http://t.co/pelSX0iU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-27T14:53:56.000Z",
            "id": "151677196719759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NATURAL MUNICIPAL est\u00e1 amea\u00e7ado pelo \"minha casa minha vida\" que ser\u00e1 constru\u00eddo na \u00e1rea de entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "92170871",
            "created_at": "2011-12-27T14:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "NaniNascimento1"
                    }
                ]
            },
            "id": "151664678081269760",
            "in_reply_to_user_id": "182996095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaniNascimento1 d\u00e1 uma curiada neste lugar \"Floresta Nacional de Ipanema\" v\u00ea nas imagens do google... d\u00e1 pra imaginar o que to pensando rs"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-12-27T13:32:25.000Z",
            "id": "151656684144697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional de Ubajara tem trilhas, gru... http://t.co/OauDIT59"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-27T13:18:55.000Z",
            "id": "151653284728422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional d... http://t.co/SJ6Jwi9v #FollowMe"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-27T13:18:51.000Z",
            "id": "151653269066874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional de Ubajara tem tri... http://t.co/U5rm7ZTO"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-12-27T13:18:50.000Z",
            "id": "151653264499286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional de Ubajara tem trilhas, gru... http://t.co/m0PLpY0S"
        },
        {
            "author_id": "67410674",
            "created_at": "2011-12-27T12:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "151646782697390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @portalbrasil Conhecendo o Brasil: veja mapa de principais parques e reservas do Brasil e acesse conte\u00fado do Portal http://t.co/lQgiK6Pb"
        },
        {
            "author_id": "94095060",
            "created_at": "2011-12-27T11:53:11.000Z",
            "id": "151631708452691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!   @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/6ZbNIGqm"
        },
        {
            "author_id": "51021774",
            "created_at": "2011-12-27T11:47:51.000Z",
            "id": "151630369790246914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/7jehs60F"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-27T11:41:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "151628825338445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Mocidade realiza pesquisa sobre peixes-el\u00e9tricos http://t.co/eJd9GVp7"
        },
        {
            "author_id": "73489722",
            "created_at": "2011-12-27T11:08:09.000Z",
            "id": "151620376139542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia lindo de sol e visite o Parque da Atalaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "94095060",
            "created_at": "2011-12-27T10:36:49.000Z",
            "id": "151612490525061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia) http://t.co/FHMY1ybm"
        },
        {
            "author_id": "48329503",
            "created_at": "2011-12-27T10:11:38.000Z",
            "id": "151606152508096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservando o ecossistema natural - Homenagem ao Parque Nacional da Tijuca/RJ (emiss\u00e3o especial):: Correios http://t.co/u72fTvhu"
        },
        {
            "author_id": "280720147",
            "created_at": "2011-12-27T10:02:25.000Z",
            "id": "151603834052030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melchior tacha de \"falta de respeto\" no poder gestionar el Teide http://t.co/Mhqc1Eqd"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-27T06:12:18.000Z",
            "id": "151545922441068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "325117831",
            "created_at": "2011-12-27T01:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mateus_ruas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "151479958529773568",
            "in_reply_to_user_id": "307474868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateus_ruas_ \u00e9 uma reserva extrativista aqui de fortaleza chama praia do batoque"
        },
        {
            "author_id": "344230544",
            "created_at": "2011-12-26T22:42:56.000Z",
            "id": "151432839005605889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/p8ZIr6ni via @twitter_username"
        },
        {
            "author_id": "73715866",
            "created_at": "2011-12-26T22:14:43.000Z",
            "id": "151425734873845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite a todos que ainda n\u00e3o apreciaram: Parque Nacional do Itatiaia: Cachoeira V\u00e9u da Noiva! : : : Deus aqui : http://t.co/1klFu2KM"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2011-12-26T21:39:44.000Z",
            "id": "151416932644569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens montados em elefante retornam ap\u00f3s a colheita de alimentos no Parque Nacional Chitwan em Sauraha, Nepal http://t.co/BGwlA0DH"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2011-12-26T21:33:46.000Z",
            "id": "151415429858996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas: Com aproximadamente 5 mil hectares, a Rebio Po\u00e7o das Antas tem sua sede locali... http://t.co/4Iew3z9H"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2011-12-26T21:33:25.000Z",
            "id": "151415342911074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o no LN de S\u00e3o Paulo pode ganhar parque marinho em unidade de prote\u00e7\u00e3o. http://t.co/9yGnGPgN"
        },
        {
            "author_id": "143091062",
            "created_at": "2011-12-26T20:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "151399743912812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/aLqDna2D via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "167233391",
            "created_at": "2011-12-26T20:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "151399023402688512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@daniambiental: o que faria se ganhasse na MEGA-SENA?\u201d  com certeza teria uma RPPN, e' um grande sonho - alias, alguma dica?!"
        },
        {
            "author_id": "51834513",
            "created_at": "2011-12-26T19:35:13.000Z",
            "id": "151385596856778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minc bateu palmas p/ o projeto aprovado na ALERJ que retirou da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental uma parte de Saquarema beneficiando Paulo Melo."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2011-12-26T19:12:56.000Z",
            "id": "151379989189758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: ICM-Bio compra Cachoeira do Escorrega, no RJ, e incorpora ao Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/cmw9BT2m"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-12-26T19:05:02.000Z",
            "id": "151378002129862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega \u00e9 do Itatiaia\nhttp://t.co/y1v60LFh"
        },
        {
            "author_id": "33979512",
            "created_at": "2011-12-26T19:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "151377703709315073",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@daniambiental @infoambiental montaria uma RPPN de cada ecossistema"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-26T18:45:55.000Z",
            "id": "151373188008390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "montar uma RPPN, e/ou ter local com espa\u00e7o amplo p/ abrigo de animais dom\u00e9sticos? o que faria se ganhasse na MEGA-SENA?"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2011-12-26T16:46:44.000Z",
            "id": "151343195874279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mostra da placa que ser\u00e1 colocada na ilha Comprida informando que a \u00e1rea \u00e9 um Monumento Natural com acesso restrito fica pronta hoje."
        },
        {
            "author_id": "392715704",
            "created_at": "2011-12-26T14:36:02.000Z",
            "id": "151310304884686850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do Pa\u00eds de Gales conseguiu ser localizado gra\u00e7as ao aplicativo OS... http://t.co/4JYTsVdl"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-26T14:35:16.000Z",
            "id": "151310110134775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria - O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/kzXXKWJ6"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-12-26T14:06:39.000Z",
            "id": "151302910758756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema abre edital para Conselho Gestor na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Algodoal-Maiandeua. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "20113166",
            "created_at": "2011-12-26T13:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56308967,
                        -32.58268046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "151296136630636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Estacao Ecologica Do Taim) https://t.co/6PF35ThC"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-26T13:38:25.000Z",
            "id": "151295806136258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/2DA13aKp"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-26T13:38:04.000Z",
            "id": "151295718248808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/3lulZorx"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-12-26T13:38:03.000Z",
            "id": "151295714050314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/a7KwfbN"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:59.000Z",
            "id": "151295695607967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/TsA4X8ES"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:58.000Z",
            "id": "151295690847428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/1OfMXBUR"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:42.000Z",
            "id": "151295625558888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/q6Uo2pl2"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:41.000Z",
            "id": "151295621440090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/yCRLzlnm"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:39.000Z",
            "id": "151295613680619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/guP4EDVz"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:38.000Z",
            "id": "151295609683447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/a8OIYewH"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:35.000Z",
            "id": "151295595255037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/P3L6iPCm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:09.000Z",
            "id": "151295486668709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/xNl30OHc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:08.000Z",
            "id": "151295482361155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/6oDFAlv2"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:07.000Z",
            "id": "151295476078088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/UZZb8orP"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-12-26T13:36:57.000Z",
            "id": "151295437561798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/jEpH7C9V"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-26T13:36:54.000Z",
            "id": "151295421954797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/Cp5U5uQO"
        },
        {
            "author_id": "395377330",
            "created_at": "2011-12-26T12:47:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5d795091a4345432"
            },
            "id": "151283047373881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cant\u00e3o! (: http://t.co/qns3oBRm"
        },
        {
            "author_id": "183913328",
            "created_at": "2011-12-26T03:33:58.000Z",
            "id": "151143689392099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/CWpqvaiB"
        },
        {
            "author_id": "75184514",
            "created_at": "2011-12-26T01:59:03.000Z",
            "id": "151119804772777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Parque do Itaim em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \nhttp://t.co/6PmWcVGB"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-12-26T01:16:14.000Z",
            "id": "151109029391904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zakouma, no Chade, guardas armados arriscam a vida para proteger elefantes de ca\u00e7adores http://t.co/8I5ulsjv"
        },
        {
            "author_id": "116851022",
            "created_at": "2011-12-26T00:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "Jarleyrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "151096165721583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @Jarleyrocha est\u00e1 em uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, gostaria que o Sr. tivesse Consci\u00eancia, para nao praticar um crime como esse!"
        },
        {
            "author_id": "122332257",
            "created_at": "2011-12-25T22:34:35.000Z",
            "id": "151068347574910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/tGYBtGo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-25T22:07:01.000Z",
            "id": "151061411076898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a a entrevista de Guilherme Wojciechowski (@guiherme_sopa) com Adilson Sim\u00e3o, ex-diretor do Parque Nacional: http://t.co/89aAPe5B"
        },
        {
            "author_id": "25296969",
            "created_at": "2011-12-25T20:39:36.000Z",
            "id": "151039413382680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio normal no fim de ano http://t.co/0Hp68afh"
        },
        {
            "author_id": "54790333",
            "created_at": "2011-12-25T20:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "dociile"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "rocktenis"
                    }
                ]
            },
            "id": "151031731942727682",
            "in_reply_to_user_id": "50770596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dociile @rocktenis eu tava dentro de uma reserva biol\u00f3gica, n\u00e3o pode ter asfalto hahaha dps eu posto uma foto da minha rua"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-25T18:36:39.000Z",
            "id": "151008470995439617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "79297183",
            "created_at": "2011-12-25T17:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "LucieSnape"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 68,
                        "username": "chile"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "nature"
                    }
                ]
            },
            "id": "150985157975875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @LucieSnape Parque Nacional Torres del Paine instagr.am/p/akzMn/ @Chile @nature"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-25T16:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "150980378247692289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RORAIMA | @ecoviagem | montanhas \u00fanicas e cachoeiras gigantes | http://t.co/KgjNHFg1"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-25T16:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "150980377127813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #RORAIMA | @ecoviagem | montanhas \u00fanicas e cachoeiras gigantes | http://t.co/eNOohyvk"
        },
        {
            "author_id": "15771724",
            "created_at": "2011-12-25T15:09:50.000Z",
            "id": "150956421347942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/pSOzN3nW"
        },
        {
            "author_id": "26732491",
            "created_at": "2011-12-25T13:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109929,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "150937942997745664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/sG9rHbYi"
        },
        {
            "author_id": "47238982",
            "created_at": "2011-12-25T13:52:40.000Z",
            "id": "150937001514897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/WnXURpR1"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-25T12:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "150909921095983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #AMAPA | @diademochileiro | parque nacional do cabo orange | http://t.co/tvRIBwWp"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-25T12:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "diademochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "150909920294862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #AMAPA | @diademochileiro | parque nacional do cabo orange | http://t.co/9Hvl75UP"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2011-12-25T09:11:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "150866212669227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que a tecnologia de telefones celulares salva turistas perdidos no parque nacional do Pa\u00eds de Gales."
        },
        {
            "author_id": "19491657",
            "created_at": "2011-12-25T09:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "150865873647828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/4EBSEZGN #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2011-12-25T09:06:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "150864975693488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal, ambos por volta dos 20 anos de idade, estava em f\u00e9rias no Parque Nacional de Brecon Beacons, regi\u00e3o central do Pa\u00eds de Gales."
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2011-12-25T09:05:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "150864854914318337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do Pa\u00eds de Gales conseguiu ser localizado gra\u00e7as a um aplicativo baixado no smartphone."
        },
        {
            "author_id": "40015313",
            "created_at": "2011-12-25T04:26:55.000Z",
            "id": "150794626297638912",
            "in_reply_to_user_id": "98477282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luizcnsc EIEIEIEI\nTeresopolis n\u00e3o \u00e9 um lixo! Tem o cinema, o shoppin, o parque nacional... e mais umas paradas a\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "217380176",
            "created_at": "2011-12-25T03:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "150777622471774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Zx69TtKH"
        },
        {
            "author_id": "171964396",
            "created_at": "2011-12-25T01:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829351,
                        -15.40534065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "150753160368095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/CvyI47YA"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-24T23:11:10.000Z",
            "id": "150715165275467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "26732491",
            "created_at": "2011-12-24T22:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109929,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "150702655382093825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/26aqRfYc"
        },
        {
            "author_id": "128559360",
            "created_at": "2011-12-24T22:11:48.000Z",
            "id": "150700227257573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar de uma v\u00e9spera de natal maravilhosa ao lado da minha esposa e amigos. Est\u00e1vamos no Parque Nacional do Ibitipoca, passeio..."
        },
        {
            "author_id": "52443300",
            "created_at": "2011-12-24T21:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "150682184452280321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/uxJyy5hC"
        },
        {
            "author_id": "163494997",
            "created_at": "2011-12-24T19:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "150666467145297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo - Meio Ambiente - iG http://t.co/GZHuWivt via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-24T18:15:01.000Z",
            "id": "150640637870485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Adilson Sim\u00e3o, ex-diretor do Parque Nacional do igua\u00e7u - http://t.co/zcfNGgnM"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-24T18:15:01.000Z",
            "id": "150640637111304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Adilson Sim\u00e3o, ex-diretor do Parque Nacional do igua\u00e7u - http://t.co/89aAPe5B"
        },
        {
            "author_id": "244916691",
            "created_at": "2011-12-24T17:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "150629405696339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peti\u00e7\u00e3o CONTRA A DESTRUI\u00c7\u00c3O DO PONTAL DA BARRA (PELOTAS) E CRIA\u00c7\u00c3O Da UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LOCAL: http://t.co/8ur91jxv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "285972011",
            "created_at": "2011-12-24T16:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "may_coosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "150607664374759424",
            "in_reply_to_user_id": "261207830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@may_coosta  @Vem_Wallace , ah com certeza (y' fia somos o fluxo do parque nacional u.\u00fa s\u00f3 ela entende !!"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2011-12-24T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "150606767661924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Reveja daqui a pouco no Cultura Retr\u00f4: a hist\u00f3ria das expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional do Xingu. \u00c0s 15:30 na @tvcultura."
        },
        {
            "author_id": "102582214",
            "created_at": "2011-12-24T15:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TANDEALMEIDA13"
                    }
                ]
            },
            "id": "150594984196837376",
            "in_reply_to_user_id": "211651656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TANDEALMEIDA13 frenando mora numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. ontem encontrei o amigo galo. tb mora num s\u00edtio cercado de mata atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:39.000Z",
            "id": "150572347915636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o, primeiro igua\u00e7uense a dirigir o Parque Nacional, relembra hist\u00f3rias do per\u00edodo. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:39.000Z",
            "id": "150572345625550849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o, primeiro igua\u00e7uense a dirigir o Parque Nacional, relembra hist\u00f3rias do per\u00edodo. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "202442555",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:18.000Z",
            "id": "150572260120461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Estamos em um passeio super natural no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Indo em dire\u00e7\u00e3o \u00e2s cataratas!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:17.000Z",
            "id": "150572252050628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas na moda: top model Adriana Lima fez ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:16.000Z",
            "id": "150572249752158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas na moda: top model Adriana Lima fez ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:04.000Z",
            "id": "150572197784719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa supera recorde hist\u00f3rico de turistas. Detalhes em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-24T13:43:03.000Z",
            "id": "150572195410747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa supera recorde hist\u00f3rico de turistas. Detalhes em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-24T13:33:38.000Z",
            "id": "150569826711126018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro igua\u00e7uense a dirigir o Parque Nacional do Igua\u00e7u relembra hist\u00f3rias do per\u00edodo entre 1975 e 1987. Ou\u00e7a ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-24T13:33:38.000Z",
            "id": "150569824802701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro igua\u00e7uense a dirigir o Parque Nacional do Igua\u00e7u relembra hist\u00f3rias do per\u00edodo entre 1975 e 1987. Ou\u00e7a ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-24T13:30:09.000Z",
            "id": "150568949946396673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o, primeiro igua\u00e7uense a dirigir o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a entrevista em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-24T13:30:08.000Z",
            "id": "150568944435073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adilson Sim\u00e3o, primeiro igua\u00e7uense a dirigir o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a entrevista em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "140619757",
            "created_at": "2011-12-24T12:08:30.000Z",
            "id": "150548399375126529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revoada de araras azuis no Parque Nacional das Emas, chegando quase no destino final:  @ Parque Nacional das Emas http://t.co/Mjunlzbi"
        },
        {
            "author_id": "25374476",
            "created_at": "2011-12-24T02:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "jmenegazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "150407248068349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On twitter at last!! ;) RT @jmenegazzo: parque nacional do igua\u00e7u, 21 de dezembro, 49\u00baC http://t.co/zgN3dxQl"
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2011-12-24T01:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "TravelDudes"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "150384428122779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @traveldudes: RT @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FmtXIiOT #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "19491657",
            "created_at": "2011-12-24T01:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "150383960709537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/4EBSEZGN #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "250055165",
            "created_at": "2011-12-24T01:14:20.000Z",
            "id": "150383772913778689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fiz a Trilha Costanera do Parque Nacional da Tierra del Fuego. Levei meu passaporte para carimbar no Correo del Fin del Mundo."
        },
        {
            "author_id": "37312850",
            "created_at": "2011-12-24T01:13:38.000Z",
            "id": "150383598313283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que daqui de casa d\u00e1 pra ver o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os.. o que me d\u00e1 mais vontade ainda de escalar. p\u00e9ssima descoberta."
        },
        {
            "author_id": "56488485",
            "created_at": "2011-12-23T22:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "150343371502792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aula. RT @psustentavel O embaixador do Xingu: http://t.co/nZzv79zS Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-12-23T21:01:51.000Z",
            "id": "150320234685931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: http://t.co/XVQlcz8j Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-12-23T20:03:09.000Z",
            "id": "150305463009951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 23/12/2011 16:10: CB Foz do Igua\u00e7u || Inc\u00eandio Ambiental -&gt; Rua Tangar\u00e1, 016, Parque Nacional, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "178924193",
            "created_at": "2011-12-23T19:44:06.000Z",
            "id": "150300668404580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/hCADls5W"
        },
        {
            "author_id": "113922889",
            "created_at": "2011-12-23T19:36:48.000Z",
            "id": "150298832209588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Connemara, na Irlanda, \u00e9 lindo e cheio de atrativos para curtir a natureza!  http://t.co/q9TX102o"
        },
        {
            "author_id": "14966926",
            "created_at": "2011-12-23T19:23:05.000Z",
            "id": "150295379378843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca, 50 anos - Expedi\u00e7\u00f5es (22/11/2011)\" no Caf\u00e9 pontocom Leite: http://t.co/4twl7Las"
        },
        {
            "author_id": "86128206",
            "created_at": "2011-12-23T18:51:40.000Z",
            "id": "150287471253536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai passar as festas de fim de ano em casa? Por que n\u00e3o aproveitar e fazer um tour pelos pontos tur\u00edsticos do estado?! http://t.co/hwOrUAu5"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2011-12-23T17:29:25.000Z",
            "id": "150266772820475905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nordeste Viver e Preservar com mat\u00e9ria sobre a esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, administrada pela CPRH,  vai ao ar amanh\u00e3, a partir das 12h."
        },
        {
            "author_id": "66860231",
            "created_at": "2011-12-23T17:02:16.000Z",
            "id": "150259940827734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido em montanha \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar aplicativoFoto: BBC As montanhas Pen y Fan, no Parque Nacional de... http://t.co/5MZWTvT0"
        },
        {
            "author_id": "363080385",
            "created_at": "2011-12-23T16:42:43.000Z",
            "id": "150255021961916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 o nome de um parque Nacional dos EE.UU.,\n situado no centro-norte das Montanhas Rochosas, no estado de Montana"
        },
        {
            "author_id": "370141419",
            "created_at": "2011-12-23T16:10:15.000Z",
            "id": "150246850673389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s:  http://t.co/vhvl38vv"
        },
        {
            "author_id": "369319605",
            "created_at": "2011-12-23T14:54:42.000Z",
            "id": "150227838195335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tecnologia ajudando em todos os casos.\nUm casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do Pa\u00eds de Gales... http://t.co/T8obeYMS"
        },
        {
            "author_id": "21549886",
            "created_at": "2011-12-23T14:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "150220710495784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo liiindo :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others) http://t.co/GeAezkU"
        },
        {
            "author_id": "440963301",
            "created_at": "2011-12-23T14:02:23.000Z",
            "id": "150214672501579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "1995,a Baleia Franca foi legalmente declarada Monumento Natural do Estado de Santa Catarina e, por conta disto, conta com prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-12-23T14:00:01.000Z",
            "id": "150214078781067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega passa a integrar \u00e1rea do Parque do Itatiaia: O Parque Nacional (Parna) do Itatiaia, entre... http://t.co/OGd2dyUe"
        },
        {
            "author_id": "105161568",
            "created_at": "2011-12-23T13:45:42.000Z",
            "id": "150210473617403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 assistindo MTV e vejo um clipe gravado na Casa de Armas Brancas da Floresta Nacional de Ipanema!"
        },
        {
            "author_id": "19688608",
            "created_at": "2011-12-23T13:41:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "150209458922987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/uIDOjI2G"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-12-23T13:35:37.000Z",
            "id": "150207937606979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta que vem, o Vou Contigo segue para o Parque Nacional de Ubajara, nosso R\u00e9veillon ser\u00e1 por l\u00e1! :) #Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "248311076",
            "created_at": "2011-12-23T12:41:02.000Z",
            "id": "150194200854536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/XEyeK2j5"
        },
        {
            "author_id": "245470522",
            "created_at": "2011-12-23T12:19:31.000Z",
            "id": "150188785399902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam Hoje no Di\u00e1rio Oficial do Estado: SEMA renova conselho gestor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/WLjR7i7W"
        },
        {
            "author_id": "424144536",
            "created_at": "2011-12-23T11:32:16.000Z",
            "id": "150176894581620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/q5HbgDhm"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-23T11:26:59.000Z",
            "id": "150175563565383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone - Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/sjyhCfQN"
        },
        {
            "author_id": "25854947",
            "created_at": "2011-12-23T11:25:20.000Z",
            "id": "150175149897953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u, 21 de dezembro, 49\u00baC http://t.co/dFCLlYJs"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:09.000Z",
            "id": "150174350249705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/tEtB2JyP"
        },
        {
            "author_id": "259866833",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:09.000Z",
            "id": "150174347619868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/pVl6gnDL"
        },
        {
            "author_id": "27796199",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:08.000Z",
            "id": "150174342909673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/ZiZ4R8E3"
        },
        {
            "author_id": "312203611",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:07.000Z",
            "id": "150174341827530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/8aDIYDhv"
        },
        {
            "author_id": "145328726",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:06.000Z",
            "id": "150174337524170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/xCLrdprZ"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:04.000Z",
            "id": "150174329559195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/XcKMcirr"
        },
        {
            "author_id": "62512847",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:04.000Z",
            "id": "150174326065336322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/fM7ogyR7"
        },
        {
            "author_id": "109621469",
            "created_at": "2011-12-23T11:22:00.000Z",
            "id": "150174311540465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/lvi9RJhV"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2011-12-23T11:09:55.000Z",
            "id": "150171271655718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/uFowjCqc"
        },
        {
            "author_id": "188952869",
            "created_at": "2011-12-23T10:57:53.000Z",
            "id": "150168241900240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega passa a integrar \u00e1rea do Parque do Itatiaia: O Parque Nacional (Parna) do Itatiaia,... http://t.co/sR30WeO1"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-23T10:49:11.000Z",
            "id": "150166052452569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega passa a integrar \u00e1rea do Parque do Itatiaia: O Parque Nacional (Parna) do Itatiaia, entre... http://t.co/TgwifuSn"
        },
        {
            "author_id": "130066630",
            "created_at": "2011-12-23T07:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "150123055681773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/k0ghjDsj #Travel"
        },
        {
            "author_id": "27784163",
            "created_at": "2011-12-23T07:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "150117147476099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RzOozFxM #Travel"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2011-12-23T07:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "150115173187854336",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rt @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/j9cHPgoW #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "369787581",
            "created_at": "2011-12-23T03:08:08.000Z",
            "id": "150050027002273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Sebu\u00ed (Paran\u00e1, Brasilien) | Brazil Adventure International&#39;s Blog"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-22T23:52:30.000Z",
            "id": "150000794169638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "19988782",
            "created_at": "2011-12-22T21:43:39.000Z",
            "id": "149968366868770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada refugio da pedra afiada no canion do Aparados da Serra - parque nacional http://t.co/F8qXpejK"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2011-12-22T21:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "149964981901869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daqui a pouco no Cultura Retr\u00f4: a hist\u00f3ria das expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional do Xingu. \u00c0s 20:40 na @tvcultura e http://t.co/lJvJf4ME"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-12-22T21:23:14.000Z",
            "id": "149963229018329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualea acuminata bel\u00edssima flor dos igap\u00f3s da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/YsEJyhGQ"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-12-22T20:31:11.000Z",
            "id": "149950130722848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: http://t.co/XVQlcz8j Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2011-12-22T19:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "149929799022944256",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj  Ag\u00eancia de Not\u00edcias: Galp\u00e3o constru\u00eddo em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Gon\u00e7alo \u00e9 demolido  http://t.co/MKW59xlj"
        },
        {
            "author_id": "217466230",
            "created_at": "2011-12-22T18:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "149920698792558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Sebu\u00ed (Paran\u00e1, Brasilien)  http://t.co/giBED3wF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "27885053",
            "created_at": "2011-12-22T17:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 19,
                        "username": "roniandrade"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "149905334599815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "~BEIJA RAPAZES~ RT @roniandrade @clickfoz recomendo ver o por do sol nas estradas rurais que margeiam o parque nacional. \u00c9 um ESPET\u00c1CULO."
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2011-12-22T16:55:05.000Z",
            "id": "149895747171651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura Retr\u00f4 refaz hist\u00f3ria das expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional do Xingu http://t.co/cfBtWWC3 #agitosp"
        },
        {
            "author_id": "233704333",
            "created_at": "2011-12-22T15:51:45.000Z",
            "id": "149879809768554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOGRAFIA: Belos lugares da terra - Parque Nacional de Komodo, Indon\u00e9sia http://t.co/OdjyJvsf"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2011-12-22T15:38:38.000Z",
            "id": "149876505739132930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque nacional, fui"
        },
        {
            "author_id": "178054886",
            "created_at": "2011-12-22T15:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2125,
                        -22.96
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "149873568098959362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois miquinhos lindos!!!! \ud83d\udc35\ud83d\udc12  @ Corcovado - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pBLHxlcX"
        },
        {
            "author_id": "365479013",
            "created_at": "2011-12-22T14:39:47.000Z",
            "id": "149861698243792897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#eComperj Galp\u00e3o constru\u00eddo em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Gon\u00e7alo \u00e9 demolido http://t.co/pT5R4TJ1"
        },
        {
            "author_id": "222555083",
            "created_at": "2011-12-22T12:57:00.000Z",
            "id": "149835830624661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal (Bahia, Brasil) http://t.co/0VHRMVnq"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2011-12-22T12:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98587561,
                        -22.448992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "149833499363377154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/t5chBS5W"
        },
        {
            "author_id": "331102519",
            "created_at": "2011-12-22T12:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcusAMiranda"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "SemurB"
                    }
                ]
            },
            "id": "149832126764814336",
            "in_reply_to_user_id": "97335884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcusAMiranda A @semurb vai discutir, em fevereiro, as ZPAs 8 e 9 q est\u00e3o localizadas na Zona Norte. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o esta na ZPA 9."
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-12-22T11:47:53.000Z",
            "id": "149818435373760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A compensa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita por um reflorestamento de 14.500 \u00e1rvores de 80 esp\u00e9cies de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional de Ubajara - ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-12-22T11:25:22.000Z",
            "id": "149812771800879105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es ter\u00e1 guias e trilhas suspensas - A partir do ano que vem, a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Ch... http://t.co/imCpgbU8"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-22T11:25:22.000Z",
            "id": "149812771733770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es ter\u00e1 guias e trilhas suspensas - A partir do ano que vem, a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Ch... http://t.co/SA2InqVv"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-12-22T11:11:13.000Z",
            "id": "149809209964363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es ter\u00e1 guias e trilhas suspensas: A partir do ano que vem, a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da... http://t.co/eKyvSKiJ"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-22T11:11:13.000Z",
            "id": "149809209171656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es ter\u00e1 guias e trilhas suspensas: A partir do ano que vem, a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da... http://t.co/VM2dfjj2"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-22T10:57:43.000Z",
            "id": "149805812603293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es ter\u00e1 guias e trilhas suspensas: A partir do ano que vem, a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da... http://t.co/NW1SkGr4"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-12-22T07:42:03.000Z",
            "id": "149756572078313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] Abaixo-assinado cria\u00e7\u00e3o imediata de um Parque Ecol\u00f3gico e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental na Mata... http://t.co/hX6CcRCD"
        },
        {
            "author_id": "85736724",
            "created_at": "2011-12-22T02:53:45.000Z",
            "id": "149684018701533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Houve a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia?"
        },
        {
            "author_id": "300402131",
            "created_at": "2011-12-22T01:57:54.000Z",
            "id": "149669963593035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SituacionSentimental Mas forever alone que parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "92574093",
            "created_at": "2011-12-22T01:48:21.000Z",
            "id": "149667560739176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE E CRESCIMENTO SUSTENT\u00c1VEL: Monumento natural em B\u00fazios - http://t.co/y7uqhWRW: O Globo... http://t.co/XSaE3IFi"
        },
        {
            "author_id": "14755854",
            "created_at": "2011-12-22T01:24:12.000Z",
            "id": "149661482953621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Skaftafell. Coisa mais linda que j\u00e1 vi. Me lembra as paisagens de jogos online das... http://t.co/Br8rE5GI"
        },
        {
            "author_id": "114874315",
            "created_at": "2011-12-22T00:30:29.000Z",
            "id": "149647962845347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio proximo a esta\u00e7ao ecologica fonte da mata em boquim leva panico moradores predio da ascise \u00e9 salvo pelos bombeiros e populares"
        },
        {
            "author_id": "48914503",
            "created_at": "2011-12-21T23:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "PenhaSaviatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "149632072150024192",
            "in_reply_to_user_id": "40385069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PenhaSaviatto Eu sei o que o Crivella estava fazendo no Parque Nacional a noite no m\u00eas passado!!!!"
        },
        {
            "author_id": "88185687",
            "created_at": "2011-12-21T22:26:51.000Z",
            "id": "149616849183715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos P\u00e1ssaros comemora sete anos de atividades: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Rio das Ostras celebra anivers\u00e1r... http://t.co/BvEZeUPb"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-12-21T21:31:15.000Z",
            "id": "149602857782480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: Estado demole #galp\u00e3o constru\u00eddo em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/4kq8q67Q #meioambiente #inea"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-12-21T21:05:31.000Z",
            "id": "149596383169613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Estado demole galp\u00e3o constru\u00eddo em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Gon\u00e7alo http://t.co/IRmJS16I"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2011-12-21T21:03:16.000Z",
            "id": "149595816183603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galp\u00e3o constru\u00eddo em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Gon\u00e7alo \u00e9 demolido http://t.co/xhf5WsMN"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-12-21T19:26:55.000Z",
            "id": "149571566626275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado demole galp\u00e3o constru\u00eddo em \u00e1rea protegida de S\u00e3o Gon\u00e7alo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Esta... http://t.co/1dsbhpEi"
        },
        {
            "author_id": "221565249",
            "created_at": "2011-12-21T19:04:03.000Z",
            "id": "149565815065292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Globo Rural: Macacos brincam com bolas de neve em parque no Jap\u00e3o: De passagem pelo Parque Nacional Jigo... http://t.co/NOw6UnBY"
        },
        {
            "author_id": "56368725",
            "created_at": "2011-12-21T17:45:19.000Z",
            "id": "149545998207819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura Retr\u00f4 refaz hist\u00f3ria das expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional do Xingu\n http://t.co/cRyf5oyc"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2011-12-21T17:19:32.000Z",
            "id": "149539512601686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a p\u00e1gina do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:... http://t.co/AJ3fRFmx"
        },
        {
            "author_id": "19111391",
            "created_at": "2011-12-21T16:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "149528015561433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/u0f18fJ9"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2011-12-21T15:37:48.000Z",
            "id": "149513911312461826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Passe Comunidade d\u00e1 desconto especial aos moradores dos 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mUFBCFTJ"
        },
        {
            "author_id": "161336887",
            "created_at": "2011-12-21T14:56:50.000Z",
            "id": "149503600597549057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Gauja em Riga, capital da Let\u00f3nia, \u00e9 garantia de deslumbrantes paisagens http://t.co/e9c9aFbI"
        },
        {
            "author_id": "132023812",
            "created_at": "2011-12-21T14:08:36.000Z",
            "id": "149491459970695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o #morrodocareca!!!"
        },
        {
            "author_id": "132023812",
            "created_at": "2011-12-21T14:03:36.000Z",
            "id": "149490205060108290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para Gilka da Mata, a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no morro do careca contribui para a preserva\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo, auxilia o turismo."
        },
        {
            "author_id": "55350966",
            "created_at": "2011-12-21T13:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Heloaise"
                    }
                ]
            },
            "id": "149480528519766016",
            "in_reply_to_user_id": "243322398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heloaise A do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/qxulKt9v com 86m de queda"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2011-12-21T13:05:24.000Z",
            "id": "149475555727769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa do Sert\u00e3o, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Casa do Sert\u00e3o \u00e9 uma pequena casa r\u00fastica recuperada para o turi... http://t.co/ubKvK5LM"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2011-12-21T13:00:22.000Z",
            "id": "149474291522605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhecendo o Brasil: veja por #mapa onde est\u00e3o os principais parques e reservas do Brasil e acesse conte\u00fado do Portal: http://t.co/PC81kzKn"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-21T11:06:22.000Z",
            "id": "149445600901996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [vinnysacramento].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vinnysacramento",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vinnysacramento"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SemurB].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SemurB",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SemurB"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "5d795091a4345432",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32291823",
                "name": "Rafael Loddi",
                "username": "RLODDI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21036638",
                "name": "Fernando Carreira",
                "username": "carreirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38495940",
                "name": "DINIZ",
                "username": "Caique_Diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166449135",
                "name": "\u2022Nude.js\u2022",
                "username": "nerdeliciouss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32409977",
                "name": "Airton Galar\u00e7a",
                "username": "AirtonGalarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34508917",
                "name": "Caroles",
                "username": "cazBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40138045",
                "name": "Eduardo Sodr\u00e9 \ud83e\udd21",
                "username": "edusodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451309444",
                "name": "Conrado ciskeys",
                "username": "Ciskeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315437945",
                "name": "Almir Dumay",
                "username": "almirdumay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655214",
                "name": "Tamie Ono L\u00f4r",
                "username": "miezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273065438",
                "name": "Esmeralda Gon\u00e7alves",
                "username": "Esmeraldang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20099846",
                "name": "Gi\u00e1como",
                "username": "Giacomo_Mancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23259489",
                "name": "EITA!",
                "username": "ericoaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178764",
                "name": "Let\u00edcia Neves",
                "username": "leticianev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351213",
                "name": "iaponi crespo prof pardal\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "yaponex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49012302",
                "name": "raphael",
                "username": "_assaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94991148",
                "name": "Ifes",
                "username": "ifesoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300666625",
                "name": "Nayguel N. Le\u00e3o",
                "username": "nayguelleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560986",
                "name": "arquivo21",
                "username": "arquivo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221505095",
                "name": "Jodrian Freitas",
                "username": "JodrianFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "408621930",
                "name": "CINTIA SIMONE DA SIL",
                "username": "CINTIASIMONEDAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27506495",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GILL\ud83c\udf3f",
                "username": "gillcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257967502",
                "name": "Manuel M\u00aa P\u00e9rez-Cano",
                "username": "mmperezcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42202904",
                "name": "Fran \u06de #SinCienciaNohayFuturo",
                "username": "lince21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152663",
                "name": "Sevilla Actualidad",
                "username": "SevillaActual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28798942",
                "name": "Fabio Pego",
                "username": "fabiopego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48688681",
                "name": "Ivo Leite Bauru",
                "username": "IvoLeiteBauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449763458",
                "name": "Dinei ME Willemen",
                "username": "DineiSolChuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241855946",
                "name": "Wikuleaks",
                "username": "wikuleaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34716382",
                "name": "Nat Natura",
                "username": "naturabroficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78412805",
                "name": "Natura Ekos",
                "username": "Natura_Ekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191177561",
                "name": "Vije",
                "username": "vijeredesocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88556228",
                "name": "Fabian Mendoza",
                "username": "fabomendoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33905879",
                "name": "karl david 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "KARL_DAVID_2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432343838",
                "name": "XPrime",
                "username": "twXPrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47628279",
                "name": "Luti Menezes",
                "username": "lutimenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183090086",
                "name": "Chico Neto",
                "username": "tudaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61565922",
                "name": "Dani Bentes Beserra",
                "username": "dannibentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219631913",
                "name": "Nautalia Viajes",
                "username": "nautaliaviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941393",
                "name": "Jos\u00e9 Wilker",
                "username": "jwta77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50460895",
                "name": "Alexandre Farias",
                "username": "fariasalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71162378",
                "name": "Marcelle Peradeles",
                "username": "MarcellePJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224361684",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "leocsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813457",
                "name": "Peter Richard Fabian",
                "username": "fabianpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122825747",
                "name": "Cristiane Ferreira",
                "username": "Cris30horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301007500",
                "name": "Ana Gl\u00f3ria Barbosa",
                "username": "anagloriab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30393158",
                "name": "Doralice Ara\u00fajo",
                "username": "araujodoralice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215513274",
                "name": "Papahnya Helen",
                "username": "AnyarParfum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26426132",
                "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch",
                "username": "jnflesch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237335307",
                "name": "Mateus Lima",
                "username": "mateus_liima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81265518",
                "name": "edu do vigor",
                "username": "EduardoAllex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402267367",
                "name": "GRA",
                "username": "viajes2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191282509",
                "name": "Marie Antoinette...",
                "username": "quecomanpastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31243484",
                "name": "M\u00f3nica San Mart\u00edn",
                "username": "lamonala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17500190",
                "name": "Gabriel Chac\u00f3n",
                "username": "gabrielchacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264225071",
                "name": "randuNews",
                "username": "randuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353505077",
                "name": "Twiter Chile",
                "username": "twiterchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160096899",
                "name": "Luis Fern\u00e1ndez P",
                "username": "LuisFernandez_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250055165",
                "name": "Adriana Rossatti",
                "username": "arossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149429451",
                "name": "Francisco He Mo",
                "username": "FranHeMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "username": "CidadedoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23977264",
                "name": "Femke",
                "username": "aardbeiwormpje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46119885",
                "name": "Tropical FM 103,7",
                "username": "tropicalfm1037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957159589354655744",
                "name": "A_mi",
                "username": "am950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357063056",
                "name": "Rafael dos Santos",
                "username": "rafaelbateras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Tomidy Yano",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123919865",
                "name": "FreedomCorp",
                "username": "FreedomCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15563900",
                "name": "annikaobaid",
                "username": "annikaobaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129466630",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcelarm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803063",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259226785",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294901657",
                "name": "@cearaemrede1",
                "username": "Cearaemrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24966000",
                "name": "Paulo Carr\u00e9ra",
                "username": "paulocarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735256150929727489",
                "name": "caboclo",
                "username": "caboclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20101840",
                "name": "*Mariana Faria",
                "username": "marianafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240247283",
                "name": "Edson L P Camacho",
                "username": "RD_AmigosUnidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38136940",
                "name": "Tecno Not\u00edcias",
                "username": "tecnonoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126928406",
                "name": "Jornal da Linha",
                "username": "Jornal_da_Linha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162122525",
                "name": "Jornal das Montanhas",
                "username": "JornalJM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142479380",
                "name": "Anyi Moreira",
                "username": "anyimoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191605380",
                "name": "Michael Henry McBrai",
                "username": "LordMcBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52788040",
                "name": "Iain Mallory",
                "username": "MalloryOnTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326024183",
                "name": "O Mundo C\u00e3o",
                "username": "omundocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377492562",
                "name": "Misma Tereza",
                "username": "MismaTereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52409837",
                "name": "Karina Takaki Amaral",
                "username": "Karina_T_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222991126",
                "name": "\u03b1ri\u03b1ne m\u03b1i\u03b1 \u10d6",
                "username": "arianeemaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208663569",
                "name": "aline",
                "username": "alineoliveira_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227021429",
                "name": "Fernando Yoshizawa",
                "username": "fernando_yoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209399569",
                "name": "Marissol Leal",
                "username": "MarissolLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607601",
                "name": "Mario Rodrigues",
                "username": "mariorodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62322901",
                "name": "LU\u00cdS BOAVENTURA",
                "username": "luisboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265012100",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "correajulianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333105324",
                "name": "Reinaldo Guilherme",
                "username": "Reinaldo19rf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070868",
                "name": "Sujeito Simples",
                "username": "manjotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132601587",
                "name": "LACA",
                "username": "lacabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135217263",
                "name": "Ana Flavia Martins",
                "username": "flapmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190710085",
                "name": "Mariva Tom\u00e9 de Souza",
                "username": "artistaeocaralh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82073291",
                "name": "Edilson Gomes",
                "username": "CotonsGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453015",
                "name": "Carlos Miguel Amud",
                "username": "carlosamud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416498485",
                "name": "AmazonasPortal",
                "username": "AmazonasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317297856",
                "name": "Sab\u00e1 Nunes",
                "username": "SabaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62871853",
                "name": "Marcos Caviccioli",
                "username": "sposawedding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325239326",
                "name": "...LoRe...\ud83c\udf38",
                "username": "5lorefuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417507625",
                "name": "AccidentesChile",
                "username": "AccidentesChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75433287",
                "name": "Jaime Tejada",
                "username": "JaimeTejadaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333223604",
                "name": "RNE_565",
                "username": "RNE_565",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20490440",
                "name": "Edu \u2728",
                "username": "eduardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266224261",
                "name": "Edinando Santos",
                "username": "EDINANDOSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211944297",
                "name": "Guanabara",
                "username": "ViajeGuanabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114281115",
                "name": "Diogo santos",
                "username": "destinosdviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258317594",
                "name": "Wellington Cruz \uf8ff",
                "username": "WL_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92170871",
                "name": "Alex Eduardo",
                "username": "alex_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182996095",
                "name": "Nanni Nascimento \u2764\ufe0f",
                "username": "NaniNascimento1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410674",
                "name": "Cl\u00e1udio Dantas",
                "username": "Dantas_Claudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94095060",
                "name": "Aline Pereira",
                "username": "aedpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51021774",
                "name": "Renato Jr",
                "username": "rj_runrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73489722",
                "name": "viveirofnativa",
                "username": "itajaimaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329503",
                "name": "Regina Lucena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReginaLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280720147",
                "name": "Asesor fiscal",
                "username": "asesoria_fiscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325117831",
                "name": "bruna maistro",
                "username": "brumaistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307474868",
                "name": "Mateus Ruas",
                "username": "mateus_ruas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344230544",
                "name": "Murta Dibirov",
                "username": "MurtaDibirov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73715866",
                "name": "Aline V.",
                "username": "alynepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143091062",
                "name": "Tomaz_Neto",
                "username": "Tomaz_ASN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167233391",
                "name": "Volnei Freitas",
                "username": "volnei_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51834513",
                "name": "Anthony Garotinho",
                "username": "blogdogarotinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33979512",
                "name": "Alessandro Vital",
                "username": "alessandrovital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392715704",
                "name": "Brazil USA Magazine",
                "username": "brusamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20113166",
                "name": "Buzy",
                "username": "_buzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395377330",
                "name": "thallissa m,",
                "username": "thallissa_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183913328",
                "name": "Difusora 94 Fm",
                "username": "Difusora94FMslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75184514",
                "name": "Guia Taubat\u00e9",
                "username": "guiataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116851022",
                "name": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a",
                "username": "AndreMendoncaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246075281",
                "name": "Jarley Rocha",
                "username": "Jarleyrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122332257",
                "name": "Rafael Rosa",
                "username": "rafael_rosa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25296969",
                "name": "Thata\u2764\u270c",
                "username": "thataemu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790333",
                "name": "Marden Diller",
                "username": "TheMardenDiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50770596",
                "name": "Amore",
                "username": "dociile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191280947",
                "name": "Rock T\u00eanis",
                "username": "rocktenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79297183",
                "name": "ThisisChile.cl",
                "username": "thisisChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20954992",
                "name": "Lucie Snape",
                "username": "LucieSnape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280314061",
                "name": "Christian E",
                "username": "chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487833518",
                "name": "Nature",
                "username": "nature",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15771724",
                "name": "Fernando de Freitas",
                "username": "fernandfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26732491",
                "name": "Eduardo Freire",
                "username": "eduardofreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47238982",
                "name": "Bruno Santin",
                "username": "santinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19491657",
                "name": "Melvin",
                "username": "TravelDudes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40015313",
                "name": "Adilson Assis",
                "username": "Adilson_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217380176",
                "name": "PheungB",
                "username": "PheungBee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171964396",
                "name": "L\u00e9o Stefan",
                "username": "LeoStefan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128559360",
                "name": "Alian Sebna",
                "username": "AlianSebna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52443300",
                "name": "Natalia Correa",
                "username": "NatsTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163494997",
                "name": "Luiz A.Favaretto",
                "username": "laf4r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244916691",
                "name": "Swami Fonseca",
                "username": "SwamiFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285972011",
                "name": "\u043c\u03af\u014b\u03b1 \u0111\u0454 \u0192\u00e9 \u2020",
                "username": "_vemkfran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792423768815697920",
                "name": "Mailly Costa",
                "username": "may_coosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102582214",
                "name": "o Brasil t\u00e1 lascado",
                "username": "Alexandremirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211651656",
                "name": "TANCREDO ALMEIDA",
                "username": "TANDEALMEIDA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202442555",
                "name": "Filipe Prado",
                "username": "filipe_840",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140619757",
                "name": "Ana Carolina Chiquie \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carolchiquie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25374476",
                "name": "Levina Duivesteijn",
                "username": "levina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25854947",
                "name": "Juliano Menegazzo",
                "username": "jmenegazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37312850",
                "name": "Clara Badia",
                "username": "clarabadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56488485",
                "name": "Guillermo Dezenov",
                "username": "Dezenov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178924193",
                "name": "Dann",
                "username": "_dan19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113922889",
                "name": "interc\u00e2mbio",
                "username": "intercambioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14966926",
                "name": "Carlos Rodrigues",
                "username": "cadre4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86128206",
                "name": "MVI Turismo",
                "username": "mviturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66860231",
                "name": "Rodrigo Cavalcanti",
                "username": "rcavalcantis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363080385",
                "name": "Alberte Aiestaem",
                "username": "FikeiSabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370141419",
                "name": "Nativ Pescados",
                "username": "nativpescados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369319605",
                "name": "Kingoo M\u00eddiasSociais",
                "username": "KingooOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21549886",
                "name": "Tati Cardoso",
                "username": "tatimcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440963301",
                "name": "lucia.pereira",
                "username": "luciapereira19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105161568",
                "name": "Fernanda Luvizotto",
                "username": "feluvizotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19688608",
                "name": "Andre Muzetti",
                "username": "Muzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248311076",
                "name": "ClaudiaSantos",
                "username": "ClaudiaJSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245470522",
                "name": "IOEPA",
                "username": "ioepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424144536",
                "name": "Nabicel",
                "username": "Nabicel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259866833",
                "name": "Edson Moura",
                "username": "EdsonMouraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27796199",
                "name": "Conservat\u00f3rio AL",
                "username": "dedorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312203611",
                "name": "realtrafego.com",
                "username": "RealTrafego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145328726",
                "name": "Alessandro D Fonseca",
                "username": "ADF2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62512847",
                "name": "Paulo Thomaz",
                "username": "parthomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109621469",
                "name": "Best Blogs  Web",
                "username": "bestblogsweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188952869",
                "name": "Trilha do Peixe",
                "username": "trilhadopeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130066630",
                "name": "Bruno",
                "username": "bruno__s_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27784163",
                "name": "Roscoe P. Dunwoody \uf8ff",
                "username": "Skookum86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369787581",
                "name": "NewsDeutscher",
                "username": "NewsDeutscher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19988782",
                "name": "GeovanaCartaxo",
                "username": "geovanaMcartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217466230",
                "name": "Brasilien Urlaub",
                "username": "urlaubbrasilien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27885053",
                "name": "thi",
                "username": "thiagomsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31429893",
                "name": "Roni de Andrade",
                "username": "roniandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233704333",
                "name": "toinhoffilho",
                "username": "toinhoffilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178054886",
                "name": "brisa",
                "username": "backtobrisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365479013",
                "name": "Not\u00edcias do Comperj",
                "username": "eComperj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222555083",
                "name": "Frank Segieth",
                "username": "franksegi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331102519",
                "name": "Bosco Afonso",
                "username": "BoscoAfonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97335884",
                "name": "Marcus Miranda",
                "username": "MarcusAMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85736724",
                "name": "So Jesus Salva!",
                "username": "Josumco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300402131",
                "name": "Raul \u25b2",
                "username": "OtroRockeroMas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92574093",
                "name": "Jose Antonio",
                "username": "TuninhoCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14755854",
                "name": "Clarissa Brunholo",
                "username": "_lovefoxxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114874315",
                "name": "Jo\u00e3o B. Fontes Jr",
                "username": "Joaofontesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48914503",
                "name": "Guilherme Vello",
                "username": "GuilhermeVello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40385069",
                "name": "Eu",
                "username": "PenhaSaviatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88185687",
                "name": "Rio das Ostras . Net",
                "username": "riodasostrasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221565249",
                "name": "Agropecu\u00e1riaAlvorada",
                "username": "agroalvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56368725",
                "name": "Podcultura",
                "username": "podcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19111391",
                "name": "Ildemar Egger Junior",
                "username": "eggerjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161336887",
                "name": "visiteurope.com",
                "username": "EuropaJa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132023812",
                "name": "Ruy",
                "username": "ruyfala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55350966",
                "name": "Patricia Mar\u00e7on Chagas",
                "username": "consumidoradv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243322398",
                "name": "Heloaise",
                "username": "Heloaise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083226",
                "name": "Escapadelas",
                "username": "escapadelascom",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "153245192474992640",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze9b4v19qwm6hsteli66bizbmylq5",
        "oldest_id": "149445600901996544",
        "result_count": 492
    }
}