{
    "data": [
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2011-12-20T22:20:02.000Z",
            "id": "149252748225953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural em B\u00fazios http://t.co/zVPfMmd4"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-12-20T22:15:36.000Z",
            "id": "149251632956309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasa e crateras permeiam o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, territ\u00f3rio da deusa Pele http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "67785473",
            "created_at": "2011-12-20T20:39:13.000Z",
            "id": "149227376440647683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, na #SessaoExtraordinaria, projeto de lei que muda a delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Massambaba http://t.co/YI0f6hqV\""
        },
        {
            "author_id": "14670345",
            "created_at": "2011-12-20T18:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "saravalle"
                    }
                ]
            },
            "id": "149196517088043010",
            "in_reply_to_user_id": "40097400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saravalle bem, estar do lado do parque nacional do divisor, \u00e9 motiva\u00e7\u00e3o suficiente. =D Cruzeiro \u00e9 muito mais bonito que Rio Branco. n\u00e3o? =D"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-20T18:34:23.000Z",
            "id": "149195961913196545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "250055165",
            "created_at": "2011-12-20T18:07:07.000Z",
            "id": "149189099708882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou sair para tomar um espresso, um alfajor e agendar um tour para fotos com castores e jantar no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-12-20T17:28:09.000Z",
            "id": "149179293761671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento na Terra do Meio - A opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o foi conclu\u00edda na Floresta Nacional de Tr... http://t.co/f5XyZAVH"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-20T17:28:09.000Z",
            "id": "149179293472272385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento na Terra do Meio - A opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o foi conclu\u00edda na Floresta Nacional de Tr... http://t.co/PiswqwZr"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2011-12-20T17:23:38.000Z",
            "id": "149178154492243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emprego coordenador da reserva particular do patrim\u00f4nio natural, Caucaia \u2013 CE http://t.co/8i1S6CVi"
        },
        {
            "author_id": "41182485",
            "created_at": "2011-12-20T17:16:05.000Z",
            "id": "149176254438973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS  http://t.co/nsYItnUn"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-12-20T17:13:24.000Z",
            "id": "149175579298627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento na Terra do Meio: \nA opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o foi conclu\u00edda na Floresta Nacional d... http://t.co/QmT2mXbd"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-20T17:13:24.000Z",
            "id": "149175578774339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento na Terra do Meio: \nA opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o foi conclu\u00edda na Floresta Nacional d... http://t.co/8gYXRs9N"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-12-20T17:13:05.000Z",
            "id": "149175499850137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2011-12-20T17:09:51.000Z",
            "id": "149174685924462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emprego coordenador da reserva particular do patrim\u00f4nio natural, Caucaia \u2013 CE http://t.co/2bP52mol"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2011-12-20T17:08:19.000Z",
            "id": "149174298790207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis apreendidos no RJ em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental viram iguaria em restaurante popular http://t.co/2VgVWsZ9"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2011-12-20T17:08:16.000Z",
            "id": "149174287788556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis apreendidos no RJ em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental viram iguaria em restaurante popular: Ou\u00e7a na CBN http://t.co/5OuwYF40"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-20T16:55:58.000Z",
            "id": "149171194137026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate desmatamento na Terra do Meio: \nA opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o foi conclu\u00edda na Floresta Nacional d... http://t.co/730pkrNH"
        },
        {
            "author_id": "14936498",
            "created_at": "2011-12-20T16:34:15.000Z",
            "id": "149165727360884737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/udF924g4"
        },
        {
            "author_id": "177279868",
            "created_at": "2011-12-20T15:45:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bdcaca8536666961"
            },
            "id": "149153465812254721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia \u00e9 para divulgar: \u00c1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica dobra no Sul Fluminense http://t.co/PU7tfZJt"
        },
        {
            "author_id": "378645262",
            "created_at": "2011-12-20T15:30:03.000Z",
            "id": "149149572319555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Energia Limpa atender\u00e1 mais de 200 fam\u00edlias da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2011-12-20T13:47:10.000Z",
            "id": "149123681744977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado em Goi\u00e1s, a cerca de 5km do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, o Vale da Lua corresponde a uma... http://t.co/UUva03zn"
        },
        {
            "author_id": "35018662",
            "created_at": "2011-12-20T13:29:41.000Z",
            "id": "149119276991782914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em uma nova op\u00e7\u00e3o de trekking+canoagem no Parque Nacional Tierra del Fuego na Patag\u00f4nia: http://t.co/hmd3gh3N http://t.co/68U5Trx3"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2011-12-20T13:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "LuTesch"
                    }
                ]
            },
            "id": "149117273838333954",
            "in_reply_to_user_id": "58065996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuTesch :-) Pode deixar. Daqui \u00e0 pouco estou indo visitar os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos maias e depois os parque nacional dos vulc\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "39255092",
            "created_at": "2011-12-20T13:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Clauclima"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "davicorreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "149116171889815554",
            "in_reply_to_user_id": "26859848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clauclima @davicorreia Olha que eu t\u00f4 pertinho da Prainha, do Grumari e da Reserva Biol\u00f3gica, hein?"
        },
        {
            "author_id": "156360467",
            "created_at": "2011-12-20T12:05:37.000Z",
            "id": "149098122918903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUPER AVENTURA NO C\u00c2NION FORTALEZA - PARQUE NACIONAL SERRA GERAL - CAMBAR\u00c1 DO SUL/RS - 29 DE JANEIRO 2012, DOM - APENAS R$ 99,00"
        },
        {
            "author_id": "346804570",
            "created_at": "2011-12-20T11:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "SCitapema"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "NEAmb_UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "149095474052345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estar\u00e1 em vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara, o projeto de lei que cria o Ref\u00fagio da Vida Silvestre em Itapema. Parceria da @SCitapema  e @NEAmb_UFSC."
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2011-12-20T11:47:07.000Z",
            "id": "149093470211026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f3nio geol\u00f3gico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, valoriza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o para o ensino das geoci\u00eancias http://t.co/0kHnas2s"
        },
        {
            "author_id": "312214099",
            "created_at": "2011-12-20T11:40:09.000Z",
            "id": "149091716148887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores se vestiram de panda para interagir com filhote em \u00e1rea protegida da China:  http://t.co/CvC53Qzn"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2011-12-20T11:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "iracemaportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "149088535947907072",
            "in_reply_to_user_id": "90240751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iracemaportela  Poderia ser um relato  de sua recente visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara, ilustrada com fotos."
        },
        {
            "author_id": "151058030",
            "created_at": "2011-12-20T11:26:33.000Z",
            "id": "149088290866343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/tgUtb0b4"
        },
        {
            "author_id": "58465306",
            "created_at": "2011-12-20T10:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "ftrc"
                    }
                ]
            },
            "id": "149079607759486976",
            "in_reply_to_user_id": "9061872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ftrc esses ficam proximos ao rio xingu, e est\u00e3o juntos na luta contra a barragem. O que fica em outro estado \u00e9 o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-20T03:17:18.000Z",
            "id": "148965166602649601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Santa Rita completa 27 anos com projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Sant... http://t.co/GLbDPOlf"
        },
        {
            "author_id": "137528043",
            "created_at": "2011-12-20T03:03:42.000Z",
            "id": "148961745820581889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ver algumas fotos da nossa \u00faltima sa\u00edda fotogr\u00e1fica, no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Tavares-RS, no... http://t.co/HS3wL93u"
        },
        {
            "author_id": "269467975",
            "created_at": "2011-12-20T02:02:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "148946438678790145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con @Jaime_JAGD en el Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os =) http://t.co/SXQ4YIqg"
        },
        {
            "author_id": "315587816",
            "created_at": "2011-12-20T01:59:41.000Z",
            "id": "148945637055012866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba \u2013 A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 quil\u00f4metros, atravessando de Oeste a Sudoeste o Parque... http://t.co/jc4o7R1Y"
        },
        {
            "author_id": "53521313",
            "created_at": "2011-12-20T01:52:14.000Z",
            "id": "148943760796028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/bIzakI5"
        },
        {
            "author_id": "151058030",
            "created_at": "2011-12-20T01:41:51.000Z",
            "id": "148941149070049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/hURgbdCm"
        },
        {
            "author_id": "39399754",
            "created_at": "2011-12-20T01:22:30.000Z",
            "id": "148936278061232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1rvores do #Parque Nacional da Peneda-#Ger\u00eas - Os Torrinhas Verdes educational blog (students) \nhttp://t.co/lkYF7ec3 #schools #environment"
        },
        {
            "author_id": "276832181",
            "created_at": "2011-12-19T23:32:13.000Z",
            "id": "148908524502654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de Xapuri - Reserva Extrativista Chico Mendes, Coloca\u00e7\u00e3o Rio Branco, Seringal Floresta - do ato de reinaugura\u00e7\u00e3o da Esc. Est. Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "63714711",
            "created_at": "2011-12-19T23:02:02.000Z",
            "id": "148900928672645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel tomar um banho de lagoa no meio do deserto? Sim, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Programe-se para o Reveillon!"
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2011-12-19T21:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "HelenaPalm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "148872681171849216",
            "in_reply_to_user_id": "28157433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelenaPalm  Voc\u00ea viu  a informa\u00e7\u00e3o da invas\u00e3o da floresta nacional da Florezano"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-12-19T20:59:36.000Z",
            "id": "148870116182999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG: ICMBio deve marcar data para consultas p\u00fablicas sobre Parque da Serra do Gandarela: Liminar foi con... http://t.co/3opCnjE0 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-12-19T20:23:49.000Z",
            "id": "148861110366388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Dilma n\u00e3o criou nenhum unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pelo contr\u00e1rio diminuiu parques e reservas usando medidas... http://t.co/ll9mb3BI"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-12-19T20:19:53.000Z",
            "id": "148860121156554753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/MG: ICMBio deve marcar data para consultas p\u00fablicas sobre Parque da Serra do Gandarela: Liminar foi con... http://t.co/eta8ESLk"
        },
        {
            "author_id": "51834513",
            "created_at": "2011-12-19T19:05:38.000Z",
            "id": "148841437281255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deve ser votado ainda hoje na ALERJ, o projeto que pretende reduzir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Restinga de Massambaba-Regi\u00e3o dos Lagos."
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2011-12-19T18:53:56.000Z",
            "id": "148838491793534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelas melhores trilhas do Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/rGmCxadf  #Energia"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2011-12-19T18:48:03.000Z",
            "id": "148837013376860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Campus Paulistana visitam Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/5OJNXBMN"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2011-12-19T18:30:04.000Z",
            "id": "148832486762348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aprovado, na #SessaoExtraordinaria, projeto de lei quemuda a delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Massambaba http://t.co/ezz8fZBw"
        },
        {
            "author_id": "79336025",
            "created_at": "2011-12-19T18:16:47.000Z",
            "id": "148829141695873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Boletim Meio Ambiente] Ap\u00f3s vazamento de \u00f3leo, Rio antecipa cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha Grande http://t.co/7FAnIPkH"
        },
        {
            "author_id": "156350996",
            "created_at": "2011-12-19T17:32:37.000Z",
            "id": "148818027574603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o desde os tempos do Imp\u00e9rio - Parque Nacional da Tijuca comemora 150 anos de reflorestamento http://t.co/dvyGClnS"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-12-19T16:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "Invierno_Chile"
                    }
                ]
            },
            "id": "148802274498576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Invierno_Chile&gt; Saiba mais sobre os parques que voc\u00ea pode encontrar em Araucan\u00eda: bit.ly/vosF7G"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2011-12-19T16:26:59.000Z",
            "id": "148801512460648449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SessaoExtraordinaria projeto de lei 1128/11, muda a delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Massambaba; APROVADO"
        },
        {
            "author_id": "29111484",
            "created_at": "2011-12-19T16:08:45.000Z",
            "id": "148796922151452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torrinhas Verdes: #\u00c1rvores do Parque Nacional da Peneda-#Ger\u00eas, educational blog Environment (students owners) http://t.co/1jEg7bMC #schools"
        },
        {
            "author_id": "293427570",
            "created_at": "2011-12-19T14:25:46.000Z",
            "id": "148771007350579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio de 1987 da s\u00e9rie \"Wild Kingdom\" baseado na Casa dos Le\u00f5es do Parque Nacional da Gorongosa(Video): Speci... http://t.co/ZvYyMi0G"
        },
        {
            "author_id": "420467671",
            "created_at": "2011-12-19T13:55:49.000Z",
            "id": "148763468873474049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre os parques que voc\u00ea pode encontrar em Araucan\u00eda: http://t.co/dQOn0eEB"
        },
        {
            "author_id": "128740629",
            "created_at": "2011-12-19T13:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "crisboar"
                    }
                ]
            },
            "id": "148762653345583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@crisboar: Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria hj na Alerj pra votar a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da restinga de Massambaba.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "58895542",
            "created_at": "2011-12-19T13:18:54.000Z",
            "id": "148754177219244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria hj na Alerj pra votar a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da restinga de Massambaba."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-12-19T12:47:24.000Z",
            "id": "148746251154886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) http://t.co/ndEX7R5Y"
        },
        {
            "author_id": "28198588",
            "created_at": "2011-12-19T12:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marcoshayun"
                    }
                ]
            },
            "id": "148745114880180224",
            "in_reply_to_user_id": "29576731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoshayun era um gambazinho\u2026 bonitinho, peguei ele com um balde e coloquei de volta na floresta (aqui ao lado tempos um \u00e1rea protegida)"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2011-12-19T12:12:12.000Z",
            "id": "148737392847761408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio de 1987 da s\u00e9rie \"Wild Kingdom\" baseado na Casa dos Le\u00f5es do Parque Nacional da Gorongosa(Video) ... http://t.co/F9dVZTrW"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-12-19T11:55:01.000Z",
            "id": "148733068524519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio de 1987 da s\u00e9rie \"Wild Kingdom\" baseado na Casa dos Le\u00f5es do Parque Nacional da Gorongosa(Video) http://t.co/etJ6kTEx"
        },
        {
            "author_id": "258883199",
            "created_at": "2011-12-19T11:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "148724196137107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @turomaquia: Trekking de 8 km chegando a um glaciar a apenas 93 km de Santiago do Chile, UAU! http://t.co/9dZhSLXi #outros500 #chile"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2011-12-19T11:15:07.000Z",
            "id": "148723027721465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekking de 8 km chegando a um glaciar a apenas 93 km de Santiago do Chile, UAU! http://t.co/ZpHIazDg #outros500 #chile"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-19T09:22:23.000Z",
            "id": "148694656417402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "35771321",
            "created_at": "2011-12-19T01:42:37.000Z",
            "id": "148578953576202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins - SP http://t.co/vZgk6msp"
        },
        {
            "author_id": "103156172",
            "created_at": "2011-12-19T00:42:16.000Z",
            "id": "148563767247118336",
            "in_reply_to_user_id": "32013708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drugue O hotel \u00e9 muito bacana, mas \u00e9 caro, s\u00f3 fomos por causa do desconto de 50%. O Parque Nacional vale pagar R$ 11 p/ entrar. Penedo..."
        },
        {
            "author_id": "258344142",
            "created_at": "2011-12-19T00:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148561759568011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/B42OuHla"
        },
        {
            "author_id": "75549009",
            "created_at": "2011-12-18T19:02:10.000Z",
            "id": "148478174848745474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/3e0Bown"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2011-12-18T18:50:39.000Z",
            "id": "148475277343866882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de adicionar uma nova discuss\u00e3o em RedePV http://t.co/jAMwegcK"
        },
        {
            "author_id": "41665072",
            "created_at": "2011-12-18T17:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 129,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "148460404622897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrosoft Brasil :: Parque Nacional do Xingu est\u00e1 amea\u00e7ado :: agronegocio - agronegocio - agricultura -: http://t.co/QnxrBtkZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "233357729",
            "created_at": "2011-12-18T17:40:01.000Z",
            "id": "148457503930322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores guiara&#771;o visitantes no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/ZHgflqlp"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2011-12-18T17:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 129,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "148454577199525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA -  http://t.co/D627ujlF via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2011-12-18T17:04:45.000Z",
            "id": "148448628057444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA (Serra do Cara\u00e7a)"
        },
        {
            "author_id": "24754934",
            "created_at": "2011-12-18T15:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "148428698641645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/oxkajXV4"
        },
        {
            "author_id": "24754934",
            "created_at": "2011-12-18T15:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43986242,
                        -25.684022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "148427466631942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/BRxDC66e"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-18T15:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "psaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "148423532890697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #FERNANDODENORONHA | @psaofrancisco | parque nacional marinho de fernando de noronha | http://t.co/7JNAv5TY"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-18T15:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "psaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "148423530193756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas #FERNANDODENORONHA | @psaofrancisco | parque nacional marinho de fernando de noronha | http://t.co/x7dJY63o"
        },
        {
            "author_id": "51232124",
            "created_at": "2011-12-18T13:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "148399406373277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/MZDsNCek"
        },
        {
            "author_id": "59881084",
            "created_at": "2011-12-18T13:43:48.000Z",
            "id": "148398056377823233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2oTofgf3 &lt;- Consema avalia cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2011-12-18T13:40:37.000Z",
            "id": "148397256641482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 250 caranguejos. Animais foram capturados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/n0UJvjwA"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-12-18T13:25:07.000Z",
            "id": "148393355762610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem saber o que fazer no final de ano? Venha curtir o sossego na Pousada Fazenda do Engenho, ao lado do Parque Nacional da Serra...."
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-18T11:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 59,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "148366916082352128",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #FERNANDODENORONHA | @ICMBio | parque nacional marinho de fernando de noronha | http://t.co/Ml4FGkTr"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-18T11:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 59,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "148366915205734400",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #FERNANDODENORONHA | @ICMBio | parque nacional marinho de fernando de noronha | http://t.co/qW0HaDsC"
        },
        {
            "author_id": "426636196",
            "created_at": "2011-12-18T11:16:01.000Z",
            "id": "148360865261944834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/a4TGifFa"
        },
        {
            "author_id": "212870993",
            "created_at": "2011-12-18T10:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148353085662695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/vPSpcIsf"
        },
        {
            "author_id": "78528261",
            "created_at": "2011-12-18T04:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148262169979535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/fRQF1m3Q"
        },
        {
            "author_id": "96313888",
            "created_at": "2011-12-18T04:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148259499017379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/ExWEjDNX"
        },
        {
            "author_id": "85744129",
            "created_at": "2011-12-18T03:45:55.000Z",
            "id": "148247593619689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Pa78K5l"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2011-12-18T02:57:58.000Z",
            "id": "148235528553250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog de Os Verdes de Tapes: Demarca\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica preocupa arrozeiros e pescadores &gt; http://t.co/5j9LkPiG"
        },
        {
            "author_id": "212870993",
            "created_at": "2011-12-18T02:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148224539837476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/IXUqw2op"
        },
        {
            "author_id": "42353682",
            "created_at": "2011-12-18T00:41:15.000Z",
            "id": "148201123503800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing place parque nacional, Ushuaia http://t.co/hOnr9hqW"
        },
        {
            "author_id": "48914503",
            "created_at": "2011-12-18T00:37:50.000Z",
            "id": "148200262560002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tamb\u00e9m sei o que o Crivella estava fazendo no Parque Nacional durante a noite no m\u00eas passado... Estamos de olho!"
        },
        {
            "author_id": "137629947",
            "created_at": "2011-12-17T23:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148188070364188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/rHPVdoWz"
        },
        {
            "author_id": "24105662",
            "created_at": "2011-12-17T23:38:58.000Z",
            "id": "148185449050021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/EQM7R2gC"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-12-17T23:17:28.000Z",
            "id": "148180034732040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/aV4ZhzI2 http://t.co/dk0rHPAB"
        },
        {
            "author_id": "328034418",
            "created_at": "2011-12-17T23:15:02.000Z",
            "id": "148179424112685057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fomos ao parque nacional (\u00e1gua mineral) eeeeeeeeeeeb\u00e1 foi muito bom encontramos um GE 25 daqui de Bras\u00edlia =)"
        },
        {
            "author_id": "25833289",
            "created_at": "2011-12-17T23:00:18.000Z",
            "id": "148175715534245890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora, em Criminal Minds: A BAU \u00e9 chamada para a Floresta Nacional Angeles."
        },
        {
            "author_id": "258344142",
            "created_at": "2011-12-17T22:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148168838054289410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/asXZh5LR"
        },
        {
            "author_id": "47653687",
            "created_at": "2011-12-17T22:31:34.000Z",
            "id": "148168487007821825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha para #Mostardas, uma cidade que busca se tornar um ponto tur\u00edstico, largando lixo no Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!!!"
        },
        {
            "author_id": "6250742",
            "created_at": "2011-12-17T20:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43986242,
                        -25.684022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "148136532107198466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/OXuPkNx5"
        },
        {
            "author_id": "52252497",
            "created_at": "2011-12-17T20:09:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "148132715399626754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/1YRWiZus"
        },
        {
            "author_id": "85094070",
            "created_at": "2011-12-17T19:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148127457885687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/aAzK4SPh"
        },
        {
            "author_id": "95125301",
            "created_at": "2011-12-17T19:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148123835206606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/A9bCRiji"
        },
        {
            "author_id": "78246307",
            "created_at": "2011-12-17T19:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 27,
                        "username": "Dsfirdaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "148115541775761408",
            "in_reply_to_user_id": "96290827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "us.... itu dimana -___- RT @Dsfirdaus: I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others ht"
        },
        {
            "author_id": "96290827",
            "created_at": "2011-12-17T18:54:45.000Z",
            "id": "148113924078829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others https://t.co/CmabSSd9"
        },
        {
            "author_id": "117677613",
            "created_at": "2011-12-17T18:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148109132069732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 7 others http://t.co/JZkAl3KH"
        },
        {
            "author_id": "83674510",
            "created_at": "2011-12-17T18:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148107755415289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 7 others http://t.co/mOe7dYIq"
        },
        {
            "author_id": "125927857",
            "created_at": "2011-12-17T17:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148091491800186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 561 others http://t.co/WZdzlDsI"
        },
        {
            "author_id": "78235523",
            "created_at": "2011-12-17T17:15:59.000Z",
            "id": "148089066007691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 649 others http://t.co/mvCwaP1n"
        },
        {
            "author_id": "105988109",
            "created_at": "2011-12-17T16:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "harycahyadi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "148082460721299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nah nah RT @harycahyadi_: I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, (cont) http://t.co/HrW3IFju"
        },
        {
            "author_id": "151372675",
            "created_at": "2011-12-17T16:41:30.000Z",
            "id": "148080387850121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 990 others http://t.co/t6VswtZ4"
        },
        {
            "author_id": "362858089",
            "created_at": "2011-12-17T16:37:31.000Z",
            "id": "148079387173060609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1041 others http://t.co/xapaF4I"
        },
        {
            "author_id": "72231487",
            "created_at": "2011-12-17T16:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148078014226374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1075 others http://t.co/9cVEXFHV"
        },
        {
            "author_id": "139409842",
            "created_at": "2011-12-17T16:24:16.000Z",
            "id": "148076050008649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1075 others http://t.co/1O0qboH8"
        },
        {
            "author_id": "257719263",
            "created_at": "2011-12-17T16:22:50.000Z",
            "id": "148075688967155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1075 others http://t.co/iVmbLVmi"
        },
        {
            "author_id": "119411614",
            "created_at": "2011-12-17T16:17:28.000Z",
            "id": "148074338598400001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/oBA98boG"
        },
        {
            "author_id": "93842081",
            "created_at": "2011-12-17T16:16:14.000Z",
            "id": "148074029490769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/txcUby0A"
        },
        {
            "author_id": "219117268",
            "created_at": "2011-12-17T16:15:06.000Z",
            "id": "148073744181641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Ariqjulianov: I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1073 others http://t.co/ZxNLPxNx"
        },
        {
            "author_id": "14380298",
            "created_at": "2011-12-17T16:14:32.000Z",
            "id": "148073601277501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/KwqXJtNy"
        },
        {
            "author_id": "76818152",
            "created_at": "2011-12-17T16:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148073590875635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/ws6aVUSd"
        },
        {
            "author_id": "389931114",
            "created_at": "2011-12-17T16:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148073502535204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/XooiPWdQ"
        },
        {
            "author_id": "146772632",
            "created_at": "2011-12-17T16:12:19.000Z",
            "id": "148073042575241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/Zg72x8mz"
        },
        {
            "author_id": "265787724",
            "created_at": "2011-12-17T16:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148073037378494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/moexhxps"
        },
        {
            "author_id": "22591564",
            "created_at": "2011-12-17T16:12:15.000Z",
            "id": "148073026729164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/yloe8YxK"
        },
        {
            "author_id": "95125301",
            "created_at": "2011-12-17T16:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148072478072246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1076 others http://t.co/oS7vQrtC"
        },
        {
            "author_id": "123218925",
            "created_at": "2011-12-17T16:06:12.000Z",
            "id": "148071506595954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1073 others http://t.co/c6RJrUSw"
        },
        {
            "author_id": "105988109",
            "created_at": "2011-12-17T16:00:41.000Z",
            "id": "148070115898961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1073 others http://t.co/2RBgZRp7"
        },
        {
            "author_id": "54203728",
            "created_at": "2011-12-17T15:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "148069461751111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 1073 others http://t.co/nvbIyLdb"
        },
        {
            "author_id": "63712306",
            "created_at": "2011-12-17T15:37:14.000Z",
            "id": "148064213917630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) https://t.co/g4pLpq0t"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-12-17T15:30:51.000Z",
            "id": "148062609734778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: http://t.co/XVQlcz8j Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "63701145",
            "created_at": "2011-12-17T12:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "IngridGuimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "148022647022821379",
            "in_reply_to_user_id": "59932653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IngridGuimaraes Querida, vamos pro Parque Nacional do Xingu? Eu compro as passagens para Mato Grosso ou voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "315587816",
            "created_at": "2011-12-17T12:09:33.000Z",
            "id": "148011948393496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha - CLiK Class Help - Classificados http://t.co/DwzpFrVv"
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-12-17T11:28:22.000Z",
            "id": "148001587401461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas num dos lugares mais diferentes em que j\u00e1 fui !! Parque Nacional Timanfaya nas Ilhas Can\u00e1rias ! http://t.co/CvG9QO4W"
        },
        {
            "author_id": "14841295",
            "created_at": "2011-12-17T10:15:48.000Z",
            "id": "147983322939801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga) http://t.co/X2eLtviU"
        },
        {
            "author_id": "408836926",
            "created_at": "2011-12-17T09:30:39.000Z",
            "id": "147971960339562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sala de Aula: Montanhas do Tumucumaque: O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1,\u00a0norte do pa\u00eds,\u00a0con... http://t.co/NGpDZRnH"
        },
        {
            "author_id": "58905036",
            "created_at": "2011-12-17T09:18:54.000Z",
            "id": "147969006022828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sala de Aula: Montanhas do Tumucumaque: O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap... http://t.co/9dVWywrH http://t.co/PP8dmWYo"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-12-17T04:32:43.000Z",
            "id": "147896979421282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dif\u00edcil subir solo 1 foto! Parque Nacional Omar Torrijos Herrera G.D., El Cop\u00e9, Cocl\u00e9 http://t.co/EC5lZsvJ http://t.co/QnvyvY3R"
        },
        {
            "author_id": "51484191",
            "created_at": "2011-12-17T00:49:58.000Z",
            "id": "147840927086551041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE3 Fotos - Feliz Natal e um Pr\u00f3spero Ano Novo: Turismo - Parque Nacional Mato-Grossense http://t.co/hiRm1vXA Tuiui\u00fas, Globo Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "51484191",
            "created_at": "2011-12-17T00:39:34.000Z",
            "id": "147838311820574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE3 Fotos - Feliz Natal e um Pr\u00f3spero Ano Novo: Turismo - Parque Nacional Mato-Grossense http://t.co/hiRm1vXA Tuiui\u00fas"
        },
        {
            "author_id": "384412384",
            "created_at": "2011-12-16T22:54:33.000Z",
            "id": "147811880851865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Marinho, no arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha, est\u00e1 a Enseada da Caieira. Formada por piscinas... http://t.co/lMqsNRDn"
        },
        {
            "author_id": "320947191",
            "created_at": "2011-12-16T21:47:52.000Z",
            "id": "147795100657922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOVA  ONLINE: Visita ao Parque Nacional de Boa Nova http://t.co/Htu8Cz0A"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-12-16T20:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "BrasildasAves"
                    }
                ]
            },
            "id": "147776875287166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com mais de 340 esp\u00e9cies, em breve Guainumbi ser\u00e1 a mais nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/j6jO5gC7 @BrasildasAves"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2011-12-16T20:22:13.000Z",
            "id": "147773544879759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamada para realiza\u00e7\u00e3o de obras no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Empresas de constru\u00e7\u00e3o civil... http://t.co/EJnRwiBA"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-12-16T20:12:08.000Z",
            "id": "147771009422995457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/PR aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para garantir ve\u00edculos oficiais do ICMBio para a Reserva Biol\u00f3gica de Perobas: Objetivo ... http://t.co/wciliKAO"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-12-16T20:02:08.000Z",
            "id": "147768492010110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PR aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para garantir ve\u00edculos oficiais do ICMBio para a Reserva Biol\u00f3gica de Perobas: Objetivo ... http://t.co/9Vwo1PlU #MPF"
        },
        {
            "author_id": "334065069",
            "created_at": "2011-12-16T19:53:06.000Z",
            "id": "147766220039524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rias de agricultores que criaram voluntariamente em suas propriedades uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/vJ3cmSwa"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-16T19:33:27.000Z",
            "id": "147761274862829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado,22 horas\n\"Concerto \u00e1 Lareira\" \ncom Dario Rocha\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro-Parque Nacional da... http://t.co/4maoPiVI"
        },
        {
            "author_id": "57064836",
            "created_at": "2011-12-16T18:33:22.000Z",
            "id": "147746153495150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/Umuarama aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para garantir ve\u00edculos oficiais do ICMBio para a Reserva Biol\u00f3gica de Perobas. Saiba mais em: http://t.co/L6tLM2Ul"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2011-12-16T18:18:45.000Z",
            "id": "147742474130038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma dica de trilha internacional? Conhe\u00e7am a trilha do Parque Nacional do Chirrip\u00f3, na Costa Rica: http://t.co/jvZzvlKL"
        },
        {
            "author_id": "124316817",
            "created_at": "2011-12-16T17:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "147732978334838785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/WeBukOEM Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defin"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-12-16T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "Invierno_Chile"
                    }
                ]
            },
            "id": "147727691741802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Invierno_Chile&gt; Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Villarica: http://t.co/kEIu1wZb"
        },
        {
            "author_id": "420467671",
            "created_at": "2011-12-16T17:13:01.000Z",
            "id": "147725932004777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Villarica: http://t.co/4RkFEGO0"
        },
        {
            "author_id": "274059820",
            "created_at": "2011-12-16T17:07:34.000Z",
            "id": "147724558907084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o resista: http://t.co/2DCySi8p"
        },
        {
            "author_id": "130603067",
            "created_at": "2011-12-16T16:11:27.000Z",
            "id": "147710438161907714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora na globo s\u00f3 da a propaganda do Parque nacional do igau\u00e7u \u00ac"
        },
        {
            "author_id": "170170301",
            "created_at": "2011-12-16T15:06:29.000Z",
            "id": "147694089503129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026na  \u00e1rea de protec\u00e3o Ambiental e Animal. Ia prender rindo que arrebenta com os animais e a natureza"
        },
        {
            "author_id": "23257688",
            "created_at": "2011-12-16T14:46:58.000Z",
            "id": "147689177973137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ser uma autoridade policial na  \u00e1rea de protec\u00e3o Ambiental e Animal. Ia prender rindo que arrebenta com os animais e a natureza"
        },
        {
            "author_id": "9225302",
            "created_at": "2011-12-16T14:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "147680491477274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/i8x6jFPl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-16T13:06:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "147664005077549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apoia turismo comunit\u00e1rio em Reserva Extrativista http://t.co/pGgvHCyz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-16T13:04:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "147663496715309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional de Ubajara tem nova composi\u00e7\u00e3o http://t.co/e6BjtKoS"
        },
        {
            "author_id": "109124554",
            "created_at": "2011-12-16T12:52:14.000Z",
            "id": "147660304074027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 concorre ao t\u00edtulo de uma das 7 Maravilhas da Estrada Real."
        },
        {
            "author_id": "398713279",
            "created_at": "2011-12-16T11:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "lavozdegalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "147639473914646529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #sinclinal de Campodola (#Galiza) foi declarado monumento natural http://t.co/5W4RVxAk #geologia #geoturismo #natureza via @lavozdegalicia"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-12-16T10:52:19.000Z",
            "id": "147630126484553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip no Parque Nacional do Capara\u00f3 - parte 4 http://t.co/scddCp4s"
        },
        {
            "author_id": "69176182",
            "created_at": "2011-12-16T00:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "amandaaportoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "147467741308256256",
            "in_reply_to_user_id": "58535743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandaaportoo Ent\u00e3o, t\u00e1 tudo certo, area protegida, cambio desligo"
        },
        {
            "author_id": "14626456",
            "created_at": "2011-12-15T18:48:11.000Z",
            "id": "147387495263375361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes eu tinha a bela vis\u00e3o da lagoa da Barra da Tijuca e Parque Nacional da Tijuca. Agora, Ba\u00eda de Guanabara e Niter\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "77065067",
            "created_at": "2011-12-15T18:44:34.000Z",
            "id": "147386585158131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodando ando.... (@ Parque Nacional) http://t.co/f4tpvA3s"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-12-15T17:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ALuizCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "147361620316790784",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALuizCosta tem ambientalista q quer expulsar \u00edndios e quilombolas de parque nacional (PN ilha do bananal, na mata atlantica e PN Ja\u00fa)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-15T16:52:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "147358325577748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios re\u00fane Conselho Consultivo http://t.co/OUBmkJ4c"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-15T16:48:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "147357362099978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca lan\u00e7a portal na internet http://t.co/RKZ3Grpw"
        },
        {
            "author_id": "386142626",
            "created_at": "2011-12-15T15:33:19.000Z",
            "id": "147338454034948098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentado projecto de requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona \u2013 AngolaPress http://t.co/j5Y7SR1S"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2011-12-15T15:30:28.000Z",
            "id": "147337736406315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentado projecto de requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona: Ambiente, Luanda \u2013 O projecto de requalifica\u00e7... http://t.co/VQL4fLta"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-12-15T14:47:08.000Z",
            "id": "147326830867791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 50 anos do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu, completados em 2011, lan\u00e7aram nova luz no territ\u00f3rio habitado por... http://t.co/Yl2NilWI"
        },
        {
            "author_id": "252840889",
            "created_at": "2011-12-15T14:44:42.000Z",
            "id": "147326218587471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O EMBAIXADOR DO XINGU http://t.co/XKGxSTt3"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2011-12-15T14:44:27.000Z",
            "id": "147326158093033476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o e acessibilidade http://t.co/ZSAIAShJ"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2011-12-15T14:25:08.000Z",
            "id": "147321293832863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lRe9RmlS #fozdoiguacu #turismo #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "181339078",
            "created_at": "2011-12-15T13:01:04.000Z",
            "id": "147300137486663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos na comunidade Maguary, no meio da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s! A odonto vai come\u00e7ar a atender as crian\u00e7as daqui a pouco!"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-15T13:00:10.000Z",
            "id": "147299913435328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/TtbRlfac Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "42520818",
            "created_at": "2011-12-15T11:29:11.000Z",
            "id": "147277016268406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria para a Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal: ... adubo 13/12 | 12:28 - Parque Nacional de Bras\u00edlia 13/12 | 11:51... http://t.co/xzf8BLgN"
        },
        {
            "author_id": "298147453",
            "created_at": "2011-12-15T11:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 111,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "147271449701396481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 - not\u00edcias em Cear\u00e1 http://t.co/8lw4Q7Cp via @g1"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2011-12-15T10:50:02.000Z",
            "id": "147267162426458113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1  http://t.co/MPfAHI9i"
        },
        {
            "author_id": "237856610",
            "created_at": "2011-12-15T10:17:36.000Z",
            "id": "147259001221033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/Dq7UJIyF #anunciegratis"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-12-15T09:56:09.000Z",
            "id": "147253603583787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. Veja: http://t.co/aDj4pggk"
        },
        {
            "author_id": "69655931",
            "created_at": "2011-12-15T09:15:28.000Z",
            "id": "147243364021055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe da TV Globo grava reportagem no Parque Nacional Serra da Capivara para Globo Rep\u00f3rter http://t.co/fd2N7Cwg"
        },
        {
            "author_id": "21828720",
            "created_at": "2011-12-15T06:02:03.000Z",
            "id": "147194688032616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: latitudesnlongitudes: http://t.co/LkRys94G"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-15T03:30:46.000Z",
            "id": "147156618923089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "43432239",
            "created_at": "2011-12-15T02:34:40.000Z",
            "id": "147142501810184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Alpinismo - Parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia (EUA), por Jimmy Chin. http://t.co/sIpf1Vm"
        },
        {
            "author_id": "327530035",
            "created_at": "2011-12-15T00:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "147108837755846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/ooiuRDBM"
        },
        {
            "author_id": "187502919",
            "created_at": "2011-12-14T22:55:53.000Z",
            "id": "147087443613593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/sB6Vj9ac #CBMCE"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2011-12-14T22:37:43.000Z",
            "id": "147082870354214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 - http://t.co/hXq69Qzz http://t.co/SSR339AK #Barbalha"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-12-14T21:59:37.000Z",
            "id": "147073281634209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/KLFLDNMP"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2011-12-14T21:25:20.000Z",
            "id": "147064652583538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/3ej1I18W #Ceara"
        },
        {
            "author_id": "378171454",
            "created_at": "2011-12-14T21:25:19.000Z",
            "id": "147064651417534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#360Graus | Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/2aWdWSaU"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2011-12-14T21:25:19.000Z",
            "id": "147064650180206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FORTALEZA - Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/zEkzV90M - #NoCear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-12-14T21:10:30.000Z",
            "id": "147060920118558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/v4pIN0q4"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-14T21:10:09.000Z",
            "id": "147060833850097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/QnlaW7jd"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2011-12-14T21:10:08.000Z",
            "id": "147060829211213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA URGENTE !!! Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para ... http://t.co/Zl4SH78s Jonatas exclusivo."
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2011-12-14T21:10:06.000Z",
            "id": "147060821799878659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/lMSkcWRg"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-12-14T21:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "147060798169165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz... http://t.co/O2U2rjj7 Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:33.000Z",
            "id": "147060680493764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/UrDzQjYp"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:30.000Z",
            "id": "147060668485476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/9hc7pKXt"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:27.000Z",
            "id": "147060656896610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz sec... http://t.co/GfwK5lLQ"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:26.000Z",
            "id": "147060652672950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz sec... http://t.co/GfwK5lLQ #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:25.000Z",
            "id": "147060648684167170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/GfwK5lLQ"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:24.000Z",
            "id": "147060645488115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolh... http://t.co/TixSbbUX #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:18.000Z",
            "id": "147060619441483776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/ZzxUyFu8"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-12-14T21:09:17.000Z",
            "id": "147060612999020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:52.000Z",
            "id": "147060511815630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/vwZnRjJZ"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:44.000Z",
            "id": "147060475740426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/ViXsQROu"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:42.000Z",
            "id": "147060466278072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz se... http://t.co/1WGGfQTK"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:40.000Z",
            "id": "147060461374943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro... http://t.co/kKVdmzi6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:39.000Z",
            "id": "147060455419019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro... http://t.co/Cy1wb3MF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:37.000Z",
            "id": "147060445247848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhid... http://t.co/21EOg0OJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:27.000Z",
            "id": "147060404877672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhid... http://t.co/ic3eM7qx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:25.000Z",
            "id": "147060397218865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhid... http://t.co/gE2RxI92 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:22.000Z",
            "id": "147060382555570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/RL7INGOu"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:20.000Z",
            "id": "147060374204723201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/UXKbjYaq"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:18.000Z",
            "id": "147060366587858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/2HIR8aft"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:17.000Z",
            "id": "147060363362447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/lRm53ckd"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:15.000Z",
            "id": "147060355896582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/2wgDExfF"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:15.000Z",
            "id": "147060355586207745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/T4Hu2kAa"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:13.000Z",
            "id": "147060347621212163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/FQkBOgxq"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:12.000Z",
            "id": "147060343426912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/dOKkHIsH"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:11.000Z",
            "id": "147060339522011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/VCZHN2up"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:10.000Z",
            "id": "147060332328796163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/oaJiPYQ9"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:09.000Z",
            "id": "147060328004468736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/Dy40WcJu"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:07.000Z",
            "id": "147060319590678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/Hg7YjBsX"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:06.000Z",
            "id": "147060315115372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/2Or5RZwN"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:05.000Z",
            "id": "147060314041626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/DlHUNllh"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:05.000Z",
            "id": "147060313857077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/z6UObL4q"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:03.000Z",
            "id": "147060306370240513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/0GAA40ps"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:03.000Z",
            "id": "147060302872195073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/M3qAXxIq"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:01.000Z",
            "id": "147060297407021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/SzZxtkcG"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-12-14T21:08:00.000Z",
            "id": "147060292327710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/9x0zdPqa"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:59.000Z",
            "id": "147060285902028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/csz6sD9B"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:56.000Z",
            "id": "147060276963983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/W48BZpEx"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:56.000Z",
            "id": "147060274036342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/Txs02C0L"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:55.000Z",
            "id": "147060270152433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/lxXITIQd"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:53.000Z",
            "id": "147060261386330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/EldZgJIP"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:52.000Z",
            "id": "147060259154956291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/GDqQbxe3"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:50.000Z",
            "id": "147060250556641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/JvLcQ5Cu"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:49.000Z",
            "id": "147060246605598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/zBCv4w9L"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:48.000Z",
            "id": "147060243489226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/mkBEj8st"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:45.000Z",
            "id": "147060227798347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/JG1XLrZf"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:43.000Z",
            "id": "147060219011276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/ai5n1cPx"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:42.000Z",
            "id": "147060214762442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/ojijTPWt"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:40.000Z",
            "id": "147060209074962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/dVKOLE4c"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:38.000Z",
            "id": "147060200820572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/HSx5we2x"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:38.000Z",
            "id": "147060198568243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/F824UMVW"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:37.000Z",
            "id": "147060196596916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/ZjhPtC9K"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:35.000Z",
            "id": "147060189097504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/5RQjo6Ez"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:35.000Z",
            "id": "147060185880469505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/Or3waFYH"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:33.000Z",
            "id": "147060177701572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/F7g8jPZD"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:31.000Z",
            "id": "147060168415391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/HC9GNtN3"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:30.000Z",
            "id": "147060165844279297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/rHr2P4c6"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:27.000Z",
            "id": "147060152602857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/ioQJscw3"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:23.000Z",
            "id": "147060137604022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/3B1VkrPo"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:23.000Z",
            "id": "147060135750156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/lh2EpwZz"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:21.000Z",
            "id": "147060129102176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/rBZlE2Fo"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:21.000Z",
            "id": "147060126556225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/cmgjo8ta"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:19.000Z",
            "id": "147060121988640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/wNejTZaZ"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:18.000Z",
            "id": "147060116548628481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/6XBLYNph"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:17.000Z",
            "id": "147060113654546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/8cCt6pWR"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:16.000Z",
            "id": "147060109258915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/0YFlfsU6"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:16.000Z",
            "id": "147060105668595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/S2T8Btv4"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:14.000Z",
            "id": "147060097825243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/EmDandCy"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:13.000Z",
            "id": "147060095413530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/m78j9Zrf"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:13.000Z",
            "id": "147060094184603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/t9bgRKLO"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:11.000Z",
            "id": "147060085296861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/qhC2Npau"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:09.000Z",
            "id": "147060076769849345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/BDDslWCs"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:08.000Z",
            "id": "147060072411967489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/7TsNeXo7"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:07.000Z",
            "id": "147060068901326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/HtfXbQUi"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:05.000Z",
            "id": "147060061771018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/X1s2Lxi4"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:04.000Z",
            "id": "147060056561688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/ZvQckxm7"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:03.000Z",
            "id": "147060053420146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/kptkiRWJ"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:02.000Z",
            "id": "147060050245062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/LPZqLvgH"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:01.000Z",
            "id": "147060044515643394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/HxqfsiSF"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-12-14T21:07:00.000Z",
            "id": "147060040698834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/vYSsxKaj"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:59.000Z",
            "id": "147060036710043650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/FvOC3LgX"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:58.000Z",
            "id": "147060032838705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/GiaShURD"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:57.000Z",
            "id": "147060029147709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/dIZAhKV3"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:56.000Z",
            "id": "147060024835969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/0kOnxN5T"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:55.000Z",
            "id": "147060021069484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/YRjV6YpW"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:55.000Z",
            "id": "147060019920252930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/mpS6PuKa"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:54.000Z",
            "id": "147060016833245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/NbUOKSht"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:49.000Z",
            "id": "147059995052220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/hccURh8H"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:46.000Z",
            "id": "147059979449417729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/L1jFi9Vu"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:39.000Z",
            "id": "147059954241642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/B6bxQt2V"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:30.000Z",
            "id": "147059912755785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, ... http://t.co/Nt0PiUD2 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:27.000Z",
            "id": "147059903188582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/yfjFiSNY"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-12-14T21:06:26.000Z",
            "id": "147059898331566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/76zbTJ6p"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-14T21:05:57.000Z",
            "id": "147059776709341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi ... http://t.co/Pj1YGLUd #FollowMe"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-12-14T21:05:55.000Z",
            "id": "147059768274595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz sec... http://t.co/HCHNsfMo #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-14T21:05:52.000Z",
            "id": "147059756236931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, di... http://t.co/1WGGfQTK"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-12-14T21:05:51.000Z",
            "id": "147059752239775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1: Local para o aterro foi mal escolhido, diz secret\u00e1... http://t.co/TN7V6kbw"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-12-14T21:05:47.000Z",
            "id": "147059733193441281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/q8h1EPWL"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2011-12-14T21:00:04.000Z",
            "id": "147058296883384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada em lix\u00e3o amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1 http://t.co/1ppcvISD"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2011-12-14T20:13:16.000Z",
            "id": "147046517453238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "projeto de lei 1128/11, muda a delimita\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Massambaba; RECEBEU 9 EMENDAS"
        },
        {
            "author_id": "349863784",
            "created_at": "2011-12-14T20:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "147045856426737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/XboObNUh Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011)"
        },
        {
            "author_id": "190710085",
            "created_at": "2011-12-14T19:05:39.000Z",
            "id": "147029501040275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira chuva de ver\u00e3o no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Cachoeiras cheias. Let's nessa!?"
        },
        {
            "author_id": "188159689",
            "created_at": "2011-12-14T18:47:20.000Z",
            "id": "147024890065731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primo renan, a audienciaq publica realizaqda nesta semana se refere a forma\u00e7\u00e3o de um parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o de cavernas"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-12-14T17:45:38.000Z",
            "id": "147009366317465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: http://t.co/XVQlcz8j Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-14T17:44:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "147009130203332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es (TV Brasil) \u00e9 dedicado aos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/bT4p1zuI"
        },
        {
            "author_id": "195442372",
            "created_at": "2011-12-14T17:05:15.000Z",
            "id": "146999202071846913",
            "in_reply_to_user_id": "226629405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@maisparamore foi no parque nacional do Xingu, na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "257952630",
            "created_at": "2011-12-14T17:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MeIhorDoMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "146998237126082560",
            "in_reply_to_user_id": "162143901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeIhorDoMundo #n\u00e3o destruam o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2011-12-14T16:34:15.000Z",
            "id": "146991399802388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 premiada pelo programa Escola Integrada http://t.co/5WhUknhq"
        },
        {
            "author_id": "130594720",
            "created_at": "2011-12-14T15:58:46.000Z",
            "id": "146982471165161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Banff National Park localizado em Alberta, Canad\u00e1. \u00c9 o parque nacional mais antigo, estabelecido... http://t.co/y2jML3ge"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2011-12-14T14:00:48.000Z",
            "id": "146952781922709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \"Xam\u00e3s\", de Rafael Fioratto, est\u00e1 no Museu do Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/6I1INCYg"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-12-14T13:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "agronegociobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "146949057682739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/LqtkqWmL via @agronegociobr"
        },
        {
            "author_id": "226820525",
            "created_at": "2011-12-14T13:34:16.000Z",
            "id": "146946106125856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Simildon Rocha (PRTB-AM) e outras lideran\u00e7as municipais pressionam Instituto Chico Mendes a reavaliar... http://t.co/h3n0zDon"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-14T13:08:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "146939601750212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multid\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em Sergipe. http://t.co/eqHhxDXq"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-12-14T12:56:08.000Z",
            "id": "146936509759623169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Fa\u00e7a seu roteiro e visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira o mapa tur\u00edstico. http://t.co/qQygduzz"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-12-14T12:50:09.000Z",
            "id": "146935004398759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/32aZ0ouG"
        },
        {
            "author_id": "257100058",
            "created_at": "2011-12-14T12:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "146923220816240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://t.co/VKKuH5SH Rua Bahia - Parque Nacional- Cariacica, mor"
        },
        {
            "author_id": "65673234",
            "created_at": "2011-12-14T12:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "146922463438184448",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel: O embaixador do Xingu: http://t.co/Dp7DccBn Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "132219210",
            "created_at": "2011-12-14T10:44:32.000Z",
            "id": "146903387689074689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons do parque nacional Aparados da Serra, divisa entre SC e RS. http://t.co/Uy1UXhLZ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-12-13T23:45:11.000Z",
            "id": "146737461861691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Daniel destaca cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista. http://t.co/XhzCspIm"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2011-12-13T23:37:31.000Z",
            "id": "146735531835920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /MG denuncia por crime ambiental motociclistas que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastrahttp://ven.to/i_S"
        },
        {
            "author_id": "81108153",
            "created_at": "2011-12-13T21:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "146710697068339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/NiJYjhYT"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-13T21:51:38.000Z",
            "id": "146708883174473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara/PI: maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos atualmente conhecida nas Am\u00e9ricashttp://bit.ly/vGntOH"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-12-13T21:30:02.000Z",
            "id": "146703447880773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar, na TVE, o Expedi\u00e7\u00f5es de hoje tem edi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional do Xingu! Assista!"
        },
        {
            "author_id": "284807175",
            "created_at": "2011-12-13T21:27:39.000Z",
            "id": "146702847185141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qfqnYTFT: Visitantes do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com novoa si http://t.co/WKGPCQKr"
        },
        {
            "author_id": "431237786",
            "created_at": "2011-12-13T21:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "146701241613959168",
            "in_reply_to_user_id": "12689622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvbrasil Parque Nacional do xingu agora a\u00e0s 19h30"
        },
        {
            "author_id": "63365923",
            "created_at": "2011-12-13T21:02:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "146696396442050562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @tvbrasil: @expedicoestv mostra a atual situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, uma das maiores riquezas culturais do Brasil \u00e0s 19h30"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-12-13T20:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 6,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "146695748275281922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje, @Expedicoestv mostra a atual situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, uma das maiores riquezas culturais que o Brasil possui. \u00c0s 19h30"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-13T20:06:43.000Z",
            "id": "146682481691738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os celebrou 72 anos de exist\u00eancia http://t.co/8hU50lJ7"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-12-13T20:04:17.000Z",
            "id": "146681870145421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Peter Lund empossa conselheiros para mandato de dois anos: http://t.co/RP116X3X"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-13T19:58:17.000Z",
            "id": "146680360879652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional daTijuca festeja 150 anos do reflorestamento http://t.co/4ezhOTrX"
        },
        {
            "author_id": "257100058",
            "created_at": "2011-12-13T19:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "146671648253284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/ndgEsZq3 Rua Bahia - Parque Nacional- Cariacica, morador paga para po"
        },
        {
            "author_id": "209746014",
            "created_at": "2011-12-13T19:10:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0df3fd4bff9b91fd"
            },
            "id": "146668224786862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional de Ubajara e a todos os ubajarenses, pela rec\u00e9m aprova\u00e7\u00e3 do projeto para COPA de 2014! gostei de saber disso !"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-12-13T18:20:03.000Z",
            "id": "146655636132855809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00f5es tem edi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional do Xingu! Hoje, \u00e0s 18h30 na TVE! http://t.co/nYeeknpJ"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2011-12-13T18:19:54.000Z",
            "id": "146655598333800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o ao Cerrado, educa\u00e7\u00e3o ambiental  e espa\u00e7o de lazer no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EUMN84ne"
        },
        {
            "author_id": "257100058",
            "created_at": "2011-12-13T18:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "146654220945342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/VKKuH5SH Rua Bahia - Parque Nacional- Cariacica, morador paga para po"
        },
        {
            "author_id": "386190498",
            "created_at": "2011-12-13T18:05:19.000Z",
            "id": "146651930825998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea curte o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? Agora ele tamb\u00e9m est\u00e1 no facebook, d\u00ea um joinha! http://t.co/Jk3KEDQx"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-12-13T17:26:58.000Z",
            "id": "146642278239318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da PUC:Cultivo e aprendizado, produ\u00e7\u00e3o Grupo Gavi\u00e3o,mostra a relev\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nhttp://t.co/hCE9gUga"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-12-13T17:13:20.000Z",
            "id": "146638849211248640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/j28UHObZ #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-12-13T17:12:49.000Z",
            "id": "146638719716294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/qe1UyENq #portugal #geres #turismo #parque"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-13T17:06:04.000Z",
            "id": "146637021501325315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "32304217",
            "created_at": "2011-12-13T16:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "146623168075927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/XRgADU17"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-12-13T16:08:51.000Z",
            "id": "146622618622111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o denunciados. Ou\u00e7a no programa de r\u00e1dio do MPF http://t.co/FCYh1g7J"
        },
        {
            "author_id": "32304217",
            "created_at": "2011-12-13T15:26:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "146611860928598017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/reoBW9iO"
        },
        {
            "author_id": "79840492",
            "created_at": "2011-12-13T15:14:04.000Z",
            "id": "146608832863416321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a \u00e1rea protegida pela aeronautica n\u00e3o mostra no google que raiva"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2011-12-13T15:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "WSarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "146606211956084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @WSarai #MPF /MG denuncia por crime ambiental motociclistas q faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra  http://t.co/dwrKkTpI"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2011-12-13T14:55:01.000Z",
            "id": "146604038237069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /MG denuncia por crime ambiental motociclistas que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastrahttp://ven.to/i_S"
        },
        {
            "author_id": "93767610",
            "created_at": "2011-12-13T14:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "JPSaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "146601893089648640",
            "in_reply_to_user_id": "110520868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JPSaura \"abaixo da barragem o rio banha o parque nacional do Xingu\" esse parque fica ACIMA do rio a mais de 1200 Km no Mato grosso."
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2011-12-13T14:33:32.000Z",
            "id": "146598631338819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/ir57NFEv"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-12-13T14:31:09.000Z",
            "id": "146598031830163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao Parque Nacional Ten\u00f3rio, #trekking na chuva para conhecer o m\u00e1gico Rio Celeste! #CostaRica #PuraVida #FB"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-12-13T14:29:02.000Z",
            "id": "146597502752276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos posts no www.1000dias.com! Parque Nacional do Chirrip\u00f3, Surf e muito sol na Pen\u00ednsula de Nicoya! #CostaRica #PuraVida #FB"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2011-12-13T14:23:10.000Z",
            "id": "146596026214649857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EXPEDI\u00c7\u00d5ES comemora os 50 anos do Parque Nacional do Xingu, com uma entrevista hist\u00f3rica com Orlando Villas B\u00f4as http://t.co/qydNwOMU"
        },
        {
            "author_id": "59455260",
            "created_at": "2011-12-13T14:19:02.000Z",
            "id": "146594985679142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00f5es tem edi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional do Xingu! http://t.co/nYeeknpJ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-12-13T13:00:21.000Z",
            "id": "146575181333266434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Daniel destaca cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista. http://t.co/XhzCspIm"
        },
        {
            "author_id": "76362370",
            "created_at": "2011-12-13T12:59:57.000Z",
            "id": "146575083257856001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es \u2013 Parque Nacional e Cachoeiras http://t.co/jbfHXOAV"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-12-13T12:46:21.000Z",
            "id": "146571658667360258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/GLlKD3Hm"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-13T12:41:10.000Z",
            "id": "146570353987158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/baoiMRJj"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-13T12:36:16.000Z",
            "id": "146569124003328002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o: Parceria da Cataratas do Igua\u00e7u... http://t.co/ZRMUjYQ7"
        },
        {
            "author_id": "251069637",
            "created_at": "2011-12-13T12:21:05.000Z",
            "id": "146565302363226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamem amigos e a fam\u00edlia para celebrarmos o encerramento do ano letivo, dia 18/12 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mina D'\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-12-13T11:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "146547448758804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Programa @Expedicoestv mostra a situa\u00e7\u00e3o atual do Parque Nacional do Xingu que corre riscos. Hoje, \u00e0s 19h30 http://t.co/XCEi3qrq"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-12-13T10:58:48.000Z",
            "id": "146544592802693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Daniel destaca cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/A4fZ2NH5"
        },
        {
            "author_id": "159535108",
            "created_at": "2011-12-13T10:11:28.000Z",
            "id": "146532680719273987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tiveram a oportunidade de conhecer uma das maiores atrac\u00e7\u00f5es naturais de Portugal, o Parque Nacional da... http://t.co/Tpj0uH4p"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2011-12-13T09:47:29.000Z",
            "id": "146526647322021889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /MG denuncia por crime ambiental motociclistas que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastrahttp://ven.to/i_S"
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2011-12-13T03:06:43.000Z",
            "id": "146425791809462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fuuuuuuuui, amanha parque nacional com caf\u00e9 da manh\u00e3: vodca hahaha"
        },
        {
            "author_id": "65928248",
            "created_at": "2011-12-13T02:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "olheironet"
                    }
                ]
            },
            "id": "146412888133873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube videofrom @olheironet http://t.co/XG2loxNE Parque Nacional do Xingu: Rodrigo Alvarez"
        },
        {
            "author_id": "202015693",
            "created_at": "2011-12-13T01:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "146394731570667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam a essa entrevista .. http://t.co/x7FKoRs2 O embaixador do XINGU.\nBom de mais. #RT @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-12-13T00:59:33.000Z",
            "id": "146393788384952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: http://t.co/XVQlcz8j Confira a entrevista com o cacique Aritana"
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2011-12-13T00:57:02.000Z",
            "id": "146393153547665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maria torta, depois extra pra comprar coisinhas pra ir para o parque nacional amanha e depois casa da minha namorada dan\u00e7ar um pouco no wii"
        },
        {
            "author_id": "25833289",
            "created_at": "2011-12-12T23:55:03.000Z",
            "id": "146377556675928065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora, em Criminal Minds in\u00e9dito: A BAU \u00e9 chamada para a Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "116084332",
            "created_at": "2011-12-12T23:53:12.000Z",
            "id": "146377089237520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco:Consulta p\u00fablica ir\u00e1 definir \u00e1rea da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga"
        },
        {
            "author_id": "135588462",
            "created_at": "2011-12-12T23:43:54.000Z",
            "id": "146374749411475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: latitudesnlongitudes: http://t.co/PeAoVRiv"
        },
        {
            "author_id": "226087474",
            "created_at": "2011-12-12T21:54:36.000Z",
            "id": "146347241676869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[poa] - UM LUGAR (PRESERVADO) DE PORTO ALEGRE: A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO LAMI - Felipe Prestes http://t.co/lhBsonkY"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-12-12T21:44:20.000Z",
            "id": "146344661802426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai a Bras\u00edlia para convencer ministra a desistir de criar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s  http://t.co/TmIseLH4"
        },
        {
            "author_id": "308047759",
            "created_at": "2011-12-12T21:33:21.000Z",
            "id": "146341895843483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE CUTERVO http://t.co/7Jfa8NpY"
        },
        {
            "author_id": "308047759",
            "created_at": "2011-12-12T21:30:17.000Z",
            "id": "146341124519370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE CUTERVO http://t.co/ywiLGeUU"
        },
        {
            "author_id": "23809697",
            "created_at": "2011-12-12T21:10:33.000Z",
            "id": "146336158639591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tarde agrad\u00e1vel :) a ilha de medita\u00e7\u00e3o do parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 encantadora!"
        },
        {
            "author_id": "25084627",
            "created_at": "2011-12-12T20:52:53.000Z",
            "id": "146331712333414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 preso por extrair madeira de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CiJVixcV"
        },
        {
            "author_id": "52118487",
            "created_at": "2011-12-12T19:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "146305430602252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://t.co/YmVZvfBp Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em"
        },
        {
            "author_id": "48237567",
            "created_at": "2011-12-12T18:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "146294877955686401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/vzNCeQDq"
        },
        {
            "author_id": "57784072",
            "created_at": "2011-12-12T17:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "146280971770150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/KuHyny77 via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "97676779",
            "created_at": "2011-12-12T17:30:49.000Z",
            "id": "146280858427465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH n\u00e3o consegue explicar o que motivou mudan\u00e7a de lei que alterou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Sta L\u00facia http://t.co/RjnrMgGP"
        },
        {
            "author_id": "23809697",
            "created_at": "2011-12-12T16:57:32.000Z",
            "id": "146272485917212673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol :) (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/7LSXbah5"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2011-12-12T16:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "146271525618728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/8gBYdRm6 via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "124557991",
            "created_at": "2011-12-12T16:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "146270623738499073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/MuJKptfF via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "142910324",
            "created_at": "2011-12-12T15:54:21.000Z",
            "id": "146256584069230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra: Eles s\u00e3o acusados de... http://t.co/cIcmnHNx #MPF"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-12T15:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "146249374555578369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/zaGeV29X via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-12-12T15:23:20.000Z",
            "id": "146248776724643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra: Eles s\u00e3o acusados de... http://t.co/KOnmyIKF #MPF"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-12-12T15:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 111,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "146248776594620417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ZdCUGhap via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2011-12-12T15:16:21.000Z",
            "id": "146247021920133122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: MPF/MG denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra: Eles s\u00e3o acusados de... http://t.co/XemNE8gJ"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-12-12T15:16:20.000Z",
            "id": "146247015720960001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra: Eles s\u00e3o acusados de crim... http://t.co/81DA5LsG"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-12T14:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "146241810208006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia motoqueiros que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/sHuOu9dC via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2011-12-12T14:53:09.000Z",
            "id": "146241182077423618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! RT:@jornalSul21:\nUm lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/62bH0mTW\u2026"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2011-12-12T14:50:45.000Z",
            "id": "146240580152864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/eMMPCPjl"
        },
        {
            "author_id": "37145642",
            "created_at": "2011-12-12T14:21:40.000Z",
            "id": "146233260014436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/rPCF8Lyr"
        },
        {
            "author_id": "198324236",
            "created_at": "2011-12-12T13:32:04.000Z",
            "id": "146220777593778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coc\u00f3 n\u00e3o \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/SKVoJRLN"
        },
        {
            "author_id": "211585805",
            "created_at": "2011-12-12T13:15:57.000Z",
            "id": "146216719634014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchetes: Correio Braziliense: Mais chance para voc\u00ea comprar a casa em 2012; Estado de Minas: Manobra muda a cara de \u00e1rea protegida em BH"
        },
        {
            "author_id": "62907175",
            "created_at": "2011-12-12T13:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "146213951192051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/oEJjS8KR Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defin"
        },
        {
            "author_id": "66831303",
            "created_at": "2011-12-12T12:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "146210235831422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others [pic]: http://t.co/VD4Whdky"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2011-12-12T12:11:23.000Z",
            "id": "146200473207193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/62yhYzaL"
        },
        {
            "author_id": "320887098",
            "created_at": "2011-12-12T11:59:30.000Z",
            "id": "146197479841472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/uFtdGHHM"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2011-12-12T11:43:24.000Z",
            "id": "146193425803378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato http://t.co/vUat3jO8"
        },
        {
            "author_id": "60139491",
            "created_at": "2011-12-12T11:15:50.000Z",
            "id": "146186492933455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchetes:Correio Braziliense:Mais chance para voc\u00ea comprar a casa em 2012 Estado de Minas:Manobra muda a cara de \u00e1rea protegida em BH"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-12-12T10:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "rigotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "146177512181993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rigotto: Manchetes do dia: Estado de Minas- Manobra muda a cara de \u00e1rea protegida em BH."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-12-12T10:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "146174965899726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita: Comiss\u00e3o reconhece a exist\u00eancia de corpos de mortos da ditadura no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/oMtpR96U"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-12-12T10:13:26.000Z",
            "id": "146170790944059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parte da Serra do Capara\u00f3 http://t.co/2EpRU78b"
        },
        {
            "author_id": "24543243",
            "created_at": "2011-12-12T10:05:30.000Z",
            "id": "146168793310310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado de Minas (MG):\rManobra muda a cara de \u00e1rea protegida em BH"
        },
        {
            "author_id": "50118660",
            "created_at": "2011-12-12T09:06:18.000Z",
            "id": "146153894215553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Estado de Minas: Manobra muda a cara de \u00e1rea protegida em BH\n\n- Jornal do Commercio: Pedestre sem vez no Grande Recife"
        },
        {
            "author_id": "23443097",
            "created_at": "2011-12-12T07:35:49.000Z",
            "id": "146131122231836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchetes do dia: Estado de Minas- Manobra muda a cara de \u00e1rea protegida em BH."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-12T06:06:27.000Z",
            "id": "146108635729248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "257952630",
            "created_at": "2011-12-12T03:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MeIhorDoMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "146075178240188416",
            "in_reply_to_user_id": "162143901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeIhorDoMundo queru v c vc e o melhor do mundo em impedia a constru\u00e7\u00e3o das barragens no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2011-12-12T02:26:28.000Z",
            "id": "146053271453319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos por porte ilegal de arma nas proximidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SvJexEw5"
        },
        {
            "author_id": "47718793",
            "created_at": "2011-12-12T02:21:46.000Z",
            "id": "146052089594904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito legal ter ido ddenovo com o pessoal... AHHHHHHHH! Ficamos mais de 1h no ponto esperando o bus\u00e3o no parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2011-12-12T01:28:49.000Z",
            "id": "146038763062169602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/1TvUOVZx"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2011-12-11T23:32:37.000Z",
            "id": "146009523155509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clipping: #agro Parque Nacional de Bras\u00edlia comemora 50 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FztKzxNe"
        },
        {
            "author_id": "166533490",
            "created_at": "2011-12-11T22:38:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "145995877302009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, eu, bem tranquila sentindo o ar puro do Parque Nacional, deitada em uma rede entre as \u00e1rvores ouvi um barulho e vi dois lagartos."
        },
        {
            "author_id": "353247425",
            "created_at": "2011-12-11T22:31:03.000Z",
            "id": "145994027362295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As f\u00e9rias chegaram e nada melhor pra visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara em S.Raimundo Nonato-PI, voc\u00ea vai amar."
        },
        {
            "author_id": "411134797",
            "created_at": "2011-12-11T20:55:19.000Z",
            "id": "145969937402441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Superagui, uma maravilha! Remanesc\u00eancia de uma natureza outrora indom\u00e1vel!!!"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2011-12-11T20:26:30.000Z",
            "id": "145962684876206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/1TvUOVZx"
        },
        {
            "author_id": "69940723",
            "created_at": "2011-12-11T20:17:03.000Z",
            "id": "145960305757913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dps de 3 dias sem comunica\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, enfim em casa *-* andamos mto, rimos mto, aprendemos mto e CANSAMOS MUITO tbm :$"
        },
        {
            "author_id": "25716455",
            "created_at": "2011-12-11T19:13:58.000Z",
            "id": "145944429130289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 6 others http://t.co/agImpNwm"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2011-12-11T18:53:02.000Z",
            "id": "145939164691578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul 21 \u00bb Um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/ErOMZ8QM"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2011-12-11T18:52:52.000Z",
            "id": "145939121909669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul 21 \u00bb Um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/3IJyOUXB"
        },
        {
            "author_id": "286969363",
            "created_at": "2011-12-11T18:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "inparquesgob"
                    }
                ]
            },
            "id": "145938636687425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protejamos el PN RT\"@inparquesgob: Parque Nacional Waraira Repano \u2665 Feliz Aniversario #Cumple53WarairaRepano http://t.co/nEWl8W4e\""
        },
        {
            "author_id": "76380350",
            "created_at": "2011-12-11T17:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "parquesnacvzla"
                    }
                ]
            },
            "id": "145919010767241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @parquesnacvzla: Parque Nacional Waraira Repano \u2665 Feliz Aniversario #Cumple53WarairaRepano http://t.co/JwdGz5mN"
        },
        {
            "author_id": "424293697",
            "created_at": "2011-12-11T17:02:33.000Z",
            "id": "145911357513019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Waraira Repano \u2665 Feliz Aniversario #Cumple53WarairaRepano http://t.co/pOXkaWAF"
        },
        {
            "author_id": "44899709",
            "created_at": "2011-12-11T17:00:25.000Z",
            "id": "145910823083192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira em nosso Blog nossas dicas de viagem: Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/GFxPax27"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-11T15:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "145893115734130690",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @domingaodetwitt | parque nacional de sete cidades | http://t.co/I5WofafA"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-11T15:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "145893114291290113",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @domingaodetwitt | parque nacional de sete cidades | http://t.co/Dkqm0gRw"
        },
        {
            "author_id": "119188402",
            "created_at": "2011-12-11T15:14:34.000Z",
            "id": "145884182441242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Waraira Repano \u2665 Feliz Aniversario #Cumple53WarairaRepano http://t.co/OkPBeDxc"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2011-12-11T15:05:38.000Z",
            "id": "145881933992312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroio Grande: Demarca\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica preocupa arrozeiros e pescadores http://t.co/CFUmzi7l"
        },
        {
            "author_id": "39873948",
            "created_at": "2011-12-11T14:55:00.000Z",
            "id": "145879257757913089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/QjQvNbdj"
        },
        {
            "author_id": "138119629",
            "created_at": "2011-12-11T14:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43965912,
                        -25.68268437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "145871230828953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/5pQmkH1f"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-11T14:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "145869221572775936",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @mochileiroscom | parque nacional de sete cidades, piau\u00ed | http://t.co/xEi6IpUt"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-11T14:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "145869219534356480",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @mochileiroscom | parque nacional de sete cidades, piau\u00ed | http://t.co/tP6flwPx"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2011-12-11T13:57:23.000Z",
            "id": "145864758288056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami http://t.co/wgKkxfsO"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2011-12-11T13:22:49.000Z",
            "id": "145856063072247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um convite aos leitores. Visitem um lugar (preservado) de Porto Alegre: a Reserva Biol\u00f3gica do Lami. http://t.co/MjinIN4r"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-11T12:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "gaia_expedicoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "145837746844483585",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @gaia_expedicoes |  parque nacional sete cidades - piau\u00ed | http://t.co/izeRXhYH"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-11T12:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 47,
                        "username": "gaia_expedicoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "145837745837842432",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @gaia_expedicoes |  parque nacional sete cidades - piau\u00ed | http://t.co/hNzRZzpU"
        },
        {
            "author_id": "109181627",
            "created_at": "2011-12-11T12:02:33.000Z",
            "id": "145835861815209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "150\u00ba Anivers\u00e1rio do Reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RLhPHy14"
        },
        {
            "author_id": "62807361",
            "created_at": "2011-12-11T11:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "145834574600077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/ZX8K4M1g"
        },
        {
            "author_id": "71310152",
            "created_at": "2011-12-11T11:42:47.000Z",
            "id": "145830885885886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hj, 150 anos do reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca. Esse e mais um dos grandes feitos desse fantastico brasileiro, D.Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-11T11:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "fumdham"
                    }
                ]
            },
            "id": "145828932892102656",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @fumdham | parque nacional serra da capivara | http://t.co/yjVd4Puf"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-11T11:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "fumdham"
                    }
                ]
            },
            "id": "145828930690101248",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @fumdham | parque nacional serra da capivara | http://t.co/OVZXCtIh"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-11T11:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "piauitour"
                    }
                ]
            },
            "id": "145826413751185409",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @piauitour | parque nacional de sete cidades e pedro ii | http://t.co/h3hPbql7"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-11T11:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "piauitour"
                    }
                ]
            },
            "id": "145826412614533120",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PIAUI | @piauitour | parque nacional de sete cidades e pedro ii | http://t.co/Ju0nEWhD"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-12-11T11:21:30.000Z",
            "id": "145825529432506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje comemora-se os 150\u00ba Anivers\u00e1rio do Reflorestamento do Parque Nacional da Tijuca. Uma id\u00e9ia do carioca D. Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "141421276",
            "created_at": "2011-12-11T05:43:31.000Z",
            "id": "145740473418522627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarata en las Nubes - Cataratas del Iguazu, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil http://t.co/ZYPtVbwz"
        },
        {
            "author_id": "257597983",
            "created_at": "2011-12-11T02:32:58.000Z",
            "id": "145692519479517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu n\u00e3o abro m\u00e3o do Parque Nacional de Caraj\u00e1s!!! #patrim\u00f4niomeu #voto55"
        },
        {
            "author_id": "34498489",
            "created_at": "2011-12-11T00:53:22.000Z",
            "id": "145667455061204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que feio, construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!Prefeitura retoma constru\u00e7\u00e3o da Vila Ol\u00edmpica na Ilha - O Globo http://t.co/7NvBkotp"
        },
        {
            "author_id": "177096052",
            "created_at": "2011-12-10T21:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "LiveShareTravel"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 120,
                        "username": "paul_steele"
                    }
                ]
            },
            "id": "145615548288475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/qaH2qXro #Travel rt @1step2theleft @livesharetravel via @paul_steele"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-10T18:14:31.000Z",
            "id": "145567079918080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-12-10T15:41:05.000Z",
            "id": "145528468015284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O EMBAIXADOR DO XINGU ( \"O embaixador do Xingu Os 50 anos do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu, completados em 2011,... http://t.co/XPOBLBem"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-12-10T15:33:11.000Z",
            "id": "145526480640819201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O EMBAIXADOR DO XINGU ( \"O embaixador do Xingu Os 50 anos do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu, completados em 2011,... http://t.co/7REeUNst"
        },
        {
            "author_id": "75946976",
            "created_at": "2011-12-10T15:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "145523375375269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Ancelmocom: As fotos de hoje http://t.co/8WSMBGmL &lt; O PARQUE NACIONAL da Tijuca lan\u00e7a amanh\u00e3, qdo festeja 150 anos de reflorestamento..."
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2011-12-10T15:07:22.000Z",
            "id": "145519982992826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos de hoje: \u00a0O PARQUE NACIONAL da Tijuca lan\u00e7a amanh\u00e3, quando festeja 150 anos de reflorestamento, um guia... http://t.co/Xt4e2KYU"
        },
        {
            "author_id": "50410864",
            "created_at": "2011-12-10T13:20:43.000Z",
            "id": "145493143477948419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/q9yCiDTd"
        },
        {
            "author_id": "16126957",
            "created_at": "2011-12-10T12:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 81,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "LiveShareTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "145480849226350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/XVzNPh2F #Travel rt @1step2theleft @livesharetravel"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-12-10T12:01:40.000Z",
            "id": "145473249252343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parte do relato da trip a Serra do Capara\u00f3 http://t.co/5FLEKBxU"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-12-09T22:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "145268478167879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual :: AtivistaPE http://t.co/hjqtTVSe via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "30531189",
            "created_at": "2011-12-09T22:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "brumelianebrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "145266993833050113",
            "in_reply_to_user_id": "234398308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brumelianebrum  Vc conhece o parque nacional dfa Serra da Capivara?  #aeroportosaoraimundononato"
        },
        {
            "author_id": "67745727",
            "created_at": "2011-12-09T22:10:04.000Z",
            "id": "145263970436136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada gr\u00e1tis no Parque Nacional da Tijuca #ficadica http://t.co/L79c8vDq"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-12-09T21:56:51.000Z",
            "id": "145260644407582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Parque do Tumucumaque realiza reuni\u00e3o estrat\u00e9gica http://t.co/2sjuUAMP"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-12-09T21:55:11.000Z",
            "id": "145260226277416961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Projeto ressalta import\u00e2ncia de ponto hist\u00f3rico e ... http://t.co/kqBz0k6N"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-12-09T21:48:57.000Z",
            "id": "145258657465106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabinete de Crise do Amazonas vai definir medidas para coibir invas\u00e3o de \u00e1rea protegida  http://t.co/UUDVevcr"
        },
        {
            "author_id": "249405956",
            "created_at": "2011-12-09T20:59:41.000Z",
            "id": "145246259672915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carreta esmaga mulher na entrada do Parque Nacional de Sete Cidades [IMAGENS FORTES] Mat\u00e9ria Completa: \n\nNa manh... http://t.co/2LwgXN9n"
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2011-12-09T20:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "Mari_Rezn"
                    }
                ]
            },
            "id": "145235543272329216",
            "in_reply_to_user_id": "393107726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, @Mari_Rezn! Este tema (Parque Nacional do Xingu) ser\u00e1 tratado em nossa s\u00e9rie de reportagens sobre Belo Monte."
        },
        {
            "author_id": "108292305",
            "created_at": "2011-12-09T19:47:24.000Z",
            "id": "145228070780014593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nacional da juventude que come\u00e7a hoje as 18h no Parque Nacional de Brasilia, quero agradecer o apoio do nosso @deputadokennedy que apoia"
        },
        {
            "author_id": "295785542",
            "created_at": "2011-12-09T18:54:07.000Z",
            "id": "145214658700247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SETES CIDADES. http://t.co/Nd8Iuyuu"
        },
        {
            "author_id": "125450846",
            "created_at": "2011-12-09T18:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "athaydes"
                    }
                ]
            },
            "id": "145212191459639297",
            "in_reply_to_user_id": "25626591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@athaydes o que \u00e9 um shopping em um estado que tem a 1a Reserva Extrativista, a 1a Ponte Anti-terremotos e o 1o e \u00fanico Chico Mendes? #Acre"
        },
        {
            "author_id": "295785542",
            "created_at": "2011-12-09T18:30:00.000Z",
            "id": "145208591639523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frecheirinha Noticias CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SE... http://t.co/d7VWxHss NOTICIAS EM TEMPO REAL"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2011-12-09T18:29:37.000Z",
            "id": "145208492754616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "o que \u00e9 um shopping em um estado que tem a 1a Reserva Extrativista, a 1a Ponte Anti-terremotos e o 1o e \u00fanico Chico Mendes? #Acre"
        },
        {
            "author_id": "295785542",
            "created_at": "2011-12-09T18:27:47.000Z",
            "id": "145208033839038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frecheirinha Noticias CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SE... http://t.co/ewyFuJiK NOTICIAS EM TEMPO REAL"
        },
        {
            "author_id": "262803063",
            "created_at": "2011-12-09T18:14:20.000Z",
            "id": "145204649199284226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SETES CIDADES.: \n\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira ... http://t.co/tFD1L1TW"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2011-12-09T18:14:20.000Z",
            "id": "145204649056669699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SETES CIDADES.: \n\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira ... http://t.co/6jaWmfGq"
        },
        {
            "author_id": "259226785",
            "created_at": "2011-12-09T18:14:20.000Z",
            "id": "145204647555104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SETES CIDADES.: \n\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira ... http://t.co/M3SRpFvs"
        },
        {
            "author_id": "294901657",
            "created_at": "2011-12-09T18:14:20.000Z",
            "id": "145204646800146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARRETA ESMAGA CABE\u00c7A DE MULHER NA ENTRADA DO PARQUE NACIONAL DAS SETES CIDADES.: \n\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira ... http://t.co/aRQheY6F"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-12-09T17:49:54.000Z",
            "id": "145198500097953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia ABr: http://t.co/VTpiwj2X"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-09T17:40:33.000Z",
            "id": "145196148192329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "151957880",
            "created_at": "2011-12-09T17:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "145195288284508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais #FotodeViagem #Placas @fotodeviagem http://t.co/hNRrqWuF"
        },
        {
            "author_id": "44474068",
            "created_at": "2011-12-09T17:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ohyeahvictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "145194352434626560",
            "in_reply_to_user_id": "210726494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohyeahvictor 80% da area ja era desmatada, n\u00e3o acaba com nenhuma floresta nacional, 40% dos 30 bi s\u00e3o pra programas socioambientais"
        },
        {
            "author_id": "357725896",
            "created_at": "2011-12-09T17:25:08.000Z",
            "id": "145192267181862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade possui o curioso formato de um peixe, que est\u00e1 praticamente sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Tinagu\u00e1... http://t.co/IHYFVyiT"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T17:04:45.000Z",
            "id": "145187137543876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira cenas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/7MjDmBxr"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T17:02:39.000Z",
            "id": "145186607576793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira cenas do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense/MT http://t.co/Iase0GOh"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T16:47:47.000Z",
            "id": "145182865695571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blu Ray Disc Art of Nature - Confira breve trecho do document\u00e1rio sobre o Parque Nacional do Pantanal Matogrossente http://t.co/PyztB377"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T16:47:06.000Z",
            "id": "145182696434438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blu Ray Disc Art of Nature - Confira breve trecho do document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO http://t.co/x5mCOeh2"
        },
        {
            "author_id": "190432896",
            "created_at": "2011-12-09T16:30:25.000Z",
            "id": "145178496870785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primera parada (@ Parque Nacional de Palenque) [pic]: http://t.co/C6mR1WJb"
        },
        {
            "author_id": "345180508",
            "created_at": "2011-12-09T16:19:29.000Z",
            "id": "145175745164095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo), Rio Grande do Norte (incluindo a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas) e Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "86679860",
            "created_at": "2011-12-09T15:32:12.000Z",
            "id": "145163846900920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca comemora 150 anos de reflorestamento http://t.co/kKjPN8Ri"
        },
        {
            "author_id": "359019427",
            "created_at": "2011-12-09T14:44:40.000Z",
            "id": "145151884624273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone (EUA), guardas florestais come\u00e7aram a sua caminhada"
        },
        {
            "author_id": "18605926",
            "created_at": "2011-12-09T14:39:07.000Z",
            "id": "145150488441143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes d se criar + uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, deve-se pensar nos ribeirinhos q dependem da floresta pra sobreviver http://t.co/JZRIdcNE"
        },
        {
            "author_id": "50294381",
            "created_at": "2011-12-09T14:33:51.000Z",
            "id": "145149160537071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o era pra ser Parque Nacional n\u00e3o? http://t.co/NPHvyyEU"
        },
        {
            "author_id": "186196972",
            "created_at": "2011-12-09T14:12:02.000Z",
            "id": "145143670679670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saliendo a volar!!!!! #parapente a http://t.co/EB04uz2d"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-12-09T12:00:24.000Z",
            "id": "145110546298056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional de #Bras\u00edlia: \u00e1guas cristalinas e vegeta\u00e7\u00e3o do #cerrado http://t.co/0oOwLNyP #parqueaguamineral #distritofederal #df"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-12-09T11:53:27.000Z",
            "id": "145108796858044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Grileiro \u00e9 preso vendendo lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/PsSxX6f0"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-12-09T11:32:33.000Z",
            "id": "145103534910746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Domingo (11), evento pelos 150\u00ba Anivers\u00e1ri\u200bo do Refloresta\u200bmento do Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/MLPJi6dh"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2011-12-09T11:28:57.000Z",
            "id": "145102628400013313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - Tijuca tem 150 anos de reflorestamento - http://t.co/FWc6fiiI"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2011-12-09T11:17:50.000Z",
            "id": "145099830425956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Boicote http://t.co/6zMAVs48"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-12-09T10:47:32.000Z",
            "id": "145092206359875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, no Parque Nacional do Itatiaia, reuni\u00e3o para integrar Plano Diretor Municipal de Itatiaia com o novo Plano d Manejo do Parque"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-09T10:38:13.000Z",
            "id": "145089861790072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, continua a nossa enquete na internet sobre publicidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/iRdaNKwl"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-09T10:28:48.000Z",
            "id": "145087493312749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o da rodovia que corta o Parque Nacional deve estar pronta at\u00e9 janeiro http://t.co/ebtmWj8h"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2011-12-09T05:40:21.000Z",
            "id": "145014902602481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou reassentamento no Parque Nacional de Limpopo (#canalmoz) http://t.co/aynTYgjn"
        },
        {
            "author_id": "15373865",
            "created_at": "2011-12-09T04:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RoMattar"
                    }
                ]
            },
            "id": "144996342991831040",
            "in_reply_to_user_id": "82004087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoMattar n\u00e3o. na minha casa nova que fica no alto do morro, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-12-09T03:38:40.000Z",
            "id": "144984280030904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para os aventureiros indico a trilha de 18km pela selva amaz\u00f4nica, na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [olheironet].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "olheironet",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "olheironet"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mari_Rezn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mari_Rezn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mari_Rezn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "bdcaca8536666961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lu\u00eds Correia, Brasil",
                "id": "0df3fd4bff9b91fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67785473",
                "name": "Prof. J\u00fanior",
                "username": "jrdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14670345",
                "name": "\ud835\udfdd\ud835\udfdc\u2115\ud835\udfdf\ud835\udfd9\ud835\udfdc\ud835\udfe1\ud835\udfd8",
                "username": "santiagoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40097400",
                "name": "Quenguete",
                "username": "saravalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250055165",
                "name": "Adriana Rossatti",
                "username": "arossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41182485",
                "name": "iTrip",
                "username": "itripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14936498",
                "name": "Pedro Paulo Almeida",
                "username": "ppalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177279868",
                "name": "Amigos das Aves",
                "username": "amigosdasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378645262",
                "name": "Sinplast Energia",
                "username": "sinplastenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35018662",
                "name": "TERRAMUNDI Viagens",
                "username": "terramundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58065996",
                "name": "Perrengueiros",
                "username": "LuTesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39255092",
                "name": "Alexandre Matos",
                "username": "Alexandre_MMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26859848",
                "name": "Cl\u00e1udia Castro Lima",
                "username": "Clauclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29466772",
                "name": "davi correia",
                "username": "davicorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156360467",
                "name": "Trip Roots Turismo",
                "username": "TripRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346804570",
                "name": "Luiz Carlos Vieira",
                "username": "Prof_Vieira_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086886",
                "name": "Prefeitura Itapema",
                "username": "SCitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211663678",
                "name": "NEAmb",
                "username": "NEAmb_UFSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312214099",
                "name": "PremieRpet",
                "username": "premierpet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30531189",
                "name": "Joca Oeiras",
                "username": "jocaoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151058030",
                "name": "\ud835\udcdd",
                "username": "nwwiiiuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58465306",
                "name": "Aquela que n\u00e3o entende nada",
                "username": "liviasulife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9061872",
                "name": "felipe tofani",
                "username": "ftrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137528043",
                "name": "Sinos Foto Clube",
                "username": "sinosfotoclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269467975",
                "name": "RAISA HERMIDA",
                "username": "rairai__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315587816",
                "name": "CLiKClass",
                "username": "CLiKClass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53521313",
                "name": "Lucas de Eir\u00f3z",
                "username": "ldebkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39399754",
                "name": "G.Souto",
                "username": "gi_msouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276832181",
                "name": "\u043ca\u03c5r\u03b9l\u043do \u0455\u03b9lva",
                "username": "silva_maurilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63714711",
                "name": "Valeverde Turismo",
                "username": "ValeverdeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102116594443079681",
                "name": "Helena palm",
                "username": "HelenaPalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51834513",
                "name": "Anthony Garotinho",
                "username": "blogdogarotinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79336025",
                "name": "Globo FM",
                "username": "globofmpoprock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156350996",
                "name": "CHC",
                "username": "CHCriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420467671",
                "name": "Invierno Chile",
                "username": "Invierno_Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29111484",
                "name": "GSouto",
                "username": "GimstSouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293427570",
                "name": "ZeFeeds",
                "username": "ZeFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128740629",
                "name": "NAYARA ALVES",
                "username": "NayaraLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58895542",
                "name": "Cris Boar",
                "username": "crisboar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28198588",
                "name": "CEBOLA",
                "username": "luizcebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29576731",
                "name": "Marcos Hayun",
                "username": "marcoshayun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258883199",
                "name": "raphaemcasa",
                "username": "raphanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35771321",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "dujureia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103156172",
                "name": "Ricardo J. Pinheiro",
                "username": "rjpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258344142",
                "name": "Pengaruh Buruk",
                "username": "folkadotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75549009",
                "name": "Pupiew  Donavanik",
                "username": "PupiewDon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41665072",
                "name": "Bo Stridsberg",
                "username": "bostridsberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233357729",
                "name": "S\u00f3 Not\u00edcias",
                "username": "SoNoticiasMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24754934",
                "name": "Murilo Silveira",
                "username": "cinemastation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86143249",
                "name": "Portal S\u00e3o Francisco",
                "username": "psaofrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51232124",
                "name": "ludinha",
                "username": "ludmilasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59881084",
                "name": "RGA Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "rgacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386190498",
                "name": "No Cora\u00e7\u00e3o do Cip\u00f3",
                "username": "coracaodocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426636196",
                "name": "\u2765Denisse Lopez\u27b0",
                "username": "dni_lopz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212870993",
                "name": "K'Fahad Madnurak",
                "username": "kfahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78528261",
                "name": "Alberd",
                "username": "_cimanit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96313888",
                "name": "- \u0e01\u0e31\u0e19\u0e1a\u0e38",
                "username": "gunbhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85744129",
                "name": "trie syatriaji",
                "username": "trieasya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42353682",
                "name": "Lorena Castellanos",
                "username": "lorenacast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48914503",
                "name": "Guilherme Vello",
                "username": "GuilhermeVello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137629947",
                "name": "Pristha R. Putri",
                "username": "pristhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24105662",
                "name": "Wulan Wardannie",
                "username": "danskeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328034418",
                "name": "Emanuella Silva",
                "username": "Emanuella_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25833289",
                "name": "AXN Brasil",
                "username": "CanalAXN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47653687",
                "name": "silvano araujo",
                "username": "silvanoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6250742",
                "name": "Luiz Algarra",
                "username": "lalgarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52252497",
                "name": "GAB",
                "username": "gabisssc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094070",
                "name": "Pranaya",
                "username": "dibxbox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95125301",
                "name": "Babie May",
                "username": "babiemay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78246307",
                "name": "manda",
                "username": "mandamnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96290827",
                "name": "muhammad firdaus",
                "username": "Dsfirdaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117677613",
                "name": "Lomo Nasution",
                "username": "lomonasution",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83674510",
                "name": "Nobita",
                "username": "b_4ndik4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125927857",
                "name": "meuthia karwinda p",
                "username": "meuthiakarwinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78235523",
                "name": "R. Mulia Sunjaswara",
                "username": "sunjaswara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105988109",
                "name": "AriQ Juliantara",
                "username": "Ariqjuliant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119411614",
                "name": "Ade",
                "username": "harycahyadi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151372675",
                "name": "rizki_indrakesuma",
                "username": "25rizki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362858089",
                "name": "T.I.\u00a5.O.K",
                "username": "tiitendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72231487",
                "name": "Taufiq Rjb",
                "username": "taufiq_rjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139409842",
                "name": "\u0e2d\u0e2d\u0e2a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e4c \ud83c\udd74",
                "username": "LadyGunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257719263",
                "name": "amard",
                "username": "amardpezal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93842081",
                "name": "Natasya F. Rumbayan",
                "username": "dearestnatasya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219117268",
                "name": "chandra",
                "username": "cndra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14380298",
                "name": "Eularios",
                "username": "Eularios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76818152",
                "name": "niya",
                "username": "zee___233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389931114",
                "name": "Milda Lahay",
                "username": "bundazahra2301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146772632",
                "name": "M",
                "username": "MmewWSS5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265787724",
                "name": "Jum Thong-am",
                "username": "takjum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22591564",
                "name": "Ek",
                "username": "Ek_TopSecret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123218925",
                "name": "KelvinKencana",
                "username": "kelvinkencana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54203728",
                "name": "Nadia\u2728",
                "username": "issanads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63712306",
                "name": "Marcelo Altenhofen",
                "username": "maltenhofen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63701145",
                "name": "gordito y cansadito",
                "username": "hugo_camargo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59932653",
                "name": "Ingrid Guimar\u00e3es",
                "username": "IngridGuimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26653015",
                "name": "Jasmine Moreira",
                "username": "jasminemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14841295",
                "name": "luisvale",
                "username": "luisvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408836926",
                "name": "Qu\u00edmica Sustent\u00e1vel",
                "username": "qsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58905036",
                "name": "Di\u00e1rio do Verde",
                "username": "diariodoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51484191",
                "name": "Talles Andrioli \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "TE3Fotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384412384",
                "name": "Curta Pernambuco",
                "username": "CurtaPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320947191",
                "name": "marcos",
                "username": "uuhkako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377638684",
                "name": "Brasil das Aves",
                "username": "BrasildasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334065069",
                "name": "ABMRA",
                "username": "Abmra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064836",
                "name": "MPF no Paran\u00e1",
                "username": "MPF_PRPR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124316817",
                "name": "jcvasconcelosi\u0365\u0365\u2122",
                "username": "guridovinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274059820",
                "name": "Hot\u00e9is Pelo Mundo",
                "username": "promohoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130603067",
                "name": "Leonardo Nimitt",
                "username": "Niimitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170170301",
                "name": "Fernando Diuana",
                "username": "NandoDiuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23257688",
                "name": "Rafael Moreira",
                "username": "RafaelMoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9225302",
                "name": "Pedro Costa.rb",
                "username": "plcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109124554",
                "name": "JaquePaola",
                "username": "JaquePaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398713279",
                "name": "Francisco Albo",
                "username": "FranciscoAlbo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38640768",
                "name": "La Voz de Galicia",
                "username": "lavozdegalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69176182",
                "name": "Beatriz Paulini",
                "username": "beatrizpaulinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4343958497",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandaaportoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14626456",
                "name": "F\u00e1bio Valentim",
                "username": "maitabom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065067",
                "name": "Natalia Prada",
                "username": "gogonata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386142626",
                "name": "Not\u00edcias de Angola",
                "username": "NoticiasAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252840889",
                "name": "De Bem com o Planeta",
                "username": "dbemcomoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91235693",
                "name": "Consolidar",
                "username": "_consolidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181339078",
                "name": "Bandeira Cient\u00edfica",
                "username": "projetobc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42520818",
                "name": "Starter Digital - Marketing Digital Para Afiliados",
                "username": "StarterDigital_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298147453",
                "name": "F\u00f3rum L&C - Crici\u00fama",
                "username": "LeCCriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15456261",
                "name": "Costanze Advogados",
                "username": "costanzeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237856610",
                "name": "AnuncieGr\u00e1tisSobral",
                "username": "Anunciegratisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69655931",
                "name": "P\u00e9 de Figueira",
                "username": "pedefigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21828720",
                "name": "Alex Sebasti\u00e1n",
                "username": "AgainstGrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43432239",
                "name": "Cidicley Rodrigues",
                "username": "Cidicley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530035",
                "name": "Josh Castrillo",
                "username": "CastJ112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187502919",
                "name": "Instagram: @gsuresgate",
                "username": "bombeirosce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378171454",
                "name": "Fortal360Graus",
                "username": "Fortal360Graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349863784",
                "name": "Rodolfo Abreu.",
                "username": "Rodol30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190710085",
                "name": "Mariva Tom\u00e9 de Souza",
                "username": "artistaeocaralh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188159689",
                "name": "ubiracypascoal",
                "username": "UbiracyPascoal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195442372",
                "name": "\u2192 Drielly...",
                "username": "vishDriih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257952630",
                "name": "jhon",
                "username": "jhonrosalino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238385892",
                "name": "Melhor Do Mundo",
                "username": "MeIhorDoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130594720",
                "name": "AMAZON EXPLORERS",
                "username": "amazoneturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220451149",
                "name": "Portal do Agroneg\u00f3cio",
                "username": "agronegociobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226820525",
                "name": "PRTB 28",
                "username": "prtboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257100058",
                "name": "Reginaldo Campos",
                "username": "reginaldokampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65673234",
                "name": "Mobilizadores COEP",
                "username": "mobilizacoep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132219210",
                "name": "Isa Bisquer",
                "username": "IsaBisquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81108153",
                "name": "Tommo",
                "username": "tommo_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59455260",
                "name": "IZP",
                "username": "Ascom_IZP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284807175",
                "name": "Deficientes Unidos",
                "username": "DficienteUnidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431237786",
                "name": "@pnlima",
                "username": "PiLima11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63365923",
                "name": "KARARYU DRAGON GHOUL",
                "username": "KARARYU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209746014",
                "name": "breno cf \ud83c\udf35\ud83e\udd8e",
                "username": "bc_feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32304217",
                "name": "Caain\u00e3 Jeronimo",
                "username": "caieu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79840492",
                "name": "Kendra Foster",
                "username": "xerrybomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93767610",
                "name": "#LulaLivre",
                "username": "lG__66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110520868",
                "name": "JP Saura",
                "username": "JPSaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251069637",
                "name": "Y\u00e1zigi Apucarana",
                "username": "YazigiApucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159535108",
                "name": "TopAtlantico",
                "username": "TopAtlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65928248",
                "name": "L\u00e9la Augusto",
                "username": "Augstto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202015693",
                "name": "Marchetti (G\u00e9li)",
                "username": "Geli_nha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116084332",
                "name": "Blog das PPPs",
                "username": "blogdasppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135588462",
                "name": "Brian Good",
                "username": "RottenGood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226087474",
                "name": "Zeca Ermida",
                "username": "blogdoqmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308047759",
                "name": "Luis Garcia",
                "username": "luisgerardogarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23809697",
                "name": "Guga Gon Goulash",
                "username": "GugaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25084627",
                "name": "baianissimo",
                "username": "itapoanonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52118487",
                "name": "Vanutti Macedo",
                "username": "vanutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48237567",
                "name": "Jhon Espinoza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jees89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57784072",
                "name": "Paulo Rabelo",
                "username": "PCRABELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97676779",
                "name": "Alessandra Mello",
                "username": "AMelloreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124557991",
                "name": "Aline Santiago  \u0950",
                "username": "Alinechanning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142910324",
                "name": "MPF Criminal",
                "username": "MPF_criminal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37145642",
                "name": "Magali Gianni",
                "username": "Magali_Gianni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198324236",
                "name": "Sistema SECOVI Cear\u00e1",
                "username": "SECOVI_CE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211585805",
                "name": "Pagador de Impostos",
                "username": "SigaMauricioPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62907175",
                "name": "Odilon Junior",
                "username": "DFLYBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66831303",
                "name": "ren\u00ea",
                "username": "ReneDMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320887098",
                "name": "SINDIAGRI",
                "username": "sindiagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60139491",
                "name": "CARTA POLIS",
                "username": "cartapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23443097",
                "name": "Germano Rigotto",
                "username": "rigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24543243",
                "name": "Jo\u00e3o Carvalho",
                "username": "Realejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50118660",
                "name": "Nilton Domingues",
                "username": "dnilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47718793",
                "name": "William Brand\u00e3o",
                "username": "brandaowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166533490",
                "name": "Andressa Ducosta \u2606",
                "username": "AndressaDucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353247425",
                "name": "Nazare dias",
                "username": "Nazaredias25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411134797",
                "name": "Jo\u00e3oDourado",
                "username": "JooDourado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69940723",
                "name": "AMES, Andressa \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "dessadogremio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716455",
                "name": "Leandro Lanzoni",
                "username": "leandrolanzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220500407",
                "name": "F\u00e1bio C\u00f3ssio",
                "username": "fabiocossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286969363",
                "name": "Venezuela Verde \u00ae",
                "username": "VenezuelaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76380350",
                "name": "Leo Quevedo",
                "username": "LeoQuevedoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424293697",
                "name": "DG ParquesNacionales",
                "username": "parquesnacvzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44899709",
                "name": "efacil.com.br",
                "username": "e_Facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119188402",
                "name": "Mar\u00eda Milagro D\u00edaz",
                "username": "mamidiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39873948",
                "name": "Mateus Abreu",
                "username": "mtabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138119629",
                "name": "nope",
                "username": "sergiokuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109181627",
                "name": "Rio de Janeiro Taxi",
                "username": "RioTaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62807361",
                "name": "Be a rebel, not a devil",
                "username": "VekItUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71310152",
                "name": "Lindbergh Farias",
                "username": "lindberghfarias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139721083",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o MHA",
                "username": "fumdham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141421276",
                "name": "Alejandra Rodr\u00edguez",
                "username": "Magicary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257597983",
                "name": "Arte Papa Xib\u00e9",
                "username": "artepapaxibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34498489",
                "name": "Suzana Sattamini",
                "username": "suzasattamini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177096052",
                "name": "hiro",
                "username": "hiro_san_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139733411",
                "name": "Sarah & Terry",
                "username": "LiveShareTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16126957",
                "name": "Paul Steele",
                "username": "paul_steele",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75946976",
                "name": "M\u00f4nica Morena",
                "username": "mmorenario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50410864",
                "name": "Jana\u00edna  Viana",
                "username": "Janainaviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234398308",
                "name": "Eliane Brum",
                "username": "brumelianebrum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67745727",
                "name": "@Daniel_DTA",
                "username": "DanielDTAmarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249405956",
                "name": "Vinilson Brito",
                "username": "Vinilsonbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65448095",
                "name": "Mobicarede",
                "username": "mobicarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108292305",
                "name": "Com Kennedy",
                "username": "com_kennedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295785542",
                "name": "Frecheirinha Not\u00edcia",
                "username": "frechnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125450846",
                "name": "Ione Soares Carvalho",
                "username": "ionesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25626591",
                "name": "Andreia Athaydes",
                "username": "athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803063",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259226785",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294901657",
                "name": "@cearaemrede1",
                "username": "Cearaemrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151957880",
                "name": "Leo \ud83c\udd71\ufe0f\u2795 (de \ud83d\ude37)",
                "username": "lekoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44474068",
                "name": "Felipe Mesquita",
                "username": "mesquitafmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330156889691353104",
                "name": "v\u026ac\u0442o\u0280",
                "username": "ohyeahvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357725896",
                "name": "Pague Menos Viagem",
                "username": "PagMenosViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190432896",
                "name": "Hector Escobar",
                "username": "bolibardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345180508",
                "name": "Monique Evans",
                "username": "MoniqueEvansXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86679860",
                "name": "Ca\u00e7ambeiros & Cia",
                "username": "Cacambeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359019427",
                "name": "Francisco L. Possas",
                "username": "FranciscoPossas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18605926",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude94\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude98\ud835\ude9f",
                "username": "FelixZiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50294381",
                "name": "Milena Bezerra",
                "username": "cinderellabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186196972",
                "name": "ChileVuela",
                "username": "antofa_vuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425896609",
                "name": "RPC TV FOZ",
                "username": "rpctv_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15373865",
                "name": "Mg",
                "username": "mgmyself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82004087",
                "name": "ROSANNGELA MATTAR",
                "username": "RoMattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "149252748225953792",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze991doe0ggcgud0r4nalom25k7lp",
        "oldest_id": "144984280030904320",
        "result_count": 498
    }
}