{
    "data": [
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766926347091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/Vpeb3pXQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766914204565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/tZYSbJOl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766906361225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/tmKkPxBl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766889969893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/oVcAMQe3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766872584495105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/TnzrZDWT #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:40.000Z",
            "id": "119766864137175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MinasGerais Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/bnRIxoYP"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766846424629249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/VV0ofSrQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766835028692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/qBrTwb7F #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766834911248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/R23sYZ0f #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766800954171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/xvP1dNkt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766793236647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/PSYRGowj #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766781484204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/Li0ffTXk #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766762203000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/gVXHsAUG #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766751226507265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/i8x4wefN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766749112565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/dcN7rtR7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766740178714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/nvhfYdL3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766714845102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/UsHGFJyj #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766714547314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/dSJhMj89 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:00.000Z",
            "id": "119766699393302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/G6ad4GWl"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766698843848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/eZwDNU6R #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766673640259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/euhQA5JO #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766661787164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/zAfzzWl6 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766652723277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/iGoCaI6d #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:41.000Z",
            "id": "119766616853585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/XckdPTxy"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:36.000Z",
            "id": "119766597949865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/LaMyqkU7"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:36.000Z",
            "id": "119766597048078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/T7VTtoEq"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:32.000Z",
            "id": "119766580426063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/5n6plCsQ"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "119766568820416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/4sAtr3SC"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:26.000Z",
            "id": "119766556489158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a ating... http://t.co/AOxMjOEt"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:21.000Z",
            "id": "119766533881864194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/eB8TrjrF"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:20.000Z",
            "id": "119766530773876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio volt... http://t.co/YFpOtohz #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:20.000Z",
            "id": "119766527670091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/1fpjLzaq"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:19.000Z",
            "id": "119766523765202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/Tf18lpaZ"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:14.000Z",
            "id": "119766506438541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/TswgkTXt"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:11.000Z",
            "id": "119766492035284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/FvBD1ON3"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-09-30T13:31:14.000Z",
            "id": "119766253983367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/7iHbenm9"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-09-30T13:31:08.000Z",
            "id": "119766226879782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/N8UXCW0e"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:08.000Z",
            "id": "119765974936322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWkS"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:08.000Z",
            "id": "119765974906961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWkR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:04.000Z",
            "id": "119765959102836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/fPuK56Da"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:03.000Z",
            "id": "119765954828840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/e9TPbJvs"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2011-09-30T13:04:43.000Z",
            "id": "119759580531130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um dos destaques tur\u00edstico brasileiro, na Bahia, agora com voos Quintas e Domingos por R$ 79,00.."
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-09-30T12:59:32.000Z",
            "id": "119758273317580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Canastra perde cerca de 150 hectares, ap\u00f3s 3 dias de inc\u00eandio. Diretor da unidade diz que a a\u00e7\u00e3o foi criminosa."
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-09-30T12:57:43.000Z",
            "id": "119757819732955138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Per\u00edcia no Parque Nacional http://t.co/w4UkKIKC"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-09-30T12:45:09.000Z",
            "id": "119754656741208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da #Chapada dos #Veadeiros, situado a cerca de 230 quil\u00f4metros de #Bras\u00edlia: http://ow.ly/6EYE5 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "135634746",
            "created_at": "2011-09-30T12:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "mtbminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "119754342487162880",
            "in_reply_to_user_id": "77368502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? @mtbminas  http://t.co/2ij56gic"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-09-30T12:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "119748581447049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional ::. http://t.co/GmpODvkW via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-09-30T12:18:30.000Z",
            "id": "119747947578662913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://ow.ly/6JrEO"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-30T12:04:24.000Z",
            "id": "119744402431291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional da Serra da Canastra: \n\tCerca de 100... http://t.co/15sliZTv"
        },
        {
            "author_id": "139486519",
            "created_at": "2011-09-30T11:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "119738367498919938",
            "in_reply_to_user_id": "143419149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terrachamando Crime! Inc\u00eancio destr\u00f3i milhares de hectares em Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Mata do cedro, Carm\u00f3polis de Minas- MG."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-30T11:35:18.000Z",
            "id": "119737077142265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate altera\u00e7\u00e3o da poligonal de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/UpNl19tO"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-30T10:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "119718599500906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as ch... http://t.co/JdXt4wAH (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-30T10:21:12.000Z",
            "id": "119718430554324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/OAngCU8h"
        },
        {
            "author_id": "377382871",
            "created_at": "2011-09-30T10:14:54.000Z",
            "id": "119716846055325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es Parque Nacional e Cachoeiras: A Chapada dos Guimar\u00e3es, esta situada no\u2026 http://t.co/coOKnFZb"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:06.000Z",
            "id": "119716388989448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/Gm7ZW5SV"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:05.000Z",
            "id": "119716386338652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/IE3joMyu"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:03.000Z",
            "id": "119716380395315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/9yl9aEmj"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:02.000Z",
            "id": "119716374837858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/vaj7Ozyu"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-30T10:00:26.000Z",
            "id": "119713203205836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://q.gs/R0t6"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-09-30T09:59:05.000Z",
            "id": "119712863467216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/jXldp09b"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:15.000Z",
            "id": "119711396668772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/OVHEeFg"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:15.000Z",
            "id": "119711394315776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se es... http://t.co/wlKDl5PI"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:14.000Z",
            "id": "119711393116200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/c4vDlPhc"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:14.000Z",
            "id": "119711392365416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/6dwmepvd"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:10.000Z",
            "id": "119711374103412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/IfieNczf"
        },
        {
            "author_id": "68689036",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:57.000Z",
            "id": "119711321209053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/4TlNOUkz"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:57.000Z",
            "id": "119711321192275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se ... http://t.co/WYwsycmy"
        },
        {
            "author_id": "54765992",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:56.000Z",
            "id": "119711317476130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/zaXurSe2"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:42.000Z",
            "id": "119711258072195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhe... http://t.co/sQ8KQKuN"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710986075779072",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/fruEY5vK @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710982690963456",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/Tw8rfog8 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710978534408192",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/TIBxq2cs @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710974558216194",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/x2NDzSQL @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:34.000Z",
            "id": "119710970170982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se es... http://t.co/jjMTU8D5"
        },
        {
            "author_id": "357449479",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:14.000Z",
            "id": "119710635146756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/QBGCB2eB"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:13.000Z",
            "id": "119710631548030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/7XR7O7WL"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "juliocpaniago"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "juliocpaniago"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710629950005248",
            "in_reply_to_user_id": "284039957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juliocpaniago Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para imp... http://t.co/Bgq1SUZ9 @Juliocpaniago"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:11.000Z",
            "id": "119710625055260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/erbF0Amq"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:11.000Z",
            "id": "119710624518381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/IfieNczf"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:10.000Z",
            "id": "119710621737562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/DafwrFJE"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:10.000Z",
            "id": "119710620995166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/op8kBL7h"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:09.000Z",
            "id": "119710616763105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/cnfBKkCz"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:09.000Z",
            "id": "119710616746332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/4i58fBa8"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:08.000Z",
            "id": "119710613277646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/5bxB0XnL"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:08.000Z",
            "id": "119710612392644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/IT44M4mt"
        },
        {
            "author_id": "249381948",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:08.000Z",
            "id": "119710611251798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/dJOnonkJ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:07.000Z",
            "id": "119710605870514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/sfSJDsrP"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-30T09:49:00.000Z",
            "id": "119710325523222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/vyuK9KUO"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-30T09:48:59.000Z",
            "id": "119710320964026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/TwmLHVYI"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-30T09:48:58.000Z",
            "id": "119710317411434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/x39W8xVz"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-30T09:48:49.000Z",
            "id": "119710278874177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se esp... http://t.co/ygDAu4Pz"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:22.000Z",
            "id": "119709916725395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espa... http://t.co/TFD3958u"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:21.000Z",
            "id": "119709911922909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/754hmzCy"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:21.000Z",
            "id": "119709908802351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as cha... http://t.co/LPFfFTkj #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:19.000Z",
            "id": "119709902343118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/evTWJjdo G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:18.000Z",
            "id": "119709900153683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/oxnNvTKG"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:17.000Z",
            "id": "119709896122974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/97uR34wA"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:17.000Z",
            "id": "119709896072630274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/vLZJOWhY"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2011-09-30T09:44:07.000Z",
            "id": "119709096424374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/EtAXhIQC"
        },
        {
            "author_id": "242734224",
            "created_at": "2011-09-30T08:58:06.000Z",
            "id": "119697515007311873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Guaxindiba.  Devido a queimadas de cana de a\u00e7\u00facar,, muito da fauna e da flora est\u00e1 sendo destru\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "369000181",
            "created_at": "2011-09-30T06:36:05.000Z",
            "id": "119661775540060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "akicha: Parque Nacional de Nairobi/Nairobi National Park http://t.co/9ZL3RbWL"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T01:08:36.000Z",
            "id": "119579363015524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/UcHYP5xP"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T01:03:42.000Z",
            "id": "119578127923019777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/mGu9NdoP"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T01:02:40.000Z",
            "id": "119577871328088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. http://t.co/fZXHNsLy"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T00:48:05.000Z",
            "id": "119574198057304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boyishnotions asked: Posta \u201cParque Nacional de Sete Cidades\u201d - Piau\u00ed. \u00c9 muito lindo l\u00e1, as forma\u00e7\u00f5es... http://t.co/X01pse0P"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-30T00:30:02.000Z",
            "id": "119569659514208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWiI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-30T00:30:02.000Z",
            "id": "119569659417739265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWiJ"
        },
        {
            "author_id": "188952869",
            "created_at": "2011-09-30T00:24:02.000Z",
            "id": "119568149610901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no SBT, Parque Nacional de Anavilhanas http://j.mp/nqyqtZ"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-09-29T23:08:05.000Z",
            "id": "119549033122500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do morro Spitskopf, Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, Blumenau-SC. Um lugar que vale a pena visitar. http://t.co/vpDe17tV"
        },
        {
            "author_id": "182983556",
            "created_at": "2011-09-29T22:33:03.000Z",
            "id": "119540216204759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Parlamentaria de #Cochabamba realizar\u00e1 viaje al #Tipnis http://t.co/7O0WzbEl"
        },
        {
            "author_id": "76374822",
            "created_at": "2011-09-29T22:30:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "074042a860d58d75"
            },
            "id": "119539637587947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigada Parlamentaria de Cochabamba realizar\u00e1 viaje al Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure #TIPNIS http://t.co/fe9CwEWD"
        },
        {
            "author_id": "60972023",
            "created_at": "2011-09-29T22:27:43.000Z",
            "id": "119538873629020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra - Flor: Algumas fotos de uma visita ao Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas.1-2-3-4- http://t.co/VfYAizYd"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-29T22:20:07.000Z",
            "id": "119536961986904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWcN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-29T22:20:02.000Z",
            "id": "119536942365933569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWgS"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2011-09-29T22:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "GilvanCostaRR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119536113047191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 renova seu Conselho Gestor : http://t.co/aU9fw4aN via @GilvanCostaRR"
        },
        {
            "author_id": "253626836",
            "created_at": "2011-09-29T22:09:00.000Z",
            "id": "119534165917048833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Aldeia de #BarraVelha (\u00edndios patax\u00f3s), a 6 km de Cara\u00edva, fica dentro da reserva que faz parte do Parque Nacional de Monte Pascoal...."
        },
        {
            "author_id": "37964854",
            "created_at": "2011-09-29T22:06:29.000Z",
            "id": "119533531507593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja daqui a pouco no MGTV 2\u00aaEdi\u00e7\u00e3o: Inc\u00eandio destroi Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-09-29T22:05:40.000Z",
            "id": "119533324610969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeiras, mirantes e trilhas no Parque Nacional do Itatiaia.\nVeja mais fotos em nosso Portal. http://t.co/FlBbLhIW"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-29T21:15:17.000Z",
            "id": "119520649034207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YdSsM6J8 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-09-29T21:15:11.000Z",
            "id": "119520623172136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 renova seu  Conselho Gestor http://t.co/coiXmXnd"
        },
        {
            "author_id": "304095824",
            "created_at": "2011-09-29T21:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 126,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119519735510597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra |Gerais: Estado de Minas http://t.co/QF6KC0pm via @em_com #PORRA"
        },
        {
            "author_id": "158572159",
            "created_at": "2011-09-29T20:35:09.000Z",
            "id": "119510546302255105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/StzrOFHW"
        },
        {
            "author_id": "49083318",
            "created_at": "2011-09-29T20:27:04.000Z",
            "id": "119508512329056257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure : TIPNIS!"
        },
        {
            "author_id": "82674376",
            "created_at": "2011-09-29T20:20:42.000Z",
            "id": "119506912311132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem animal no congresso! Bem poderiam ser extintos, como os bichos que dependem da Canastra, que querem destruir. http://t.co/mE0u4m6j"
        },
        {
            "author_id": "42279275",
            "created_at": "2011-09-29T20:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "BlogdoHonorato"
                    }
                ]
            },
            "id": "119503165782638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Augusto Carvalho debate os limites do Parque Nacional   http://t.co/YIHDBLPD via @blogdohonorato"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-29T19:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "dep_augustodf"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "119493775142830080",
            "in_reply_to_user_id": "119875149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dep_AugustoDF busca consenso para mudar limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttp://t.co/j07lKzf3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-29T19:15:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119490521617006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio participa de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara sobre os limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/pG1Jk012"
        },
        {
            "author_id": "57955959",
            "created_at": "2011-09-29T19:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "erosbiondini"
                    }
                ]
            },
            "id": "119489531929047040",
            "in_reply_to_user_id": "59449883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erosbiondini interceda contra a proposta do seu colega @DepOdairCunha sobre a Serra da Canastra, por favor! http://t.co/vr7UQ27N"
        },
        {
            "author_id": "295845106",
            "created_at": "2011-09-29T17:53:55.000Z",
            "id": "119469971020582913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentei nesta semana PL que cria o Parque Nacional Darcy Ribeiro, em Niter\u00f3i. http://t.co/qnyVVQT7"
        },
        {
            "author_id": "262625593",
            "created_at": "2011-09-29T17:16:28.000Z",
            "id": "119460548369842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Odair Cunha (PT-MG) quer reduzir 64% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Anotem esse nome a\u00ed pra NUNCA votarem nele!"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2011-09-29T17:10:46.000Z",
            "id": "119459113813032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#evento 4\u00ba Congresso Brasileiro de RPPN http://t.co/gbydC7Pq"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2011-09-29T17:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "username": "agroevento"
                    }
                ]
            },
            "id": "119459002483609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#evento 4\u00ba Congresso Brasileiro de RPPN via @agroevento http://t.co/25GJddoA"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2011-09-29T17:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 44,
                        "username": "agroevento"
                    }
                ]
            },
            "id": "119458943113236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#evento 4\u00ba Congresso Brasileiro de RPPN via @agroevento http://t.co/3DnfsSZA"
        },
        {
            "author_id": "262625593",
            "created_at": "2011-09-29T17:07:20.000Z",
            "id": "119458248414859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o querendo meter a m\u00e3o nas riquezas da #serradacanastra.http://t.co/niWwMZBC Sr. @DepOdairCunha, n\u00e3o vai ser f\u00e1cil, estamos de olho!"
        },
        {
            "author_id": "292350414",
            "created_at": "2011-09-29T16:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119453391960293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/DlRICcXo via @em_com #meioambiente #pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-29T16:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "stepanrio"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "119451035285716993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de @StepanRio cria o Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i. http://t.co/mitFv0rM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57955959",
            "created_at": "2011-09-29T16:00:11.000Z",
            "id": "119441349010407424",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina A Sra. j\u00e1 deve estar ciente disto http://t.co/vr7UQ27N . Como mineiro, fico triste caso se concretize."
        },
        {
            "author_id": "305797842",
            "created_at": "2011-09-29T15:56:56.000Z",
            "id": "119440530382921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrantes da Sepaq participaram da posse do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista de Jequi\u00e1, na ocasi\u00e3o pleitearam um assento."
        },
        {
            "author_id": "57955959",
            "created_at": "2011-09-29T15:38:44.000Z",
            "id": "119435952648232961",
            "in_reply_to_user_id": "84821960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepOdairCunha confirma as informa\u00e7\u00f5es http://t.co/vr7UQ27N sobre a Canastra? Conhece a campanha da CNBB desse ano?"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-29T15:31:51.000Z",
            "id": "119434220862054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xXFpEBT2"
        },
        {
            "author_id": "15981964",
            "created_at": "2011-09-29T15:17:16.000Z",
            "id": "119430547540951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dep. Odair Cunha PT-MG, est\u00e1 na lista para n\u00e3o se votar NUNCA MAIS, anotem a\u00ed tbm http://t.co/ODrW6OdK"
        },
        {
            "author_id": "15981964",
            "created_at": "2011-09-29T15:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119430297837240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/nqcjb4zB via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "67304043",
            "created_at": "2011-09-29T14:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "119423948176887809",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepOdairCunha &lt;- Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra RT @Igortep Certinho, Deputado bit.ly/q6SZNC"
        },
        {
            "author_id": "116335729",
            "created_at": "2011-09-29T14:43:15.000Z",
            "id": "119421986878402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A id\u00e9ia do ilustre deputado de reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 rid\u00edcula! \u00c9 inaceit\u00e1vel que se fa\u00e7a isso!"
        },
        {
            "author_id": "169783850",
            "created_at": "2011-09-29T14:42:05.000Z",
            "id": "119421692996108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra. Leia no www.sohzoeira.com.br http://t.co/9PaI4Jjc"
        },
        {
            "author_id": "52127202",
            "created_at": "2011-09-29T14:40:51.000Z",
            "id": "119421384278552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/MJhU7Qad"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-09-29T14:40:24.000Z",
            "id": "119421272806526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camara discute projeto que reduz area do Parque Nacional de Brasilia http://t.co/JX2KIKQT"
        },
        {
            "author_id": "57981956",
            "created_at": "2011-09-29T14:40:16.000Z",
            "id": "119421239373737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto do @DepOdairCunha tenta reduzir reserva da serra da Canastra para 64% da \u00e1rea atual. http://t.co/GPP6ZV5r #PreserveCanastra"
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-09-29T14:35:25.000Z",
            "id": "119420017753333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do fogo, pol\u00edticos tb s\u00e3o risco \u00e0s matas:Medida Provis\u00f3ria tenta reduzir em 64% \u00e1rea do Parq Nac Serra da Canastra http://t.co/eB1ovgp1"
        },
        {
            "author_id": "43086813",
            "created_at": "2011-09-29T14:33:57.000Z",
            "id": "119419647400476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas inovam na roubalheira: http://t.co/qm6WrmWe"
        },
        {
            "author_id": "130155464",
            "created_at": "2011-09-29T14:28:26.000Z",
            "id": "119418260990074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta, Brasileiros e Mineiros: deputado quer reduzir Serra da Canastra de 60%.  http://t.co/mAgrAWSh"
        },
        {
            "author_id": "57387618",
            "created_at": "2011-09-29T14:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 111,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119418040612962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: http://t.co/O0RuSZpJ via @em_com #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-09-29T14:24:37.000Z",
            "id": "119417299722702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/PQTliFRy"
        },
        {
            "author_id": "57334853",
            "created_at": "2011-09-29T14:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "119416429303971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eba, sobra mais pra especula\u00e7\u00e3o e grilagem RT @g1 CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7U1OaLhD"
        },
        {
            "author_id": "25829137",
            "created_at": "2011-09-29T14:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "gabebritto"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "119414796444639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vdd RT @gabebritto Segundo o @mauoscar, Yellowstone \u00e9 o parque nacional mais fant\u00e1stico dos EUA. Eu acredito: http://t.co/5FRfHwrf"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-09-29T14:09:32.000Z",
            "id": "119413505538527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas: Projeto t... http://t.co/gg3KrSRr"
        },
        {
            "author_id": "222495119",
            "created_at": "2011-09-29T14:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "119412117337149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://t.co/xBXlsBu9 Petrobras - \u00c1guas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "212187375",
            "created_at": "2011-09-29T13:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_dftv"
                    }
                ]
            },
            "id": "119406911253790722",
            "in_reply_to_user_id": "32175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_dftv Sou contra a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea!!!! http://t.co/O4whRny4"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-29T13:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "119406340165738498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras ... http://t.co/SD9zT8fv (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "266744610",
            "created_at": "2011-09-29T13:38:20.000Z",
            "id": "119405650315984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo assinado para reclassificar a ESTAC\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUR\u00c9IA-ITATINS em RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL  http://t.co/6KDTW7E4"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-29T13:30:33.000Z",
            "id": "119403692402278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://q.gs/QskQ"
        },
        {
            "author_id": "16951051",
            "created_at": "2011-09-29T13:22:35.000Z",
            "id": "119401689819267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!!! Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra por MP: http://t.co/WQS5ZloL"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:13.000Z",
            "id": "119400338695536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentr... http://t.co/K0hTPChj"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400311474487296",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zr6IDALu @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:06.000Z",
            "id": "119400309834514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DKxXc7CH"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400308186157056",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PUaY5UWm @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:06.000Z",
            "id": "119400307678658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares ... http://t.co/Pmh5S0A6"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400302863589376",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AhMbHQoW @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400300120514560",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8AIzPRFX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:00.000Z",
            "id": "119400284287016961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/4EAg8R5e"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:59.000Z",
            "id": "119400277769060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/kYzgFeMn"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:58.000Z",
            "id": "119400273725763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/7v7wXM0g"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:56.000Z",
            "id": "119400267845337089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares d... http://t.co/FHmW6cqS"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:51.000Z",
            "id": "119400245477122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares de... http://t.co/igyVOUQV"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:49.000Z",
            "id": "119400238200000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/joqCk9po"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:49.000Z",
            "id": "119400236652310529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/oaD5tfBa"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:45.000Z",
            "id": "119400221724778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8wEGvU4E G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:45.000Z",
            "id": "119400218797150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/pdHGeBlr"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:44.000Z",
            "id": "119400217480142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/TuEzzMko"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:43.000Z",
            "id": "119400210676989953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/N9CRg8kW"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-09-29T13:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "119398587338735616",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Infelizmente, temos um dentro da reserva extrativista de Arraial do Cabo. Dentro daquele porto que o Sr n\u00e3o deu licen\u00e7a p/ esta"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-09-29T12:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "correiodobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "119395551291768835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correiodobrasil: -: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/VkApCoM7"
        },
        {
            "author_id": "72839126",
            "created_at": "2011-09-29T12:56:44.000Z",
            "id": "119395183879139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome cem hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra.// Inc\u00eandio provoca o fechamento do parque."
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-09-29T12:39:05.000Z",
            "id": "119390742174109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara dos Deputados vota hoje o projeto de lei que prev\u00ea a diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "157211268",
            "created_at": "2011-09-29T12:35:39.000Z",
            "id": "119389875773517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hamradio ZW8TS: DXpedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/W9TdJBZi"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-09-29T12:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "119388747916779520",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Minc_RJ Queria saber da sua opini\u00e3o, como ambientalista; O que o Sr acha de uma plataforma dentro de uma reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2011-09-29T12:30:29.000Z",
            "id": "119388577028255745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/QLwlwYE2"
        },
        {
            "author_id": "76479650",
            "created_at": "2011-09-29T12:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119387905306263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/dMwaEoLG via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-29T12:27:36.000Z",
            "id": "119387850704826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/avL8Yc5N"
        },
        {
            "author_id": "24604711",
            "created_at": "2011-09-29T12:25:01.000Z",
            "id": "119387202873593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZW8TS: DXpedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional Sete Cidades: #Acessos: 2Com o indicativo ZW8TS, entre os\u2026 http://t.co/bZjCd6P9"
        },
        {
            "author_id": "23422397",
            "created_at": "2011-09-29T12:24:04.000Z",
            "id": "119386962758082562",
            "in_reply_to_user_id": "67640011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taligue respondi teu e-mail, e sugeri a Reserva Biol\u00f3gica do Lami, mas tamb\u00e9m existem outras \u00e1reas. No aguardo...abra\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "56369354",
            "created_at": "2011-09-29T12:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 117,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119386833888100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parna da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/i0bNhUai via @em_com #ABSURDO"
        },
        {
            "author_id": "46974195",
            "created_at": "2011-09-29T12:16:56.000Z",
            "id": "119385166161522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajuda n\u00f3s, @ARochaBrasil! / Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/g6fIvMBh"
        },
        {
            "author_id": "66809905",
            "created_at": "2011-09-29T12:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119384168613425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qrem acabar com tudo msm... Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parq Nac. da Serra da Canastra em Minas http://t.co/xT2gXOmH via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "203238992",
            "created_at": "2011-09-29T12:09:57.000Z",
            "id": "119383410010632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09:09 bom dia, estamos indo pra rppn vaga fogo (:"
        },
        {
            "author_id": "299792974",
            "created_at": "2011-09-29T12:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119382574400405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/rbe0hVjM via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "18995221",
            "created_at": "2011-09-29T11:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 20,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119378014000779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Acho mto errado! @em_com: Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra: Estado MG http://t.co/ZkzdsIiE"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:36.000Z",
            "id": "119377786380095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0YS24uE5"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:36.000Z",
            "id": "119377783301480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/X8mPUqXL"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:35.000Z",
            "id": "119377779019087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XXBLLLCe"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:29.000Z",
            "id": "119377756797669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Suste... http://t.co/wlqpohLC"
        },
        {
            "author_id": "77987629",
            "created_at": "2011-09-29T11:46:52.000Z",
            "id": "119377598307508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Odair Cunha PT-MG quer reduzir em 70% o Parque Nacional da Serra da Canastra que abriga nascentes do Rio S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-29T11:46:20.000Z",
            "id": "119377466535063553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5a7pg0Mt"
        },
        {
            "author_id": "185636524",
            "created_at": "2011-09-29T11:43:49.000Z",
            "id": "119376834302451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Barra Mansa participam de Ecoturismo no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/PugoE3Vv"
        },
        {
            "author_id": "64471606",
            "created_at": "2011-09-29T11:41:02.000Z",
            "id": "119376132490539009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/8a6cD8nr. Tem gente cabe\u00e7a oca demais nesse mundo"
        },
        {
            "author_id": "20594749",
            "created_at": "2011-09-29T11:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "BennyCohen10"
                    }
                ]
            },
            "id": "119370502992179200",
            "in_reply_to_user_id": "26318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abranches viu isso: RT \"@BennyCohen10 Dep. quer reduzir tamanho d Parque Nacional onde nasce o Velho Chico. Voc\u00ea concorda? bit.ly/r870Ux.\""
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2011-09-29T11:10:37.000Z",
            "id": "119368477193670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deputado do PT quer reduzir tamanho do Parque Nacional onde est\u00e1 a nascente do Velho Chico. Voc\u00ea concorda? http://t.co/yCgWgCyr. Comente!"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-09-29T11:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 85,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "119367905711357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TnSpotko via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2011-09-29T10:54:30.000Z",
            "id": "119364423646330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa comprova presen\u00e7a de corais recifais na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/elneAbiB"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2011-09-29T10:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119361348231626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/ep7TpLyV via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "58457016",
            "created_at": "2011-09-29T10:41:45.000Z",
            "id": "119361212902412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 para isso que Odair Cunha (PT-MG) presta:Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ioTtf7b9"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2011-09-29T10:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9480643,
                        -22.3925267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "119358862229901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Indo para mais um dia de Encontro Ambiental no Parnaso. Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3o... Muito Bom!"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-29T09:30:35.000Z",
            "id": "119343305438937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/KEto1slo"
        },
        {
            "author_id": "94617937",
            "created_at": "2011-09-29T08:51:17.000Z",
            "id": "119333414951337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata - Clarisse: [Foto: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas]CascataE tenho uma cascataD\u0092 \u00e1gua cristalinaA cair nos l... http://t.co/cQxDVRaA"
        },
        {
            "author_id": "281784435",
            "created_at": "2011-09-29T06:17:56.000Z",
            "id": "119294819653783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo novo, no parque nacional Everglades, no estado da fl\u00f3rida.. mto bacana! -&gt; http://t.co/yROZC75l"
        },
        {
            "author_id": "106262359",
            "created_at": "2011-09-29T02:13:13.000Z",
            "id": "119233235392802818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Tetas de Niquitao Guirigay. 4.006 msnm . http://t.co/CXnea4jA"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2011-09-28T23:50:04.000Z",
            "id": "119197212063444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqQl"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2011-09-28T23:41:02.000Z",
            "id": "119194939388203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo BNDES financiando estrada na Bol\u00edvia que passaria por um parque nacional de 1,1 milh\u00e3o de hectares."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-28T22:37:07.000Z",
            "id": "119178852571430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o http://t.co/z1ZFraiJ"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2011-09-28T22:30:18.000Z",
            "id": "119177136937504769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/83smugQZ"
        },
        {
            "author_id": "107872733",
            "created_at": "2011-09-28T20:49:15.000Z",
            "id": "119151708579438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades preserva monumentos geol\u00f3gicos http://t.co/Ulluiegj"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2011-09-28T20:11:54.000Z",
            "id": "119142309639094274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos http://t.co/1gn46E53"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-09-28T19:24:29.000Z",
            "id": "119130375669817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fatia de 6,5 mil km2 de UCs pode perder a condi\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na carona de MP editada por Dilma Roussef http://t.co/QFEK3Onh"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-28T18:50:57.000Z",
            "id": "119121938500173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "149566241",
            "created_at": "2011-09-28T18:50:46.000Z",
            "id": "119121891846926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLEKLYNATURA: Viajando por el Parque Nacional Natural Gorgona http://t.co/I7FkyfJe"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2011-09-28T18:43:48.000Z",
            "id": "119120136383889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de BM  participam de Ecoturismo no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/yYOSWDQO"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2011-09-28T18:30:17.000Z",
            "id": "119116737584185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqOT"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-09-28T18:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "119113062031704064",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Prote\u00e7\u00e3o atua no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. http://t.co/p2LQFxLy (Via @ICMBio)"
        },
        {
            "author_id": "290632607",
            "created_at": "2011-09-28T17:37:45.000Z",
            "id": "119103514394886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de setembro de 1992, foi a cria\u00e7\u00e3o da #\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Kilombo do Curia\u00fa. Decreto n\u00ba 1417/92."
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2011-09-28T16:41:18.000Z",
            "id": "119089309197402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo de empres\u00e1rio Itamarajuense cai em ribanceira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional-: http://t.co/mEA5gA8K via @ItamaraNoticias"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2011-09-28T16:36:09.000Z",
            "id": "119088012704497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo de empres\u00e1rio Itamarajuense cai em ribanceira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional: http://t.co/mEA5gA8K via @ItamaraNoticias"
        },
        {
            "author_id": "114113500",
            "created_at": "2011-09-28T16:01:08.000Z",
            "id": "119079200547274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriendo: Aparatamento Amoblado... http://t.co/tFrsgAMC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-28T15:49:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119076225770725378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os lan\u00e7a edital de concess\u00e3o para pousada e restaurante. http://t.co/YRvC9sgL"
        },
        {
            "author_id": "66434590",
            "created_at": "2011-09-28T15:43:43.000Z",
            "id": "119074817453461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis s\u00e3o soltos no Recanto Ecol\u00f3gico Rio da Prata: No dia 27 de setembro, a RPPN Cabeceira do Prata (Recanto ... http://t.co/2YQQ9Sqp"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-09-28T15:25:01.000Z",
            "id": "119070111654084609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2011-09-28T14:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "119059694739390466",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CIBrasil contrata assistente de projetos para atuar no Programa de Apoio \u00e0 Implementa\u00e7a\u00f5 da Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/emupvRBM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-28T14:36:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119057817633169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa capacita jovens monitores. http://t.co/IEW68cqg"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2011-09-28T14:34:58.000Z",
            "id": "119057517123870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBRAPA e ICMBio fazem acordo para investir na Reserva Extrativista do Rio Cajari\nhttp://t.co/o6J3JCXE"
        },
        {
            "author_id": "234955423",
            "created_at": "2011-09-28T14:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "institutoideias"
                    }
                ]
            },
            "id": "119050383757815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @institutoideias: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqJ8"
        },
        {
            "author_id": "239859128",
            "created_at": "2011-09-28T13:58:06.000Z",
            "id": "119048236613902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turminha do 2\u00b0 per\u00edodo visitou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. Mts descobertas sobre o #meioambiente  http://t.co/ecf6RSO3"
        },
        {
            "author_id": "204301789",
            "created_at": "2011-09-28T13:56:43.000Z",
            "id": "119047891414302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo! Ch\u00e1caras na \u00e1rea do Parque Nacional movimentam o mercado imobili\u00e1rio: http://t.co/MLVb4VNB"
        },
        {
            "author_id": "198937259",
            "created_at": "2011-09-28T13:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "119046532560461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/EoKj2DKM"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2011-09-28T13:50:57.000Z",
            "id": "119046437551083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo de empres\u00e1rio Itamarajuense cai em ribanceira pr\u00f3xima ao Parque Nacional: http://t.co/mEA5gA8K via @ItamaraNoticias"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2011-09-28T13:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "senadorflexa"
                    }
                ]
            },
            "id": "119045551869280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na CCJ, aprovado relat\u00f3rio de @senadorflexa pela rejei\u00e7\u00e3o ao projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio-Parque do Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2011-09-28T13:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "119045371589697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo @alvarodias_ projeto q/ cria nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional por invadir prerrogativa da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2011-09-28T13:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "senadorflexa"
                    }
                ]
            },
            "id": "119045034585763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na CCJ, @alvarodias_ defende relat\u00f3rio de @senadorflexa contr\u00e1rio a projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio-Parque do Araguaia."
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2011-09-28T13:45:05.000Z",
            "id": "119044964473782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqJ8"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2011-09-28T13:43:32.000Z",
            "id": "119044574218956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A maior obra que um prefeito pode fazer para marcar seu nome na Hist\u00f3ria \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" Angelo Schafer (SOS Mata Atl\u00e2ntica)."
        },
        {
            "author_id": "41970878",
            "created_at": "2011-09-28T13:42:27.000Z",
            "id": "119044299408146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar da estacao ecologica do cerrado."
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-09-28T13:20:42.000Z",
            "id": "119038827485593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso 'lutando' em estrada faz sucesso na web: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional de Yosem... http://t.co/FbnGAAJg"
        },
        {
            "author_id": "362547666",
            "created_at": "2011-09-28T12:33:53.000Z",
            "id": "119027044280578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/YhAC2Mu6"
        },
        {
            "author_id": "334199979",
            "created_at": "2011-09-28T12:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119026092785942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/4IOFintN"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2011-09-28T12:30:01.000Z",
            "id": "119026072133181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma fatia de 6,5 mil km2 de unidades de conserva\u00e7\u00e3o pode perder a condi\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/pAojMuWe"
        },
        {
            "author_id": "257075635",
            "created_at": "2011-09-28T12:21:59.000Z",
            "id": "119024049526554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia pessoas, indo para a FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, miss\u00e3o: Restaurar a infra de internet me desejem sorte!!!! #FUI"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-09-28T12:21:30.000Z",
            "id": "119023928697032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sW3zO4eW Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-09-28T12:21:26.000Z",
            "id": "119023912037253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rLeUOpOC Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "381039719",
            "created_at": "2011-09-28T12:07:08.000Z",
            "id": "119020313932599297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe adere Campanha Nacional dos Morcegos.\nwww.faxaju.com.br"
        },
        {
            "author_id": "194500980",
            "created_at": "2011-09-28T12:04:04.000Z",
            "id": "119019538925879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe SECTES: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos - Fax Aju:  http://t.co/bsw0Fn75"
        },
        {
            "author_id": "27613828",
            "created_at": "2011-09-28T11:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "119010764580335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Cinzento em parque nacional dos Estados Unidos | @scoopit http://t.co/Z5xsqQWc"
        },
        {
            "author_id": "238270130",
            "created_at": "2011-09-28T00:30:24.000Z",
            "id": "118844974207995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que se espera que Maasai Mara abrigue toda a fauna africana para que a explora\u00e7\u00e3o desenfreada continue? Aff... http://t.co/Vy7972rX"
        },
        {
            "author_id": "282409652",
            "created_at": "2011-09-27T21:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "MarceloTas"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "rafinhabastos"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 128,
                        "username": "cqc"
                    }
                ]
            },
            "id": "118801194100604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Invas\u00e3o Setor de Mans\u00f5es \u00c1gua Mineral, dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/FWpHCcwC @MarceloTas  @rafinhabastos @cqc"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2011-09-27T21:32:52.000Z",
            "id": "118800295793930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos http://j.mp/nXJuzz #aju"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-09-27T21:29:53.000Z",
            "id": "118799544107532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\nhttp://t.co/aiCKfINn"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2011-09-27T21:27:14.000Z",
            "id": "118798878110781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos: Palestra aborda sobre a import\u00e2ncia desse... http://t.co/AZqEZae4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-27T20:49:02.000Z",
            "id": "118789266691207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 (AM) possui uma \u00e1rea do tamanho de SC e \u00e9 a nova unidade da @RotasVerdes Brasil. Confira http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-09-27T20:46:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "118788611540918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reuni\u00e3o acontece no gab.do senador Moka e tem como pauta o Parque Nacional da Serra da Bodoquena"
        },
        {
            "author_id": "160726281",
            "created_at": "2011-09-27T20:41:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "455db7867a196971"
            },
            "id": "118787397931638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso eu n\u00e3o sabia, Faz 15 anos que Campo Er\u00ea tem reserva biologica.\nPelo menos uma coisa o Darci Furtado fez de bom http://t.co/dKK5xgk8"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2011-09-27T20:12:28.000Z",
            "id": "118780061301211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viu inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Saiba como denunciar. http://t.co/AYa3rhzB"
        },
        {
            "author_id": "75557014",
            "created_at": "2011-09-27T20:12:20.000Z",
            "id": "118780031018344449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. #wishinglist"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2011-09-27T20:10:03.000Z",
            "id": "118779454750343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "163597535",
            "created_at": "2011-09-27T19:00:59.000Z",
            "id": "118762073495842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, flagrou dois filhotes de urso \"brigando\" no meio da... http://t.co/eNeuDWDz"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-27T18:59:45.000Z",
            "id": "118761762001666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/opuTYzNx"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-09-27T18:50:44.000Z",
            "id": "118759492715421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/6jNhjWWJ"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-27T18:47:14.000Z",
            "id": "118758615103451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/ELUEnz02"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:31.000Z",
            "id": "118758182276440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/hBvf4LwS"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:31.000Z",
            "id": "118758180531617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/WWYPUKAC"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:30.000Z",
            "id": "118758179088764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/NWVyDi4Q"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:28.000Z",
            "id": "118758168707874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/wLaByWU4"
        },
        {
            "author_id": "63038843",
            "created_at": "2011-09-27T18:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "nah_ferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "118750423422218241",
            "in_reply_to_user_id": "106537352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nah_ferreira  To vivo sua lymda!!! \\\u00f4/ #TodasAliviada E o passeio no pArque Nacional da Tijuca foi #Marah  Super recomendo! (Y)"
        },
        {
            "author_id": "63038843",
            "created_at": "2011-09-27T18:06:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "118748365197557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de chegar da caminhada no Parque Nacional da Tijuca! Meu, mto show!!! Agora vou fazer o almo\u00e7o... Nada show! KKK"
        },
        {
            "author_id": "231412076",
            "created_at": "2011-09-27T17:57:42.000Z",
            "id": "118746145978724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Programa Pr\u00f3-jovem visitam Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia http://t.co/HDfnqsNO #redesul"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2011-09-27T15:20:11.000Z",
            "id": "118706505439649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/M6GNZkqL"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-09-27T15:20:08.000Z",
            "id": "118706495637565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/Jgevx1I"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-27T15:18:57.000Z",
            "id": "118706195241508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/moNhSpDC"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-27T15:18:54.000Z",
            "id": "118706183803641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/iBDIFSrB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-27T15:08:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118703646279077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovado Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Canela. Saiba mais: http://t.co/UbjYWkpO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-27T15:04:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118702590077841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chapada Limpa realiza reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo. http://t.co/zIlDpar3"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2011-09-27T14:40:09.000Z",
            "id": "118696430943748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/83smugQZ"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2011-09-27T14:12:34.000Z",
            "id": "118689491732008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea que mais preocupa \u00e9 a regi\u00e3o da do Parque Nacional do Araguaia, na Ilha do Bananal."
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:56.000Z",
            "id": "118677756912484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/6lAc5GVm"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:56.000Z",
            "id": "118677756446908418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/YDMueygk"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:55.000Z",
            "id": "118677753238265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/qsUtqH6H"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:52.000Z",
            "id": "118677737731923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida:   Norma que determina a defini\u00e7\u00e3o de mata ciliar a partir ... http://t.co/StBcjSC0"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:51.000Z",
            "id": "118677735051755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/YUOrAG4x"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-09-27T13:23:40.000Z",
            "id": "118677186264838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado em 10 mil por criar animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PtfxNVDm"
        },
        {
            "author_id": "306856602",
            "created_at": "2011-09-27T13:15:02.000Z",
            "id": "118675014286446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\u00a0: Norma que determina a defini\u00e7\u00e3o de mata ciliar a partir d... http://t.co/ugaifNig"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-27T13:13:46.000Z",
            "id": "118674693887766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\u00a0 http://t.co/FcDkMmEb"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2011-09-27T12:56:24.000Z",
            "id": "118670322282151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/4xyQ1YEf"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2011-09-27T12:42:23.000Z",
            "id": "118666795287719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O territ\u00f3rio Boliviano, no Parque Nacional Isidoro S\u00e9cure (TIPNIS), \u00e9 sin\u00f4nimo de trucul\u00eancia contra ind\u00edgenas. Triste derrota do Aymara Evo"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-27T12:35:44.000Z",
            "id": "118665123945648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara leva @RotasVerdes Brasil a 16a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o: a Rebio do Uatum\u00e3. Conhe\u00e7a http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2011-09-27T12:28:32.000Z",
            "id": "118663308868976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y..."
        },
        {
            "author_id": "269810381",
            "created_at": "2011-09-27T12:28:29.000Z",
            "id": "118663298320302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y..."
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:39.000Z",
            "id": "118662332204318722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/VYZ60FkW"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:38.000Z",
            "id": "118662330753101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/ngEsgaNw"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:38.000Z",
            "id": "118662328383307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/3jRzuETN"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:37.000Z",
            "id": "118662325547970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/WWKVG0za"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:35.000Z",
            "id": "118662317448773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/ecfZk46B"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:35.000Z",
            "id": "118662317129990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/dJ21X0Gp"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:35.000Z",
            "id": "118662315808792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/TzRLiFgD"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:34.000Z",
            "id": "118662312331706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/zPCyg94F"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:30.000Z",
            "id": "118662297412567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de ... http://t.co/Nx68U9HY"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-09-27T12:07:35.000Z",
            "id": "118658036033269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/m9xSftKO"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-27T12:06:38.000Z",
            "id": "118657797687742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/MelzyLZv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-27T12:06:35.000Z",
            "id": "118657787130683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional... http://t.co/9o7o7TVe"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:43.000Z",
            "id": "118656561286619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/lYJMK5zo"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:38.000Z",
            "id": "118656539664973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/LsrXIr4b"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:21.000Z",
            "id": "118656467913023489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de ... http://t.co/wnqYlPVx"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:09.000Z",
            "id": "118656417711398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/7DakyEG1"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2011-09-27T11:56:03.000Z",
            "id": "118655135869190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/Ju319nCw"
        },
        {
            "author_id": "53107857",
            "created_at": "2011-09-27T11:56:02.000Z",
            "id": "118655131045736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/0CWvtBYC"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:59.000Z",
            "id": "118655116957061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/tQIMQePd"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:58.000Z",
            "id": "118655113488379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/3QLcXs4U"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:58.000Z",
            "id": "118655112888586242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/bqEAcRrP"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:57.000Z",
            "id": "118655110992760835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/65ouQSbn"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:55.000Z",
            "id": "118655101748523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/69wiiHlp"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:54.000Z",
            "id": "118655099093524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/TQQ7K7OF"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:54.000Z",
            "id": "118655096602099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/9j9yYsTQ"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:50.000Z",
            "id": "118655083075481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/jgYpJ6cZ"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:50.000Z",
            "id": "118655081213206531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/a1Z4JZqZ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:49.000Z",
            "id": "118655078537248769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/gS0sziql"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:49.000Z",
            "id": "118655077761290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/s2ESVn5N"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:49.000Z",
            "id": "118655076779835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/xR8vsj96"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:47.000Z",
            "id": "118655070429642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/21oFWuW2"
        },
        {
            "author_id": "245783405",
            "created_at": "2011-09-27T11:41:01.000Z",
            "id": "118651352778932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27/09/2011 - Alunos do Programa Pr\u00f3-jovem visitam Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia   - http://t.co/wCTlpP5f #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "271991369",
            "created_at": "2011-09-27T11:13:00.000Z",
            "id": "118644302669819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00eania: preserva\u00e7\u00e3o de elefantes exige transfer\u00eancia para parque nacional http://t.co/6nkkJDzh"
        },
        {
            "author_id": "111781276",
            "created_at": "2011-09-27T10:55:39.000Z",
            "id": "118639935975723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural. Parque nacional. Amar a la naturaleza. http://t.co/AjRmnxtt"
        },
        {
            "author_id": "111781276",
            "created_at": "2011-09-27T10:55:33.000Z",
            "id": "118639910533083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural. Parque nacional. Amar a la naturaleza. http://t.co/Vca6O7ZJ"
        },
        {
            "author_id": "66902872",
            "created_at": "2011-09-27T10:40:38.000Z",
            "id": "118636155896987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Ja tow no onibus, chegando na portaria da floresta nacional de Carajas, obg mais um dia Senhor."
        },
        {
            "author_id": "189279244",
            "created_at": "2011-09-27T04:27:31.000Z",
            "id": "118542259158388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. A Diamantinha ta chapada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-27T01:55:13.000Z",
            "id": "118503931398725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-09-27T00:44:09.000Z",
            "id": "118486045422653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U (MG)    http://t.co/rNjDDYSl\u2026 (cont) http://t.co/GVXP6pa5"
        },
        {
            "author_id": "304642816",
            "created_at": "2011-09-26T23:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CURIOSlDADES"
                    }
                ]
            },
            "id": "118472127761481729",
            "in_reply_to_user_id": "180853251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CURIOSlDADES Ai meu Deus! Que medo! Eu moro na Amaz\u00f4nia! Bem pertinho da entrada do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia,no Par\u00e1!\nHelp me!"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2011-09-26T23:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulom"
                    }
                ]
            },
            "id": "118466949339545600",
            "in_reply_to_user_id": "45584608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopaulom  do inc\u00eandio na Serra do Cipo ( qe e um parque nacional) e o gov enTao da sua contra partida com os avi\u00f5es no rola moca!"
        },
        {
            "author_id": "58806022",
            "created_at": "2011-09-26T23:04:03.000Z",
            "id": "118460854231502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa hoje com Henrique, chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2011-09-26T23:03:53.000Z",
            "id": "118460815333535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto Poder: \u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras http://t.co/M2dV8UWs"
        },
        {
            "author_id": "43782213",
            "created_at": "2011-09-26T22:57:16.000Z",
            "id": "118459147644706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rola Mo\u00e7a \u00e9 no m\u00ednimo um nome sugestivo..."
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2011-09-26T22:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "IsanOliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "118454510170550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vier de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 Multa dobrada KKKk RT @IsanOliveira: Em Santana saboreando um \"veado\" assado... Eu disse \"vEado\" kk..."
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-09-26T21:28:12.000Z",
            "id": "118436733405765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras\nhttp://t.co/sx8eFeUw"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-09-26T20:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "118420599428231169",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@aventureiros Est\u00e1 em processo de cria\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Furna Feia, no RN. Dados do estudo em http://t.co/YkEwY1AR"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2011-09-26T20:12:24.000Z",
            "id": "118417659296612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por criar cavalos, ovelhas e porcos em \u00e1rea protegida #cgrnews http://t.co/LMrpYIlh"
        },
        {
            "author_id": "133323170",
            "created_at": "2011-09-26T19:55:14.000Z",
            "id": "118413337565462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serra do rio do rastro vai virar parque nacional, e isso \u00e9 no sul de santa catarina, onde achava-se j\u00e1 ser realidade,,,"
        },
        {
            "author_id": "247228891",
            "created_at": "2011-09-26T18:17:54.000Z",
            "id": "118388842171596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...in\u00e9dito em Goi\u00e2nia e vem para refor\u00e7ar o objetivo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ..."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-26T18:06:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118385976585359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u promove encontro de combate a inc\u00eandios. http://t.co/aRdpN1rn"
        },
        {
            "author_id": "108516149",
            "created_at": "2011-09-26T17:57:57.000Z",
            "id": "118383822634090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA)O projeto de turismo Rota das Emo\u00e7\u00f5es, criado pelo Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s ... http://t.co/kXOWG1IW"
        },
        {
            "author_id": "16247271",
            "created_at": "2011-09-26T17:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "bopnc"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 60,
                        "username": "tierralejana"
                    }
                ]
            },
            "id": "118382488438579200",
            "in_reply_to_user_id": "77136701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bopnc Territorio ind\u00edgena y Parque nacional isiboro S\u00e9cure @tierralejana"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-26T17:37:35.000Z",
            "id": "118378698041860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Prote\u00e7\u00e3o atua no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. http://t.co/PfvOqP9t"
        },
        {
            "author_id": "51578276",
            "created_at": "2011-09-26T17:28:05.000Z",
            "id": "118376307326328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tipnis \u00e9 um territ\u00f3rio ind\u00edgena e parque nacional boliviano que ser\u00e1 destruido para a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-26T16:41:50.000Z",
            "id": "118364666199146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras  \n http://t.co/YMizh8Q5"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2011-09-26T16:30:19.000Z",
            "id": "118361770204213249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/83smugQZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-26T15:05:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118340349352611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Rit\u00e1polis comemora o dia da \u00e1rvore. http://t.co/264Kg8VD"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-09-26T14:57:02.000Z",
            "id": "118338291723542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O polo tur\u00edstico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fica situado no litoral oriental do estado: http://t.co/DcjpG3qw"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-09-26T14:56:32.000Z",
            "id": "118338165886033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O polo tur\u00edstico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fica situado no litoral oriental do estado. Confira: http://t.co/DcjpG3qw"
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2011-09-26T14:08:53.000Z",
            "id": "118326175226540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Bodoquena, a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional visa proteger a maior \u00e1rea cont\u00ednua de mata atl\u00e2ntica no Estado http://t.co/bdXxdnrh"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-09-26T13:27:20.000Z",
            "id": "118315721926262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eancio em floresta de Bras\u00edlia, muito triste: http://t.co/LrOgckg8"
        },
        {
            "author_id": "245355386",
            "created_at": "2011-09-26T12:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "priscilakrause"
                    }
                ]
            },
            "id": "118306958766911488",
            "in_reply_to_user_id": "51066167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilakrause O Parque Apipucos, a ser implantado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o A\u00e7ude de Apipucos! Vai sair mesmo do papel???"
        },
        {
            "author_id": "368655901",
            "created_at": "2011-09-26T12:21:03.000Z",
            "id": "118299040894029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras http://t.co/ToBLLZ5P"
        },
        {
            "author_id": "233948132",
            "created_at": "2011-09-26T11:28:50.000Z",
            "id": "118285898818400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras- http://t.co/P2iHlZE3 #agro"
        },
        {
            "author_id": "225210681",
            "created_at": "2011-09-26T09:52:33.000Z",
            "id": "118261666629681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Parque Nacional, Brasil | Las mejores im\u00e1genes de Junio http://t.co/tFd7OFvx"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-26T07:20:15.000Z",
            "id": "118223342414209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "35013335",
            "created_at": "2011-09-26T06:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LiuLestat"
                    }
                ]
            },
            "id": "118210820655165440",
            "in_reply_to_user_id": "41094793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiuLestat Acho que prefiro meu parque nacional e a aula de primeiros socorros amanh\u00e3 hein? AUHAUHSUHAUH"
        },
        {
            "author_id": "35013335",
            "created_at": "2011-09-26T06:27:26.000Z",
            "id": "118210048198578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar sobre o Parque Nacional do Jalap\u00e3o c\u00ea n\u00e3o pesquisou, n\u00e9, Ingrid, sua mula?"
        },
        {
            "author_id": "65539417",
            "created_at": "2011-09-26T03:37:38.000Z",
            "id": "118167318181326849",
            "in_reply_to_user_id": "52585048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilizarda Estou na QNH, de frente a BR070 e do outro lado a Floresta Nacional. Acho que \u00e9 por isso que t\u00e1 fresco."
        },
        {
            "author_id": "78495181",
            "created_at": "2011-09-26T03:12:17.000Z",
            "id": "118160936828813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds Parque nacional Itatiaia com meu amor http://t.co/pKZux7CQ"
        },
        {
            "author_id": "43757327",
            "created_at": "2011-09-26T00:42:07.000Z",
            "id": "118123145210249218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite... a rosa continua aprontando. Idema do governo da rosa licencia salina para dentro de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "45439063",
            "created_at": "2011-09-26T00:09:59.000Z",
            "id": "118115059166744576",
            "in_reply_to_user_id": "33943793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maah_acs td \u00f3timo tbm (: ah, to fazendo paisagismo. mas n\u00e3o \u00e9 T\u00c3AAAO paisagismo. \u00e9 mais unidade de conserva\u00e7\u00e3o, tipo parques nacionais,rs"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-09-25T22:35:03.000Z",
            "id": "118091170437005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpHw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-25T22:35:02.000Z",
            "id": "118091166989303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpHx"
        },
        {
            "author_id": "81968362",
            "created_at": "2011-09-25T22:34:12.000Z",
            "id": "118090957454454787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo hoje o tempo est\u00e1 ruim, eu e meus amigos estavamos marcando de ir ao Parque Nacional da cidade, mais com esse tempo nem rolou :("
        },
        {
            "author_id": "68500234",
            "created_at": "2011-09-25T22:15:01.000Z",
            "id": "118086126207639553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante, Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque -PE. http://t.co/DrQGnn4"
        },
        {
            "author_id": "68500234",
            "created_at": "2011-09-25T22:05:49.000Z",
            "id": "118083812147204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque -PE.  http://t.co/pUnUW1s"
        },
        {
            "author_id": "68500234",
            "created_at": "2011-09-25T21:56:17.000Z",
            "id": "118081414611738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei o Parque Nacional da Serra do Catimbau em Bu\u00edque. Muito lindo. recomendo a todos. Paisagens lindas demais. Coisa bela de Deus!"
        },
        {
            "author_id": "170644788",
            "created_at": "2011-09-25T19:59:48.000Z",
            "id": "118052099559923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 http://t.co/BmmvsmF5"
        },
        {
            "author_id": "240166328",
            "created_at": "2011-09-25T18:07:12.000Z",
            "id": "118023764767289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei faz poucos minutos do passeio cicl\u00edstico onde acompanhamos, dentro do Parque nacional os l\u00edderes da maratona da cataratas."
        },
        {
            "author_id": "186570018",
            "created_at": "2011-09-25T18:03:40.000Z",
            "id": "118022871770595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica ... Parque Nacional Tortuguero http://t.co/sqcvKfYH"
        },
        {
            "author_id": "14434068",
            "created_at": "2011-09-25T17:57:15.000Z",
            "id": "118021257093586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/atvi1XPX"
        },
        {
            "author_id": "30342330",
            "created_at": "2011-09-25T17:19:01.000Z",
            "id": "118011637864202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 2 others http://t.co/y0Oa9daq"
        },
        {
            "author_id": "186570018",
            "created_at": "2011-09-25T17:13:38.000Z",
            "id": "118010282529394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica ... Parque Nacional Corcovado, Puntarenas http://t.co/HAgLcORD"
        },
        {
            "author_id": "186570018",
            "created_at": "2011-09-25T17:12:36.000Z",
            "id": "118010019294879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica ... Parque Nacional Corcovado http://t.co/pSi69cOQ"
        },
        {
            "author_id": "141760513",
            "created_at": "2011-09-25T16:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118001413417738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/3jzSLH2"
        },
        {
            "author_id": "33239455",
            "created_at": "2011-09-25T15:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57517611,
                        -25.52547979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "117980307189268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Sesc 11,5k no Parque Nacional do Igua\u00e7u em 49' cravados, 60\u2022 Coloca\u00e7\u00e3o geral! Lindo dia na terra das cataratas http://t.co/p8ncZHZg"
        },
        {
            "author_id": "367791460",
            "created_at": "2011-09-25T15:07:41.000Z",
            "id": "117978587235233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansadaa ! Parque Nacional das Emas ontem !\nMuiitoo BoOm*-*"
        },
        {
            "author_id": "67045975",
            "created_at": "2011-09-25T14:53:41.000Z",
            "id": "117975061314551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u (a\u00ed do lado) hehehe um dos grandes problemas ambientais s\u00e3o os palmiteiros...  que extraem ilegalmente."
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2011-09-25T14:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "117969106912821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "'Expedi\u00e7\u00e3o Xingu': mais tarde no @showdavida voc\u00ea acompanha a \u00faltima reportagem da s\u00e9rie! Fique ligado! http://t.co/b8MFykGh"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-25T14:04:05.000Z",
            "id": "117962580445773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 500 mil metros quadrados na Serra do Cip\u00f3: \n\tO inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Ser... http://t.co/Ah9KCrY8"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-09-25T14:00:57.000Z",
            "id": "117961791753027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed o Parque Nacional lota, eles escrevem \"Especial\" e n\u00e3o param no ponto.  http://t.co/mTR4kykZ"
        },
        {
            "author_id": "245391873",
            "created_at": "2011-09-25T13:47:22.000Z",
            "id": "117958373370118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herodium: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 O Parque Nacional de Herodium\u00a0est\u00e1 localizado a cerca de tr\u00eas quil\u00f4metros a sudeste de Bethl... http://t.co/VP52ZYUE"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-09-25T13:43:34.000Z",
            "id": "117957417572118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas esperam, no sol, h\u00e1 40 minutos um \u00f4nibus para o Parque Nacional. \u00c9 assim que nossa cidade recebe visitantes?   http://t.co/gr4JFtFq"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2011-09-25T13:02:00.000Z",
            "id": "117946958563393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 1:34Hs gra\u00e7as a Deus terminei a corrida de 11,5Km do Sesc dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/sk7L0Q3"
        },
        {
            "author_id": "330341248",
            "created_at": "2011-09-25T12:16:25.000Z",
            "id": "117935484382089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu  #Fant\u00e1stico http://t.co/3TGjF0ZC"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-09-25T12:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "117934379245903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RIODEJANEIRO #DomingaoDeTwittadas | @icmbio | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os | http://t.co/5DX9ag4E"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-09-25T12:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "117934378297982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RIODEJANEIRO #DomingaoDeTwittadas | @icmbio | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os | http://t.co/CFTYq9is"
        },
        {
            "author_id": "237760842",
            "created_at": "2011-09-25T10:01:49.000Z",
            "id": "117901613817008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7h 01 Largadas: Elite Masculina, Parque Nacional e Avenida Brasil e agora todos os maratonistas est\u00e3o com o p\u00e9 na estrada."
        },
        {
            "author_id": "57387473",
            "created_at": "2011-09-25T09:54:12.000Z",
            "id": "117899695967305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explica\u00e7\u00e3o do tiozinho do pq ele mora em uma \u00e1rea invadida no parque nacional de bsb: \"entrei pq n\u00e3o tava cercado.\" Ah bom, a\u00ed pode..."
        },
        {
            "author_id": "237760842",
            "created_at": "2011-09-25T09:39:11.000Z",
            "id": "117895918270955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARATONA SESC:Largadas 6h35 Categoria Acd, 6h40 Elite Fem, 7h00 Elite Mas / 7h Largada do Parque Nacional 11,5km e largada Av. Brasil 5km."
        },
        {
            "author_id": "66439075",
            "created_at": "2011-09-25T09:08:55.000Z",
            "id": "117888298357227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nervosismo,ansiedade.. \u00e9 hoooooje! A caminho do Parque Nacional.."
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-09-25T09:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rigotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "117886890241306624",
            "in_reply_to_user_id": "23443097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rigotto bom dia. Estamos indo correr prova do Sesc no Parque Nacional do Iguacu. Seria um prazer a sua companhia. Abs."
        },
        {
            "author_id": "326450829",
            "created_at": "2011-09-25T06:25:27.000Z",
            "id": "117847160019615746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Caminho Velho da Estrada Real, Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parati, Rio de Janeiro, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "66716665",
            "created_at": "2011-09-25T02:17:10.000Z",
            "id": "117784680727719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando as fotos da Floresta Nacional de Ipanema no orkut agora para as pessoinhas pegarem *-*"
        },
        {
            "author_id": "69881478",
            "created_at": "2011-09-24T23:53:49.000Z",
            "id": "117748605686788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soube aqui em Campos do Jord\u00e3o no noticiario que no Parque Nacional da Ilha do Retiro um Le\u00e3o comeu um gatinho, e de 4 confere???"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-09-24T22:56:58.000Z",
            "id": "117734295820443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial neste domingo http://t.co/idCuX0i7"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-09-24T22:43:20.000Z",
            "id": "117730864917520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "106. Qual o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 um espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais, incluindo as \u00e1guas jurisdicionais (...)"
        },
        {
            "author_id": "31165593",
            "created_at": "2011-09-24T22:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "117726221294501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/SnTxMqNK"
        },
        {
            "author_id": "371805594",
            "created_at": "2011-09-24T22:00:44.000Z",
            "id": "117720145685782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu  #Fant\u00e1stico http://t.co/iAJ2wvaU"
        },
        {
            "author_id": "354901995",
            "created_at": "2011-09-24T21:12:01.000Z",
            "id": "117707886859268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da amazonia hj Com as duas turmas de meio ambiente.. Foi o alge, pensa num dia legal.. :)"
        },
        {
            "author_id": "333511835",
            "created_at": "2011-09-24T21:00:59.000Z",
            "id": "117705107784744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO - Parque Nacional Serra dos Org&atilde;os [Teres&oacute;polis - RJ] http://t.co/u1DDpLQL"
        },
        {
            "author_id": "27237347",
            "created_at": "2011-09-24T20:38:57.000Z",
            "id": "117699563967610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/fBkyfoxQ"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-09-24T18:52:37.000Z",
            "id": "117672802445819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e1 estou em ALMAS, participando da oficina de forma\u00e7\u00e3o do conselho consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-09-24T18:29:45.000Z",
            "id": "117667049567830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei com uma viper hj na trilha no Parque nacional Tyresta, na Suecia !!!! Eh a unica cobra venenosa que eles tem..."
        },
        {
            "author_id": "27954073",
            "created_at": "2011-09-24T15:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "117618508032000000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meus filhotes curtindo a \u00c1gua Gelada, ops, \u00e1gua mineral,hehe. (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/MIl1LP51"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-24T14:36:57.000Z",
            "id": "117608464238395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara come\u00e7a hj os trabalhos da 16a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da @RotasVerdes, a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3, tamb\u00e9m no Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2011-09-24T14:22:16.000Z",
            "id": "117604768905564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"fict\u00edcio\" Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: Em julho de 2002, faltando apenas seis meses para de... http://t.co/Sr39zpBR"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2011-09-24T14:19:49.000Z",
            "id": "117604150811967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"fict\u00edcio\" Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/YnONeNxx"
        },
        {
            "author_id": "173986087",
            "created_at": "2011-09-24T12:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "117583758898638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/97UVOop4"
        },
        {
            "author_id": "44257457",
            "created_at": "2011-09-24T12:56:49.000Z",
            "id": "117583262725062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @ o-eco: Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://t.co/x2A1WoUc"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-09-24T12:45:04.000Z",
            "id": "117580306235658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpGH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-24T12:45:02.000Z",
            "id": "117580297482153985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpGI"
        },
        {
            "author_id": "49026240",
            "created_at": "2011-09-24T12:41:06.000Z",
            "id": "117579310210097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  @ Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 http://t.co/rBDbUmf6"
        },
        {
            "author_id": "289654395",
            "created_at": "2011-09-24T12:16:15.000Z",
            "id": "117573056003719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://t.co/gG2G95Y4"
        },
        {
            "author_id": "87946195",
            "created_at": "2011-09-24T12:12:52.000Z",
            "id": "117572202823565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/yVFjbTRC #folha"
        },
        {
            "author_id": "130993798",
            "created_at": "2011-09-24T11:23:18.000Z",
            "id": "117559730800558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cansa\u00e7o me consonome! Mas vamos \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es: jornal e depois floresta nacional. #VidaDeJornalista"
        },
        {
            "author_id": "234053035",
            "created_at": "2011-09-24T09:47:07.000Z",
            "id": "117535525849661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO: O \"fict\u00edcio\" Parque Nacional das Nascentes do Rio ... http://t.co/RnVmM0Aj"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-09-24T09:22:21.000Z",
            "id": "117529293789212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"fict\u00edcio\" Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/hgMzYjPG"
        },
        {
            "author_id": "234053035",
            "created_at": "2011-09-24T09:16:41.000Z",
            "id": "117527865414778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"fict\u00edcio\" Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\nhttp://t.co/PkAmqIxC"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-24T03:58:15.000Z",
            "id": "117447730300846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-09-24T02:39:41.000Z",
            "id": "117427956590194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local da futura sede da RPPN Rio das Lontras, onde funcionar\u00e1 a Escola da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/EhUcG1Ia"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2011-09-24T01:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 85,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "117414034575327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/iu1PeYtZ via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "122714755",
            "created_at": "2011-09-24T01:21:01.000Z",
            "id": "117408161379516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande, em Angra dos Reis, ganhar\u00e1 \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/06nWbxtR"
        },
        {
            "author_id": "57638193",
            "created_at": "2011-09-24T01:17:04.000Z",
            "id": "117407167912480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH \u00e9 linda...o Parque Nacional compensou geral a andada a p\u00e9, vale salientar, de hj."
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-09-24T00:30:09.000Z",
            "id": "117395361135472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpFH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-24T00:30:02.000Z",
            "id": "117395331955687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpFI"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-23T23:37:49.000Z",
            "id": "117382190995742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/oQ2EcPbi"
        },
        {
            "author_id": "321014679",
            "created_at": "2011-09-23T22:50:42.000Z",
            "id": "117370332150628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo para o parque nacional de sete cidades....masssa.....;)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-23T22:38:41.000Z",
            "id": "117367306262290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Queimadas devastaram 25% da unidade e origem do fog... http://t.co/K8MD9Go3"
        },
        {
            "author_id": "56688574",
            "created_at": "2011-09-23T22:34:47.000Z",
            "id": "117366326414163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/8xABJsfP N\u00c3O PERCAM O \u00daLTIMO EPIS\u00d3DIO DA EXPEDI\u00c7\u00c3O NESTE DOMINGO, VEJAM O QUE EST\u00c1 POR VIR!"
        },
        {
            "author_id": "23538316",
            "created_at": "2011-09-23T22:25:11.000Z",
            "id": "117363912080506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia..http://t.co/gHPqq9IQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-23T22:21:56.000Z",
            "id": "117363092555431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpEB"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-09-23T22:21:56.000Z",
            "id": "117363091133579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpEm"
        },
        {
            "author_id": "366621949",
            "created_at": "2011-09-23T21:09:27.000Z",
            "id": "117344853280567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo cedinho para o Parque Nacional de Sete Cidades, l\u00e1 \u00e9 tudo de bom! Vou com  a estudantada!!!"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-09-23T20:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Portaltamoios1"
                    }
                ]
            },
            "id": "117338449719214080",
            "in_reply_to_user_id": "335288724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Portaltamoios1 # Boa tarde viva a primavera amig\u00e3o,esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica tudo verde e muitas cores !!"
        },
        {
            "author_id": "34037259",
            "created_at": "2011-09-23T19:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jurramos"
                    }
                ]
            },
            "id": "117326330101633028",
            "in_reply_to_user_id": "70542777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jurramos e um parque nacional na California, onde da pra fazer caminhada, escalar, andar a cavalo e zaz... Saudade demais Ju!!"
        },
        {
            "author_id": "333511835",
            "created_at": "2011-09-23T19:42:23.000Z",
            "id": "117322941024305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO - Parque Nacional Serra dos Org&atilde;os [Teres&oacute;polis - RJ] http://t.co/b3Ut0LII"
        },
        {
            "author_id": "377416329",
            "created_at": "2011-09-23T18:41:42.000Z",
            "id": "117307668959461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru."
        },
        {
            "author_id": "35212552",
            "created_at": "2011-09-23T18:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "117300017752055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/6RyKonFB"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-09-23T17:59:24.000Z",
            "id": "117297022226276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana: fogo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba volta a preocupar http://ow.ly/6DaBJ"
        },
        {
            "author_id": "375641067",
            "created_at": "2011-09-23T17:50:34.000Z",
            "id": "117294799857532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui ao Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis, mto bom!!!"
        },
        {
            "author_id": "49961751",
            "created_at": "2011-09-23T17:24:00.000Z",
            "id": "117288115693027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos flagrados em pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/i7CguX1O"
        },
        {
            "author_id": "123975966",
            "created_at": "2011-09-23T16:37:57.000Z",
            "id": "117276527875473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pouco vi uma foto de uma viagem que minha antiga turma, l\u00e1 de 2007, fez para Serra Negra, pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do serid\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2011-09-23T16:13:25.000Z",
            "id": "117270353801261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a atingir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba\nhttp://t.co/PN52AQnm"
        },
        {
            "author_id": "61009792",
            "created_at": "2011-09-23T16:10:12.000Z",
            "id": "117269543763722241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 o m\u00e1ximo, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de serra negra do norte, 2007 '-' kkk http://t.co/dfpEl2FG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-23T14:29:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "117244188810158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefia da Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito intensifica a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/KV1unnaa"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2011-09-23T14:19:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "117241652468391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal importou em 2008 mais de 2,4 milh\u00f5es de tep de carv\u00e3o mineral. A floresta nacional pode atenuar este custo de importa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-09-23T13:50:29.000Z",
            "id": "117234382678396929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no dia da Maratona Internacional http://t.co/P7jShGhX"
        },
        {
            "author_id": "240166328",
            "created_at": "2011-09-23T13:32:46.000Z",
            "id": "117229922623299585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas no domingo vou acompanhar os maratonistas, pedalando dentro do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "213352305",
            "created_at": "2011-09-23T13:27:37.000Z",
            "id": "117228629615841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nativus Aventura vai estar lan\u00e7ando seu site hoje, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica!\nhttp://t.co/DFigSn3k"
        },
        {
            "author_id": "32998256",
            "created_at": "2011-09-23T13:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_Luiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "117222989585584128",
            "in_reply_to_user_id": "8940222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Luiza a UFPB fica dentro de uma \u00e1rea protegida pelo IBAMA, e parece que tem umas restri\u00e7\u00f5es para a constru\u00e7\u00e3o de torres nas proximidades"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-23T12:50:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "117219378327601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa do SBT grava no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. http://t.co/E4LVJmVI"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-09-23T12:24:29.000Z",
            "id": "117212739855851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional (\u00c1frica 21): Share With Friends:  |... http://t.co/WAILTR6B"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2011-09-23T12:02:53.000Z",
            "id": "117207302620196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional http://t.co/8ND4peaw"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-09-23T11:20:11.000Z",
            "id": "117196559162155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional http://t.co/qkvNR8NN #G1"
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2011-09-23T10:52:23.000Z",
            "id": "117189560286453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional http://t.co/sm4boB23"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2011-09-23T10:52:21.000Z",
            "id": "117189554942910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional http://t.co/Jj5vfvEY"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2011-09-23T10:52:21.000Z",
            "id": "117189551872684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional http://t.co/pzwG1pvB"
        },
        {
            "author_id": "69389186",
            "created_at": "2011-09-23T10:41:46.000Z",
            "id": "117186891417255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s humanos n\u00e3o aprendemos viver em harm\u00f4nia com outros animais! Isso por que somos racionais. http://t.co/Rtt46UiU"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-09-23T10:27:40.000Z",
            "id": "117183343593926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele esteve aqui: Luciano Huck visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\rhttp://t.co/DKdB99nF"
        },
        {
            "author_id": "50428688",
            "created_at": "2011-09-23T10:21:05.000Z",
            "id": "117181683563896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe o PT acorda, abra\u00e7a a bandeira da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Encontro das \u00c1guas, e  evita um desastre no futuro."
        },
        {
            "author_id": "50428688",
            "created_at": "2011-09-23T10:18:21.000Z",
            "id": "117180996134240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O movimento SOS Encontro das \u00c1guas deve levantar a bandeira da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel do Encontro das \u00c1guas."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-09-23T10:03:18.000Z",
            "id": "117177208803569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, governo do Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional:  http://t.co/Ai5kLbmG"
        },
        {
            "author_id": "54994444",
            "created_at": "2011-09-23T07:54:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "117144718126743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4:00 AM \u00e9 vamos dormir, chega de parque nacional por hoje!! #HELP"
        },
        {
            "author_id": "75679991",
            "created_at": "2011-09-23T02:50:05.000Z",
            "id": "117068184078651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/9SUn0dNk"
        },
        {
            "author_id": "161276088",
            "created_at": "2011-09-23T02:48:26.000Z",
            "id": "117067770042138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, indo pro Bondinho haha http://t.co/sf7rdZxE"
        },
        {
            "author_id": "62595441",
            "created_at": "2011-09-23T02:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 80,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "117058284275503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/WzFPaSaY via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "366723760",
            "created_at": "2011-09-22T23:30:34.000Z",
            "id": "117017976322007042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este domingo no #Fant\u00e1stico: ap\u00f3s quase mil quil\u00f4metros, universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu http://t.co/bct57WRM"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2011-09-22T23:28:41.000Z",
            "id": "117017501572931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Este domingo no #Fant\u00e1stico: ap\u00f3s quase mil quil\u00f4metros, universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu http://t.co/iXy7kWxL"
        },
        {
            "author_id": "262182509",
            "created_at": "2011-09-22T22:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JEREMYPEGADOR"
                    }
                ]
            },
            "id": "117008044080111616",
            "in_reply_to_user_id": "302282272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeremyPegador n\u00f3s vamos pro parque nacional de teres\u00f3polis kk"
        },
        {
            "author_id": "207760237",
            "created_at": "2011-09-22T22:48:35.000Z",
            "id": "117007413504262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar matan\u00e7a, Qu\u00eania transfere 200 elefantes para parque nacional http://t.co/YZTaPlU2 #G1"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-09-22T22:37:53.000Z",
            "id": "117004720417153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba \u00e9 controlado na quinta (22) http://ow.ly/6Clt1"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2011-09-22T22:37:18.000Z",
            "id": "117004573733949441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News Video - Universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu *http://t.co/5QCR5hcJ"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2011-09-22T22:36:56.000Z",
            "id": "117004479462780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News Video - Universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu http://t.co/Bcrw3vKt"
        },
        {
            "author_id": "108832606",
            "created_at": "2011-09-22T22:36:56.000Z",
            "id": "117004478997209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaLucioFlavio Universit\u00e1rios chegam ao Parque Nacional do Xingu: Universit\u00e1rios chegam ao Pa... http://t.co/rp4coggJ #ForaLucioFlavio"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_dftv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_dftv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_dftv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CURIOSlDADES].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CURIOSlDADES",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CURIOSlDADES"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [IsanOliveira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "IsanOliveira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "IsanOliveira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "id": "074042a860d58d75",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil",
                "id": "455db7867a196971",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135634746",
                "name": "Rlr",
                "username": "cicloturismo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77368502",
                "name": "mtb minas",
                "username": "mtbminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139486519",
                "name": "Daniela Laguardia",
                "username": "danylaguardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377382871",
                "name": "OrkFeeds",
                "username": "orkfeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68689036",
                "name": "Noitedo Empreendedor",
                "username": "NdoEmpreendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54765992",
                "name": "Vin\u00edcius Macedo",
                "username": "viniciusmacedob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357449479",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "viniciusNiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249381948",
                "name": "Tiago Lisboa",
                "username": "sucessoerenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242734224",
                "name": "JUlio da Silva Ramos",
                "username": "Juliosramos04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369000181",
                "name": "Akicha",
                "username": "Akicha_olatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188952869",
                "name": "Trilha do Peixe",
                "username": "trilhadopeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182983556",
                "name": "AMlatina",
                "username": "AMlatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76374822",
                "name": "Jessica Olivares",
                "username": "jessicaolivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60972023",
                "name": "F\u00f3rum Fotografia@net",
                "username": "forumfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626836",
                "name": "temporadanordeste",
                "username": "temporada_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37964854",
                "name": "Andr\u00e9a Mar\u00edlia",
                "username": "andreamarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256293408",
                "name": "Roraima Not\u00edcias",
                "username": "roraimanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304095824",
                "name": "Fernanda Almada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u2640\ufe0f\ud83c\udf31",
                "username": "fernanda_almada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158572159",
                "name": "BIOKRATOS",
                "username": "Biokratos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49083318",
                "name": "al",
                "username": "alexdelargo69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82674376",
                "name": "Euclides Miguel",
                "username": "euclidesmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279275",
                "name": "Carlos Honorato",
                "username": "BlogdoHonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57955959",
                "name": "Fagner Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59449883",
                "name": "Eros Biondini",
                "username": "erosbiondini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295845106",
                "name": "Stepan Nercessian",
                "username": "stepanrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262625593",
                "name": "Angelo Maneira Filho",
                "username": "anginhomaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208026938",
                "name": "Agroevento",
                "username": "agroevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292350414",
                "name": "Din\u00e1 Barbosa",
                "username": "dina_barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305797842",
                "name": "Sepaq - Alagoas",
                "username": "sepaq_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15981964",
                "name": "Misantropo Maricas",
                "username": "fnorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67304043",
                "name": "Leandro Freitas",
                "username": "leandroffreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116335729",
                "name": "Gustavo Camargos",
                "username": "JGustavoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169783850",
                "name": "GRAN Eventos",
                "username": "GRAN_Producoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52127202",
                "name": "Vagner Cardoso",
                "username": "vagneracardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107049100",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "guiamenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57981956",
                "name": "Cristiano Cazita",
                "username": "ccazita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67030990",
                "name": "Gisele Mafra",
                "username": "GiMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43086813",
                "name": "J\u00e9rio Comjota",
                "username": "comjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130155464",
                "name": "Long-distance Abstral Flyer",
                "username": "LiberaNosAMalox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57387618",
                "name": "Breno Brand\u00e3o",
                "username": "brenobrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25829137",
                "name": "Natie Soares",
                "username": "natie_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204497417",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabebritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222495119",
                "name": "MZ3 Conte\u00fado",
                "username": "mz3_conteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212187375",
                "name": "Thiago Pereira",
                "username": "Thipelela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266744610",
                "name": "carolina guilen",
                "username": "carol_guilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951051",
                "name": "jamilloca \ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83c\udf3f\ud83e\uddf6\ud83e\udd62",
                "username": "jamilloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72839126",
                "name": "Sucesso FM Not\u00edcias",
                "username": "SucessoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157211268",
                "name": "PY3IT",
                "username": "PY3IT_Andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45038040",
                "name": "Better Call Lai",
                "username": "lavaialai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479650",
                "name": "Isis Fernandes",
                "username": "isisfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24604711",
                "name": "DX Brasil",
                "username": "DXBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422397",
                "name": "Andr\u00e9 Car\u00fas",
                "username": "andrecarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56369354",
                "name": "Jacqueline Gon\u00e7alves",
                "username": "Jackie_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46974195",
                "name": "\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52",
                "username": "pablinefelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66809905",
                "name": "Mateus Martins",
                "username": "mateusmrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203238992",
                "name": "soso",
                "username": "sof_russi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299792974",
                "name": "Marcos Martins",
                "username": "MarcosMartins8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18995221",
                "name": "Thiago Moreira",
                "username": "moreirathiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77987629",
                "name": "Paulo Bufalo",
                "username": "PauloBufaloPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185636524",
                "name": "R\u00e1dio do Com\u00e9rcio",
                "username": "radiodocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64471606",
                "name": "Guilherme M.Maciel",
                "username": "gaguigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20594749",
                "name": "Carlos Ribas",
                "username": "CarlosRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58457016",
                "name": "Ana J\u00falia L.",
                "username": "anajulial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94617937",
                "name": "Luso-Poemas",
                "username": "lusopoemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281784435",
                "name": "Fabiano S. da Silva",
                "username": "FabinhoPirado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106262359",
                "name": "Josbelys",
                "username": "JosbelysL16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112764373",
                "name": "Instituto Ideias",
                "username": "institutoideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107872733",
                "name": "Augusto Basilio",
                "username": "basilioaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149566241",
                "name": "beklynatura",
                "username": "beklynatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290632607",
                "name": "Heraldo Almeida",
                "username": "heraldocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114113500",
                "name": "Area Total",
                "username": "AREATOTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66434590",
                "name": "Rio da Prata",
                "username": "riodaprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234955423",
                "name": "Condom\u00ednios Sustent.",
                "username": "c_sustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239859128",
                "name": "Col\u00e9gio Socrates",
                "username": "ColegioSocrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204301789",
                "name": "Enbraci / CIMI",
                "username": "ENBRACI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198937259",
                "name": "Ronald borges",
                "username": "ronaldborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246785189",
                "name": "PSDB no Senado",
                "username": "PSDB_no_Senado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43166531",
                "name": "Flexa Ribeiro",
                "username": "senadorflexa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41970878",
                "name": "rafachaparro",
                "username": "RafaChaparro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362547666",
                "name": "Jo\u00e3o Longo Neto",
                "username": "Longojoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334199979",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoAlves72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257075635",
                "name": "Idelvandro Fonseca",
                "username": "idelvandrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381039719",
                "name": "Preserva\u00e7\u00e3oAmbiental",
                "username": "PreservacaoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194500980",
                "name": "Estrat\u00e9gias Sociais",
                "username": "_SOCIAIS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27613828",
                "name": "M\u00e1rio Reis",
                "username": "marioreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238270130",
                "name": "Edna Velinho",
                "username": "velinho_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282409652",
                "name": "Magnitude X",
                "username": "magnitudex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183679324",
                "name": "CQC Brasil",
                "username": "cqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726281",
                "name": "Jandir Sabedot",
                "username": "campoeresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75557014",
                "name": "Lummie \ud83e\uddec",
                "username": "Lummiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163597535",
                "name": "Animall Pet Story",
                "username": "animallpetstory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63038843",
                "name": "SETIN, Joaquim",
                "username": "Tatsumarusan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106537352",
                "name": "Natralia",
                "username": "nah_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231412076",
                "name": "Grupo Redesul",
                "username": "gruporedesul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306856602",
                "name": "Juventud Chavista",
                "username": "lsbicoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269810381",
                "name": "Pac. Wallet Zun",
                "username": "hi48hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53107857",
                "name": "Diego Freitas",
                "username": "diego_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245783405",
                "name": "R\u00e1dio Difusora 890",
                "username": "Difusora890AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271991369",
                "name": "Nossa Salvador",
                "username": "nossasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111781276",
                "name": "Vida Ok",
                "username": "VidaOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66902872",
                "name": "Cleyton Dias",
                "username": "cleytondiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189279244",
                "name": "Raquel",
                "username": "rakeels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304642816",
                "name": "katiane paixao",
                "username": "sirvo_a_Cristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58806022",
                "name": "Latitude 32",
                "username": "ProLatitude32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43782213",
                "name": "Higor Lemo",
                "username": "higorlemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133323170",
                "name": "George Farias",
                "username": "Georgfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247228891",
                "name": "SEJUV Goi\u00e2nia",
                "username": "sejuvgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108516149",
                "name": "Maranh\u00e3o Maravilha",
                "username": "MA_Maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16247271",
                "name": "Eliana Quiroz d\u00f3nde est\u00e1n las feministas cuando..?",
                "username": "e_liana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77136701",
                "name": "\u0411\u041e\u0420\u0418\u0421",
                "username": "bopnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25944698",
                "name": "Hernan Maldonado",
                "username": "tierralejana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51578276",
                "name": "Sergio Marcio",
                "username": "sergiomarcio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245355386",
                "name": "Denise",
                "username": "DeniGuedes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51066167",
                "name": "Priscila Krause",
                "username": "priscilakrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368655901",
                "name": "IBRAM",
                "username": "ibram_mineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233948132",
                "name": "Anova IFN",
                "username": "anovaifn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225210681",
                "name": "elvira rivadulla",
                "username": "picassa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35013335",
                "name": "Hachi(K.O)\u2087 \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c \u27ec\u27ed",
                "username": "mitsune_selene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41094793",
                "name": "Liu",
                "username": "LiuLestat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65539417",
                "name": "S\u00edlvia Lima",
                "username": "maisquepleura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78495181",
                "name": "Aline Azevedo",
                "username": "Aline_Vetline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43757327",
                "name": "Ivanaldo Xavier",
                "username": "ivanaldoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45439063",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos (JC)",
                "username": "1jaycee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81968362",
                "name": "Matt",
                "username": "mattcakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68500234",
                "name": "C\u00e9sar Ricardo",
                "username": "CsarRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170644788",
                "name": "tecnotalia.co.cc",
                "username": "tecnotalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240166328",
                "name": "Jorge Otavio Daniel",
                "username": "jorgeodaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186570018",
                "name": "Kattia",
                "username": "Kattiuzzka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434068",
                "name": "milenamelo",
                "username": "milenamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342330",
                "name": "Joao Martins \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "joao_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141760513",
                "name": "Moshe Oliveira",
                "username": "oliveiramoshe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239455",
                "name": "Giovani Raffagnin",
                "username": "GiovaniRafagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367791460",
                "name": "W\u00eania",
                "username": "WeniaResende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67045975",
                "name": "DOUG Wisniewski",
                "username": "ProfDouglasW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "minimoluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245391873",
                "name": "Gloria! Aleluia!",
                "username": "gloria_aleluia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330341248",
                "name": "LEONARDO ISLANDO",
                "username": "LeonardoIslando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237760842",
                "name": "Show de bola",
                "username": "Showdebola_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57387473",
                "name": "Cristiano Sampaio",
                "username": "Cristiano_kiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66439075",
                "name": "Tha\u00eds Sellini Tremea",
                "username": "ThaisTremea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23443097",
                "name": "Germano Rigotto",
                "username": "rigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326450829",
                "name": "S\u00edtio Bela Vista",
                "username": "sitiobelavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66716665",
                "name": "Le\u00e3ozinho",
                "username": "stedri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69881478",
                "name": "siga_will",
                "username": "Siga_Will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31165593",
                "name": "Cadu Pagnoncelli",
                "username": "Cadupag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371805594",
                "name": "Josicler neves",
                "username": "Popo_zinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354901995",
                "name": "Lucas c.ferrira",
                "username": "Lucascferrira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333511835",
                "name": "secret girl",
                "username": "uniaosecretgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27237347",
                "name": "Eliane Kuriyama",
                "username": "Eli_Kr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653015",
                "name": "Jasmine Moreira",
                "username": "jasminemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27954073",
                "name": "Roberta Almeida",
                "username": "BetinhaPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327575050",
                "name": "PORTAL PARNAIBA INFO",
                "username": "portalparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986087",
                "name": "Igor Rusef",
                "username": "igorrusef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44257457",
                "name": "Cristiane Fontes, Kriks \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "krikss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49026240",
                "name": "eduardo castro silva",
                "username": "eduardodcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289654395",
                "name": "Carlos Farache",
                "username": "Farache1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87946195",
                "name": "Pedro Giovani",
                "username": "PedroGiovany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993798",
                "name": "Caroliny Rodrigues",
                "username": "mcarolinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234053035",
                "name": "Jose Bonifacio",
                "username": "josebbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122714755",
                "name": "K\u00e4rcher Brasil",
                "username": "Karcher_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321014679",
                "name": "Alex Sousa",
                "username": "11martins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56688574",
                "name": "\u00c1gata Cipriani",
                "username": "agatacipriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23538316",
                "name": "Leonardo Martins",
                "username": "Leosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366621949",
                "name": "Ros\u00e2ngela Veras",
                "username": "rosangela_veras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34037259",
                "name": "Amanda Rodrigues",
                "username": "AmandaRodgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70542777",
                "name": "Juliana Ramos",
                "username": "jurramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377416329",
                "name": "More News",
                "username": "_MoreNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35212552",
                "name": "Th\u00e1 Gerk",
                "username": "ThaGerk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375641067",
                "name": "Mila Giovana",
                "username": "MilaSorrisoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961751",
                "name": "FloripAmanh\u00e3",
                "username": "floripamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123975966",
                "name": "I Believe in Zack Snyder",
                "username": "Biramon_OW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61009792",
                "name": "RenninhorRrRr \ud83c\udf35",
                "username": "renninhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213352305",
                "name": "Nativus Aventura",
                "username": "nativusaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32998256",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "fernandosmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8940222",
                "name": "Lu\u00edza",
                "username": "_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69389186",
                "name": "@RealDibalbino",
                "username": "Dibalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50428688",
                "name": "Rogelio Casado",
                "username": "rogeliocasado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54994444",
                "name": "Heidi Cocato Coimbra",
                "username": "heidicocato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75679991",
                "name": "Rose Oliveira",
                "username": "roseoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161276088",
                "name": "D'arc",
                "username": "JoanaDarc_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62595441",
                "name": "Vanusa com S de \ud83d\udc38inha",
                "username": "Vanusa_Lilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366723760",
                "name": "Carlosmiguel",
                "username": "11Carlosmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262182509",
                "name": "Gabrielly Carvalho",
                "username": "etgvbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302282272",
                "name": "alice",
                "username": "JEREMYPEGADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207760237",
                "name": "amerikhan",
                "username": "amerikhanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108832606",
                "name": "BolsoFogo",
                "username": "ForaLF",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "119766926347091968",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze0ayn5oxkq9bdzsiy2o11c4r7z3x",
        "oldest_id": "117004478997209088",
        "result_count": 489
    }
}