{
    "data": [
        {
            "author_id": "87942579",
            "created_at": "2011-09-21T23:30:12.000Z",
            "id": "116655499021258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a destruir Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba em S\u00e3o Francisco de Itabapoana/RJ http://t.co/grL5rl9X"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-09-21T23:03:07.000Z",
            "id": "116648681624707074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional mt bom hj, mas cansou pra caramba...Exausta :s"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-21T22:45:30.000Z",
            "id": "116644248463482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "40382177",
            "created_at": "2011-09-21T21:55:29.000Z",
            "id": "116631661181018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT SANTA TERESA: lei que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do bairro de Santa Teresa, em 1984, \u00e9 de autoria do ... http://t.co/PrzIIz6a"
        },
        {
            "author_id": "42948273",
            "created_at": "2011-09-21T21:54:53.000Z",
            "id": "116631507824689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo amea\u00e7a reserva em Guaxindiba. http://t.co/E8HGI8b6"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2011-09-21T21:52:41.000Z",
            "id": "116630954826678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA TERESA: lei que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do bairro de Santa Teresa, em 1984, \u00e9 de autoria do ent\u00e3o Vereador S\u00e9rgio Cabral."
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-21T21:36:13.000Z",
            "id": "116626810086764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u conta com mais de 200 esp\u00e9cies de aves. Ajude a divulgar e preservar essa maravilha. http://is.gd/vote7"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2011-09-21T20:46:02.000Z",
            "id": "116614183902117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova medida que beneficia esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  http://t.co/pkWhLSDD"
        },
        {
            "author_id": "52907625",
            "created_at": "2011-09-21T20:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "116611937701335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo Assinado.Org: http://t.co/lXr1GApQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "50333311",
            "created_at": "2011-09-21T20:28:26.000Z",
            "id": "116609752775135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Naturaleza. http://t.co/jMwOj68t"
        },
        {
            "author_id": "132954035",
            "created_at": "2011-09-21T19:39:59.000Z",
            "id": "116597561011355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita F\u00e1brica Altero | Trilhas Parque Nacional Aparados da Serr\" http://t.co/zKegfBY8"
        },
        {
            "author_id": "373412829",
            "created_at": "2011-09-21T19:28:37.000Z",
            "id": "116594702349897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional acompanha briga por terras na regiao do Parque Nacional:  http://t.co/bYmu1XF4"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-21T19:22:01.000Z",
            "id": "116593040067538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-09-21T19:19:31.000Z",
            "id": "116592411907588097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se pelas trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Nacional do Igua\u00e7u hospedado no Raifan Palace Hotel! http://t.co/bGqaSxL9"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-09-21T18:43:43.000Z",
            "id": "116583401930244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no dia da Maratona Internacional http://t.co/5HCPXam7"
        },
        {
            "author_id": "155896307",
            "created_at": "2011-09-21T18:19:14.000Z",
            "id": "116577239491018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta estrada vai permitir que o brasileiro conhe\u00e7a esta regi\u00e3o e sua import\u00e2ncia hist\u00f3rica aliado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-09-21T18:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "116576534151692288",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Parque Nacional Marinho dos Abrolhos recebe jornalistas do Brasil e de Portugal. http://t.co/bMu6u56N"
        },
        {
            "author_id": "155896307",
            "created_at": "2011-09-21T18:16:11.000Z",
            "id": "116576472285720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da instala\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Especial para implanta\u00e7\u00e3o da Estrada-Parque Caminho do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-21T18:12:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "116575615938854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos recebe jornalistas do Brasil e de Portugal. http://t.co/UexP8iT8"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2011-09-21T18:10:22.000Z",
            "id": "116575009937440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Fogo amea\u00e7a destruir Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba em S\u00e3o Francisco de Itabapoana http://t.co/4fnvdNqo Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-09-21T17:12:50.000Z",
            "id": "116560531573309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As sequ\u00f3ias gigantes do #Yosemite #Nationalpark =&gt; http://t.co/BITIPfM7 #Diadaaravore #outros500"
        },
        {
            "author_id": "360303059",
            "created_at": "2011-09-21T17:02:51.000Z",
            "id": "116558018505736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00e1rvore...aqui no D.F \u00e9 um dia para refletir, j\u00e1 que  esse ano teve uma das maiores queimadas nos parques e na floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-09-21T16:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28871,
                        -22.974104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "116555906128424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/1E6WBvh"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-09-21T16:42:29.000Z",
            "id": "116552891816345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PontoesCapixabas monumento natural em Pancas-ES, vale a pena visitar. http://t.co/mZL3Kf2u"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-09-21T16:28:04.000Z",
            "id": "116549264607428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O ONDE NASCA O RIO AMAZONAS PODE VIRAR \u00c1REA PROTEGIDA NO PERU ( Meio Ambiente ) http://t.co/wn93oKbp"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-09-21T16:23:40.000Z",
            "id": "116548155209818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O ONDE NASCA O RIO AMAZONAS PODE VIRAR \u00c1REA PROTEGIDA NO PERU ( Meio Ambiente ) http://t.co/OcLgvxnT"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-21T15:50:42.000Z",
            "id": "116539861179174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "61763398",
            "created_at": "2011-09-21T15:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "TNCBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "116536699458289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore, conhe\u00e7a Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas e o GESTO, projeto da @TNCBrasil nas UCs do Tocantins. http://t.co/c0ozfiQh"
        },
        {
            "author_id": "220785717",
            "created_at": "2011-09-21T15:37:47.000Z",
            "id": "116536611222716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da Am\u00e9rica do Sul - Parque Nacional Torres del Paine - Chile-Um dos mais belos, localizado acima dos despenhadeiros da Patag\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-21T15:08:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "116529269823381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1 realiza exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica. http://t.co/W21leDD7"
        },
        {
            "author_id": "68412517",
            "created_at": "2011-09-21T14:52:33.000Z",
            "id": "116525226489163777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u adotar\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no pr\u00f3ximo domingo (25) devido a Maratona - Folha.com  #a\u00e7\u00e3oNQM\nhttp://t.co/pw4uYdEb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-21T14:44:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "116523281326153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (PE) e a Reserva Extrativista Marinha do Corumbau (BA)."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-09-21T14:35:27.000Z",
            "id": "116520921057067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/fmu4vUSI Serra da Capivara impressionante! Hist\u00f3ria, S\u00edtios arqueol\u00f3gicos, forma\u00e7\u00f5es rochosas e mais #turismo"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-09-21T14:19:38.000Z",
            "id": "116516942721990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - http://t.co/pNFWdhYo Mirantes oferecem ampla vista da plan\u00edcie pantaneira"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-21T14:12:15.000Z",
            "id": "116515083995201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia da \u00c1rvore , 800 esp\u00e9cies delas est\u00e3o no Parque Nacional do Iguassu. Colabore e participe. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2011-09-21T13:54:33.000Z",
            "id": "116510631678582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJMA: Empresa n\u00e3o pode construir condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/SvOW7M0w"
        },
        {
            "author_id": "31486943",
            "created_at": "2011-09-21T13:52:43.000Z",
            "id": "116510167805329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa n\u00e3o pode construir condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/f9XMqAPs"
        },
        {
            "author_id": "112711337",
            "created_at": "2011-09-21T13:51:56.000Z",
            "id": "116509971147010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio \u00fanico em todo o mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um para\u00edso na terra: http://t.co/EVK6KXD3"
        },
        {
            "author_id": "103339001",
            "created_at": "2011-09-21T13:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "ReporterRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "116498096816533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ReporterRio: Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore, crian\u00e7as plantam mudas no Parque Nacional da Tijuca\" eh isso ai crian\u00e7ada!"
        },
        {
            "author_id": "157291130",
            "created_at": "2011-09-21T11:50:18.000Z",
            "id": "116479360273358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Felicidades! :) http://t.co/lxB9DzbS"
        },
        {
            "author_id": "81225866",
            "created_at": "2011-09-21T11:43:25.000Z",
            "id": "116477628948549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore, crian\u00e7as plantam mudas no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "102651867",
            "created_at": "2011-09-21T11:42:46.000Z",
            "id": "116477466117275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa n\u00e3o pode construir condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/FtefPKeK http://t.co/LG2nGcd9"
        },
        {
            "author_id": "98448365",
            "created_at": "2011-09-21T11:20:28.000Z",
            "id": "116471853161267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Serra Estrela] Inc\u00eandios at\u00e9 Setembro queimaram 3000 hectares de \u00e1rea protegida - P\u00fablico.pt: P... http://t.co/EqTWL7bB #noticiasdacova"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-09-21T10:40:43.000Z",
            "id": "116461849863667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios at\u00e9 Setembro queimaram 3000 hectares de \u00e1rea protegida http://t.co/wNbxdgla"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-09-21T10:40:42.000Z",
            "id": "116461846248177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios at\u00e9 Setembro queimaram 3000 hectares de \u00e1rea protegida http://t.co/Jvy1pgWR"
        },
        {
            "author_id": "95250985",
            "created_at": "2011-09-21T10:05:52.000Z",
            "id": "116453080043749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00falia ao ver as queimadas no Parque Nacional,hj de manh\u00e3 na tv:\"eu t\u00f4 triste,sabe por que?\u00e9 q o fogo queimou a arvore!\""
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-09-21T09:47:31.000Z",
            "id": "116448461431373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona de Foz do Igua\u00e7u reflete no funcionamento do Parque Nacional. Manh\u00e3 do domingo, 25/09 ter\u00e1 hor\u00e1rio especial.\rhttp://t.co/MMpLJReO"
        },
        {
            "author_id": "215850986",
            "created_at": "2011-09-21T03:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "116350504354840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as - via @JornalOGlobo http://t.co/qqVoDwkl"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-09-21T02:58:36.000Z",
            "id": "116345556028235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: RIO - A constru\u00e7\u00e3o de d... http://t.co/vRUJpG6B"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-21T02:58:36.000Z",
            "id": "116345554568609793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MBF9HmeW"
        },
        {
            "author_id": "214075236",
            "created_at": "2011-09-21T02:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57046557,
                        -25.56560527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "116335838148829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@mauoscar: Se vier aos EUA e quiser conhecer parque nacional. Esque\u00e7a Grand Canyon, Yosemite e afins V\u00e1 para #Yellowstone e #GrandTeton\u201d"
        },
        {
            "author_id": "191104100",
            "created_at": "2011-09-21T01:33:46.000Z",
            "id": "116324204625924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na FloNa (Floresta Nacional de Bras\u00edlia) t\u00e1 tudo preto, queimado ;s"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-09-21T00:33:34.000Z",
            "id": "116309057907851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 Parque Nacional, apesar de ir pra ouvir uma palestra de 3 hrs. Saindo daquela escola j\u00e1 \u00e9 coisa boa!"
        },
        {
            "author_id": "216190320",
            "created_at": "2011-09-21T00:27:01.000Z",
            "id": "116307409294733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Godinho extrai areia em \u00e1rea protegida http://t.co/VFGQB2g5 No tretas: http://t.co/ntaD83Fc"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-09-21T00:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mikix10"
                    }
                ]
            },
            "id": "116307249374310400",
            "in_reply_to_user_id": "23763389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mikix10 #Yosemite s\u00f3 foi declarado Parque Nacional no sentido amplo da palavra em 1890"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-09-21T00:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "mikix10"
                    }
                ]
            },
            "id": "116304251025764352",
            "in_reply_to_user_id": "23763389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mikix10 eu imagino. S\u00e3o destinos que quero muito conhecer.\nMas #Yellowstone \u00e9 especial pelo fato de ser o primeiro parque nacional do mundo"
        },
        {
            "author_id": "23587702",
            "created_at": "2011-09-20T23:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6388182,
                        -23.5489433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "116298922724560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @mauoscar: Se um dia voc\u00ea vier aos EUA e quiser conhecer um parque nacional. Esque\u00e7a Grand Canyon, Yosemit\u2026 (cont) http://t.co/qE8vsdxL"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-09-20T23:21:12.000Z",
            "id": "116290844453113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Se um dia voc\u00ea vier aos EUA e quiser conhecer um parque nacional. Esque\u00e7a Grand Canyon, Yosemite e afins \nV\u00e1 para #Yellowstone e #GrandTeton"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-09-20T23:15:45.000Z",
            "id": "116289472265584642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mar do sul da Bahia sofre com atividades destrutivas como pesca ilegal, cria\u00e7\u00e3o de camar\u00f5es e prospec\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo http://t.co/ZncHWFaQ"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2011-09-20T22:45:25.000Z",
            "id": "116281837038469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/n18iWo6u"
        },
        {
            "author_id": "258531281",
            "created_at": "2011-09-20T22:35:03.000Z",
            "id": "116279229116710913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos ao Parque Nacional de tenzinho \\0/"
        },
        {
            "author_id": "57178651",
            "created_at": "2011-09-20T22:11:34.000Z",
            "id": "116273322278387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "constru\u00e7\u00e3o no Recreio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , autorizada pela prefeitura. #Rio  #bucha"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-20T21:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "username": "dep_augustodf"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "116261633390682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A requerimento de @Dep_AugustoDF, C\u00e2mara promover\u00e1 debate sobre Parque Nacional. \nhttp://t.co/E3o2PDe4 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57771347",
            "created_at": "2011-09-20T21:13:38.000Z",
            "id": "116258739098628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa \u00e9 tao indie que veio do parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "59556296",
            "created_at": "2011-09-20T20:36:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "116249285804298240",
            "in_reply_to_user_id": "309817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal, @PA_Sustentavel - A nova loja de Sousas (Campinas) em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental seria perfeita para inaugurar o conceito. ;-)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-20T20:20:58.000Z",
            "id": "116245485584515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 conta com 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 250 tipos de borboletas. http://t.co/Ngr6oUYK #voteicataratas"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-20T19:43:07.000Z",
            "id": "116235962178220034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1 come\u00e7a hoje em Roraima http://t.co/woZ1yGFf"
        },
        {
            "author_id": "376939309",
            "created_at": "2011-09-20T19:22:15.000Z",
            "id": "116230710322409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fant\u00e1stico Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia , por @henrikefc http://t.co/JXb6emxR"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-09-20T18:42:06.000Z",
            "id": "116220606835466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as http://t.co/NP0KhECg"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-09-20T18:38:21.000Z",
            "id": "116219662630522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-09-20T18:38:03.000Z",
            "id": "116219586579398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as[]: RIO - O Parque Nacional da Tiju... http://t.co/rst33p0J"
        },
        {
            "author_id": "16144426",
            "created_at": "2011-09-20T18:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Emanuel_leal"
                    }
                ]
            },
            "id": "116219548771950592",
            "in_reply_to_user_id": "83428760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Emanuel_leal Itaimbezinho \u00e9 um c\u00e2nion situado no Parque Nacional de Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul, 170 km ao  de Porto Alegre"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:03.000Z",
            "id": "116219084756094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da ... http://t.co/Un5ALGLx"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:03.000Z",
            "id": "116219082721857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/KIkAPkCT"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:02.000Z",
            "id": "116219081736200193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/vAK64d8w"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:02.000Z",
            "id": "116219080092028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/XNcs5MAG"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:02.000Z",
            "id": "116219079513227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/0IqxMWyH"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:02.000Z",
            "id": "116219079014105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/BUeWdrPD"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-09-20T18:36:01.000Z",
            "id": "116219077541892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora Dia da \u00c1rvore com atividades para crian\u00e7as: RIO - O Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/S0d962KX"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2011-09-20T18:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "116216454596141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/7OLwYP37"
        },
        {
            "author_id": "295909263",
            "created_at": "2011-09-20T17:29:52.000Z",
            "id": "116202430064107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7ao ecologica mt ondaaa!! :p"
        },
        {
            "author_id": "339874211",
            "created_at": "2011-09-20T16:46:19.000Z",
            "id": "116191470486159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ARUSHA.- http://t.co/5AOAGk6g"
        },
        {
            "author_id": "105672820",
            "created_at": "2011-09-20T16:35:40.000Z",
            "id": "116188786894962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/5KS5nVow"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-20T15:55:24.000Z",
            "id": "116178653909491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "341543899",
            "created_at": "2011-09-20T15:50:38.000Z",
            "id": "116177456716709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/JCY2xLP6"
        },
        {
            "author_id": "14099956",
            "created_at": "2011-09-20T15:25:18.000Z",
            "id": "116171078384095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25/9 faremos uma Trilha para a Floresta Nacional do Araripe. Sairemos as 6:30h, da sede da igreja na Av. Teodorico Teles, 547. Participe"
        },
        {
            "author_id": "107724969",
            "created_at": "2011-09-20T15:25:00.000Z",
            "id": "116171006577618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25/9 faremos uma Trilha para a Floresta Nacional do Araripe. Sairemos as 6:30h, da sede da igreja na Av. Teodorico Teles, 547. Participe"
        },
        {
            "author_id": "314831062",
            "created_at": "2011-09-20T15:07:04.000Z",
            "id": "116166490880884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apto de 94 m\u00b2 2 dorm c/ 2 su\u00edtes pr\u00f3ximo da reserva biol\u00f3gica Tambor\u00e9, muito mais lazer e tranquilidade p/ sua fam\u00edlia migre.me/5JNAp"
        },
        {
            "author_id": "32600824",
            "created_at": "2011-09-20T15:02:12.000Z",
            "id": "116165268815880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona de Foz do Igua\u00e7u reflete no funcionamento do Parque Nacional http://t.co/xd5ofz4Z"
        },
        {
            "author_id": "17308864",
            "created_at": "2011-09-20T14:28:49.000Z",
            "id": "116156864680562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Q1JZ9Iqe"
        },
        {
            "author_id": "302499462",
            "created_at": "2011-09-20T14:25:10.000Z",
            "id": "116155949034639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional perdeu 25% da vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/vYFhblHz"
        },
        {
            "author_id": "219310961",
            "created_at": "2011-09-20T13:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "jpsantos2002"
                    }
                ]
            },
            "id": "116143464512618497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do IBAMA enfrenta queimadas no Parque Nacional de Bras\u00edlia :: http://t.co/bq6StPMS by @jpsantos2002"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-20T13:26:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "116141108676923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca em processo de reativa\u00e7\u00e3o. http://t.co/KiynVyHY"
        },
        {
            "author_id": "134854627",
            "created_at": "2011-09-20T13:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "webrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "116141011813666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona de Foz do Igua\u00e7u reflete no funcionamento do Parque Nacional - Maratona - Webrun http://t.co/rSV2hc6n via @webrun"
        },
        {
            "author_id": "188459860",
            "created_at": "2011-09-20T12:52:58.000Z",
            "id": "116132743519281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Boa mostra a beleza da Gruta do Janel\u00e3o, coisa linda de se ver. Parque Nacional do Perua\u00e7u  Januaria  MG Confira http://t.co/7f3Gok2Q"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2011-09-20T12:50:42.000Z",
            "id": "116132172011806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Boa mostra a beleza da Gruta do Janel\u00e3o, coisa linda de se ver. Parque Nacional do Perua\u00e7u  Januaria  MG Confira http://t.co/74YHDMKK"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2011-09-20T12:48:59.000Z",
            "id": "116131743358124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Boa mostra a beleza da Gruta do Janel\u00e3o, coisa linda de se ver. Parque Nacional do Perua\u00e7u - Januaria - MG confira -  velhochico.net"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2011-09-20T12:47:45.000Z",
            "id": "116131431947841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Boa mostra a beleza da Gruta do Janel\u00e3o, \nhttp:// www.velhochico.net coisa linda de se ver. Parque Nacional do Perua\u00e7u - Januaria - MG"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2011-09-20T12:46:41.000Z",
            "id": "116131164825194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Boa mostra a beleza da Gruta do Janel\u00e3o, http:// www.velhochico.net\ncoisa linda de se ver. Parque Nacional do Perua\u00e7u - Januaria - MG"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2011-09-20T12:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "GilvanCostaRR"
                    }
                ]
            },
            "id": "116130949196029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orla abre as portas para exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1: http://t.co/lfD1pD1q via @GilvanCostaRR"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2011-09-20T12:45:40.000Z",
            "id": "116130905998884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prosa Boa mostra a beleza da Gruta do Janel\u00e3o, confira www.velhochico.net\ncoisa linda de se ver. Parque Nacional do Perua\u00e7u - Januaria - MG"
        },
        {
            "author_id": "376721224",
            "created_at": "2011-09-20T12:22:36.000Z",
            "id": "116125103808454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DFDA/AP participa Logo mais da aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da FLONA (Floresta Nacional do Amap\u00e1) no audit\u00f3rio da SEMA."
        },
        {
            "author_id": "16625148",
            "created_at": "2011-09-20T12:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "juankarh"
                    }
                ]
            },
            "id": "116119839759810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar de nata for dessert RT @juankarh: RT @Viajando66:  Islandia - Glaciar parque Nacional de Skaftafell: http://t.co/gZrbKWps #Iceland"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-09-20T11:58:56.000Z",
            "id": "116119146177114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://t.co/L1Wr6MyB"
        },
        {
            "author_id": "63979917",
            "created_at": "2011-09-20T11:33:51.000Z",
            "id": "116112834068348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: \u203a The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in... http://t.co/zF61jwV"
        },
        {
            "author_id": "373412759",
            "created_at": "2011-09-20T11:25:15.000Z",
            "id": "116110670025601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo posto mata crian\u00e7a, destr\u00f3i habita\u00e7\u00f5es, mata caprinos\ne afogenta le\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa."
        },
        {
            "author_id": "249318201",
            "created_at": "2011-09-20T11:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "lilicapt"
                    }
                ]
            },
            "id": "116109247254769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais aprova\u00e7\u00e3o  do plano de manejo da FLONA (Floresta Nacional do Amap\u00e1) no audit\u00f3rio da SEMA @lilicapt"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-09-20T11:10:44.000Z",
            "id": "116107014823882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vira cen\u00e1rio fotogr\u00e1fico para noiva.\rhttp://t.co/sTmhbcxv"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2011-09-20T07:55:34.000Z",
            "id": "116057899423383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas... http://t.co/irgJe4KU"
        },
        {
            "author_id": "70456821",
            "created_at": "2011-09-20T04:44:36.000Z",
            "id": "116009841981538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem A\u00ed : Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 2011 http://t.co/CG5oHHEv"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-20T03:32:45.000Z",
            "id": "115991760504762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hCP0J... http://t.co/VzABlpLR"
        },
        {
            "author_id": "146292262",
            "created_at": "2011-09-20T03:18:40.000Z",
            "id": "115988215281893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra &gt; Grand Canyon #RSmelhoremtudo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-09-20T03:15:43.000Z",
            "id": "115987475259867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hCP0Jt52"
        },
        {
            "author_id": "19491657",
            "created_at": "2011-09-20T03:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "115987325498048513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/Q4LbgSUw #Travel #Photo #Brazil #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "210296155",
            "created_at": "2011-09-20T02:23:26.000Z",
            "id": "115974315727536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete cidades est\u00e1 no munic\u00edpio de Piracucuca Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "20296259",
            "created_at": "2011-09-20T01:12:06.000Z",
            "id": "115956365213696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Local Henrique Pereira dos Santos considera que Mata da Machada e Sapal do Rio Coina... http://t.co/Wi1IOIOj #Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "102363526",
            "created_at": "2011-09-20T01:08:55.000Z",
            "id": "115955566018433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/27HOpiIU"
        },
        {
            "author_id": "96028169",
            "created_at": "2011-09-20T00:45:39.000Z",
            "id": "115949707683037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prote\u00e7\u00e3o ambiental para o rio Preto \u00e9 super import\u00e2nte. O rio Preto \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, baseado no SNUC."
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2011-09-20T00:18:52.000Z",
            "id": "115942968086634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/75eHkeNo"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2011-09-20T00:18:50.000Z",
            "id": "115942960843063297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/3BJMEFJF"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2011-09-20T00:18:48.000Z",
            "id": "115942951967932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/YZKnSQSJ"
        },
        {
            "author_id": "248895449",
            "created_at": "2011-09-20T00:11:49.000Z",
            "id": "115941195649265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inclus\u00e3o do Parque da Cidade no Cadastro Nacional representa a inser\u00e7\u00e3o definitiva da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na concorr\u00eancia por uma das"
        },
        {
            "author_id": "198031857",
            "created_at": "2011-09-20T00:07:09.000Z",
            "id": "115940017989357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canions do Parque Nacional Aparados da Serra &gt; Grand Canyon #RSmelhoremtudo"
        },
        {
            "author_id": "56536619",
            "created_at": "2011-09-19T22:55:27.000Z",
            "id": "115921976576577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orla abre as portas para exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1  http://t.co/L8xvXxzG"
        },
        {
            "author_id": "314831062",
            "created_at": "2011-09-19T22:20:04.000Z",
            "id": "115913072849338370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apto de 94 m\u00b2 2 dorm c/ 2 su\u00edtes pr\u00f3ximo da reserva biol\u00f3gica Tambor\u00e9, muito mais laser e tranquilidade p/ sua fam\u00edlia http://t.co/q8C61hR1"
        },
        {
            "author_id": "255114959",
            "created_at": "2011-09-19T22:12:35.000Z",
            "id": "115911186930868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(45)3027-4720 - Cataratas do Igua\u00e7u,hoteis em foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/U9lVau1X"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-09-19T21:48:00.000Z",
            "id": "115905002798710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/ZxmzfRxZ"
        },
        {
            "author_id": "375955643",
            "created_at": "2011-09-19T21:47:37.000Z",
            "id": "115904904018657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingoO parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasil... http://t.co/lJI03Dgx"
        },
        {
            "author_id": "229482439",
            "created_at": "2011-09-19T21:40:21.000Z",
            "id": "115903075046260737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/vIsw9qJj"
        },
        {
            "author_id": "299650181",
            "created_at": "2011-09-19T21:37:23.000Z",
            "id": "115902328984449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/E8M3YbZx"
        },
        {
            "author_id": "301161894",
            "created_at": "2011-09-19T21:37:17.000Z",
            "id": "115902305387298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/XOZLQugZ"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-09-19T21:25:43.000Z",
            "id": "115899392770326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/PTc5jxs7"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-09-19T21:25:43.000Z",
            "id": "115899392585768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/JVuXMJoN"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-09-19T21:25:43.000Z",
            "id": "115899392527056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/fyDhWeBa"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-09-19T21:25:43.000Z",
            "id": "115899392157945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona muda hor\u00e1rio de parque do Igua\u00e7u na manh\u00e3 de domingo: O parque nacional do Igua\u00e7u --territ\u00f3rio brasilei... http://t.co/cp1txMFJ"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2011-09-19T20:49:11.000Z",
            "id": "115890200202330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parna-Tijuca: 25/9: 80\u00ba MUTIR\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA http://t.co/2VOUIMJk"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2011-09-19T20:06:15.000Z",
            "id": "115879393905229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(45)3027-4720 - Cataratas do Igua\u00e7u,hoteis em foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wybXnH2n"
        },
        {
            "author_id": "60685758",
            "created_at": "2011-09-19T19:38:37.000Z",
            "id": "115872441187835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: TANTA BRIGA EM RELA\u00c7\u00c3O AO C\u00d3DIGO. PARA QU... http://t.co/t9iyIRxB"
        },
        {
            "author_id": "218564385",
            "created_at": "2011-09-19T19:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "115869312098639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada - 20/09/11 http://t.co/tZ5PJBUn via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "82780701",
            "created_at": "2011-09-19T18:51:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "115860599631646721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @leca_dpaula est\u00e1 louca para casar l\u00e1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u vira cen\u00e1rio fotogr\u00e1fico para noiva | http://t.co/7tzGIbgO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-09-19T18:35:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "115856664191696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vira cen\u00e1rio fotogr\u00e1fico para noiva - 19/09/2011\nhttp://t.co/DXXmDs2U"
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2011-09-19T18:25:00.000Z",
            "id": "115853914150158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISA-Instituto de Solidariedade Arauc\u00e1ria: Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru - http://isa-inst http://t.co/SOpUAxoE"
        },
        {
            "author_id": "64737939",
            "created_at": "2011-09-19T18:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "pcarmondes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 112,
                        "username": "blogsemdestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "115853102518763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu. E vem mais promo a\u00ed! \u201c@pcarmondes: chegou o livro \"Meu Vizinho, Parque Nacional do Igua\u00e7u\" que ganhei no @blogsemdestino mto legal\""
        },
        {
            "author_id": "59325873",
            "created_at": "2011-09-19T17:54:56.000Z",
            "id": "115846349035012097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/OvyKTP7c"
        },
        {
            "author_id": "374525503",
            "created_at": "2011-09-19T17:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "andreanaestreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "115840212864741376",
            "in_reply_to_user_id": "85401019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreanaestreia assista a esse v\u00eddeo http://t.co/CCuaicy muito bom, foi antes da floresta nacional ser incendiada."
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-09-19T17:25:30.000Z",
            "id": "115838942833684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no dia da Maratona Internacional http://t.co/Nk13ZZCF"
        },
        {
            "author_id": "112539261",
            "created_at": "2011-09-19T17:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 70,
                        "username": "blogsemdestino"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "rockinrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "115834237399203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegou o livro \"Meu Vizinho, Parque Nacional do Igua\u00e7u\" que ganhei no @blogsemdestino mto legal, vlw. E s\u00e1bado tem @rockinrio"
        },
        {
            "author_id": "306210242",
            "created_at": "2011-09-19T16:26:24.000Z",
            "id": "115824069026390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial neste domingo, em virtude da Maratona Internacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/B1kBHVVc"
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-09-19T15:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "115814996801368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ICMBio: Parque Nacional da Tijuca promove Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Socioambiental. http://t.co/09yTbyvP\u201d"
        },
        {
            "author_id": "302715398",
            "created_at": "2011-09-19T15:48:12.000Z",
            "id": "115814454263939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a estrada do colono fica no meio do parque nacional\n  E AS CATARATAS DO IGUA\u00c7U FICA ONDE ?????????\n    NO MEIO DO PARQUE NACIONAL!!!!"
        },
        {
            "author_id": "87991007",
            "created_at": "2011-09-19T15:33:13.000Z",
            "id": "115810683878256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/a3vxkYMw"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-09-19T15:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "115808562051158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/dj9ZbAv7 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-19T14:26:04.000Z",
            "id": "115793785102934017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/xuV1AAJj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-19T14:24:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "115793487907135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca promove Semin\u00e1rio de Gest\u00e3o Socioambiental. http://t.co/AbohdYrw"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-19T14:21:13.000Z",
            "id": "115792566594711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/GrDb1ywY"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-09-19T14:13:34.000Z",
            "id": "115790640675164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/4TAzXWlC"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:53.000Z",
            "id": "115789462876848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/HP2JzMkb"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:53.000Z",
            "id": "115789462574870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/nqQ1O35Q"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:53.000Z",
            "id": "115789461337538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada http://t.co/y83WmHrs"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:53.000Z",
            "id": "115789461337538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada: Ser\u00e1 instalada nesta ter\u00e7a-fei... http://t.co/NB3w9GMy"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:51.000Z",
            "id": "115789453238353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada: Ser\u00e1 instalada nesta ter\u00e7a-feira (20) a comi... http://t.co/yvhDerNY"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:51.000Z",
            "id": "115789452927963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada: Ser\u00e1 instalada nesta ter\u00e7a-feira (20) a comi... http://t.co/RZCPBZzz"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-09-19T14:08:50.000Z",
            "id": "115789449513795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 instalada: Ser\u00e1 instalada nesta ter\u00e7a-feira (20) a comi... http://t.co/h8RW2bsf"
        },
        {
            "author_id": "75321245",
            "created_at": "2011-09-19T14:06:23.000Z",
            "id": "115788832984678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1982\nO Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2011-09-19T13:50:44.000Z",
            "id": "115784894365450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/RYpoKVQf"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2011-09-19T13:40:20.000Z",
            "id": "115782275274248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "liiindas as fotos desta noiva http://t.co/wE7rxLEg"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-19T13:34:04.000Z",
            "id": "115780700594114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-09-19T13:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 50,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "115776175422439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Olha o que fez uma noiva nas Cataratas do Igua\u00e7u. @h2foz http://t.co/5CyTxvGY"
        },
        {
            "author_id": "245951432",
            "created_at": "2011-09-19T13:15:13.000Z",
            "id": "115775957238943746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 29 anos o Parque Nacional de Sete Quedas foi fechado e o pa\u00eds, por Itaipu, perdia uma de suas maravilhosas paisagens http://ow.ly/6y9RY"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-09-19T13:01:07.000Z",
            "id": "115772407708520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sal\u00e3oVerde Confira as atividades esportivas e de lazer permitidas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/aYuVlUcn"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2011-09-19T12:40:40.000Z",
            "id": "115767262362865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Neste dia em 1982 - O Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina de Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-09-19T12:39:20.000Z",
            "id": "115766925631565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/32aZ0ouG"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2011-09-19T12:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 66,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "115764476258697218",
            "in_reply_to_user_id": "62263624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cearanewsss n\u00e3o posso negar que a ideia \u00e9 \u00f3tima! iahaihaia... RT @h2foz Parque Nacional do Igua\u00e7u vira cen\u00e1rio fotogr\u00e1fico para noiva"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-09-19T12:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 116,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "115763967531556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai fazer o seu aonde Leca &gt; RT @leca_dpaula: Parque Nacional do Igua\u00e7u vira cen\u00e1rio fotogr\u00e1fico para noiva @h2foz http://t.co/vAROHfmZ"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2011-09-19T12:22:49.000Z",
            "id": "115762768782692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vira cen\u00e1rio fotogr\u00e1fico para noiva | H2FOZ: http://t.co/GyVpm5YI"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-09-19T12:22:27.000Z",
            "id": "115762677883736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bsb est\u00e1 101 dias sem chuva. Inc\u00eandio no fim de semana destruiu quase 40 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas."
        },
        {
            "author_id": "299101497",
            "created_at": "2011-09-19T12:07:37.000Z",
            "id": "115758945158709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o viu nem ver\u00e1: h\u00e1 29 anos, o Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, era fechado. Foi inundado para a constru\u00e7\u00e3o de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "300823800",
            "created_at": "2011-09-19T11:04:02.000Z",
            "id": "115742941078761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1982, o Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-09-19T11:01:38.000Z",
            "id": "115742337669414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/nln8orIC"
        },
        {
            "author_id": "157311215",
            "created_at": "2011-09-19T10:02:33.000Z",
            "id": "115727469377622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo\nhttp://t.co/OfISFPV3"
        },
        {
            "author_id": "144750942",
            "created_at": "2011-09-19T04:52:07.000Z",
            "id": "115649345814138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Tortuguero http://t.co/Q4iEUfpY"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-09-19T04:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "115640504439422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Bol\u00edvia: Apoio \u00e0s popula\u00e7\u00f5es do territ\u00f3rio ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure em #Tipnis: http://t.co/DF9OsQRC via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "56821451",
            "created_at": "2011-09-19T02:42:02.000Z",
            "id": "115616608772300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Branco (Marquinhos): Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - 25 anos http://t.co/xsHlzL9f http://t.co/GWvGgZDA"
        },
        {
            "author_id": "74814821",
            "created_at": "2011-09-19T01:50:32.000Z",
            "id": "115603648419086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do IBAMA enfrenta queimadas no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Programa Legend\u00e1rios, Rede Record (tv aberta... http://t.co/fh2RvUNl"
        },
        {
            "author_id": "71587949",
            "created_at": "2011-09-19T01:50:31.000Z",
            "id": "115603646862983169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada do IBAMA enfrenta queimadas no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Programa Legend\u00e1rios, Rede Record (tv aberta... http://t.co/QFRKwgBv"
        },
        {
            "author_id": "142678152",
            "created_at": "2011-09-19T01:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 34,
                        "username": "showdavida"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 72,
                        "username": "rodrigoalvarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "115601172294926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perdao + eh muito chato isso!  RT @showdavida A expedi\u00e7\u00e3o comandada por @rodrigoalvarez est\u00e1 perto do Parque Nacional do Xingu. Est\u00e1 no ar"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2011-09-19T00:44:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "rodrigoalvarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "115587133686820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o comandada por @rodrigoalvarez est\u00e1 bem perto do Parque Nacional do Xingu. Est\u00e1 no ar a #Expedi\u00e7\u00e3oXingu."
        },
        {
            "author_id": "20167407",
            "created_at": "2011-09-18T23:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "agentcikay"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "115561993905242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agentcikay: RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/K5OiRSOs  #Travel #Photo #Brazil #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "34569160",
            "created_at": "2011-09-18T23:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "115561734881816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/DEGVWV6W  #Travel #Photo #Brazil #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "36430095",
            "created_at": "2011-09-18T22:37:52.000Z",
            "id": "115555163116290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Foto) Gira Pre-congreso Parque Nacional Carara http://t.co/RVpq9mKy #CIENTEC"
        },
        {
            "author_id": "36430095",
            "created_at": "2011-09-18T22:37:51.000Z",
            "id": "115555161044299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Foto) Gira Pre-congreso Parque Nacional Carara http://t.co/B5SfjRAc #CIENTEC"
        },
        {
            "author_id": "276669772",
            "created_at": "2011-09-18T22:30:04.000Z",
            "id": "115553198495891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de mais de 10 anos sem ir no parque nacional de itatiaia, est\u00e1 muito bem conservado,tudo limpo! Parab\u00e9ns as autoridades do local !!"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-09-18T22:28:16.000Z",
            "id": "115552745750134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais da Floresta Nacional do Jamari. Veja aqui na @RotasVerdes Brasil  http://t.co/79zw257o"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2011-09-18T21:50:34.000Z",
            "id": "115543260331638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/URSnaGRn"
        },
        {
            "author_id": "144270677",
            "created_at": "2011-09-18T21:36:36.000Z",
            "id": "115539743030251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto pessoal: conhecer o Ber\u00e7\u00e1rio de Elefantes de Nair\u00f3bi, Parque Nacional de Nair\u00f3bi, Qu\u00e9nia. Lindo projeto d Daphne Sheldrick!!!!"
        },
        {
            "author_id": "18105455",
            "created_at": "2011-09-18T19:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "115511018045718528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://t.co/JM9QHmRq"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-09-18T18:31:03.000Z",
            "id": "115493050649808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/DF6BCff8"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-18T18:30:01.000Z",
            "id": "115492788224798722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/D91VSKHi"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:28.000Z",
            "id": "115491143277486081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/3xQlwXfl"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:28.000Z",
            "id": "115491139569713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO)"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:24.000Z",
            "id": "115491126466715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/lCZnWvDU"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:24.000Z",
            "id": "115491125824978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/UXqHF3AK"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:24.000Z",
            "id": "115491125577531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/E2CKzwra"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:24.000Z",
            "id": "115491124591869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/vsVTgrxx"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:21.000Z",
            "id": "115491111547572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o ... http://t.co/2aAHSKce"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:17.000Z",
            "id": "115491096993333250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/yEUALppc"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:17.000Z",
            "id": "115491095705698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrad... http://t.co/DJNxQOCM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:17.000Z",
            "id": "115491094950707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/pLJywLiA"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:17.000Z",
            "id": "115491094099267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metro... http://t.co/oN1NtktK"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:17.000Z",
            "id": "115491093533048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrad... http://t.co/heMVxu3b #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:16.000Z",
            "id": "115491092010500097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 qui... http://t.co/OctIfPxd"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-09-18T18:23:16.000Z",
            "id": "115491091788218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada dim... http://t.co/duRBFBlC [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-18T18:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "115489951570862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30... http://t.co/zuLlwNsZ (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-18T18:13:16.000Z",
            "id": "115488572534034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara Azul, lobo guar\u00e1 e urubu rei no Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Aqui na @RotasVerdes Brasil  http://t.co/6NeurixR"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-09-18T18:06:01.000Z",
            "id": "115486749865680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 ... http://t.co/xe3SvSpe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:52.000Z",
            "id": "115486710963515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 ... http://t.co/yJY1dZ3w #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:41.000Z",
            "id": "115486666969452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 ... http://t.co/Bowh1pOL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486658291433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/AFV87jOI #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486640335618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/CTJCYFlZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486631032659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/P95KI0UH #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486621826154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/eMvwFCfi #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486603618693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/wrYPDsRs #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486594462531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/pqbOX9Ig #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486585595764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/fV28SW2Z #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486576041132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/2amFyyIx #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486557036752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/6UeIB1uJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486536073621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/R6tG8JES #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486523222269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/oIIb3ziU #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486506956750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/bzAcZfE2 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-09-18T18:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486495883796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/Q9D8xSQ1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486487914627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/5v3RoQWv #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486480209674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/V1brKtET #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486469266747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/WiERMUja #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486452162379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/ckVZ7h2j #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486441940852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/OlWkpax3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486432642076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/nRVZTDQ4 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486423599165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/tog7QWTY #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486408004743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/h88v6aZ8 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486397737091075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/JZtcIdN4 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486387586867202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/AQ3DcIad #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486368360181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/XDUGnZIS #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486358251900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/TNGX6a2v #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486342745559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/8UGWJS3M #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486331924262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/Tw52HwdV #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486324210933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/opSEhglA #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486283035443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/qxZCIFz0 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486265956249601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/j9wtE4Fq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486254887485441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/BWjB0190 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-09-18T18:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486241226620929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/HWvHXXyB #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486222813642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/VOkUWEff #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486214567641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/nKGbUALQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486208389427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/Pl1MaXL4 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486197689749505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/uodhm7BY #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486188831383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/VidWCURF #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486169327869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/oKErkoDq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486151116193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/kWx586vg #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486141318303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/SSmIHyvX #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486105767387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/UAC0Hrrb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486089078255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/3QAfeWKw #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486079674626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/81utf4q7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486070455537665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/Kjr1b7cg #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486060443742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/WZJFHdZ8 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486051715387393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/IktoXxon #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486043351945217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/PiW5FfHr #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486030160859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/FewEHRR6 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486020186808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/47xASyeA #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486010154037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/YmnJ2DN2 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115486002268749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/oZjm4fPo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-09-18T18:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485991384530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/3XqQyYKy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485981792149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/sqTAM6ex #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:58.000Z",
            "id": "115485981423050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/E2CKzwra"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:57.000Z",
            "id": "115485979544002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/yEUALppc"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:57.000Z",
            "id": "115485976624762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o ... http://t.co/D82pwAVR"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485973609062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/vlaRDXZA #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485964641636352",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/DSjdHjva @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485964205424640",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/lf0lZCOD @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485963689533441",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/1vZU48Is @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485963219771393",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/EUQSPPjy @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485962586427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/4p2HXGK6 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:53.000Z",
            "id": "115485962255077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metr... http://t.co/DgPq1205"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:51.000Z",
            "id": "115485953061163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/hU2yXHAg"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:51.000Z",
            "id": "115485952444604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/f8wpptDv"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:51.000Z",
            "id": "115485952134234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/QOHpLcbr"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:50.000Z",
            "id": "115485949110128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metro... http://t.co/8J5MBw6m"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485944320245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/MHsosU07 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485934895636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/IV2ICYPK #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:45.000Z",
            "id": "115485929199779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros... http://t.co/tM6cya9F"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:45.000Z",
            "id": "115485928730005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/QFm5oCQH"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485925089357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/I2hJeeg3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:42.000Z",
            "id": "115485916331646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/4H46xGee G1 News"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:42.000Z",
            "id": "115485914586808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/npYY4Q7t"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:42.000Z",
            "id": "115485914263851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 ... http://t.co/jFRfdNK3 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:42.000Z",
            "id": "115485913567604737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/MFPk0wYZ"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485908152754177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/aIpimLPo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485900741423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/s8kQg13Z #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485890062721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/p32wkRzq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485880680058881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/kycgz9KB #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485871012188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/SG3AZ7U9 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485862145437697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/XfyFiH5w #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485852804722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/XlQFKDuR #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485847754772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/jHFS2dLL #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485833536086017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/RydYeNBB #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485824031789057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/AVBLhqAG #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485816322658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/9UJIFIu5 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485804838662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/bUxxtRiW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "115485795539894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova ... http://t.co/Ns9MtNyt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:12.000Z",
            "id": "115485789093244929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/ram5qdjb"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:08.000Z",
            "id": "115485773280722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/w0z5VxUQ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:08.000Z",
            "id": "115485772685115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/zrrEzumj"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:06.000Z",
            "id": "115485762258087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o ... http://t.co/IvIho31o"
        },
        {
            "author_id": "248387703",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:05.000Z",
            "id": "115485758349000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sao Paulo-Cidade Maravilhosa! Trekking No Parque Nacional Da Tijuca, No Rj.  ...http://t.co/hDd9yK3Z"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:02.000Z",
            "id": "115485748626587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil... http://t.co/zCOoq4tE #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:01.000Z",
            "id": "115485743555682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/4PznTwzz"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-18T18:02:01.000Z",
            "id": "115485741886349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO): Nova entrada diminui em 30 quil\u00f4metros o p... http://t.co/PMJvfCCE"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-18T18:00:17.000Z",
            "id": "115485307629088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://q.gs/P8DW"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-18T17:54:48.000Z",
            "id": "115483926549639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara visita a unid. de conserva\u00e7\u00e3o mais ao sul do pa\u00eds: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Veja na @RotasVerdes Brasil http://t.co/GS8NdMTf"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-18T17:53:11.000Z",
            "id": "115483522269061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A espetacular paisagem do Dedo de Deus e do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vc encontra aqui @RotasVerdes Brasil http://t.co/poBdbVWt"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2011-09-18T17:45:03.000Z",
            "id": "115481473406074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem novo portal de acesso, em Mineiros (GO) http://t.co/xsFaBv2l"
        },
        {
            "author_id": "60995981",
            "created_at": "2011-09-18T16:06:53.000Z",
            "id": "115456769140080641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/KFHT9RBc"
        },
        {
            "author_id": "71710913",
            "created_at": "2011-09-18T15:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 80,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "115447494460182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/MMQrx7mo via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "314195338",
            "created_at": "2011-09-18T15:22:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28871,
                        -22.974104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "115445655492771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/KNLa4LBt"
        },
        {
            "author_id": "341543899",
            "created_at": "2011-09-18T14:50:35.000Z",
            "id": "115437566379036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/JCY2xLP6"
        },
        {
            "author_id": "33239455",
            "created_at": "2011-09-18T14:47:41.000Z",
            "id": "115436836305907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o da sa\u00fade: Acordar as 6AM, correr as 07AM os 11,5k do Parque Nacional do Igua\u00e7u e descansar nas Cataratas!!  http://t.co/EDt1B1Ma"
        },
        {
            "author_id": "25429331",
            "created_at": "2011-09-18T14:33:13.000Z",
            "id": "115433195083804672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/MT9hr5qp"
        },
        {
            "author_id": "68311653",
            "created_at": "2011-09-18T14:25:46.000Z",
            "id": "115431320766779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimentos ind\u00edgenas protestam contra nova estrada que aumentar\u00e1 o cultivo para coca\u00edna no parque nacional TIPNIS. Morales n\u00e3o se pronuncia."
        },
        {
            "author_id": "34644493",
            "created_at": "2011-09-18T13:19:45.000Z",
            "id": "115414709896884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/io8tPbSd"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-09-18T13:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "VivaTravelGuide"
                    }
                ]
            },
            "id": "115409939018682368",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #EQUADOR | @vivatravelguide | parque nacional machalilla (em ingl\u00eas) | http://t.co/rITHzMhb"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-09-18T13:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 49,
                        "username": "VivaTravelGuide"
                    }
                ]
            },
            "id": "115409937068326912",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #EQUADOR | @vivatravelguide | parque nacional machalilla (em ingl\u00eas) | http://t.co/nvLN5zr8"
        },
        {
            "author_id": "87190856",
            "created_at": "2011-09-18T10:17:53.000Z",
            "id": "115368939650945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memorial Serra da Mesa e Parque Nacional das Emas, temas de reportagens do Jornal do Campo - TV Anhanguera. #Preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "206403826",
            "created_at": "2011-09-18T03:19:01.000Z",
            "id": "115263527903703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Solari aqui em bras\u00f3lia ajudando a apagar o fogo na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "183641083",
            "created_at": "2011-09-18T02:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 80,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "115253933080977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/d2T8Bx8p via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2011-09-18T02:00:34.000Z",
            "id": "115243787420303361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional das sequ\u00f3ias, na Calif\u00f3rnia http://t.co/OaGw7JgV"
        },
        {
            "author_id": "172854261",
            "created_at": "2011-09-18T01:27:02.000Z",
            "id": "115235349608939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/zyze7sx3"
        },
        {
            "author_id": "373607873",
            "created_at": "2011-09-17T22:34:57.000Z",
            "id": "115192040484114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fogo no parque nacional PENEDA -GER\u00caS extinto ao fim de 12 horas ."
        },
        {
            "author_id": "58047027",
            "created_at": "2011-09-17T21:44:55.000Z",
            "id": "115179451746238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estupefato com a beleza que \u00e9 o Parque Nacional Serra de Itabaiana-SE"
        },
        {
            "author_id": "16858122",
            "created_at": "2011-09-17T21:01:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "domingosjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "115168604638547968",
            "in_reply_to_user_id": "58599889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@domingosjr Vou passar o dia l\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2011-09-17T20:41:41.000Z",
            "id": "115163538284228609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinda ser\u00e1 sede da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: A cidade de Pindamonhangaba ser\u00e1 sede da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u2018Esta\u00e7\u00e3... http://t.co/1jYaSNh6"
        },
        {
            "author_id": "168362271",
            "created_at": "2011-09-17T20:00:26.000Z",
            "id": "115153154957520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gosta de trilhas? Escolha 5 op\u00e7\u00f5es dentro do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/BrrdAUWm"
        },
        {
            "author_id": "353430341",
            "created_at": "2011-09-17T19:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "115147099150098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia 13/09/2011: \"FAB - Helic\u00f3ptero da FAB combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia\": http://t.co/3JtFB4Ys via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-09-17T19:27:26.000Z",
            "id": "115144850223022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas: O inc\u00eandio que lavrava desde sexta-feira \u00e0 noit... http://t.co/TASk19mk"
        },
        {
            "author_id": "46480721",
            "created_at": "2011-09-17T18:43:17.000Z",
            "id": "115133741252358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/dEXm5wof"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-09-17T18:41:45.000Z",
            "id": "115133355296694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas: O inc\u00eandio que lavrava desde sexta-feira \u00e0 noite no... http://t.co/EqwTdi0v"
        },
        {
            "author_id": "136405431",
            "created_at": "2011-09-17T18:23:44.000Z",
            "id": "115128821858045953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/DJUrlChc"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2011-09-17T17:35:47.000Z",
            "id": "115116753159335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques ecol\u00f3gicos: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://t.co/peJKU2Cu"
        },
        {
            "author_id": "166529870",
            "created_at": "2011-09-17T17:17:15.000Z",
            "id": "115112091563728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga m\u00e3o criminosa em fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que deflagrou sexta-feira no Parque Nacional da Pene... http://t.co/YVc2woIB"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-09-17T17:14:31.000Z",
            "id": "115111402783510530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga m\u00e3o criminosa em fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que deflagrou sexta-feira no Parque Nacional da Pene... http://t.co/LfydehIQ"
        },
        {
            "author_id": "369610263",
            "created_at": "2011-09-17T17:01:03.000Z",
            "id": "115108010837282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas: O inc\u00eandio que lavrava desde sexta-feira \u00e0 noite no... http://t.co/OKKt3ua3"
        },
        {
            "author_id": "131661796",
            "created_at": "2011-09-17T16:26:16.000Z",
            "id": "115099260080500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/85D85IFD #geografia"
        },
        {
            "author_id": "8977662",
            "created_at": "2011-09-17T16:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "vgpvictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "115093956194349058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai! RT @vgpvictor: I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/Mv7nHIJV"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-09-17T15:39:46.000Z",
            "id": "115087556642750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: GNR investiga m\u00e3o criminosa em fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que deflagrou sexta-feira no Parque Nacional ... http://t.co/yW8dxlar"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-09-17T15:39:46.000Z",
            "id": "115087556592406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] GNR investiga m\u00e3o criminosa em fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que deflagrou sexta-feira no Parque Nacional d... http://t.co/HO6izJBL"
        },
        {
            "author_id": "20645934",
            "created_at": "2011-09-17T15:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21014047,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "115085430097059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://t.co/0LReuRwa"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2011-09-17T15:21:13.000Z",
            "id": "115082888009093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Volunt\u00e1ria do Sert\u00e3o, que atua na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerida pela #SEmarh participa de palestras http://t.co/wARF15OP"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-09-17T14:49:39.000Z",
            "id": "115074945100427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga m\u00e3o criminosa em fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que deflagrou sexta-feira no Parque Nacional da Pene... http://t.co/pHab5tOp"
        },
        {
            "author_id": "56821451",
            "created_at": "2011-09-17T14:48:32.000Z",
            "id": "115074660055531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Branco (Marquinhos): Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - 25 anos http://t.co/xsHlzL9f http://t.co/GWvGgZDA"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-09-17T14:32:17.000Z",
            "id": "115070574698565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: GNR investiga m\u00e3o criminosa em fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que deflagrou sexta-feira no Parque Nacional d... http://t.co/xGuk0cyd"
        },
        {
            "author_id": "78362816",
            "created_at": "2011-09-17T14:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21014047,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "115068536807895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/giTjqwo"
        },
        {
            "author_id": "51078846",
            "created_at": "2011-09-17T14:15:10.000Z",
            "id": "115066266968014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTENAS DE ANIMAIS MORTOS METADE DA FLORESTA NACIONAL REDUZIDA A CINZAS,N\u00c3O POSSO ACREDITAR QUE ALGU\u00c9M SE ORGULHE DISSO!!!"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-17T13:46:03.000Z",
            "id": "115058940181622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas: O inc\u00eandio que lavrava desde sexta-feira \u00e0 noit... http://t.co/93ChcHez"
        },
        {
            "author_id": "170227021",
            "created_at": "2011-09-17T13:39:04.000Z",
            "id": "115057181258289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/aaOZesS4"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-09-17T12:39:28.000Z",
            "id": "115042183274438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas: O inc\u00eandio que lavrava desde sexta-f... http://t.co/NTUVsgpv"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-09-17T12:28:00.000Z",
            "id": "115039298310508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto:  http://t.co/IhMFKGvU"
        },
        {
            "author_id": "140617271",
            "created_at": "2011-09-17T12:00:25.000Z",
            "id": "115032356296994817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/k3PDuw1L"
        },
        {
            "author_id": "48969211",
            "created_at": "2011-09-17T11:44:24.000Z",
            "id": "115028326451650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas:  http://t.co/LGu23Xkw #fb"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-09-17T11:44:24.000Z",
            "id": "115028326191607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iRadar] Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas:  http://t.co/4X9Q9pZF"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2011-09-17T11:43:13.000Z",
            "id": "115028028786098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas http://t.co/i4gbBQwa"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-09-17T11:39:12.000Z",
            "id": "115027016495022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas:  http://t.co/FUHLmzfu"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-09-17T11:28:12.000Z",
            "id": "115024247671365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas:  http://t.co/2CJBUuBO"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2011-09-17T11:28:10.000Z",
            "id": "115024241337962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas:  http://t.co/YsPFigw"
        },
        {
            "author_id": "31099045",
            "created_at": "2011-09-17T11:17:37.000Z",
            "id": "115021586939121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas extinto ao fim de 12 horas:  http://t.co/JYOuyMhA"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2011-09-17T09:35:11.000Z",
            "id": "114995806452461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/PxJXmR9"
        },
        {
            "author_id": "47903269",
            "created_at": "2011-09-17T09:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "114990579703746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem estado um calor infernal... \u201c@Publico: Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/eI0CybTQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-09-17T07:51:20.000Z",
            "id": "114969670733410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio est\u00e1 a consumir \u00e1reas de mato no Parqu... http://t.co/iZT1jimB"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-09-17T07:51:19.000Z",
            "id": "114969666480386049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio est\u00e1 a consumir \u00e1reas de mato no Parque Nacional ... http://t.co/mx2rs2Zx"
        },
        {
            "author_id": "18426795",
            "created_at": "2011-09-17T07:40:36.000Z",
            "id": "114966970067193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com este tempo? \"Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\": http://j.mp/nhWIAD"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-09-17T07:34:26.000Z",
            "id": "114965418808057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Um inc\u00eandio est\u00e1 a consumir \u00e1reas de mato no Parque Nacional ... http://t.co/BfeX3obX"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2011-09-17T07:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "114960917342593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinos RT @Publico Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/cqbRk2Cu"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-09-17T07:14:42.000Z",
            "id": "114960451833577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/nQUI1Qr4"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-09-17T07:14:41.000Z",
            "id": "114960448750755842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/WTOlL7iP"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2011-09-17T05:04:11.000Z",
            "id": "114927605936947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ceQ9lB9b"
        },
        {
            "author_id": "272703887",
            "created_at": "2011-09-17T04:53:06.000Z",
            "id": "114924819295895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM INCENDIOU A FLORESTA NACIONAL \u00c9 INIMIGO DE DEUS!\nE N\u00c3O SE DISCUTE MAIS ISSO!"
        },
        {
            "author_id": "56821451",
            "created_at": "2011-09-17T04:49:08.000Z",
            "id": "114923820741177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Branco (Marquinhos): Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - 25 anos http://t.co/xsHlzL9f"
        },
        {
            "author_id": "17339729",
            "created_at": "2011-09-17T03:40:55.000Z",
            "id": "114906654641885185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/3LNiI0xX"
        },
        {
            "author_id": "90881274",
            "created_at": "2011-09-17T02:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.426207,
                        -2.811504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afcc70d4e0c71602"
            },
            "id": "114890775992606721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei ... (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/P6qVV5Dk"
        },
        {
            "author_id": "168362271",
            "created_at": "2011-09-17T00:20:05.000Z",
            "id": "114856109726105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca! Visita guiada com 58% de desconto! http://t.co/BrrdAUWm"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-09-16T23:49:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "114848354504163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG. #FotoDeViagem #AnimaisSilvestres http://t.co/J6iFhGNQ"
        },
        {
            "author_id": "161499784",
            "created_at": "2011-09-16T22:22:03.000Z",
            "id": "114826406499856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bol\u00edvia: Apoio \u00e0s popula\u00e7\u00f5es do territ\u00f3rio ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure em Tipnis http://t.co/znR19N3h #indigenas"
        },
        {
            "author_id": "31442988",
            "created_at": "2011-09-16T22:05:52.000Z",
            "id": "114822335084761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/VpDMmb7m #folha"
        },
        {
            "author_id": "86166781",
            "created_at": "2011-09-16T21:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "luckaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "114819050034561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @luckaz: #Bol\u00edvia: Apoio \u00e0s popula\u00e7\u00f5es do territ\u00f3rio ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure em Tipnis http://t.co/wKEG3XFA"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-16T20:56:26.000Z",
            "id": "114804859366146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara azul, lobo guar\u00e1 e urubu rei no Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Confira as fotos na @RotasVerdes Brasil. http://t.co/6NeurixR"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2011-09-16T19:47:51.000Z",
            "id": "114787600484671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de uma gigantesca estrada ilegal que passar\u00e1 por uma \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica. Ssria verdade? -&gt; http://t.co/ZrL9Vgln"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-16T19:25:45.000Z",
            "id": "114782039634477056",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes Brasil tamb\u00e9m esteve no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja a cobertura da Globo no Paran\u00e1 http://t.co/Z35fUIW2"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-09-16T19:02:05.000Z",
            "id": "114776082988802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u fica aberto para visita\u00e7\u00e3o de segunda a domingo das 9 \u00e0s 17 horas http://t.co/HVN0uXTS"
        },
        {
            "author_id": "75380517",
            "created_at": "2011-09-16T18:44:55.000Z",
            "id": "114771763149283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Bol\u00edvia poder\u00e1 dar sinal verde p/ constru\u00e7\u00e3o d estrada q passar\u00e1 por \u00e1rea protegida d floresta amaz\u00f4nica. http://t.co/Dnf8bQWv"
        },
        {
            "author_id": "122865954",
            "created_at": "2011-09-16T18:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 71,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "114764120213037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade Amea\u00e7a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/OqVaywUT /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "255007681",
            "created_at": "2011-09-16T18:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "emsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "114761601487339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @emsergipe Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru  http://t.co/buNHVFb6"
        },
        {
            "author_id": "47841428",
            "created_at": "2011-09-16T17:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "Physis_SDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "114758374196920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/ZsH2iAVi via @Physis_SDA"
        },
        {
            "author_id": "9139562",
            "created_at": "2011-09-16T17:51:08.000Z",
            "id": "114758226725179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Bol\u00edvia vai construir uma gigantesca estrada ilegal que passar\u00e1 por uma \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "67191402",
            "created_at": "2011-09-16T17:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "Physis_SDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "114758019400732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/AJbldHvj via @Physis_SDA"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2011-09-16T17:47:26.000Z",
            "id": "114757299427487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumento da ca\u00e7a furtiva afugenta animais no Parque Nacional da Cameia: Moxico, Cameia - Uma media de 40 a 25 ani... http://t.co/20p8X0fF"
        },
        {
            "author_id": "135244526",
            "created_at": "2011-09-16T17:30:04.000Z",
            "id": "114752925519200257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://ow.ly/6wlNt"
        },
        {
            "author_id": "68406858",
            "created_at": "2011-09-16T17:15:18.000Z",
            "id": "114749211618189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/dyffmc6q Parque Nacional Chapada das Mesas \u00e9 debatido em audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara  #Not\u00edciasdoMaranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "22928776",
            "created_at": "2011-09-16T17:02:13.000Z",
            "id": "114745918770778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade Amea\u00e7a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/IotrznCb"
        },
        {
            "author_id": "342447141",
            "created_at": "2011-09-16T16:25:02.000Z",
            "id": "114736561458921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/VnmKu3wE"
        },
        {
            "author_id": "348620763",
            "created_at": "2011-09-16T15:45:05.000Z",
            "id": "114726507557027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o Rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru - http://ow.ly/6vIjo"
        },
        {
            "author_id": "225468630",
            "created_at": "2011-09-16T15:39:45.000Z",
            "id": "114725166537379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num \u00e9 ainda n\u00e3o? / / / Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/EJ45las1"
        },
        {
            "author_id": "82670016",
            "created_at": "2011-09-16T14:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "Physis_SDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "114713548894109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/ZVI0g4p8 via @Physis_SDA"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-09-16T14:45:37.000Z",
            "id": "114711542339088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linha Verde: FOGO QUEIMOU METADE DA FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA... http://t.co/OihQ6VeT"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-09-16T14:40:23.000Z",
            "id": "114710223914151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monitoramento das antas no projeto Pr\u00f3-Tapir \u00e9 feito nas UCs: Reserva Biol\u00f3gica C\u00f3rrego do Veado e na RPPN Recanto das Antas."
        },
        {
            "author_id": "49730575",
            "created_at": "2011-09-16T14:09:58.000Z",
            "id": "114702569305161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discute situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/2kmfoHv9 #equipe"
        },
        {
            "author_id": "269912032",
            "created_at": "2011-09-16T13:43:54.000Z",
            "id": "114696009677934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF SANTA CRUZ - BOLIVIA http://t.co/8WRjM6IC"
        },
        {
            "author_id": "51010930",
            "created_at": "2011-09-16T13:13:41.000Z",
            "id": "114688405262188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/rBfK22d1 #folha"
        },
        {
            "author_id": "104288217",
            "created_at": "2011-09-16T13:02:38.000Z",
            "id": "114685624618983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/TWdnu5AV"
        },
        {
            "author_id": "319063138",
            "created_at": "2011-09-16T12:32:37.000Z",
            "id": "114678073395392513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/3sdb5Erb"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-09-16T12:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rigotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "114673172300828672",
            "in_reply_to_user_id": "23443097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rigotto   Esperamos voc\u00ea em breve em Foz do IGuya\u00e7u, nem que seja para dar uma corrida no Parque Nacional. Bom final de semana !"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-16T12:04:49.000Z",
            "id": "114671077157904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre a APA Maroaga, a 15a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da @RotasVerdes Brasil http://t.co/ML0IxIvO"
        },
        {
            "author_id": "144248009",
            "created_at": "2011-09-16T10:32:21.000Z",
            "id": "114647804940517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru #TourismologistDay http://t.co/2MnKb4Vb"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2011-09-16T10:31:47.000Z",
            "id": "114647661591805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/FdTRKZzs"
        },
        {
            "author_id": "77807656",
            "created_at": "2011-09-16T10:18:14.000Z",
            "id": "114644251488428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/lp7p5zqN"
        },
        {
            "author_id": "208309371",
            "created_at": "2011-09-16T10:18:01.000Z",
            "id": "114644200003346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/1zMu4SUx"
        },
        {
            "author_id": "129902446",
            "created_at": "2011-09-16T10:17:55.000Z",
            "id": "114644173650526208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/IgK5L1ut"
        },
        {
            "author_id": "236840674",
            "created_at": "2011-09-16T04:29:41.000Z",
            "id": "114556536608669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Maravilhosa! 58%OFF em Trekking no Parque Nacional da http://t.co/pI6up908 #compra coletiva"
        },
        {
            "author_id": "75816131",
            "created_at": "2011-09-16T04:27:20.000Z",
            "id": "114555946457501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/GiRuhzGS"
        },
        {
            "author_id": "340254232",
            "created_at": "2011-09-16T04:24:01.000Z",
            "id": "114555109899374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/EynE2ICG"
        },
        {
            "author_id": "54035707",
            "created_at": "2011-09-16T04:07:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "114550915998023680",
            "in_reply_to_user_id": "27927868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wanessaoficial Clamo uma palavra sua sobre a nota: http://t.co/OpXXc0Z2"
        },
        {
            "author_id": "54035707",
            "created_at": "2011-09-16T04:01:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "114549428135788547",
            "in_reply_to_user_id": "27927868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wanessaoficial fiquei muito triste com essa nota http://t.co/OpXXc0Z2"
        },
        {
            "author_id": "52969366",
            "created_at": "2011-09-16T03:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "EquipeWanessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "114548502104768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5v499UVg N\u00c3O PODE SER VERDADE, N\u00c3O FA\u00c7AM ISSO COM OS F\u00c3S @wanessaoficial @equipewanessa ;'( :'( ;'("
        },
        {
            "author_id": "31645597",
            "created_at": "2011-09-16T03:31:34.000Z",
            "id": "114541912530231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel chegar perto da @wanessaoficial http://t.co/dcUb4qjK   ;s"
        },
        {
            "author_id": "28134615",
            "created_at": "2011-09-16T03:26:30.000Z",
            "id": "114540635905732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida - Wanessa http://t.co/jGXtTp97"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-09-16T03:23:25.000Z",
            "id": "114539860752207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente Brasil: Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/mmfVQuvq"
        },
        {
            "author_id": "56562284",
            "created_at": "2011-09-16T03:12:18.000Z",
            "id": "114537062060933121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A origem do Amazonas : Nascente do rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/GIZX5oNf  #eco"
        },
        {
            "author_id": "188459860",
            "created_at": "2011-09-16T03:04:08.000Z",
            "id": "114535008781344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, estarei fotografando este final de semana cavernas no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u na volta tem fotos no www.velhochico.net"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2011-09-16T03:03:24.000Z",
            "id": "114534825276354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, estarei fotografando este final de semana cavernas no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u na volta tem fotos no www.velhochico.net"
        },
        {
            "author_id": "57835852",
            "created_at": "2011-09-16T02:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "WasnydeRoure"
                    }
                ]
            },
            "id": "114529409100296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WasnydeRoure: Riacho Fundo I t\u00e1 convidada p/ participar amanh\u00e3 \u00e0s 15h,Adm. Reg de audi\u00eancia p\u00fablica defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2011-09-16T01:55:27.000Z",
            "id": "114517722376835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru: Os expedicion\u00e1rios que\u2026 http://t.co/Oin30hsM"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2011-09-16T01:55:26.000Z",
            "id": "114517720145461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru: Os expedicion\u00e1rios que\u2026 http://t.co/Ia9UoBSS"
        },
        {
            "author_id": "343011985",
            "created_at": "2011-09-16T01:45:07.000Z",
            "id": "114515122399084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada ser\u00e1 financiada em parte por Brasil e vai passar em meio a parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-09-16T00:33:25.000Z",
            "id": "114497079623168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 16 dias de combate \u00e9 controlado o inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional do Cara\u00e7a, na regi\u00e3o Central de Minas."
        },
        {
            "author_id": "342447141",
            "created_at": "2011-09-16T00:20:02.000Z",
            "id": "114493711676735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/VnmKu3wE"
        },
        {
            "author_id": "292689065",
            "created_at": "2011-09-16T00:14:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "e_edai"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "CRenato16"
                    }
                ]
            },
            "id": "114492330865721345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quarta que vem...Parque Nacional - V\u00e9u De Noiva UHHHHUUUUULLLL // \u00c9 n\u00f3is @MPattiinson @e_edai e @CRenato16 :D"
        },
        {
            "author_id": "39622510",
            "created_at": "2011-09-15T23:38:49.000Z",
            "id": "114483339301355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/RhKmL7W0"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-15T23:34:45.000Z",
            "id": "114482314062462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 s\u00edmbolo do montanhismo no Brasil: Serra dos \u00d3rg\u00e3os na @RotasVerdes http://t.co/G2fj7eEW"
        },
        {
            "author_id": "78022501",
            "created_at": "2011-09-15T23:33:48.000Z",
            "id": "114482075356250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida: \u00c9 'baphonicazinha' a 'infra' de Wanessa no Recife para o duplo show nesse fim de semana http://t.co/iLw5EVIH"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2011-09-15T23:12:19.000Z",
            "id": "114476667359080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/O8OVdYeZ"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2011-09-15T23:04:59.000Z",
            "id": "114474824323178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incra/SC reconhece Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9, em Florian\u00f3polis (SC). http://t.co/R5ippGOa"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-09-15T23:00:09.000Z",
            "id": "114473605949177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reconhece Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9, em Florian\u00f3polis (SC) http://t.co/uvB8SELK"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-09-15T22:56:52.000Z",
            "id": "114472781114114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior inc\u00eandio no Parque Nacional do Cara\u00e7a-MG \u00e9 controlado, depois de 14 dias em chamas. Rescaldo \u00e9 finalizado nesta 6a-feira."
        },
        {
            "author_id": "49064653",
            "created_at": "2011-09-15T22:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 109,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "114468609434206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @mapaecorede: Regi\u00e3o Onde Nasce o Rio Amazonas Pode Virar \u00c1rea Protegida no Peru http://t.co/lNT4dSZl via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2011-09-15T22:10:50.000Z",
            "id": "114461196979150849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru: Os expedicion\u00e1rios que encontraram a nascent... http://t.co/foQLalxw"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-15T21:30:57.000Z",
            "id": "114451158193549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/qrSKbOD1 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-09-15T21:30:13.000Z",
            "id": "114450976697626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "searched for regi\u00e3o onde nasce o rio amazonas pode virar \u00c1rea protegida no peru http://t.co/KmIxGqUy http://t.co/tNczIqRr"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-09-15T21:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 92,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "114450359124099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regi\u00e3o Onde Nasce o Rio Amazonas Pode Virar \u00c1rea Protegida no Peru http://t.co/MSIcHIOj via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2011-09-15T21:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "114450358960521216",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Regi\u00e3o Onde Nasce o Rio Amazonas Pode Virar \u00c1rea Protegida no Peru: Os expedicion\u00e1rios que encontrar... http://t.co/51GVxfgb"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-15T21:24:57.000Z",
            "id": "114449650722938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/WYFB5SWu: ngbra... http://t.co/RArWDAdA"
        },
        {
            "author_id": "19301425",
            "created_at": "2011-09-15T21:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "114448356092280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/OnHAeDeE"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-09-15T21:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31969165,
                        -25.43643365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "114448187883913217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/T1n38T3y\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-09-15T21:15:16.000Z",
            "id": "114447212427223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/V9PXcgjI"
        },
        {
            "author_id": "107426697",
            "created_at": "2011-09-15T21:13:24.000Z",
            "id": "114446742354792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru. http://t.co/wh3ebjs4"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-09-15T21:06:43.000Z",
            "id": "114445062066286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regi\u00e3o Onde Nasce o Rio Amazonas Pode Virar \u00c1rea Protegida no Peru - http://t.co/bhK7F9dB #territorioanimal #topoblog #amazonia #preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "309067284",
            "created_at": "2011-09-15T20:58:49.000Z",
            "id": "114443072535937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal desfrutar um chal\u00e9 no Parque Nacional da Serra de Itatiaia? 2 Noites com Pens\u00e3o Completa ... #alitemofertas | http://t.co/KmHOS3ep"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-09-15T20:25:51.000Z",
            "id": "114434776865316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: Na Reserva Biol\u00f3gica a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa cient\u00edfica depende de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ... (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-09-15T20:22:43.000Z",
            "id": "114433988776574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: A Reserva Biol\u00f3gica \u00e9 de posse e dom\u00ednimo p\u00fablicos, sendo que as \u00e1reas particulares inclu\u00eddas em seus limites ... (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "342447141",
            "created_at": "2011-09-15T20:19:23.000Z",
            "id": "114433150549114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares  http://t.co/VnmKu3wE"
        },
        {
            "author_id": "42498501",
            "created_at": "2011-09-15T20:15:08.000Z",
            "id": "114432077595811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/J4xG0y5t"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-15T19:55:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "114427142493839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comitiva da Alemanha visita o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/H6ZtwtPL"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-09-15T19:52:44.000Z",
            "id": "114426444515512321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Municipais cont\u00eam inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/JWnseFIe #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-15T19:52:26.000Z",
            "id": "114426365280915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-09-15T19:46:41.000Z",
            "id": "114424921064611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melinaea sp, borboleta da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Pa. http://t.co/5gzElzTH"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2011-09-15T19:45:29.000Z",
            "id": "114424619389296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 3 mil pessoas moram de forma irregular, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/oYJqTP91"
        },
        {
            "author_id": "156816510",
            "created_at": "2011-09-15T19:26:43.000Z",
            "id": "114419896439414785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara o parque nacional de Itatiaia e lindo dms. Euamo fazer trilha la u_u"
        },
        {
            "author_id": "142837346",
            "created_at": "2011-09-15T19:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 106,
                        "username": "am950"
                    }
                ]
            },
            "id": "114417253532962817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 3 mil pessoas moram de forma irregular, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/vDFRdslO via @am950"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-09-15T19:07:13.000Z",
            "id": "114414987715411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilo, na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Pa. http://t.co/FBxEOyOc"
        },
        {
            "author_id": "339192254",
            "created_at": "2011-09-15T18:56:31.000Z",
            "id": "114412296347983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru - http://t.co/MB9ywqE7"
        },
        {
            "author_id": "220144075",
            "created_at": "2011-09-15T18:55:50.000Z",
            "id": "114412121802018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/LkhDTtkT"
        },
        {
            "author_id": "53737575",
            "created_at": "2011-09-15T18:53:22.000Z",
            "id": "114411501317652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru esperto, quer garantir o seu n\u00e9... RT @folha_com Nascente do Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru. http://t.co/TGG5tIv4"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-09-15T18:48:21.000Z",
            "id": "114410241910767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/d95ZdMrq"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-15T18:47:05.000Z",
            "id": "114409919695962113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/0tWE0SkD"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-09-15T18:43:53.000Z",
            "id": "114409117203968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | In... http://t.co/vXIgUeYT"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-09-15T18:43:53.000Z",
            "id": "114409117178802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | In... http://t.co/asH195O3"
        },
        {
            "author_id": "131267026",
            "created_at": "2011-09-15T18:36:14.000Z",
            "id": "114407190986629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma equipe brasileira retratou imagens no Parque Nacional Marinho, que abriga a maior biodiversidade marinha... http://t.co/0mJjr5g7 #MSkaf"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-09-15T18:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "114407132044079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru:  *http://t.co/RYOSbPNN"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-09-15T18:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "114407030827134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru:  http://t.co/Mr7arqK1"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-09-15T18:35:10.000Z",
            "id": "114406924107268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gafanhotos, na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Pa http://t.co/lsQqZeXx"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-15T18:33:04.000Z",
            "id": "114406392630222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/EeKSvGRu"
        },
        {
            "author_id": "271651415",
            "created_at": "2011-09-15T18:23:57.000Z",
            "id": "114404100476649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/rWfgXrgk #folha Proteger tribut\u00e1rios c/ nascente no cerrado"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2011-09-15T18:08:00.000Z",
            "id": "114400087316242433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru: Os expedicion\u00e1rios que encontraram a nascent... http://t.co/61dV4ce2"
        },
        {
            "author_id": "199763598",
            "created_at": "2011-09-15T18:07:05.000Z",
            "id": "114399855325093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utricularia sp. Flor nascendo da \u00e0gua, na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Pa. http://t.co/JY8A8SJa"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2011-09-15T17:55:44.000Z",
            "id": "114396999725498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/Nla8spAU #climate"
        },
        {
            "author_id": "17078170",
            "created_at": "2011-09-15T17:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "114394155559555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/pmVEWHJW"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-15T17:31:34.000Z",
            "id": "114390914977370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru:  http://t.co/P13lOmpJ"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2011-09-15T17:31:33.000Z",
            "id": "114390912024588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru:  http://t.co/IaqJR7zt"
        },
        {
            "author_id": "113941474",
            "created_at": "2011-09-15T17:30:44.000Z",
            "id": "114390707095076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/7cxeqJfq"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-09-15T17:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "folha_ambiente"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "folha_ciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "114387522435555329",
            "in_reply_to_user_id": "90959293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amazonia #Eco RT @folha_ambiente Nascente do #Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no #Peru. http://t.co/dzTHjKUY #Folha (via @folha_ciencia)"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-15T17:16:16.000Z",
            "id": "114387066611179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/hGk87F2m #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-09-15T17:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "114387064442728448",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/MyXSHM1w #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-15T17:16:15.000Z",
            "id": "114387064073625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/5GNO6tRC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogsemdestino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogsemdestino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogsemdestino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [blogsemdestino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "blogsemdestino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "blogsemdestino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz, Brasil",
                "id": "afcc70d4e0c71602",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "87942579",
                "name": "Francisco Corr\u00eaa \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fcscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292689065",
                "name": "Daniele Cernek \u221e",
                "username": "MaisUmaMinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40382177",
                "name": "1984",
                "username": "Doppeldenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42948273",
                "name": "Ricardo Andr\u00e9",
                "username": "Eupensoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52907625",
                "name": "Elias Haddad",
                "username": "salimbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50333311",
                "name": "CostaRicaRelocation",
                "username": "CRRelocation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132954035",
                "name": "Requinte Decora\u00e7\u00f5es",
                "username": "requintedecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373412829",
                "name": "O Exemplar",
                "username": "OExemplar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155896307",
                "name": "Edson Giroto",
                "username": "GirotoEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360303059",
                "name": "Kledson Dias",
                "username": "Kledsondias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61763398",
                "name": "Luiz Soares Jr",
                "username": "LuizSoares_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190270",
                "name": "TNC Brasil",
                "username": "TNCBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220785717",
                "name": "Augusta_Costa",
                "username": "augusta__costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412517",
                "name": "NQM Comunicacao",
                "username": "nqmcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31486943",
                "name": "Brand\u00e3o Debochado\ud83d\udce1",
                "username": "Brandaodeboche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112711337",
                "name": "iPortais",
                "username": "iportais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103339001",
                "name": "Barbara Rodrigues",
                "username": "BarbaraMR_Babi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225866",
                "name": "Rep\u00f3rter Rio",
                "username": "ReporterRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157291130",
                "name": "fbExtremadura",
                "username": "fbExtremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102651867",
                "name": "TJMA",
                "username": "tjmaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98448365",
                "name": "Not\u00edcias da Cova",
                "username": "NoticiasDaCova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95250985",
                "name": "Luiz Mopar",
                "username": "luizfernandosoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215850986",
                "name": "Danielle Lindenmeyer",
                "username": "DaniLindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214075236",
                "name": "Tati F. Cardoso",
                "username": "tatifcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191104100",
                "name": "Jopaa",
                "username": "Jopaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216190320",
                "name": "tretas.org",
                "username": "tretasorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23587702",
                "name": "Marcie",
                "username": "MarcieGPell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81246465",
                "name": "rondonia not\u00edcias",
                "username": "madeiramamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258531281",
                "name": "\u00c9rica Ramos",
                "username": "_EricaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57178651",
                "name": "Luciana S.",
                "username": "lu_schiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771347",
                "name": "Barbie abutefray",
                "username": "viniimuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59556296",
                "name": "Cesar Cury",
                "username": "Cesar_Cury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376939309",
                "name": "Fa\u00e7a Sua Mala!",
                "username": "facaasuamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16144426",
                "name": "lucaspqno",
                "username": "lucaspqno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83428760",
                "name": "Emanuel",
                "username": "Emanuel_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488995",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "vinicius_bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295909263",
                "name": "Dalva_Mendes_",
                "username": "Dalva_Mendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339874211",
                "name": "Club Black Dragon",
                "username": "ClubBlackDragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105672820",
                "name": "Enio \u00ae",
                "username": "eniorodrigues7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341543899",
                "name": "divulguem",
                "username": "divulguem1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14099956",
                "name": "Samuel Varela",
                "username": "samuelvarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107724969",
                "name": "Unidade em Cristo",
                "username": "UEC_Crato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314831062",
                "name": "Particolare Imov\u00e9is",
                "username": "particolarenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32600824",
                "name": "Webrun",
                "username": "webrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17308864",
                "name": "Fernanda Graeff",
                "username": "fergraeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302499462",
                "name": "MOBBEM",
                "username": "MobbemBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219310961",
                "name": "FOSSGIS Brasil",
                "username": "fossgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71587949",
                "name": "Jorge Santos",
                "username": "jpsantos2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134854627",
                "name": "Iguassu Night Run",
                "username": "iguassunightrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188459860",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "aparicio_mansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376721224",
                "name": "MDA/AP",
                "username": "MDA_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16625148",
                "name": "ICalzada",
                "username": "ICalzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88623689",
                "name": "juankar hernandez",
                "username": "juankarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63979917",
                "name": "Shashank Godavarty",
                "username": "iamgshashank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373412759",
                "name": "francisco muianga",
                "username": "muiangafrancisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318201",
                "name": "Henrique A. Poroca",
                "username": "HenriquePoroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242488374",
                "name": "Elisangela Ferreira",
                "username": "lilicapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70456821",
                "name": "Vale News",
                "username": "valenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146292262",
                "name": "Luana Lacerda",
                "username": "Luu_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19491657",
                "name": "Melvin",
                "username": "TravelDudes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210296155",
                "name": "Piracuruca Web",
                "username": "piracurucaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20296259",
                "name": "Regi\u00e3o de Set\u00fabal",
                "username": "regiaodesetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363526",
                "name": "Francisco A Alves",
                "username": "alvesf_acacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96028169",
                "name": "Fab\u00edola Cotrim",
                "username": "FabiolaCotrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248895449",
                "name": "Railson Gon\u00e7alves",
                "username": "RailsonNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198031857",
                "name": "C\u00e1tia Kr\u00fcger",
                "username": "catiakruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56536619",
                "name": "Boa Vista Agora",
                "username": "BoaVista_Agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255114959",
                "name": "nancy",
                "username": "nancyor26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375955643",
                "name": "Betboo Brasil",
                "username": "BetbooBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229482439",
                "name": "Turismo Mundial",
                "username": "turismun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299650181",
                "name": "Poster Futebol",
                "username": "posterfutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301161894",
                "name": "Falc\u00e3o Consultoria",
                "username": "falcaoconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60685758",
                "name": "MOACIR MEDRADO",
                "username": "MCAGROFLORESTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218564385",
                "name": "Sinproep-DF",
                "username": "Sinproep_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82780701",
                "name": "Alexandre Palmar",
                "username": "alexandrepalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737939",
                "name": "Pedro Serra",
                "username": "OPedroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112539261",
                "name": "Paulo Armondes",
                "username": "pcarmondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59325873",
                "name": "Jovem Pan Goi\u00e2nia",
                "username": "jovempangoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374525503",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniacerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85401019",
                "name": "andrea br",
                "username": "andreanaestreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14679798",
                "name": "Rock in Rio",
                "username": "rockinrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306210242",
                "name": "Sesc no Paran\u00e1",
                "username": "Sesc_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27066363",
                "name": "Patricia Guedes",
                "username": "pgguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302715398",
                "name": "Ademir@tricolor.Sp",
                "username": "ady1010sti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87991007",
                "name": "Raffha'S",
                "username": "Raffhyck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75321245",
                "name": "L\u00e9o Pinto",
                "username": "velocirapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86341855",
                "name": "Cultura e Viajem",
                "username": "culturanoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "Eterna Viajante \ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245951432",
                "name": "Saraiva Did\u00e1ticos",
                "username": "saraivaeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299101497",
                "name": "Bar Imaculada - Rio",
                "username": "BarImaculada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300823800",
                "name": "Tua R\u00e1dio Veranense",
                "username": "RadioVeranense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157311215",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "flavioblognots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144750942",
                "name": "TravelBlog.org",
                "username": "travelblog_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56821451",
                "name": "Marcos Branco",
                "username": "MarcosBranco65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74814821",
                "name": "Processamento Digital de Imagens",
                "username": "procdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142678152",
                "name": "TV MALUCA",
                "username": "TVMaluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19074283",
                "name": "Rodrigo N. Alvarez",
                "username": "rodrigoalvarez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20167407",
                "name": "Michael Garza",
                "username": "Sierrafun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34569160",
                "name": "CCFoodTravel",
                "username": "agentcikay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430095",
                "name": "Espectro Canal UCR",
                "username": "EspectroCanal15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276669772",
                "name": "Leonardo R. Pereira",
                "username": "leorpBM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94307110",
                "name": "Direto do Planalto",
                "username": "dpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144270677",
                "name": "Pode chamar de Cris",
                "username": "pdchmrdcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18105455",
                "name": "Cristiano Malibu",
                "username": "maliba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248387703",
                "name": "WeBarato_sao",
                "username": "webarato_sao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60995981",
                "name": "Fernando Vasconcelos",
                "username": "NandoClick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71710913",
                "name": "#DEUSeLUZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "TURIAZUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314195338",
                "name": "Lorena Sans",
                "username": "LorenaSansF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33239455",
                "name": "Giovani Raffagnin",
                "username": "GiovaniRafagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429331",
                "name": "J\u00falio Evo Magro",
                "username": "juliomagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68311653",
                "name": "Marcelo Coutinho",
                "username": "profcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34644493",
                "name": "Diego Chaves",
                "username": "diegchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23598176",
                "name": "Viva Travel Guides",
                "username": "VivaTravelGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87190856",
                "name": "Sebastian Pereira",
                "username": "spsebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206403826",
                "name": "Ricardo",
                "username": "r1cardomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183641083",
                "name": "Rusele Mendes",
                "username": "Ruselem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172854261",
                "name": "Jo\u00e3o F dos Santos",
                "username": "jsfrancisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373607873",
                "name": "ligia magalhaes",
                "username": "ligia68ligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58047027",
                "name": "Henrique",
                "username": "euheinrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16858122",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabiruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58599889",
                "name": "Dod\u00f4",
                "username": "domingosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168362271",
                "name": "Tripular",
                "username": "sitetripular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353430341",
                "name": "Turismo em Itatiaia",
                "username": "TurismoItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46480721",
                "name": "J.AUGUSTO",
                "username": "JAugustoConceic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369610263",
                "name": "Webcolony",
                "username": "Webcolony_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136405431",
                "name": "gabriel pereira",
                "username": "Gabriiel_P_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166529870",
                "name": "Jos\u00e9 Guedes",
                "username": "JoseluisGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131661796",
                "name": "Apenas Geografia - Renato Ponciano",
                "username": "ApenasGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8977662",
                "name": "Pablo Augusto",
                "username": "pabloaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20645934",
                "name": "Victor Gon\u00e7alves",
                "username": "vgpvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78362816",
                "name": "Alana Marcante",
                "username": "AlanaMarcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51078846",
                "name": "Cl\u00e9a Gomes",
                "username": "cleagt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170227021",
                "name": "Pitch C.",
                "username": "Oratorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140617271",
                "name": "RUBI",
                "username": "secretariorubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48969211",
                "name": "RuiPedroAzevedo",
                "username": "RuiPedroAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31099045",
                "name": "Mike Mestre",
                "username": "mikemestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47903269",
                "name": "Rui Pinho",
                "username": "pinhoquinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18426795",
                "name": "Henrique",
                "username": "henrikemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272703887",
                "name": "MARCOS AUR\u00c9LIO",
                "username": "MARCOSKALZONE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17339729",
                "name": "Waldir Cardoso",
                "username": "waldircardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90881274",
                "name": "M\u00e1rcio Martins",
                "username": "oMarcioMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161499784",
                "name": "\uff2daur\u00edcio Castro",
                "username": "fromgaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31442988",
                "name": "Leandro Hecko",
                "username": "leandrohecko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86166781",
                "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9",
                "username": "maramandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32655646",
                "name": "Lucas",
                "username": "luckaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224881806",
                "name": "Pedr\u00e3o, \u00e3o, \u00e3o...",
                "username": "ComunicadorP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75380517",
                "name": "CFerli",
                "username": "ccferlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122865954",
                "name": "ercio",
                "username": "ercionovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255007681",
                "name": "Andr\u00e9a Lima",
                "username": "Andrea_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475961206",
                "name": "emsergipe",
                "username": "emsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47841428",
                "name": "Vitor Yuki",
                "username": "yukivitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67191402",
                "name": "Physis SDA",
                "username": "Physis_SDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9139562",
                "name": "nortonlimajr",
                "username": "nortonlimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135244526",
                "name": "Hemfibra",
                "username": "hemfibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68406858",
                "name": "Dep. Domingos Dutra",
                "username": "deputadodutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928776",
                "name": "Paulo Messina",
                "username": "MessinaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342447141",
                "name": "Don Foca na Hist\u00f3ria",
                "username": "Don_Foca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348620763",
                "name": "Virtua Office",
                "username": "Virtua_Office",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225468630",
                "name": "M. Malaquias",
                "username": "Leo_Mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82670016",
                "name": "Boas Atitudes",
                "username": "boasatitudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269912032",
                "name": "Rodrigo Lampasona",
                "username": "rlampasona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51010930",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "mariadocarmosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104288217",
                "name": "tony",
                "username": "tonyjhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319063138",
                "name": "Roney Santana",
                "username": "RoneySant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23443097",
                "name": "Germano Rigotto",
                "username": "rigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144248009",
                "name": "D\u00e9a",
                "username": "pimenta_cute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77807656",
                "name": "Clovis Fotos e Videos",
                "username": "ClovisAraujoxam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208309371",
                "name": "Xambio\u00e1 Noticias Catolica",
                "username": "NewsCatolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129902446",
                "name": "Clovis Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClovisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236840674",
                "name": "Comune S\u00e3o Paulo",
                "username": "ComuneSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75816131",
                "name": "gui \u263b ervilha",
                "username": "euescrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340254232",
                "name": "Bruno Desg Oliveira",
                "username": "Desg11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54035707",
                "name": "\u2655 ANDRE VIEIRA \u2655",
                "username": "andrevieira_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52969366",
                "name": "Felipe Freitas",
                "username": "fe_lipefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156711893",
                "name": "Equipe Wanessa \ud83e\udd8b",
                "username": "EquipeWanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31645597",
                "name": "Sarah Kirley",
                "username": "SarahKirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28134615",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "_joaob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56562284",
                "name": "Uso Sustent\u00e1vel",
                "username": "usosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57835852",
                "name": "Helen Lima",
                "username": "HelenLima13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122153739",
                "name": "Wasny de Roure",
                "username": "WasnydeRoure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343011985",
                "name": "gabriel",
                "username": "im_gabirel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303315064",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "e_edai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4908084863",
                "name": "C Renato",
                "username": "CRenato16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39622510",
                "name": "William Amaral",
                "username": "william_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78022501",
                "name": "Daliana Martins",
                "username": "dalianamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49064653",
                "name": "Folhaovento",
                "username": "Folhaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301425",
                "name": "Aversus",
                "username": "Aversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107426697",
                "name": "SECTI-AM",
                "username": "sectam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309067284",
                "name": "alitemofertas",
                "username": "alitemofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42498501",
                "name": "Wederson Carlos",
                "username": "wedersoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109636503",
                "name": "VejaLagos.com",
                "username": "vejalagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199763598",
                "name": "Andre Cardoso",
                "username": "cardosoalr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156816510",
                "name": "ca",
                "username": "gizellybb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142837346",
                "name": "Aline Silva",
                "username": "AlineTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957159589354655744",
                "name": "A_mi",
                "username": "am950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339192254",
                "name": "Jeanne Baciquet",
                "username": "geanebaciquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220144075",
                "name": "Angelo Dionisio",
                "username": "Angelo_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53737575",
                "name": "Andr\u00e9 Ribeiro",
                "username": "AndroDelarge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131267026",
                "name": "M.Skaf",
                "username": "marceloskaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177581307",
                "name": "Clip Sa\u00fade",
                "username": "clipsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321941112",
                "name": "Guia de Fornecedores",
                "username": "GuiaFornecedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271651415",
                "name": "RB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ranbaall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17078170",
                "name": "Luiz Brand\u00e3o",
                "username": "lbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113941474",
                "name": "Charles Rezende",
                "username": "charlesrezende1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963802",
                "name": "Folha Ci\u00eancia Sa\u00fade",
                "username": "folha_ciencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123306717",
                "name": "Daniel \u26a1",
                "username": "danielmatias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "116655499021258752",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze09pcsg2cmjoaiv26vss2v7g0ad9",
        "oldest_id": "114387064073625600",
        "result_count": 496
    }
}