{
    "data": [
        {
            "author_id": "15301410",
            "created_at": "2011-09-14T06:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113857225935683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa triste RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/m2OifyV"
        },
        {
            "author_id": "38607932",
            "created_at": "2011-09-14T06:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113857074181586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ETA FERRO...... RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7Gg8KcA"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2011-09-14T06:09:56.000Z",
            "id": "113856989527941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8rzcINH"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-09-14T05:01:26.000Z",
            "id": "113839751093694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 sendo investigado. At\u00e9 o final da manh\u00e3 dest... http://t.co/FlsMQKc #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "54596133",
            "created_at": "2011-09-14T04:11:00.000Z",
            "id": "113827059595362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9JS1hsB"
        },
        {
            "author_id": "370829528",
            "created_at": "2011-09-14T03:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 60,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113815630708346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - via @JornalOGlobo http://t.co/KCpip7o"
        },
        {
            "author_id": "300104098",
            "created_at": "2011-09-14T02:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 82,
                        "username": "nilmarbotanica"
                    }
                ]
            },
            "id": "113803819758010370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me despedindo...acordar muito cedo amanh\u00e3 pra ir pra RPPN com o @werchingbrum e o @nilmarbotanica"
        },
        {
            "author_id": "26327667",
            "created_at": "2011-09-14T02:09:27.000Z",
            "id": "113796470871818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Absurdo: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/j66wbFi #folha"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2011-09-14T01:48:54.000Z",
            "id": "113791299563438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/tbltHvY"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2011-09-14T01:31:44.000Z",
            "id": "113786980202070017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Foi confirmado que o inc\u00eandio da Floresta Nacional de Brasilia foi criminoso..."
        },
        {
            "author_id": "200525956",
            "created_at": "2011-09-14T01:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "rotterdanjr"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "brunolopess_"
                    }
                ]
            },
            "id": "113783852450848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rotterdanjr Timinho de merda\nRT @brunolopess_: Fogo ja\ndestruiu 25% da floresta\nnacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "176953774",
            "created_at": "2011-09-14T01:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 20,
                        "username": "brunolopess_"
                    }
                ]
            },
            "id": "113783502914326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timinho de merda RT @brunolopess_: Fogo ja destruiu 25% da floresta nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "214287290",
            "created_at": "2011-09-14T01:17:36.000Z",
            "id": "113783421691625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo ja destruiu 25% da floresta nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "251388241",
            "created_at": "2011-09-14T01:03:55.000Z",
            "id": "113779978847526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Federal Penna (PV-SP) prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do \"Parque Nacional da Cachoeira do Talhad\u00e3o\" http://t.co/op3G3sV"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-14T00:56:15.000Z",
            "id": "113778050952466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-09-14T00:39:22.000Z",
            "id": "113773800285405184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O inc\u00eandio que atingiu a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 est\u00e1 controlado, mas autoridades ac... http://t.co/ofvV4uR #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-14T00:39:17.000Z",
            "id": "113773779141918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/ctmcamF"
        },
        {
            "author_id": "53527724",
            "created_at": "2011-09-14T00:13:45.000Z",
            "id": "113767355733123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a N\u00c3O \u00c9 UMA PINTURA!! \u203a \u203a Esta foto foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica, no parque nacional chamado... http://t.co/2joVjsH"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2011-09-14T00:13:23.000Z",
            "id": "113767262955118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta\u2026 http://t.co/vP6e2tz"
        },
        {
            "author_id": "346477173",
            "created_at": "2011-09-14T00:08:53.000Z",
            "id": "113766130438520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.... http://t.co/ULShCrS"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-09-14T00:01:16.000Z",
            "id": "113764210332270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil:  http://t.co/RUzu9U9"
        },
        {
            "author_id": "52410043",
            "created_at": "2011-09-13T23:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "113754406670970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasilia_hoje: 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/PxYErok"
        },
        {
            "author_id": "60436867",
            "created_at": "2011-09-13T23:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "113754342015762433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a nossa brasilia RT @brasilia_hoje: 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/eWGVF66"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2011-09-13T23:17:10.000Z",
            "id": "113753112904343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/emnidh5"
        },
        {
            "author_id": "175855881",
            "created_at": "2011-09-13T23:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113751157146521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAB - Helic\u00f3ptero da FAB combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/l51ccH8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46786917",
            "created_at": "2011-09-13T23:00:03.000Z",
            "id": "113748807044448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal vai investigar inc\u00eandios em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ...: O inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/ATLUr2c"
        },
        {
            "author_id": "106187539",
            "created_at": "2011-09-13T22:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113748774060441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deolhonotempo: #Estiagem Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF) : http://ow.ly/6tAnT #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "16622435",
            "created_at": "2011-09-13T22:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113748771942313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @deolhonotempo: #Estiagem Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF) : http://ow.ly/6tAnT #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "28375528",
            "created_at": "2011-09-13T22:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113748769677393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deolhonotempo: #Estiagem Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF) : http://ow.ly/6tAnT #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2011-09-13T22:57:42.000Z",
            "id": "113748217165905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Chapada dos Veadeiros =&gt; http://t.co/GxXCTyq"
        },
        {
            "author_id": "29724572",
            "created_at": "2011-09-13T22:51:00.000Z",
            "id": "113746530795659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Materia da TV Anhanguera sobre o assunto da constru\u00e7\u00e3o do templo da Igreja Videira em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em GYN http://t.co/0ziPctd"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-09-13T22:47:16.000Z",
            "id": "113745591405789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, \u00e9 permitida e incentivada a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, desde que compat\u00edvel ... (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "67589677",
            "created_at": "2011-09-13T22:45:33.000Z",
            "id": "113745156833951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/dOsnZxY - e o congresso l\u00e1, inteiro... podre."
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-09-13T22:42:51.000Z",
            "id": "113744478925357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 de dom\u00ednio p\u00fablico, sendo que as \u00e1reas particulares inclu\u00eddas em seus limites ... 1/2"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2011-09-13T22:42:21.000Z",
            "id": "113744351930224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF); http://t.co/ZetBkFK"
        },
        {
            "author_id": "29724572",
            "created_at": "2011-09-13T22:35:34.000Z",
            "id": "113742646123560961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pergunte pra mim o q acho desta historia da Igreja Videira estar construindo um templo em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e aprenda 15 palavr\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "66166203",
            "created_at": "2011-09-13T22:35:06.000Z",
            "id": "113742525814149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/i2C4wuC"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-09-13T22:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "113738571143319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt triste @hathawayalencar @folhapress Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de BSB.Este ano s\u00e3o 322 mil h d unidades de cons queimados"
        },
        {
            "author_id": "94336173",
            "created_at": "2011-09-13T22:17:59.000Z",
            "id": "113738221535506433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste ver a floresta nacional de Bras\u00edlia com tantos inc\u00eandios"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-09-13T22:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "113737999161884673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Folhapress: Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Neste ano j\u00e1 s\u00e3o 322 mil hectares d unidades de conserva\u00e7\u00e3o queimados"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2011-09-13T22:16:36.000Z",
            "id": "113737873399877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem nos inc\u00eandios na Floresta Nacional: http://t.co/mKdqp5p   #DFRecord"
        },
        {
            "author_id": "190011217",
            "created_at": "2011-09-13T22:15:36.000Z",
            "id": "113737618558160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed, d\u00ea um jeito de ir porque \u00e9 impressionante e lindo. http://t.co/syk2O7D"
        },
        {
            "author_id": "52205034",
            "created_at": "2011-09-13T22:09:21.000Z",
            "id": "113736048789553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Neste ano j\u00e1 s\u00e3o 322 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o queimados"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-09-13T22:08:56.000Z",
            "id": "113735944217165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/obz3zxY"
        },
        {
            "author_id": "138387693",
            "created_at": "2011-09-13T22:08:54.000Z",
            "id": "113735935446892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando fiquei sabendo dos animais que foram queimados na floresta nacional meu cora\u00e7\u00e3o partiu #Triste :'("
        },
        {
            "author_id": "166674697",
            "created_at": "2011-09-13T21:55:02.000Z",
            "id": "113732445093892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... a causa dos inc\u00eandios em reservas ambientais do DF. Uma delas, a Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "138475890",
            "created_at": "2011-09-13T21:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "robsoncidadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "98FMNatal"
                    }
                ]
            },
            "id": "113732020701638656",
            "in_reply_to_user_id": "66477482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsoncidadao @98FMNatal Gostaria de saber dos deputados sobre a cria\u00e7\u00e3o do MONA de pipa - Monumento Natural de Pipa."
        },
        {
            "author_id": "9413782",
            "created_at": "2011-09-13T21:50:50.000Z",
            "id": "113731389270142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/sS8lSIP #folha"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2011-09-13T21:47:13.000Z",
            "id": "113730478820950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia -&gt; http://t.co/IYGYNx0"
        },
        {
            "author_id": "72876690",
            "created_at": "2011-09-13T21:44:22.000Z",
            "id": "113729760940666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25% da floresta nacional de Bras\u00edlia foi queimada... E ainda nem sinal de chuva no DF!"
        },
        {
            "author_id": "17871988",
            "created_at": "2011-09-13T21:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "113726537441878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9wrnSXQ via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-13T21:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "dep_augustodf"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113725894455078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido de @Dep_AugustoDF, comiss\u00e3o vota, nesta quarta, audi\u00eancia sobre Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttp://t.co/jMInmMd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "146114481",
            "created_at": "2011-09-13T21:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LuizFernando80"
                    }
                ]
            },
            "id": "113723997736280064",
            "in_reply_to_user_id": "144287883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizFernando80 Olha s\u00f3 http://t.co/yCGPvjF"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2011-09-13T21:19:06.000Z",
            "id": "113723403508264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/GDCgAeC"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:31.000Z",
            "id": "113720486436937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/y4E2A6y"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:31.000Z",
            "id": "113720484981518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/tLGoUeS"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720484222345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/qhX2aWz"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720483710640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/q9i9pEk"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720483706445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/nzOFUDx"
        },
        {
            "author_id": "332992621",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720481537990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/HBMbOYf"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:27.000Z",
            "id": "113720471148703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/wAdtaDB"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:27.000Z",
            "id": "113720468787302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7... http://t.co/A8aaNnM"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:25.000Z",
            "id": "113720462349045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/z0AvFKH"
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2011-09-13T21:06:55.000Z",
            "id": "113720335924330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/r8a43ve"
        },
        {
            "author_id": "54713710",
            "created_at": "2011-09-13T21:04:30.000Z",
            "id": "113719727649603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/11jZbzm #folha"
        },
        {
            "author_id": "323335522",
            "created_at": "2011-09-13T21:02:42.000Z",
            "id": "113719276069847042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/jumXK8M"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2011-09-13T20:50:32.000Z",
            "id": "113716212021735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Fogo j\u00e1 destruiu 25 por cento da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/183ZBkP"
        },
        {
            "author_id": "33705457",
            "created_at": "2011-09-13T20:49:26.000Z",
            "id": "113715934698545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eh pra l\u00e1 que eu vou: http://t.co/KuNYJd6"
        },
        {
            "author_id": "307998939",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715505688358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/EXDculR"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715505453473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/MJRTMqG"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715504157429761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/a2CqohD"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715504006430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/NYfLzgn"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:28.000Z",
            "id": "113715441800716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/JgvJyBb"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:28.000Z",
            "id": "113715441599381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/XCSq8FO"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:26.000Z",
            "id": "113715433445666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/wDItrD4"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:25.000Z",
            "id": "113715430216048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/JOCJZ2b"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113715423060570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/G2oTC7F @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:23.000Z",
            "id": "113715418899816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/PsYhxPb"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:23.000Z",
            "id": "113715418547499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/A8t3EDG Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O in... http://t.co/0gHtwyD http://t.co/gVbEz5I"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:22.000Z",
            "id": "113715416701997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/w2KdmDY"
        },
        {
            "author_id": "136819937",
            "created_at": "2011-09-13T20:46:18.000Z",
            "id": "113715149206061057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Fogo que destruiu 25% da Floresta Nacional foi criminoso, diz ecologista. http://jazu.in/sgs"
        },
        {
            "author_id": "57711491",
            "created_at": "2011-09-13T20:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "felipesolari"
                    }
                ]
            },
            "id": "113713308770639872",
            "in_reply_to_user_id": "33705457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipesolari voc\u00ea vai ter muuuito trabalho por aqui. http://t.co/2LWiF9N"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2011-09-13T20:37:43.000Z",
            "id": "113712987331760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/gLfk3ac http://t.co/FtM7KaP"
        },
        {
            "author_id": "57711491",
            "created_at": "2011-09-13T20:37:41.000Z",
            "id": "113712977735204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/2LWiF9N"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2011-09-13T20:36:31.000Z",
            "id": "113712683731263491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/epoBgrQ"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2011-09-13T20:29:31.000Z",
            "id": "113710921960001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TbT74GB"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2011-09-13T20:27:54.000Z",
            "id": "113710516676984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/VhQWncL"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-13T20:27:08.000Z",
            "id": "113710323462180867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 3,6 mil hectares da da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Da Reda\u00e7\u00e3o\n\nO inc\u00eandio que ating... http://t.co/n2deTnI"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-09-13T20:25:24.000Z",
            "id": "113709889083281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o fogo criminoso segue destruindo nossas florestas, aqui, ali, l\u00e1 adiante..........http://t.co/ei3dMcu"
        },
        {
            "author_id": "26998507",
            "created_at": "2011-09-13T20:24:33.000Z",
            "id": "113709673185689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#novohamburgoORG: 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/3k3iFiw"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-09-13T20:20:30.000Z",
            "id": "113708655471378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: Fogo criminoso destr\u00f3i floresta de Bras\u00edlia http://t.co/ei3dMcu"
        },
        {
            "author_id": "117663055",
            "created_at": "2011-09-13T20:15:22.000Z",
            "id": "113707362489090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/cGvoLkE"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-09-13T20:11:08.000Z",
            "id": "113706299195277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/b5WzybO"
        },
        {
            "author_id": "22123723",
            "created_at": "2011-09-13T20:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "MarcioCacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "113705362938540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional  http://t.co/PBTn8pb via @folha_com & @MarcioCacao"
        },
        {
            "author_id": "304982284",
            "created_at": "2011-09-13T19:59:57.000Z",
            "id": "113703482757881857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de e... http://t.co/PQP6Qsd #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702867377987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/IOwZTii"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702866874675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/JSg0ky0"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702866178412546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/p1E34rA"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702866153246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/6Im8JmD (via @UltimoSegundo)"
        },
        {
            "author_id": "164506497",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702866010644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/lTnqF9N"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702865738014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/V9nx44F"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702862571315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/PRAEwG0"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702861900222465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/NAeb14h"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702861757628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/uHgMhUl"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702861447245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/2oDT8QR"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702861170417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/DT7sLdE #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702859660468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/8vqvfZG #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702849455730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/xaGACSl #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702847538921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/mZ4aJzi #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702845886365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/Xy1kNI9 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702844246409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/FTaIdx2 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702843755663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/9E4aJBN #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702841562054659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/wICVmrN #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702840106622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/QBUS4fV #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702838013665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/c8IDFIZ #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702836432416771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/rSR48pG #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702835002159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/RJ9XC3V #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702833643192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/nupKie1 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702832191979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/7BtW7Sl #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702830157742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/NdpoliV #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702826793897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/2QIvTQp #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:20.000Z",
            "id": "113702824474456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/qwtxDUO"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702823593639937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto... http://t.co/sg3VM7E @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:18.000Z",
            "id": "113702814382952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/YjtojZb"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:18.000Z",
            "id": "113702814114512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/9iyUcJ9 #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:15.000Z",
            "id": "113702804027215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/t0Dw4QV"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2011-09-13T19:54:04.000Z",
            "id": "113702001635897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO =-&gt; http://t.co/GxXCTyq"
        },
        {
            "author_id": "116712041",
            "created_at": "2011-09-13T19:51:48.000Z",
            "id": "113701430241665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida.\nhttp://t.co/ebeSdU7 http://t.co/j69R75d"
        },
        {
            "author_id": "364911146",
            "created_at": "2011-09-13T19:48:46.000Z",
            "id": "113700668652535809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEIMADAS\nFogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nLuana Louren\u00e7o - Edi\u00e7\u00e3o: Juliana Andrade - Ag\u00eancia Brasil - 13/09/2011"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-13T19:47:06.000Z",
            "id": "113700249339572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional... http://t.co/apCKVAx #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-09-13T19:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "113700248546836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacio... http://t.co/8r14xzQ Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-13T19:41:04.000Z",
            "id": "113698731135741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/hOxW8i3"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-09-13T19:40:50.000Z",
            "id": "113698670385430529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/get3kpA"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698408027537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/licUL9N"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406647595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/2sPZOY6"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406580498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/8s9CNP7"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406169460738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/akAy9Ns"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406005882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/Z40ggoB"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698405926191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/e6YLIze"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:46.000Z",
            "id": "113698405561282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/XMOzfpd"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:46.000Z",
            "id": "113698405192183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/iTBRqOs"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113698401325031424",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de es... http://t.co/nJ9NRJU @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "259043398",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:45.000Z",
            "id": "113698399282413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/tUiDUKX"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:45.000Z",
            "id": "113698399236263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Ma... http://t.co/lx1exPm"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:44.000Z",
            "id": "113698396308639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rar... http://t.co/Lal4MUo"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:44.000Z",
            "id": "113698395931164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/FWeHxtE"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:44.000Z",
            "id": "113698395788541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/TEdtoEl"
        },
        {
            "author_id": "54005249",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:43.000Z",
            "id": "113698389861994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/epzUNTo"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:41.000Z",
            "id": "113698382035435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/JDoKNlL"
        },
        {
            "author_id": "91598767",
            "created_at": "2011-09-13T19:31:05.000Z",
            "id": "113696216491110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/o5Yxqj8"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2011-09-13T19:30:27.000Z",
            "id": "113696059804499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F5News Fogo destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/koHsKGE"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2011-09-13T19:14:09.000Z",
            "id": "113691957745827842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de televis\u00e3o comete erro crasso sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades. \nhttp://t.co/CbvSjFR"
        },
        {
            "author_id": "366090457",
            "created_at": "2011-09-13T19:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "esportepi"
                    }
                ]
            },
            "id": "113691575309180928",
            "in_reply_to_user_id": "105153879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esportepi Reportagem de televis\u00e3o comete erro crasso sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades. \nhttp://t.co/goGiehF"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2011-09-13T19:05:18.000Z",
            "id": "113689729639251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Cerrado j\u00e1 perdeu mais de 1 milh\u00e3o de Km2.Tem menos de 5% de \u00e1rea protegida em Unid.Conserva\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o para de queimar no DF #soscerrado"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-09-13T19:04:18.000Z",
            "id": "113689478626942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Alter... http://t.co/R3awo8d"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2011-09-13T19:04:18.000Z",
            "id": "113689477578358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Alter... http://t.co/JqTzwqZ"
        },
        {
            "author_id": "228099932",
            "created_at": "2011-09-13T19:03:50.000Z",
            "id": "113689362490855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QaoBRmB apena seguir"
        },
        {
            "author_id": "326248415",
            "created_at": "2011-09-13T18:56:33.000Z",
            "id": "113687527206043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#calordosinfernos \"Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"."
        },
        {
            "author_id": "76732553",
            "created_at": "2011-09-13T18:54:54.000Z",
            "id": "113687111386935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6Mgxki5"
        },
        {
            "author_id": "41934543",
            "created_at": "2011-09-13T18:49:03.000Z",
            "id": "113685640545185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio em Brasilia j\u00e1 destruiu muitos hect\u00e1res da floresta nacional. Bem q podia xegar ao congresso e qeimar os dputados e senadores.."
        },
        {
            "author_id": "344101904",
            "created_at": "2011-09-13T18:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 87,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113684645735960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/sWcEOxY #Folha (via @folha_cotidiano)"
        },
        {
            "author_id": "84142049",
            "created_at": "2011-09-13T18:42:15.000Z",
            "id": "113683927553679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR pesado: FOGO j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e a \u00c1GUA esta destruindo Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-09-13T18:38:55.000Z",
            "id": "113683089493999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/l9OysNS"
        },
        {
            "author_id": "334317362",
            "created_at": "2011-09-13T18:37:30.000Z",
            "id": "113682735427616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/F2pUZPU"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:30:52.000Z",
            "id": "113681063204765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O inc\u00eandio, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, foi criminoso, segundo o ICMBio: \u201cNosso pessoal em campo identif\u2026 (cont) http://t.co/6ChjWUN"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:28:09.000Z",
            "id": "113680382326620161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu 3,6 mil hectares, cerca de 25% da \u00e1rea da un\u2026 (cont) http://t.co/byFPpjp"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-09-13T18:27:18.000Z",
            "id": "113680168534552577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria - Mei... http://t.co/gKFZg4L"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-09-13T18:27:18.000Z",
            "id": "113680168312246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria - Mei... http://t.co/h9oTXWH"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:27:10.000Z",
            "id": "113680131771469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resp: @JulianoBerko 25% de \u00e1rea queimada corresponde apenas \u00e0 FLONA de Bras\u00edlia. O Parque Nacional, desta vez, foi menos atingidido"
        },
        {
            "author_id": "317641517",
            "created_at": "2011-09-13T18:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113678887019483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_com: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/L0oHbHH #Folha (via @folha_cotidiano)\""
        },
        {
            "author_id": "55693947",
            "created_at": "2011-09-13T18:22:06.000Z",
            "id": "113678858800214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DOneKOd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:21:38.000Z",
            "id": "113678739451297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Foto: http://t.co/Yz9hCXo"
        },
        {
            "author_id": "67211465",
            "created_at": "2011-09-13T18:18:08.000Z",
            "id": "113677858488057856",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_com Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/sRFLTmG #Folha"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2011-09-13T18:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113677447920234497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/57dgndU #Folha (via @folha_cotidiano)"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-09-13T18:15:08.000Z",
            "id": "113677104217997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/mngFOCC #Folha"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2011-09-13T18:14:20.000Z",
            "id": "113676901729583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 4 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  j\u00e1 foram queimados Leia mais: http://t.co/rNw3Mvr #portaldametropole"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2011-09-13T18:12:25.000Z",
            "id": "113676419346866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia Stories... http://t.co/x6xAidv"
        },
        {
            "author_id": "339176333",
            "created_at": "2011-09-13T18:09:26.000Z",
            "id": "113675671175303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Distrito Federal j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/c3Wbb0f"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2011-09-13T18:08:39.000Z",
            "id": "113675473279651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO: Fogo j\u00e1 destruiu 42% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Destak DF) http://t.co/nD84Y99"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-09-13T18:05:02.000Z",
            "id": "113674564596269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu 3,6... http://t.co/ZLRrgPW"
        },
        {
            "author_id": "326382819",
            "created_at": "2011-09-13T18:02:05.000Z",
            "id": "113673822107992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queimada ja ditruiram 25% da floresta nacional, nossa esta ficando pior, destrui\u00e7\u00e3o por queimada e desmatamento, quando isso vai parar...."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-09-13T18:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "portalbemparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "113673384000360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalbemparana: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Fq2iM3d"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-13T17:59:55.000Z",
            "id": "113673273866321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 4 dias: Os bombeiros do Distrito Federal tentam conter, h\u00e1 quatr... http://t.co/CU48ZZY"
        },
        {
            "author_id": "339861780",
            "created_at": "2011-09-13T17:59:54.000Z",
            "id": "113673271798530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 4 dias: Os bombeiros do Distrito Federal tentam conter, h\u00e1 quatr... http://t.co/YRURbqM"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-09-13T17:57:11.000Z",
            "id": "113672587615281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tLjpltQ"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-09-13T17:54:11.000Z",
            "id": "113671830811852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam #inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/JqWIwJl"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2011-09-13T17:52:04.000Z",
            "id": "113671301499064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://j.mp/pI4JeO #aju"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-09-13T17:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "113671235623337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pxh6iVB"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-09-13T17:51:47.000Z",
            "id": "113671230388842497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/9rhiXYr"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-09-13T17:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "113671186063433729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: \t\t\t\t\t\t\t\t\nBras\u00edlia - O inc\u00eandio que... http://t.co/PpQgvVu Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2011-09-13T17:48:13.000Z",
            "id": "113670332266713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dIZ1QQO"
        },
        {
            "author_id": "176821662",
            "created_at": "2011-09-13T17:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113670300788457474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Agencia Brasil: http://t.co/xbgFU4z via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2011-09-13T17:43:54.000Z",
            "id": "113669244281044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dL0exhp"
        },
        {
            "author_id": "270093620",
            "created_at": "2011-09-13T17:43:26.000Z",
            "id": "113669126467231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 se foram 25% de toda a floresta nacional de brasilia nessas queimadas infelizes !"
        },
        {
            "author_id": "92757459",
            "created_at": "2011-09-13T17:41:10.000Z",
            "id": "113668555534385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nPernambuco.com - \u200eh\u00e1 36 minutos\u200e"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2011-09-13T17:33:50.000Z",
            "id": "113666710132891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - Reserva \u00fanica de fauna e flora em um dos maiores santu\u00e1rios da biodiversidade do planeta..."
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-09-13T17:31:29.000Z",
            "id": "113666120556351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j... http://t.co/X20XrEz"
        },
        {
            "author_id": "214960117",
            "created_at": "2011-09-13T17:31:16.000Z",
            "id": "113666064453353474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: At\u00e9 agora, 322 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o fe... http://t.co/j73fs8e"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2011-09-13T17:30:54.000Z",
            "id": "113665971369156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/cjB4gDz #climate"
        },
        {
            "author_id": "64074206",
            "created_at": "2011-09-13T17:30:22.000Z",
            "id": "113665837457612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/GeVrwJF"
        },
        {
            "author_id": "214959329",
            "created_at": "2011-09-13T17:29:50.000Z",
            "id": "113665703474774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: At\u00e9 agora, 322 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o fe... http://t.co/JOGBR4G"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2011-09-13T17:27:12.000Z",
            "id": "113665042163052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- Tem belezas naturais, com forma\u00e7\u00f5es rochosas impressionantes...."
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:21.000Z",
            "id": "113664576427532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XqmXoXz #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "113664574338764800",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ZP6vWkg #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:20.000Z",
            "id": "113664573822861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/H0ex3qz"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:20.000Z",
            "id": "113664573789323266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FugIUor"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-13T17:24:04.000Z",
            "id": "113664253185105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso j\u00e1 destruiu mais de 25% da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: \n\t\u00a0O inc\u00eandio que atinge a Florest... http://t.co/igMK6CS"
        },
        {
            "author_id": "36785472",
            "created_at": "2011-09-13T17:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "113664157559164930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6tg4u #Travel #Photography #Brazil #ngtradar"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2011-09-13T17:23:10.000Z",
            "id": "113664028362022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Podem ser apreciados tanto do lado brasileiro quanto do argentino, em meio a ricas fauna e flora"
        },
        {
            "author_id": "188839869",
            "created_at": "2011-09-13T17:22:35.000Z",
            "id": "113663882047922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o mais de 3,2 mil focos de incendios no DF. Destrui\u00e7\u00e3o atingiu 85% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/Om571zX"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-13T17:22:15.000Z",
            "id": "113663796479934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Segundo o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiv... http://t.co/P0uKSnj"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-13T17:21:38.000Z",
            "id": "113663640112078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HCxRVPS"
        },
        {
            "author_id": "86388277",
            "created_at": "2011-09-13T17:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "113663288222547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_ambiente: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/Flhn8PH"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-09-13T17:20:05.000Z",
            "id": "113663252801658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias. http://ow.ly/6sE8l"
        },
        {
            "author_id": "299339903",
            "created_at": "2011-09-13T17:14:57.000Z",
            "id": "113661960771481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: At\u00e9 agora, 322 mil hecta... http://t.co/8e6ImJj #mtv #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-13T17:08:05.000Z",
            "id": "113660230528802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/aIhIQC5"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2011-09-13T17:06:33.000Z",
            "id": "113659847232327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu 3,6 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2011-09-13T17:06:11.000Z",
            "id": "113659753695162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7VbALOM"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-09-13T17:05:20.000Z",
            "id": "113659540981035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NTjt9wh"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T17:01:06.000Z",
            "id": "113658475543928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/posRh82 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T17:00:49.000Z",
            "id": "113658400927268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/NdvxNst"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T17:00:22.000Z",
            "id": "113658290487046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nac... http://t.co/posRh82 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-09-13T16:59:45.000Z",
            "id": "113658134647668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/suvPjwU"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-09-13T16:59:43.000Z",
            "id": "113658126904983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0PlGe1K"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T16:59:08.000Z",
            "id": "113657978686681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Naci... http://t.co/zs1sVLj #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:48.000Z",
            "id": "113657896012746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Vn6BTfp #folha"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:31.000Z",
            "id": "113657824181096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/oVXXV5p"
        },
        {
            "author_id": "83578230",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:19.000Z",
            "id": "113657773467762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/1VWsGqG"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:19.000Z",
            "id": "113657772490498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hwi7nki #folha"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:19.000Z",
            "id": "113657771320283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/CLyfPbe"
        },
        {
            "author_id": "254608022",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657767113400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfMPreV"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657767033712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qKe5EFa"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657766597505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/NYhmAdZ"
        },
        {
            "author_id": "213011601",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657765490212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/hT35ZCC"
        },
        {
            "author_id": "201509390",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657765435674626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/RcXX5wI"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:06.000Z",
            "id": "113657720850235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO - Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/debogkG"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-13T16:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 101,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "113657458408439810",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wRdzQq5 @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-09-13T16:57:01.000Z",
            "id": "113657447520022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/rIlKpDu"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-13T16:57:01.000Z",
            "id": "113657447008305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/dwI8Lhv"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2011-09-13T16:56:03.000Z",
            "id": "113657203793203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/m3Mjudq"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-09-13T16:55:47.000Z",
            "id": "113657134956290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ynOQTUw #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2011-09-13T16:53:39.000Z",
            "id": "113656598014083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Nzqv93Y"
        },
        {
            "author_id": "131544907",
            "created_at": "2011-09-13T16:51:17.000Z",
            "id": "113656002448068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia t\u00e1 dando pena. Tudo queimado! #ChuvaJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-09-13T16:40:58.000Z",
            "id": "113653406144528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Pa\u00eds | O Rep\u00f3rter http://t.co/rJtTK3S"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2011-09-13T16:30:03.000Z",
            "id": "113650659278069761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional j\u00e1 \u00e9 maior da hist\u00f3ria. Conforme o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona foi destru\u00edda pelo fogo. http://t.co/agJNaWU"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-13T15:51:25.000Z",
            "id": "113640939259572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja este v\u00eddeo da @RotasVerdes Brasil no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) onde fica o Dedo de Deus http://t.co/vqrazwV"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-09-13T15:49:34.000Z",
            "id": "113640470755811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/OQN95T8"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2011-09-13T15:45:01.000Z",
            "id": "113639325224271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet) informou na segunda (12) que a temperatura m\u00e1xima do ... http://t.co/URpt02g #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-09-13T15:33:10.000Z",
            "id": "113636344873500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/HfgsYMR"
        },
        {
            "author_id": "190028536",
            "created_at": "2011-09-13T15:26:46.000Z",
            "id": "113634734210433026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Infelizmente nossos parlamentares e governantes ainda entendem \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" como \"\u00e1rea que podemos usar sem desapropria\u00e7\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-09-13T15:26:45.000Z",
            "id": "113634731656085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: O Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet) inform... http://t.co/YLJ4B4R"
        },
        {
            "author_id": "24563088",
            "created_at": "2011-09-13T15:21:34.000Z",
            "id": "113633426153816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pera ae! O pessoal constroi casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de forma ilegal, governo avisa que n\u00e3o pode, o povo insiste, depois reclamam"
        },
        {
            "author_id": "135665116",
            "created_at": "2011-09-13T14:57:57.000Z",
            "id": "113627482074255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/9rHus5E"
        },
        {
            "author_id": "104207152",
            "created_at": "2011-09-13T14:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113626561764261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAPUB: GO: um carro-saf\u00e1ri no Parque Nacional das Emas: http://t.co/rSXfba2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2011-09-13T14:52:15.000Z",
            "id": "113626049115463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: V\u00eddeo S\u00f3 nesta segunda-feira (12\u2026 http://t.co/eg9lZvP"
        },
        {
            "author_id": "114498104",
            "created_at": "2011-09-13T14:49:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "113625387573059585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca srrsrs vamos envadir la com o forro ssrrsrs"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2011-09-13T14:37:25.000Z",
            "id": "113622316147159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: V\u00eddeo S\u00f3 nesta segunda-feira (12\u2026 http://t.co/xRo4P89"
        },
        {
            "author_id": "153656303",
            "created_at": "2011-09-13T13:52:58.000Z",
            "id": "113611128566853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente em Foco: Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos d... http://t.co/uHj4mxm"
        },
        {
            "author_id": "59150875",
            "created_at": "2011-09-13T13:50:46.000Z",
            "id": "113610574092435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2011-09-13T13:33:17.000Z",
            "id": "113606175035109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video -  Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF - http://t.co/kZpQxnB"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-09-13T13:30:13.000Z",
            "id": "113605405174796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias  http://t.co/FEARTpC #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-13T13:22:41.000Z",
            "id": "113603507650707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos hoje s\u00e3o na APA Maroaga na Grande Manaus Conhe\u00e7a mais esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o da @RotasVerdes Brasil http://t.co/ozzzFak"
        },
        {
            "author_id": "14536368",
            "created_at": "2011-09-13T13:13:19.000Z",
            "id": "113601151466864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei ao ref\u00fagio! (@ Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3) [pic]: http://t.co/Tz2dVYV"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2011-09-13T13:13:04.000Z",
            "id": "113601085540810753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO: 42% da Floresta Nacional j\u00e1 foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/hOziypn (Manchete Destak DF) Acha que deve ser feito algo mais?"
        },
        {
            "author_id": "368433988",
            "created_at": "2011-09-13T13:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "113601052523237377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir: Parque Nacional do Igua\u00e7u #1001lugares pelo @guia4rodas http://t.co/o1fCqgf"
        },
        {
            "author_id": "177609049",
            "created_at": "2011-09-13T13:08:58.000Z",
            "id": "113600056128585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia perde 85% da cobertura florestal. Pessima noticia a moradores q vivem c/ clima cada vez mais seco na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "140888598",
            "created_at": "2011-09-13T13:08:10.000Z",
            "id": "113599855347253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na WEBTVCN Clima seco destruiu 80% da floresta nacional http://t.co/CHjBi9M #webtvcn"
        },
        {
            "author_id": "57195535",
            "created_at": "2011-09-13T13:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "alanfischer85"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "113599821885087746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @alanfischer85 http://t.co/tscjmjj"
        },
        {
            "author_id": "22554305",
            "created_at": "2011-09-13T13:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "113598852325580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/V7WSTYK"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-09-13T12:51:36.000Z",
            "id": "113595686209073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @votecataratas: Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/6gFCugO"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-13T12:50:40.000Z",
            "id": "113595448949874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2002 o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos s\u00edtios geol\u00f3gicos brasileiros. #voteicataratas http://t.co/TyKX9xI"
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2011-09-13T12:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "113594768776368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Copa vale, n\u00e9? #NOT RT @ecodebate #CodigoFlorestal recebe emenda q permite construir de est\u00e1dios em \u00e1rea protegida http://t.co/bbp36au"
        },
        {
            "author_id": "320887098",
            "created_at": "2011-09-13T12:36:21.000Z",
            "id": "113591848643203073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/zURsA0n"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-09-13T12:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113591621416796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/1DSfYm8 via @rev_ecoturismo @mapaecorede"
        },
        {
            "author_id": "319063138",
            "created_at": "2011-09-13T12:34:16.000Z",
            "id": "113591324212609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/u9KfeyC"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-09-13T12:29:29.000Z",
            "id": "113590118547337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 129.500 turistas mo\u00e7ambicanos e estrangeiros j\u00e1 escalaram o Parque Nacional do Limpopo, na... http://t.co/di9Zr3p"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-09-13T12:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113589241728073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/OoQlPEN via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2011-09-13T12:23:46.000Z",
            "id": "113588678978318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/V3g0wy4"
        },
        {
            "author_id": "279172406",
            "created_at": "2011-09-13T12:23:36.000Z",
            "id": "113588637526007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerado um monumento natural, n\u00e3o deixe de conhecer A Gruta do Lago Azul em #Bonito http://scup.it/cyu"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2011-09-13T12:21:48.000Z",
            "id": "113588184251772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: 92 dias sem chuva. Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/Z0QOh90"
        },
        {
            "author_id": "68686866",
            "created_at": "2011-09-13T12:21:21.000Z",
            "id": "113588073761214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seca e a pouqu\u00edssima umidade relativa do ar impera em Bras\u00edlia. As chamas ainda consomem o cerrado na Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-09-13T11:57:22.000Z",
            "id": "113582035762810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria... http://t.co/bHgHw9T"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-09-13T11:57:22.000Z",
            "id": "113582035754426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria... http://t.co/rJJNlhj"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-09-13T11:51:52.000Z",
            "id": "113580652733009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/kVE5OxI"
        },
        {
            "author_id": "312716996",
            "created_at": "2011-09-13T11:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113580240718151681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei q esse jogo \u00e9 perigoso!! \"@UOLNoticias: QUEIMADAS j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/h9ZexIE #UOL\""
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-09-13T11:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "dauroveras"
                    }
                ]
            },
            "id": "113576318943232000",
            "in_reply_to_user_id": "8226362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dauroveras Mas j\u00e1 existem outras RPPNs em SC! Por exemplo, a RPPN Le\u00e3o da Montanha, em Urubici, e outras: http://t.co/oVny3S8"
        },
        {
            "author_id": "77807656",
            "created_at": "2011-09-13T11:32:10.000Z",
            "id": "113575693211811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/9OAMWCk"
        },
        {
            "author_id": "208309371",
            "created_at": "2011-09-13T11:32:02.000Z",
            "id": "113575660424929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/W3wG2dE"
        },
        {
            "author_id": "129902446",
            "created_at": "2011-09-13T11:31:42.000Z",
            "id": "113575577037967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/rzLYEtx"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-09-13T11:27:36.000Z",
            "id": "113574545465683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/olec4bg"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2011-09-13T11:25:39.000Z",
            "id": "113574054979579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/rdzTN5s"
        },
        {
            "author_id": "232561330",
            "created_at": "2011-09-13T11:25:37.000Z",
            "id": "113574044875493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/FkYOnK4"
        },
        {
            "author_id": "20141710",
            "created_at": "2011-09-13T11:14:45.000Z",
            "id": "113571313146277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha: \"Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF\". Ainda restam 75% para tacar fogo"
        },
        {
            "author_id": "63524417",
            "created_at": "2011-09-13T11:03:08.000Z",
            "id": "113568389913526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/aI7ojFO"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T11:02:58.000Z",
            "id": "113568346548604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/CMVgpVR #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T10:56:25.000Z",
            "id": "113566698950496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF  #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-09-13T10:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "113566696974983168",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/u5J9p1L #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-09-13T10:52:20.000Z",
            "id": "113565671899672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrados http://t.co/NSiMtPg"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-13T10:50:36.000Z",
            "id": "113565236283441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "folha_ambiente: Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/xeFSlXx: folha_ambiente... http://t.co/ii5sEvc"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-09-13T10:47:37.000Z",
            "id": "113564482697043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/DmYR7z5"
        },
        {
            "author_id": "118550495",
            "created_at": "2011-09-13T10:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 4,
                        "username": "ClimaWorld"
                    }
                ]
            },
            "id": "113564011504746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @climaWorld Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/rruXnVP #climate"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2011-09-13T10:44:46.000Z",
            "id": "113563768323178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/20YX8IE #climate"
        },
        {
            "author_id": "203745711",
            "created_at": "2011-09-13T10:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "113563749151014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_ambiente: Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/1qyltqu\"atencao"
        },
        {
            "author_id": "322595924",
            "created_at": "2011-09-13T10:43:55.000Z",
            "id": "113563551829991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/BSqEfpE"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:33:25.000Z",
            "id": "113560908197933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (... http://t.co/KobQCJO #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-13T10:33:15.000Z",
            "id": "113560869002162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/cPG7KoK"
        },
        {
            "author_id": "108475050",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:57.000Z",
            "id": "113560794519715841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/BRdOs0Y #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:47.000Z",
            "id": "113560752757022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/ZrQneAO #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:08.000Z",
            "id": "113560587119771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira ... http://t.co/ZrQneAO #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2011-09-13T10:32:03.000Z",
            "id": "113560566789967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF. http://t.co/cBDxfLa"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:57.000Z",
            "id": "113560539313082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (... http://t.co/0q72sU2 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:51.000Z",
            "id": "113560516370239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/0q72sU2"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:37.000Z",
            "id": "113560457071173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/3wKs3se"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:37.000Z",
            "id": "113560456584626177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/BNTTEmG"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-13T10:31:36.000Z",
            "id": "113560454785277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF: \nV\u00eddeo\nS\u00f3 nesta segunda-feira (12), o Corpo de Bomb... http://t.co/H4uPpi8"
        },
        {
            "author_id": "317641517",
            "created_at": "2011-09-13T10:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113558093710897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@UOLNoticias: Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/mUedfVo #UOL\""
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-09-13T10:11:42.000Z",
            "id": "113555445116960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam h\u00e1 quatro dias conter chamas que atingem Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu 23 quil\u00f4metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-09-13T10:02:08.000Z",
            "id": "113553037368365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/6fjxVSs #UOL"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-09-13T04:10:52.000Z",
            "id": "113464637101576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta: Cacto da Chapada Diamantina sob amea\u00e7a Funcion\u00e1rios do Parque Nacional da Chapada da Diamantina, na Ba... http://t.co/RnDQtwh"
        },
        {
            "author_id": "105531670",
            "created_at": "2011-09-13T03:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "itamarjapa"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "20MinBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113454445664272385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @itamarjapa: Venezuela - Desbravando O Lindiss\u00edmo Parque Nacional De Morrocoy http://t.co/8seQPo1 (via @20MinBR)"
        },
        {
            "author_id": "288733404",
            "created_at": "2011-09-13T02:44:42.000Z",
            "id": "113442955284590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de televis\u00e3o comete erro crasso sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades. -  http://t.co/nXAiwyQ"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-13T01:56:10.000Z",
            "id": "113430741752348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 4 dias; inc\u00eandio \u2026 http://t.co/Y70fajA"
        },
        {
            "author_id": "130904269",
            "created_at": "2011-09-13T01:49:12.000Z",
            "id": "113428985291091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrad... #desgra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-13T01:48:17.000Z",
            "id": "113428757049647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrad... http://t.co/CRfpMiP"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-13T01:47:36.000Z",
            "id": "113428582822457345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira - Distrito Federal http://t.co/ac6RbxF #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2011-09-13T01:42:42.000Z",
            "id": "113427350674358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: At\u00e9 o momento, meus amigos, o ICMBio aponta que 85% do Parque Nacional de Bras\u00edlia e 60% do Jardim... http://t.co/SJOoxpP"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-09-13T01:10:08.000Z",
            "id": "113419156438781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/fqj7PoB"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T01:06:52.000Z",
            "id": "113418334992728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 Km2 - \r Os bombeiro\u2026 (cont) http://t.co/eq923d3"
        },
        {
            "author_id": "371384119",
            "created_at": "2011-09-13T01:06:32.000Z",
            "id": "113418249831591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mito moderno da natureza intocada permanece... http://t.co/5vCU23H"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-09-13T01:04:24.000Z",
            "id": "113417712646107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia pode ser criminoso. http://t.co/3VyL55x"
        },
        {
            "author_id": "231597672",
            "created_at": "2011-09-13T01:02:07.000Z",
            "id": "113417139519619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fosse no Planalto j\u00e1 tinham apagado o fogo? \"Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias\": http://t.co/jMRawrc"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:08.000Z",
            "id": "113410596824821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/15ZkxvA"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596648660994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/AFGN7I4"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596623499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/YI0Xi5P"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596371841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/U5VjQ8Q"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596254396417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/akA9Pp1"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410596044673027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/qBK6Fzu"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410595637825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/6bYRfXc"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:07.000Z",
            "id": "113410595130310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/7FZyVBs"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410590873100288",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio a... http://t.co/lsO7f7R @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410590776635392",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio a... http://t.co/vY72IjJ @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410590512390145",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio a... http://t.co/AXpVAi7 @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:06.000Z",
            "id": "113410589971316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 qu... http://t.co/l53eyoG"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:05.000Z",
            "id": "113410586179665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/ksMEFpW"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:05.000Z",
            "id": "113410585944797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/lKgXEuE"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-13T00:36:05.000Z",
            "id": "113410585676357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1re... http://t.co/tDfAt5s"
        },
        {
            "author_id": "370093755",
            "created_at": "2011-09-13T00:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113410141348577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias - Brasil - iG http://t.co/0valqWS via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409177250041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/qXOw3wh #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:29.000Z",
            "id": "113409176872562690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/xCN8JbB"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:29.000Z",
            "id": "113409176184684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/fWU0hEK"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "id": "113409174733463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/lCwYA8Q"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "id": "113409172518879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/YBIgDlJ"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409172409815041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/ynVKqlL #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409171856171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/HeN1VzR #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:28.000Z",
            "id": "113409171642261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/RPeU0gN"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409169557692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/MvDTDkQ #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409169343791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/FuewRYx #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "id": "113409169121476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/49LJrOo"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "id": "113409168827887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/CHMvdoF"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409168400060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/2HzBRMP #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409168370712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/SJHwnMF #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409167913521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/zqBNKBp #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409167477313538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/NrWccnI #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409167007563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/dhAOC8b #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409165623427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/K2EPDtk #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409165011070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/9Eplui0 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409164197367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/6EtSfad #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409164151234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/G1NsmoY #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409163769556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/C0u2Enh #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113409162431574017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia Brasi... http://t.co/CHFDucA #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:25.000Z",
            "id": "113409158446989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/ynP3UYx"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:23.000Z",
            "id": "113409153090846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/MmSiydx #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:23.000Z",
            "id": "113409150616207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/NbEEeUt"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-13T00:30:21.000Z",
            "id": "113409144651907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/KaeRLDX"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-13T00:29:04.000Z",
            "id": "113408822307078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/3ocXPSE"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2011-09-13T00:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "113406837000372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu\u2026 http://t.co/GE4mjdp via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-09-13T00:13:45.000Z",
            "id": "113404964180738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias: Ag\u00eancia BrasilInc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metr... http://t.co/FI78Ex1"
        },
        {
            "author_id": "86388277",
            "created_at": "2011-09-13T00:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113403280259944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @UOLNoticias: Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/1Id0ui1 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-09-12T23:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "113399611489652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/KbUoHih"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-09-12T23:52:14.000Z",
            "id": "113399552333189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu ... http://t.co/KaWVFiY ricardoorlandini.net"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-12T23:50:45.000Z",
            "id": "113399177320480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias:  http://t.co/IcpbAjz"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-12T23:50:45.000Z",
            "id": "113399176192200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias:  http://t.co/ebjr7Db"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-09-12T23:47:45.000Z",
            "id": "113398421439791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias http://t.co/fW5X6U4 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "134577856",
            "created_at": "2011-09-12T23:11:50.000Z",
            "id": "113389383897456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/tHunrQb"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-12T23:04:28.000Z",
            "id": "113387529906044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia pode ser criminoso http://t.co/nqhdzyz"
        },
        {
            "author_id": "102061970",
            "created_at": "2011-09-12T23:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 89,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "canumaagua"
                    }
                ]
            },
            "id": "113386435960246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://scup.it/es3 via @g1 @canumaagua"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-09-12T22:57:44.000Z",
            "id": "113385836694867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia pode ser criminoso http://t.co/3VyL55x"
        },
        {
            "author_id": "257163270",
            "created_at": "2011-09-12T22:54:18.000Z",
            "id": "113384970382352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Corpo de Bombeiros do DF+FAB RT Bombeiros controlam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/8XHZBtQ #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-12T22:43:40.000Z",
            "id": "113382295058132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros controlam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/CiU7tlt #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T22:43:40.000Z",
            "id": "113382294399619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas:  http://t.co/gZyNNuC"
        },
        {
            "author_id": "45041589",
            "created_at": "2011-09-12T22:27:41.000Z",
            "id": "113378272833847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o carinha imitando uma mo\u00e7a no parque nacional foi bem hil\u00e1rio... pskaposkposkopaksp"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2011-09-12T22:25:44.000Z",
            "id": "113377782171582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior da hist\u00f3ria na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, diz Instituto Chico Mendes http://t.co/TtGinYn"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-09-12T22:23:00.000Z",
            "id": "113377095886966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas ganha carro-saf\u00e1ri e portal com r\u00e9plicas de animais http://t.co/YsuO6NC"
        },
        {
            "author_id": "138387693",
            "created_at": "2011-09-12T22:19:10.000Z",
            "id": "113376129573855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito triste com esse incendio na floresta nacional, 80% dela ja foi queimada, quem fez isso tem que pagar #Fdp"
        },
        {
            "author_id": "18221776",
            "created_at": "2011-09-12T22:14:28.000Z",
            "id": "113374949107957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Floresta Nacional t\u00e1 ardendo desde quinta-feira. :(("
        },
        {
            "author_id": "18221776",
            "created_at": "2011-09-12T22:13:05.000Z",
            "id": "113374598594174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas est\u00e1 em chamas :("
        },
        {
            "author_id": "118367376",
            "created_at": "2011-09-12T22:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "RealMORTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "113373487422377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po @RealMORTE  era pra vc ter incendiado o Congresso Nacional, n\u00e3o a floresta nacional\u2026 vc entendeu tudo errado\u2026"
        },
        {
            "author_id": "56095783",
            "created_at": "2011-09-12T22:06:42.000Z",
            "id": "113372991882133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje realizamos belos movimentos que garantiram a preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Jacui diante da obra da BR 448.."
        },
        {
            "author_id": "371803728",
            "created_at": "2011-09-12T22:05:05.000Z",
            "id": "113372584258699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mes de setembro se inicia  na reserva biologica do uma os  trabalho de quelonio no tabulheiro do limao e pintiga...rebio uatuma"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-09-12T22:03:01.000Z",
            "id": "113372065968562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas ganha carro-saf\u00e1ri e portal com r\u00e9plicas de #animais http://t.co/G6i1Ee5 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2011-09-12T21:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "113368238808768514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades \u2013 Piau\u00ed http://t.co/X3oLJqB via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "129878273",
            "created_at": "2011-09-12T21:46:49.000Z",
            "id": "113367987590926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/uKreCB5"
        },
        {
            "author_id": "179656460",
            "created_at": "2011-09-12T21:20:55.000Z",
            "id": "113361469004984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/cfoNtc1"
        },
        {
            "author_id": "58874573",
            "created_at": "2011-09-12T21:20:07.000Z",
            "id": "113361267728715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://ow.ly/6soRv Bras\u00edlia pede CHUVAAAA"
        },
        {
            "author_id": "62073624",
            "created_at": "2011-09-12T21:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113358616303640578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/8d8Dp8Q via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "61630572",
            "created_at": "2011-09-12T21:09:13.000Z",
            "id": "113358526453260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi criminoso\""
        },
        {
            "author_id": "177210580",
            "created_at": "2011-09-12T20:59:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113356180117655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que tacar fogo \u00e9 no fdp que causou o inc\u00eandio na Floresta Nacional, isso sim :@"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-09-12T20:51:23.000Z",
            "id": "113354037323243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio especial no dia da Maratona Internacional em Foz: O Parque Nacional do Igua\u00e7u adotar\u00e1 um hor\u00e1rio especia... http://t.co/5cu7d87"
        },
        {
            "author_id": "357642873",
            "created_at": "2011-09-12T20:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113353260953378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/cYvB4lt via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2011-09-12T20:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "dalmarcondes"
                    }
                ]
            },
            "id": "113352278903230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@dalmarcondes: A Floresta Nacional de Bras\u00edlia teve 70% da sua \u00e1rea queimada ... parece que h\u00e1 interesses imobili\u00e1rios envolvidos.\u201d CRIME"
        },
        {
            "author_id": "98901877",
            "created_at": "2011-09-12T20:34:49.000Z",
            "id": "113349868042461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus...80% da floresta nacional queimada....ai que trag\u00e9dia, e ainda mais q foi criminoso. #triste"
        },
        {
            "author_id": "68983582",
            "created_at": "2011-09-12T20:34:39.000Z",
            "id": "113349826757926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa boa, hein? Inc\u00eancio na floresta nacional pode ter sido criminoso. Pessoal ta achando pouco o sofrimento com essa seca braba... \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "118505112",
            "created_at": "2011-09-12T20:34:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0ab6e2fd2a4fbc1f"
            },
            "id": "113349767857307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional De Bras\u00edlia estar sendo destru\u00edda pelo fogo , #tenso"
        },
        {
            "author_id": "368942721",
            "created_at": "2011-09-12T20:29:16.000Z",
            "id": "113348473029525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a qualidade do ar em Bras\u00edlia est\u00e1 uma das piores dos \u00faltimos anos! E ainda muitas queimadas http://t.co/WvlaymJ acabam com a vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "231950218",
            "created_at": "2011-09-12T20:27:41.000Z",
            "id": "113348073123610625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3os visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Parceria entre Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversi... http://t.co/JbdwisB"
        },
        {
            "author_id": "44649143",
            "created_at": "2011-09-12T20:15:53.000Z",
            "id": "113345105972314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia teve 70% da sua \u00e1rea queimada, cerca de 6.000 hectares. E parece que h\u00e1 interesses imobili\u00e1rios envolvidos."
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2011-09-12T20:14:34.000Z",
            "id": "113344773519196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @betoverissimo: Plano de manejo ilustrado da Flota do Paru,  3a  maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do mundo tropical  http://t.co/1J6LKKK"
        },
        {
            "author_id": "210784918",
            "created_at": "2011-09-12T20:09:17.000Z",
            "id": "113343445187305476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/QFwOxIw #G1"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-12T20:02:17.000Z",
            "id": "113341683617370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/c03JU2h #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T20:02:17.000Z",
            "id": "113341683457998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam controlar inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas:  http://t.co/Xqy5OjF"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-09-12T20:00:01.000Z",
            "id": "113341112785174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional em Brazl\u00e2ndia http://t.co/pVo5e9l"
        },
        {
            "author_id": "19301425",
            "created_at": "2011-09-12T19:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "113334053016580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: O Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto http://t.co/rzt9QcR"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-09-12T19:30:08.000Z",
            "id": "113333593018871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional perde 85% da mata\nhttp://t.co/5v85eLk"
        },
        {
            "author_id": "138475890",
            "created_at": "2011-09-12T19:26:27.000Z",
            "id": "113332663275888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa ao Monumento Natural de Pipa #monadepipa Senador Georgino Avelino, Ar\u00eaz, Goianinha, Tibau do Sul, Canguaretama e Baia Formosa"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-12T19:26:10.000Z",
            "id": "113332593675616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est... http://t.co/xjhVLh4"
        },
        {
            "author_id": "66390007",
            "created_at": "2011-09-12T19:24:57.000Z",
            "id": "113332287864705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia ap\u00f3s o 7 de setembro - http://t.co/iDY2G4K"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-12T19:17:23.000Z",
            "id": "113330382677606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional: As chamas ainda consomem o cerrado na Floresta Nacional... http://t.co/i974zxb"
        },
        {
            "author_id": "209156284",
            "created_at": "2011-09-12T19:16:45.000Z",
            "id": "113330223398912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou destruido, dois dias na floresta nacional, muuuito fogo, combate intenso!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-09-12T19:16:20.000Z",
            "id": "113330118751027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto http://t.co/miXPeLk"
        },
        {
            "author_id": "172880643",
            "created_at": "2011-09-12T19:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Ezequielbeserra"
                    }
                ]
            },
            "id": "113327224807100416",
            "in_reply_to_user_id": "172880643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ezequielbeserra Grande Incendio florestal esta acontecendo agora na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica de Aguas Emendadas Planaltina"
        },
        {
            "author_id": "149117889",
            "created_at": "2011-09-12T19:04:22.000Z",
            "id": "113327104984231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fomos ver a Cabe\u00e7a de Elefante! Um monumento natural. http://t.co/9Xmz92C"
        },
        {
            "author_id": "172880643",
            "created_at": "2011-09-12T19:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113326296066572288",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia incendio na esta\u00e7\u00e3o ecologica de aguas emendadas esecae, corpo de bombeiro."
        },
        {
            "author_id": "351502954",
            "created_at": "2011-09-12T18:56:38.000Z",
            "id": "113325160551030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/09/2011 Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional - http://t.co/RGvDneH #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-09-12T18:55:12.000Z",
            "id": "113324799018807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta #segunda-feira http://t.co/bwZBPcu"
        },
        {
            "author_id": "260531574",
            "created_at": "2011-09-12T18:54:09.000Z",
            "id": "113324534429515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre #RPPN Feliciano Miguel Abdala, em #Caratinga, ser\u00e1 no dia 21 de setembro. fonte: asemanaagora.com.br"
        },
        {
            "author_id": "255496686",
            "created_at": "2011-09-12T18:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 115,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "113322779926994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional http://t.co/Kptgj2z via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "314816042",
            "created_at": "2011-09-12T18:37:36.000Z",
            "id": "113320371264028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 o clima ta foda aqui!! http://t.co/FE5q8dZ"
        },
        {
            "author_id": "308000779",
            "created_at": "2011-09-12T18:32:16.000Z",
            "id": "113319030697377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira .. http://t.co/C5WyxBh \u00e9 muito triste! Cuide da sua sa\u00fade tempo seco!"
        },
        {
            "author_id": "55872571",
            "created_at": "2011-09-12T18:14:46.000Z",
            "id": "113314625273077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/XWz7T7Z #G1"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-12T17:59:48.000Z",
            "id": "113310858205073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente que faz diferen\u00e7a, de Bel\u00e9m a Macap\u00e1: \n        Christoph Jaster, chefe do Parque Nacional das Montanhas do... http://t.co/Cetr3P8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-12T17:56:46.000Z",
            "id": "113310093772193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente que faz diferen\u00e7a, de Bel\u00e9m a Macap\u00e1: \n        Christoph Jaster, chefe do Parque Nacional das Montanhas do... http://t.co/oVt3LAI"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-09-12T17:36:14.000Z",
            "id": "113304926653915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema aprova Plano de Manejo de Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/kawqGlD"
        },
        {
            "author_id": "368492666",
            "created_at": "2011-09-12T17:16:16.000Z",
            "id": "113299904595640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/97axhZP #G1"
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2011-09-12T17:15:59.000Z",
            "id": "113299829941223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional: http://t.co/gD2Hcnz"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-12T17:15:03.000Z",
            "id": "113299598222700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidades DF: Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional http://t.co/NhJk4pU #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T17:15:03.000Z",
            "id": "113299597622919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo continua a destruir vegeta\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional:  http://t.co/mhlClVF"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2011-09-12T17:09:37.000Z",
            "id": "113298231244505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/6p5Jdzn"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-09-12T17:05:28.000Z",
            "id": "113297186351095810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: O inc\u00eandio que destr\u00f3i a Floresta Nacional d... http://t.co/WOBLSnw"
        },
        {
            "author_id": "73003152",
            "created_at": "2011-09-12T16:49:50.000Z",
            "id": "113293252416897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DENUNCIA: s\u00e3o os iluminatti que mandaram atear fogo nas florestas brasileiras, inclusive o kncendio da FLORESTA NACIONAL DE BRASILIA! de RT"
        },
        {
            "author_id": "73003152",
            "created_at": "2011-09-12T16:47:54.000Z",
            "id": "113292764610961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DENUNCIA: s\u00e3o os iluminatti que mandaram atear fogo nas florestas brasileiras, inclusive o kncendio da FLORESTA NACIONAL DE BRASILIA!"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-09-12T16:45:35.000Z",
            "id": "113292182944878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Inc\u00eandio na Floresta Nacional pode ser criminoso http://t.co/JXFZVzj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T16:45:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113292054523686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecidos tentam atear fogo \u00e0 sede do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es . http://t.co/jtvo5i2"
        },
        {
            "author_id": "112578402",
            "created_at": "2011-09-12T16:43:01.000Z",
            "id": "113291534597750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior d hist\u00f3ria! Imagino a agonia dos animais que ali habitavam. Triste. http://t.co/WgK4m5a"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2011-09-12T16:37:39.000Z",
            "id": "113290184329658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio contrata empresa para servi\u00e7os na Reserva Biol\u00f3gica e Arqueol\u00f3gica de Guaratiba (RBAG). http://t.co/bo3GYuh"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-09-12T16:25:28.000Z",
            "id": "113287117320355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/b0nC273 #G1"
        },
        {
            "author_id": "320846648",
            "created_at": "2011-09-12T16:11:36.000Z",
            "id": "113283630956154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da floresta nacional foi destruida pelos inc\u00eandios. Triste isso!"
        },
        {
            "author_id": "54393444",
            "created_at": "2011-09-12T16:10:07.000Z",
            "id": "113283253649145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca j\u00e1 se foi 85% da floresta nacional por causa do inc\u00eandio :s"
        },
        {
            "author_id": "348091671",
            "created_at": "2011-09-12T16:10:02.000Z",
            "id": "113283235110330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. Not\u00edcias BRAS\u00cdLIA-DF http://t.co/dU2X7dW"
        },
        {
            "author_id": "37990911",
            "created_at": "2011-09-12T16:07:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "113282562159419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da floresta nacional \u00e9 queimada. GENTE QUE ABSURDO! Tadinho dos animais. )="
        },
        {
            "author_id": "120207373",
            "created_at": "2011-09-12T16:06:42.000Z",
            "id": "113282396278882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o acabando Bras\u00edlia em Fogo. Tem um inviado do capeta que ta tacando fogo na Floresta Nacional . Al\u00e9m do calor tem a fuma\u00e7a aki ... Ownt"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-12T16:03:27.000Z",
            "id": "113281576720269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://q.gs/OF6z"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2011-09-12T15:59:26.000Z",
            "id": "113280567130333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funbio contrata empresa para servi\u00e7os na Reserva Biol\u00f3gica e Arqueol\u00f3gica de Guaratiba (RBAG). http://t.co/397LbNt"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-12T15:51:52.000Z",
            "id": "113278663746781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/yymOMFr"
        },
        {
            "author_id": "49867619",
            "created_at": "2011-09-12T15:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89083416,
                        -15.76887314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113278481151950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a FLONA e o Parque Nacional em chamas, quem mora na asa do norte est\u00e1 se sentindo em um forno de pizza."
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-12T15:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "113278303430901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira: Administra\u00e7\u00e3o da Flona suspei... http://t.co/AX6DcX2 (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-12T15:45:35.000Z",
            "id": "113277079532994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/TyKX9xI"
        },
        {
            "author_id": "45673668",
            "created_at": "2011-09-12T15:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113275520807997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da mata da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/AvwxIj7 via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2011-09-12T15:35:35.000Z",
            "id": "113274565081313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira dlvr.it/lBsLm"
        },
        {
            "author_id": "203495480",
            "created_at": "2011-09-12T15:32:18.000Z",
            "id": "113273738023276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 85% da Floresta de Bras\u00edlia: http://t.co/CyyenyX"
        },
        {
            "author_id": "350866791",
            "created_at": "2011-09-12T15:31:27.000Z",
            "id": "113273525296570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas ganha carro-saf\u00e1ri e portal com r\u00e9plicas de animais http://t.co/p9JO59F"
        },
        {
            "author_id": "32506125",
            "created_at": "2011-09-12T15:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "113273447563530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @yahoobr: Fogo destr\u00f3i 85% da Floresta de Bras\u00edlia: http://t.co/sVqYHaH"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-12T15:27:03.000Z",
            "id": "113272415609569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/7DfVze5"
        },
        {
            "author_id": "39419745",
            "created_at": "2011-09-12T15:25:52.000Z",
            "id": "113272120351535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 revoltante imaginar que algu\u00e9m tem coragem de colocar fogo na Floresta Nacional do DF."
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-09-12T15:25:05.000Z",
            "id": "113271922392956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo volta a se alastrar na Floresta Nacional nesta segunda-feira http://t.co/MOseCUd"
        },
        {
            "author_id": "326262433",
            "created_at": "2011-09-12T15:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MariiClara"
                    }
                ]
            },
            "id": "113271568817332224",
            "in_reply_to_user_id": "110286083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariiclara vou levar vc la na floresta nacional para vc apagar o incendio l\u00e1......"
        },
        {
            "author_id": "271635355",
            "created_at": "2011-09-12T15:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113270594925113346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia pega fogo. Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 85% da \u00e1rea principal. BAHIA TODO DIA: http://t.co/mr2w9I9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:15:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113269600040394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m aberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos em 2011 e est\u00e1 no bioma Cerrado. http://t.co/lCNH7G5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:14:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113269247731445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das poucas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que apresentam as diversas formas de Cerrado no GO \u00e9 o Parque Nacional das Emas. http://t.co/GVC6ry0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:13:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113268905023250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no bioma \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra. Leia mais: http://t.co/VmoMx7p"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:10:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113268174992048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em MG, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 aberto a visitantes. Saiba mais: http://t.co/UW2q45B"
        },
        {
            "author_id": "372227923",
            "created_at": "2011-09-12T15:05:54.000Z",
            "id": "113267093616599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na Floresta Nacional de Bras\u00edlia Podem Ser Criminosos - 12/09/2011 (TV Record) http://t.co/lUX5Uo3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T15:01:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113265959191576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferentes esp\u00e9cies de flora e fauna do Cerrado s\u00e3o atrativos do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/E4sAvLn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T14:59:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113265361922695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no bioma do Cerrado, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 aberto para visitantes. http://t.co/fawjln1 #diadocerrado"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-12T14:56:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113264705006604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio gerencia ainda 5 Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas, 3 \u00c1reas de Relevantes Interesse Ecol\u00f3gico e uma Reserva Biol\u00f3gica. #diadocerrado"
        },
        {
            "author_id": "218614848",
            "created_at": "2011-09-12T14:55:15.000Z",
            "id": "113264413762535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara (CE) - Hospedagem perfeita e os melhores ventos do mundo para a pr\u00e1tica do Kitesurf voc\u00ea encontra no... http://t.co/G9MODde"
        },
        {
            "author_id": "269442949",
            "created_at": "2011-09-12T14:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 109,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113260531653156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria - Not\u00edcias - maisbrasilia.com http://t.co/GjGMwLy v\u00eda @maisbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-12T14:26:16.000Z",
            "id": "113257119800762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taguatinga, Brasil",
                "id": "0ab6e2fd2a4fbc1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "15301410",
                "name": "Elton Pacheco",
                "username": "eltonpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38607932",
                "name": "veracarvalho",
                "username": "vfhcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596133",
                "name": "Barbosa",
                "username": "CrisPBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370829528",
                "name": "Sociedade Viva",
                "username": "sociedade_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300104098",
                "name": "MeEconomiza",
                "username": "BrittoCristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365872641",
                "name": "Nilmar",
                "username": "nilmarbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200525956",
                "name": "fcastilho",
                "username": "cassst93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176953774",
                "name": "J\u00fanior Rotterdan",
                "username": "rotterdanjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214287290",
                "name": "Bruno Freitas Lopes",
                "username": "brunolopess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251388241",
                "name": "PV Rio Preto",
                "username": "pvriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53527724",
                "name": "mundi\u00e7a",
                "username": "minidepequena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346477173",
                "name": "Brasilia247",
                "username": "Brasilia247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52410043",
                "name": "Priscilla P\u00e2mela",
                "username": "priscillapamela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60436867",
                "name": "Tutu de feij\u00e3o",
                "username": "morais_artur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175855881",
                "name": "Sylvio Malheiro Junior",
                "username": "malheirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46786917",
                "name": "Brasilia em Foco",
                "username": "brasiliaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106187539",
                "name": "The Ark of Noah",
                "username": "thearkofnoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16622435",
                "name": "Raciel Gon\u00e7alves Jr.",
                "username": "raciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28375528",
                "name": "Arca de No\u00e9",
                "username": "arcanoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33210201",
                "name": "Joka Madruga",
                "username": "JokaMadruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29724572",
                "name": "MaRcOs CAiADo",
                "username": "marcoscaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67589677",
                "name": "Alexandre Kranen",
                "username": "arkranen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66166203",
                "name": "Samir Hamady",
                "username": "samirhamady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94336173",
                "name": "Wladimir Maiakovski",
                "username": "wladmaiakovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190011217",
                "name": "Bianca",
                "username": "biadaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138387693",
                "name": "Juh Martins",
                "username": "juhmartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166674697",
                "name": "\u00c1lvaro Pereira",
                "username": "alvaropereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138475890",
                "name": "Ludjanio Rog\u00e9rio",
                "username": "ludjanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66477482",
                "name": "Robson Carvalho",
                "username": "robsoncidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56678650",
                "name": "98 FM Natal",
                "username": "98FMNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9413782",
                "name": "M\u00e1rcia Sanchez Luz",
                "username": "marciasl2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183070544",
                "name": "Not\u00edcia Sertaneja",
                "username": "noticiasert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72876690",
                "name": "Gabriela Speziali",
                "username": "gabispeziali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871988",
                "name": "Bruno Marianno",
                "username": "brunomarianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146114481",
                "name": "Jur\u00eddico iagolves",
                "username": "iagolves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144287883",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9f \ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "LuizFernando80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323793942",
                "name": "Amo_Rio",
                "username": "Amo_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288399668",
                "name": "Pretty Little Liars",
                "username": "SigaPLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332992621",
                "name": "Leonel@",
                "username": "lelar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115806350",
                "name": "Mais.al",
                "username": "portalmaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713710",
                "name": "Paloma Nogueira \u0950",
                "username": "palomanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323335522",
                "name": "Robson Oliveira",
                "username": "Robsson30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33705457",
                "name": "Sistema Solari Podcast",
                "username": "felipesolari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307998939",
                "name": "JNeto_Z",
                "username": "JoseNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136819937",
                "name": "Ponto de Pauta",
                "username": "pontodepauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57711491",
                "name": "Carolina, com A \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "CarolMonper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26998507",
                "name": "novohamburgo.org",
                "username": "novohamburgoORG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117663055",
                "name": "Portal Camb\u00e9",
                "username": "portalcambe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22123723",
                "name": "Fred Navarro",
                "username": "frednavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37609326",
                "name": "Marcio Cacao da Cruz",
                "username": "MarcioCacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304982284",
                "name": "Ubatuba\u2122",
                "username": "WhatzApo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164506497",
                "name": "\u00cdtalo Rodrigues",
                "username": "megaitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116712041",
                "name": "R\u00e1dio Difusora de Mossor\u00f3",
                "username": "difusoramossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364911146",
                "name": "Ekologika",
                "username": "Ekologika2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043398",
                "name": "Guia De Not\u00edcias",
                "username": "GuiaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54005249",
                "name": "Sempre Not\u00edcias",
                "username": "semprenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91598767",
                "name": "Portal Ben\u00edcio",
                "username": "CPTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180916320",
                "name": "F5 News",
                "username": "F5Sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366090457",
                "name": "O piracuruquense",
                "username": "Opiracuruquense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105153879",
                "name": "Assis Carvalho",
                "username": "esportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109245558",
                "name": "Lalo Tadeu",
                "username": "lalotadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228099932",
                "name": "Etasmda",
                "username": "Etasmda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326248415",
                "name": "Eduardo Nunes",
                "username": "Edununes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76732553",
                "name": "O Nacional",
                "username": "JornalONacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41934543",
                "name": "Edgar Pinheiro",
                "username": "edgarpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344101904",
                "name": "Vanessa Lacquaneti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "vanessalacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84142049",
                "name": "Guilherme Minssen",
                "username": "GMINSSEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334317362",
                "name": "patosemcena",
                "username": "patosemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317641517",
                "name": "Luiz Mariz",
                "username": "LuizMariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55693947",
                "name": "Wal Cordeiro",
                "username": "PrWalcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67211465",
                "name": "\u266b\u266b\u2665\u2665 Mimi \u2665\u2665\u266b\u266b",
                "username": "Mimi_Matt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176333",
                "name": "RuralBR",
                "username": "RuralBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326382819",
                "name": "Reforma Pol\u00edtica j\u00e1",
                "username": "rafaelclaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339861780",
                "name": "Japa Loko",
                "username": "japa_LokoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176821662",
                "name": "Lucia Resende #esquerdopataSIM #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9",
                "username": "mluciares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270093620",
                "name": "Amanda Maria",
                "username": "amandamarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92757459",
                "name": "Walter  Tenorio",
                "username": "Mucambocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291758935",
                "name": "Mondo Viagens",
                "username": "MondoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214960117",
                "name": "Bom Dia Taubat\u00e9",
                "username": "bdtaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64074206",
                "name": "Folha da Regiao",
                "username": "folhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214959329",
                "name": "Bom Dia S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "bdsaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123306717",
                "name": "Daniel \u26a1",
                "username": "danielmatias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36785472",
                "name": "Helene Kobelnyk",
                "username": "ohkphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188839869",
                "name": "Aimi Abe",
                "username": "Aimiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86388277",
                "name": "Roberta T. M - VACINA, SIM!",
                "username": "roberta_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299339903",
                "name": "PORTALRIOPRETO\u2122",
                "username": "promoveriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190271330",
                "name": "Wadson Medeiros",
                "username": "wadsonv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83578230",
                "name": "Iago Mentros",
                "username": "imentros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254608022",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o em Dia",
                "username": "InformacaoEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213011601",
                "name": "Portal F9",
                "username": "portalf9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201509390",
                "name": ",",
                "username": "rpereirra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266941796",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131544907",
                "name": "Rog\u00e9rio Veras",
                "username": "roger_veras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190028536",
                "name": "Jorge Stolfi",
                "username": "JorgeStolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24563088",
                "name": "Ju Matos",
                "username": "Yaholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135665116",
                "name": "Mailton Gomes",
                "username": "IMailtonGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104207152",
                "name": "Conapub",
                "username": "conapub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114498104",
                "name": "Wilker Moura",
                "username": "DeputadoAssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153656303",
                "name": "F\u00e1bio Vasconcelos",
                "username": "fabiocesarcv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14536368",
                "name": "Joy Fernandes \ud83d\udc8a\ud83d\udd2c\ud83e\udd8b\ud83d\udc89\ud83d\ude91",
                "username": "joyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368433988",
                "name": "Nglauber Test",
                "username": "nglaubertest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177609049",
                "name": "Duda Montefusco",
                "username": "EduMontefusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140888598",
                "name": "Ana Maria Teste",
                "username": "manateste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195535",
                "name": "Larissa Zocche",
                "username": "_larizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22554305",
                "name": "Alan Fischer e Silva",
                "username": "alanfischer85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320887098",
                "name": "SINDIAGRI",
                "username": "sindiagri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319063138",
                "name": "Roney Santana",
                "username": "RoneySant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279172406",
                "name": "Viagem na Natureza",
                "username": "ViagemNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686866",
                "name": "Sichieri",
                "username": "AC_Sichieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312716996",
                "name": "Kenfell",
                "username": "Kenfell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8226362",
                "name": "Dauro Veras",
                "username": "dauroveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77807656",
                "name": "Clovis Fotos e Videos",
                "username": "ClovisAraujoxam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208309371",
                "name": "Xambio\u00e1 Noticias Catolica",
                "username": "NewsCatolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129902446",
                "name": "Clovis Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClovisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232561330",
                "name": "um iludido",
                "username": "alef_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20141710",
                "name": "Nei Ducl\u00f3s",
                "username": "neiduclos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63524417",
                "name": "Folha Multim\u00eddia",
                "username": "folhamultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118550495",
                "name": "Desperta Caapor\u00e3",
                "username": "despertacaapora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203745711",
                "name": "Jailton DNogueira Jr",
                "username": "JAILTONMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322595924",
                "name": "T\u00e1cio De Sousa",
                "username": "taciots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108475050",
                "name": "lbdl \ud83d\udef8",
                "username": "laurenzdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105531670",
                "name": "20Minutos Brasil",
                "username": "20MinBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535148",
                "name": "itamarjapa",
                "username": "itamarjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288733404",
                "name": "FOR\u00c7A DE EXPRESS\u00c3O",
                "username": "forcaexpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130904269",
                "name": "Roceiro Principiante \ud83e\udd20",
                "username": "jupteraple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "johny kravitz",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371384119",
                "name": "Na Beirada",
                "username": "NaBeirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231597672",
                "name": "marisa fanton",
                "username": "marisafanton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370093755",
                "name": "Jos\u00e9 Alencar Lopes",
                "username": "Clavaforte_iesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134577856",
                "name": "Henrique Buxexa",
                "username": "HenriqueBuxexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102061970",
                "name": "Canuma",
                "username": "canumaagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257163270",
                "name": "Daniel Lemos",
                "username": "danielrlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45041589",
                "name": "Giovana Bisetto",
                "username": "gihbisetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18221776",
                "name": "Unic\u00f3rnica",
                "username": "thainalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118367376",
                "name": "Emico \u00d6\u00bf\u00d6",
                "username": "emicosalum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113194428",
                "name": "MORTE",
                "username": "RealMORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56095783",
                "name": "Joceane Gasparetto",
                "username": "joceane_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371803728",
                "name": "adolfo rodrigues",
                "username": "AdolfoGatoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129878273",
                "name": "PB Acontece",
                "username": "pbacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179656460",
                "name": "Utopia",
                "username": "utopiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58874573",
                "name": "Adriana Vasconcelos VACINA SIM",
                "username": "AdrianaVNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073624",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "rikrdofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61630572",
                "name": "Tet\u00ea.",
                "username": "tetenobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177210580",
                "name": "JULEANA",
                "username": "julianaa_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357642873",
                "name": "Rafaela Lago \u2720",
                "username": "LagoRafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98901877",
                "name": "eva braun",
                "username": "eva_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68983582",
                "name": "Giuliana Tosi",
                "username": "giulianatosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118505112",
                "name": ".",
                "username": "morenajess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368942721",
                "name": "XRadiologia Converge",
                "username": "XRadioConverge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231950218",
                "name": "clicRBS Rio Grande",
                "username": "clicrbs_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210784918",
                "name": "Xuxuu \u273f",
                "username": "xuxuusagahc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301425",
                "name": "Aversus",
                "username": "Aversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66390007",
                "name": "Rafael do Brasil",
                "username": "Br_Rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209156284",
                "name": "Antonio de Jesus",
                "username": "antonio_cbmdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172880643",
                "name": "Ezequiel",
                "username": "Ezequielbeserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149117889",
                "name": "boa-vai-ela",
                "username": "boavaiela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351502954",
                "name": "RadioDifusora690",
                "username": "Difusora690",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260531574",
                "name": "Leo Bai\u00e3o",
                "username": "leobaiaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255496686",
                "name": "Osvaldo Ourives \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ouriwes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314816042",
                "name": "Pequena \ud83d\udc9a\ud83d\udc37",
                "username": "pequenasep1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308000779",
                "name": "Hospital Odontol\u00f3gico CiR",
                "username": "HospitalCIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55872571",
                "name": "Francisco Stuckert",
                "username": "fstuckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368492666",
                "name": "noticia da cidade",
                "username": "noticiaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003152",
                "name": "Jess \uf8ff",
                "username": "JessyPaiixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112578402",
                "name": "Vanuza Freitas",
                "username": "vanuzanutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320846648",
                "name": "Fernanda Galv\u00e3o",
                "username": "FernandaaGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54393444",
                "name": "oi guil\u00e9rme, tudo beeem?",
                "username": "guialvesz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091671",
                "name": "SindiQ Top",
                "username": "SindiQ_Top",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37990911",
                "name": "pri \u2728",
                "username": "priscilagomessg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120207373",
                "name": "Daniel Moura",
                "username": "Daniiel_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49867619",
                "name": "Ricardo Roriz",
                "username": "ricardinhororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45673668",
                "name": "wilson yoshio",
                "username": "wilsonyoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203495480",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "boyporreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350866791",
                "name": "ASCOB",
                "username": "AscobCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32506125",
                "name": "FDEANDREA",
                "username": "fdeandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39419745",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "rodrigo_fnandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326262433",
                "name": "Italo Miranda",
                "username": "italomiranda3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703466375961042945",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "MariiClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271635355",
                "name": "BAHIA TODO DIA",
                "username": "bahiatododia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372227923",
                "name": "TV News BRAZIL",
                "username": "TVNewsBRAZIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218614848",
                "name": "Salvador Descontos",
                "username": "ssadescontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269442949",
                "name": "Everton de Castro",
                "username": "evertoncastro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365328118957932545",
                "name": "maisbrasilia",
                "username": "maisbrasilia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "113857225935683584",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze09a50vmor0vukpxd9dj9lixu0zh",
        "oldest_id": "113257119800762369",
        "result_count": 487
    }
}