{
    "data": [
        {
            "author_id": "104879784",
            "created_at": "2011-09-12T14:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 92,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113256054229434369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/5v4VxNb via @maisbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "87521512",
            "created_at": "2011-09-12T14:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 92,
                        "username": "maisbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "113255691573141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/x5gbaut via @maisbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "62158883",
            "created_at": "2011-09-12T14:19:19.000Z",
            "id": "113255373242241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/IzO1GQU"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-09-12T14:10:42.000Z",
            "id": "113253201498746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AuEluB0"
        },
        {
            "author_id": "104211662",
            "created_at": "2011-09-12T14:04:00.000Z",
            "id": "113251516646821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/qYKhUvN"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-12T13:53:17.000Z",
            "id": "113248821479350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maioria do efetivo combate as chamas na Floresta Nacional e no Jardim Bot\u00e2nico, onde o fogo continua consumindo o cerrado"
        },
        {
            "author_id": "26854714",
            "created_at": "2011-09-12T13:51:22.000Z",
            "id": "113248338345857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 devastou 85% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/gjLROY3"
        },
        {
            "author_id": "360718269",
            "created_at": "2011-09-12T13:47:00.000Z",
            "id": "113247240453242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos\nInc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "42300711",
            "created_at": "2011-09-12T13:19:54.000Z",
            "id": "113240418900119554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 as not\u00edcias sobre os inc\u00eandios em Bras\u00edlia apontam que cerca de 85% da mata da Floresta Nacional foi devastada. A seca j\u00e1 dura 94 dias."
        },
        {
            "author_id": "88811994",
            "created_at": "2011-09-12T13:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "isoikos"
                    }
                ]
            },
            "id": "113237487358455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @isoikos: \u00c9 um absurdo permitirmos que 85% do Parque Nacional seja destru\u00eddo. #digonaoasqueimadas"
        },
        {
            "author_id": "182392642",
            "created_at": "2011-09-12T13:07:49.000Z",
            "id": "113237380403707906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um absurdo permitirmos que 85% do Parque Nacional seja destru\u00eddo. #digonaoasqueimadas"
        },
        {
            "author_id": "201445849",
            "created_at": "2011-09-12T12:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "113234074042236929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca este v\u00eddeo -- Fogo no Parque Nacional http://t.co/U4sl3co via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "309094695",
            "created_at": "2011-09-12T12:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.089351,
                        -22.465688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "113231600023650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os, Petr\u00f3polis / RJ / Brasil http://t.co/GgdakR7"
        },
        {
            "author_id": "61250931",
            "created_at": "2011-09-12T12:43:54.000Z",
            "id": "113231357580279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Segunda-feira e a fuma\u00e7a continua em Bras\u00edlia!! 21.000 ha queimados, especialmente na floresta nacional e jardim bot\u00e2nico!!"
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2011-09-12T12:19:14.000Z",
            "id": "113225151394480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria - http://t.co/RiATam1"
        },
        {
            "author_id": "133071945",
            "created_at": "2011-09-12T12:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "113223708209983490",
            "in_reply_to_user_id": "35524446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecodebate\"Inc\u00eandio destr\u00f3i 85% da Floresta Nacional no DF\"Todos os anos se repetem inc\u00eandios. Prova de que Administra\u00e7\u00e3o ali \u00e9 zero."
        },
        {
            "author_id": "334857667",
            "created_at": "2011-09-12T12:00:33.000Z",
            "id": "113220450007519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://t.co/GfiiLj5 #Riomais20"
        },
        {
            "author_id": "28489736",
            "created_at": "2011-09-12T11:52:11.000Z",
            "id": "113218345326739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta pior inc\u00eandio em 12 anos: Pelo menos 80% da \u00e1rea j\u00e1 foi atingida pelas chamas http://t.co/56SQEfm"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-09-12T11:20:08.000Z",
            "id": "113210278870650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta inc\u00eandio desde quinta-feira. Fogo j\u00e1 consumiu 80% da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "165558208",
            "created_at": "2011-09-12T11:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "113207415067000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecodebate:Inc\u00eandio destr\u00f3i 85%daFloresta Nacional noDF http://t.co/WWIAA0D PFederal investigar\u00e1 se os inc\u00eandios tiveram origem criminosa"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-12T11:00:03.000Z",
            "id": "113205224352649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 85% da Floresta Nacional no DF http://t.co/mNQTSD9 Pol\u00edcia Federal investigar\u00e1 se os inc\u00eandios tiveram origem criminosa"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:34.000Z",
            "id": "113204852682784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edl... http://t.co/xVY9jww"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:31.000Z",
            "id": "113204837377777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de B... http://t.co/83lSwtS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:29.000Z",
            "id": "113204829869981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/EIUrskI"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:28.000Z",
            "id": "113204827248525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/NS2YjQf"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:28.000Z",
            "id": "113204826384498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/BzqT8k7"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:27.000Z",
            "id": "113204823586910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Br... http://t.co/nR9UdSK"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:23.000Z",
            "id": "113204807073935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bra... http://t.co/pKZ6gRO"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:21.000Z",
            "id": "113204797477359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/fpw7jZi"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204785464885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/9qxLR5F"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204784999309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/SXfEDF9"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204784328220672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/dF0ANA9"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204783405477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/5WratPi"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-12T10:58:18.000Z",
            "id": "113204782306574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas se alastram em Bras\u00edlia; h\u00e1 suspeita de inc\u00eandios criminosos: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/sMeGPUu"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2011-09-12T10:41:39.000Z",
            "id": "113200593664876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o tenho d\u00favida que os inc\u00eandios que tomaram conta do Parque Nacional de Bras\u00edlia e do Parque Ecol\u00f3gico do Guar\u00e1 s\u00e3o criminosos"
        },
        {
            "author_id": "17234169",
            "created_at": "2011-09-12T10:39:35.000Z",
            "id": "113200075404091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia mais quente do ano, 13% de umidade, floresta nacional se destruindo... gente, vamo fazer a dan\u00e7a da chuva a\u00ed. quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-09-12T10:20:45.000Z",
            "id": "113195334754246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/1bR0dEK"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-09-12T09:59:56.000Z",
            "id": "113190095640723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria : Blog do Cafezinho \nwww.docafezinho.com.br"
        },
        {
            "author_id": "40092740",
            "created_at": "2011-09-12T08:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "marif_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0ab6e2fd2a4fbc1f"
            },
            "id": "113167626682900480",
            "in_reply_to_user_id": "29512930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marif_ http://t.co/8LidVDa s\u00f3 pra voc\u00ea ter uma ideia de como aqui t\u00e1 quente e seco"
        },
        {
            "author_id": "54623389",
            "created_at": "2011-09-12T05:46:12.000Z",
            "id": "113126240747143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria\nhttp://t.co/K62DbJb"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-09-12T05:41:25.000Z",
            "id": "113125038835777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/7L66f4j #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "37191761",
            "created_at": "2011-09-12T05:41:23.000Z",
            "id": "113125031260848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/bQM1Ni9"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2011-09-12T05:41:23.000Z",
            "id": "113125030501691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/t4XpPVA"
        },
        {
            "author_id": "46409160",
            "created_at": "2011-09-12T04:53:50.000Z",
            "id": "113113061333811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NHC2H Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 80% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. www.radiogaucha.com.br"
        },
        {
            "author_id": "161276088",
            "created_at": "2011-09-12T04:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "JoanaDarc_T"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "username": "JanaT_Brandao"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 78,
                        "username": "JoyceFHT"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "JosueFHT"
                    }
                ]
            },
            "id": "113108397947228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiindo do Parque Nacional de Ubajara Haha @JoanaDarc_T #Luana @JanaT_Brandao @JoyceFHT e @JosueFHT http://t.co/kM1Zv5D"
        },
        {
            "author_id": "54537959",
            "created_at": "2011-09-12T04:26:31.000Z",
            "id": "113106187595165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/EgVmtwE"
        },
        {
            "author_id": "168772292",
            "created_at": "2011-09-12T03:39:57.000Z",
            "id": "113094471020847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/7QQvX3z #G1"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2011-09-12T03:39:16.000Z",
            "id": "113094296219037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria.\nhttp://t.co/2Qo6H3F"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-09-12T03:30:37.000Z",
            "id": "113092122663587841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/cfgVJgz"
        },
        {
            "author_id": "48526037",
            "created_at": "2011-09-12T03:02:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "113085071589781506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/u0Znkl5 quando sai do RJ e fiz escala pra DF eu vi um incendio desses no avi\u00e3o q"
        },
        {
            "author_id": "40092740",
            "created_at": "2011-09-12T03:01:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113084738574630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/8LidVDa OLHA QUE BELEZA ESSA CAPITAL DO MEU BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "39103068",
            "created_at": "2011-09-12T02:56:51.000Z",
            "id": "113083624261287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/sza38hW"
        },
        {
            "author_id": "164269787",
            "created_at": "2011-09-12T02:42:57.000Z",
            "id": "113080126434050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo mal educado de bras\u00edlia que fica jogando ponta de cigarro na floresta nacional. Nesse clima seco e sem chuva. #conci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2011-09-12T01:55:58.000Z",
            "id": "113068303492194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Clima Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/qURvPCo"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2011-09-12T01:44:45.000Z",
            "id": "113065479559581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: fogo destr\u00f3i 85% da Floresta Nacional: Ou\u00e7a na CBN http://t.co/BE4nZMr"
        },
        {
            "author_id": "68064289",
            "created_at": "2011-09-12T01:38:42.000Z",
            "id": "113063955357892610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regionais : Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/TWccPHI"
        },
        {
            "author_id": "192037176",
            "created_at": "2011-09-12T01:38:42.000Z",
            "id": "113063954946850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regionais : Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/CRot9hU"
        },
        {
            "author_id": "69097615",
            "created_at": "2011-09-12T01:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gustavofcs"
                    }
                ]
            },
            "id": "113061276279767040",
            "in_reply_to_user_id": "141220303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavofcs Inc\u00eandio numa reserva florestal ai (Floresta  Nacional de Brasilia)... n\u00e3o soube?"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-12T01:21:57.000Z",
            "id": "113059743014203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/mIVNyGL #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "191187935",
            "created_at": "2011-09-12T01:21:32.000Z",
            "id": "113059638135619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/Qjg9a61"
        },
        {
            "author_id": "364530112",
            "created_at": "2011-09-12T01:14:52.000Z",
            "id": "113057956832083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso ae, queima tudo\nhttp://t.co/nfDza5G"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-09-12T01:05:57.000Z",
            "id": "113055713609265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O inc\u00eandio que destr\u00f3i a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) desde a \u00faltima quinta-feira (8... http://t.co/gZNLIEd #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-12T01:05:51.000Z",
            "id": "113055688690892803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/IJH2mRS"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-09-12T01:02:18.000Z",
            "id": "113054796751183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da... http://t.co/uj4R4Ds"
        },
        {
            "author_id": "67625714",
            "created_at": "2011-09-12T01:02:18.000Z",
            "id": "113054794926661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/zirta9E"
        },
        {
            "author_id": "83724117",
            "created_at": "2011-09-12T01:02:17.000Z",
            "id": "113054791927730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o VB Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/whrMJXk"
        },
        {
            "author_id": "147675499",
            "created_at": "2011-09-12T00:55:44.000Z",
            "id": "113053143465607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/V92QxfO"
        },
        {
            "author_id": "186993882",
            "created_at": "2011-09-12T00:54:37.000Z",
            "id": "113052862984110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria (Vote Brasil): Share With Friends:  |  | ... http://t.co/IXRQS6e"
        },
        {
            "author_id": "40759472",
            "created_at": "2011-09-12T00:51:47.000Z",
            "id": "113052149914677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera marcando trilha e acampar no Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os. Depois de eu passar um litro de repelente vou feliz da vida :D"
        },
        {
            "author_id": "173293947",
            "created_at": "2011-09-12T00:50:48.000Z",
            "id": "113051903486730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria (Vote Brasil): Share With Friends:  |  | ... http://t.co/9FdI4eC"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-09-12T00:50:48.000Z",
            "id": "113051903155380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria (Vote Brasil): Share With Friends:  |  | ... http://t.co/3QelBIQ"
        },
        {
            "author_id": "82773144",
            "created_at": "2011-09-12T00:37:28.000Z",
            "id": "113048544671301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Xingu."
        },
        {
            "author_id": "23828713",
            "created_at": "2011-09-12T00:29:53.000Z",
            "id": "113046639618437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria - http://t.co/crB7nc9"
        },
        {
            "author_id": "290197576",
            "created_at": "2011-09-12T00:29:28.000Z",
            "id": "113046531464105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o calor infeliz, e ainda o homem colocando fogo na floresta nacional, ta foda de respirar"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-09-12T00:29:16.000Z",
            "id": "113046482256531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que Floresta P\u00fablica http://t.co/4TOd5J6"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2011-09-12T00:27:14.000Z",
            "id": "113045972636024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/3epRqcl #G1"
        },
        {
            "author_id": "112553087",
            "created_at": "2011-09-12T00:20:06.000Z",
            "id": "113044175846514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85% da Flona de BSB, foi queimada. Putz o trem ta fei. http://t.co/Gz2vLdT"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-09-12T00:03:00.000Z",
            "id": "113039871827902465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia enfrenta o pior inc\u00eandio da hist\u00f3ria   - http://t.co/vuF1wDn"
        },
        {
            "author_id": "52437186",
            "created_at": "2011-09-11T23:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113038240906358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/GpPsWoQ"
        },
        {
            "author_id": "126156506",
            "created_at": "2011-09-11T23:47:06.000Z",
            "id": "113035870386397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime!!! Centenas de focos s\u00e3o criminosos!!! \u201c@folha_com: Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/i3j94ag\u201d"
        },
        {
            "author_id": "263391556",
            "created_at": "2011-09-11T23:46:55.000Z",
            "id": "113035825612210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste o  inc\u00eandio na Floresta Nacional do DF..."
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2011-09-11T23:35:02.000Z",
            "id": "113032833064386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que se tenha um plano de manejo para o Parque Nacional de jurubatiba Urgente."
        },
        {
            "author_id": "68285528",
            "created_at": "2011-09-11T23:30:48.000Z",
            "id": "113031770391322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Kymowv4 Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "65539417",
            "created_at": "2011-09-11T23:27:54.000Z",
            "id": "113031038728548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio l\u00e1 no parque nacional de Bras\u00edlia e d\u00e1 pra ver o fogo daqui de casa."
        },
        {
            "author_id": "52724486",
            "created_at": "2011-09-11T23:22:22.000Z",
            "id": "113029647364657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria. http://t.co/qrwGizC"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-09-11T23:14:20.000Z",
            "id": "113027626662244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Inc\u00eandio na Floresta Nacional de #Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria  http://t.co/Z8DEzL9"
        },
        {
            "author_id": "83248370",
            "created_at": "2011-09-11T23:05:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113025517531299842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomar um banho gelado aqui, pq calor \u00e9 a mato.... pegando fogo no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "199631892",
            "created_at": "2011-09-11T23:05:28.000Z",
            "id": "113025394277494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta temperatura na nossa capital; RT \"@folha_com: Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/V85wQ0S\""
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-11T23:04:01.000Z",
            "id": "113025030509694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qOHlkRj #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-09-11T22:58:18.000Z",
            "id": "113023591225892865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/2V01Aj2"
        },
        {
            "author_id": "96156915",
            "created_at": "2011-09-11T22:58:00.000Z",
            "id": "113023515019575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/OEkX17l"
        },
        {
            "author_id": "124557991",
            "created_at": "2011-09-11T22:56:29.000Z",
            "id": "113023131240771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VNews &gt; Meio Ambiente &gt; Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/DYB1cqI via @SiteVNews"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:57.000Z",
            "id": "113021993581936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:50.000Z",
            "id": "113021962732834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/9OYRl8i #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:43.000Z",
            "id": "113021935520202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:37.000Z",
            "id": "113021907716145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:29.000Z",
            "id": "113021875931721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/IOHTRF0 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:25.000Z",
            "id": "113021858537930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:23.000Z",
            "id": "113021848370937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:13.000Z",
            "id": "113021809552654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/9OYRl8i"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:06.000Z",
            "id": "113021780234473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:04.000Z",
            "id": "113021770835046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:51:02.000Z",
            "id": "113021761850839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/U915k4B #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:58.000Z",
            "id": "113021744582885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FkMB19r #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:55.000Z",
            "id": "113021732985643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/iPi2lyn #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:55.000Z",
            "id": "113021730431311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:52.000Z",
            "id": "113021720180428802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfXSN6u #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:49.000Z",
            "id": "113021708935507970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Echf5qB"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:42.000Z",
            "id": "113021676878434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:39.000Z",
            "id": "113021666614980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:21.000Z",
            "id": "113021590769381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo ... http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:06.000Z",
            "id": "113021527506694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/Echf5qB"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 99,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "113021518098874368",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FysrpcV @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 99,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "113021517784297472",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9IW1ozi @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:50:04.000Z",
            "id": "113021516681187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo p... http://t.co/Echf5qB #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:55.000Z",
            "id": "113021482451476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Q17RkQW #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:53.000Z",
            "id": "113021471730827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PnZZEc3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:50.000Z",
            "id": "113021458606858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tRiENR7"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:49.000Z",
            "id": "113021457637978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/GDxIEVo"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:49.000Z",
            "id": "113021457281458177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Os inc\u00eandios destru\u00edram neste domingo parte de uma floresta... http://t.co/4dpsl3O"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:49.000Z",
            "id": "113021453812768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EIH1eHI #folha"
        },
        {
            "author_id": "39493095",
            "created_at": "2011-09-11T22:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "113021268621656064",
            "in_reply_to_user_id": "241343661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasilia_hoje: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/SgZpeft"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2011-09-11T22:48:34.000Z",
            "id": "113021141991432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/hBmuWEp"
        },
        {
            "author_id": "196226904",
            "created_at": "2011-09-11T22:47:36.000Z",
            "id": "113020899485171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "183638502",
            "created_at": "2011-09-11T22:44:11.000Z",
            "id": "113020037866061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenso @folha_com: Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/xRHbCdf"
        },
        {
            "author_id": "312252142",
            "created_at": "2011-09-11T22:43:47.000Z",
            "id": "113019935957061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/zYEtp4S"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-11T22:42:44.000Z",
            "id": "113019671057399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/X2m6lY4"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-11T22:42:43.000Z",
            "id": "113019670642180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/AOtWzIS"
        },
        {
            "author_id": "55268024",
            "created_at": "2011-09-11T22:41:29.000Z",
            "id": "113019358971834369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/71mWCVG #folha"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2011-09-11T22:40:03.000Z",
            "id": "113018998676926466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/yb1lAFH"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-11T22:39:54.000Z",
            "id": "113018959149793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: \n\n\tO inc\u00eandio que destr\u00f3i a Floresta Naci... http://t.co/HiskIlU"
        },
        {
            "author_id": "159697855",
            "created_at": "2011-09-11T22:13:09.000Z",
            "id": "113012227325431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ UM MOTIVO P/ CELEBRAR O NOVO GOVERNADOR DO DF &gt;&gt;&gt; http://t.co/NgTowhL &lt;&lt;&lt; EMPASTELARAM ARRUDA P/ ISSO... #SOSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2011-09-11T22:07:00.000Z",
            "id": "113010680956846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/kkuWOdo"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-11T21:49:57.000Z",
            "id": "113006387654688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/pQkWs1U"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:10.000Z",
            "id": "113005186481524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flon... http://t.co/rm5RrhB"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005177996443648",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/wW6kWND @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005177920954369",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/oV32j8C @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005176541024256",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/OSpfwY6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113005176536825856",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/Yekfles @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:08.000Z",
            "id": "113005175836381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da... http://t.co/m7V4wh2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:06.000Z",
            "id": "113005167493922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/BIujmRA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:05.000Z",
            "id": "113005165770055682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/s652JjU"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:05.000Z",
            "id": "113005165400952833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/2BYg7Br"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-11T21:45:04.000Z",
            "id": "113005160896266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da ... http://t.co/1oSlg1B"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:58.000Z",
            "id": "113005136753864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/UekBFPC"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:58.000Z",
            "id": "113005136065998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da F... http://t.co/Qwosyfn"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:56.000Z",
            "id": "113005125626372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/8BZfp0t G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005123877347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% d... http://t.co/NqyVKLA #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005123659251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/BHRczmT"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005123214643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/21mGmgB"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-11T21:44:55.000Z",
            "id": "113005122740682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/diVoaAt"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-11T21:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "113004769299275777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% ... http://t.co/uexySCE (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-11T21:39:02.000Z",
            "id": "113003642482737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://q.gs/O9d6"
        },
        {
            "author_id": "50656136",
            "created_at": "2011-09-11T21:31:42.000Z",
            "id": "113001796879908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/B6hKU7P"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:18.000Z",
            "id": "113001191306305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:16.000Z",
            "id": "113001186487058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/r897zmY"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:16.000Z",
            "id": "113001186348634113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/tLZuHOy"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001180002652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Gu1bU9X"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179809718273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% ... http://t.co/oR5KGNi #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179671310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/KpOKk0T"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179650334722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/gVF5Ft8"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179537092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/QswxUcH"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179453194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/TtEyRkO"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179268648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/ynKkEiQ"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179256070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/rYwg7pZ"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001179105083393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/IT8HRUA"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178543034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/bR9UfMq"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178488512514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/DZBvz9W"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178320736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Gt6McIX"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:15.000Z",
            "id": "113001178278789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Mo9Elq7"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001178165555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/mYtRfMs"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001177888735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/tZunP32"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001177314115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/TX87cVO"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001177301528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/RzLGkn5"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001177150529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/3hXKmEt"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001176865312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/dGrdyAw"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001176517181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/3Kg5QbL"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001176466849793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/qTLzTzK"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001176349425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/F73ga6u"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001176227786753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/0d2mvpg"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001176185843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/hsaMtRX"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175984504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/rqR9Lle"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175758012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/MJGGqD9"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175737057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/vuOeoTC"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175648960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/K7DLUNv"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175619616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/rcV50q8"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175363760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/pGmaqrd"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175275679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/y4sCoTq"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175112089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/VwuqMmB"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001175007232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/NS5AOiP"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174923354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/A6LxxUG"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174860435458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/QGheDKP"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174856253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/x1grJQ0"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174784933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/rIIAVYN"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174445195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/FA3wvfg"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174357123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/btkpCGX"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174344531971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/zn2N2VH"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174336159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/WqxWbVt"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001174050942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/3a9bQcM"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:14.000Z",
            "id": "113001173996404738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/ytquF5F"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173946073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/5JWRpAk"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173782503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/YjvHHzj"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173744754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/XznbyiS"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173597954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/R84RlbV"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173581172737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/HybvD3J"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173488906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/5hQMlTh"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173333716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/O1rp0gi"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173295968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/wkd9fpQ"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001173098827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/O6uQPUG"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172952023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/MiUWWja"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172775866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/UxHEiCq"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172742311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/KliCzfx"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172654231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/LLbmT5y"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172561960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/wRBc7qP"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172557774849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/rNtv8lH"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172520022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/S1Qeu7x"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172461301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/08KI9yt"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172213825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/52WCJYu"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001172134146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Nd3PqXg"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001171966377985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/C0FipWn"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001171886686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/I31KqGq"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001171861516288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/HZGH0Zc"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001171786018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/yxEvmJ3"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001171639205889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/abT5UJu"
        },
        {
            "author_id": "77499218",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:13.000Z",
            "id": "113001171366580225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/MsIaf3S"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:12.000Z",
            "id": "113001167998554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Bl2SCqG"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:11.000Z",
            "id": "113001165008027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/4B9dx1V"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:10.000Z",
            "id": "113001160310403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flon... http://t.co/Gu1kuPZ"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:07.000Z",
            "id": "113001148641853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1... http://t.co/ojnr5A8"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:07.000Z",
            "id": "113001148344045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/GH0utqF"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:07.000Z",
            "id": "113001147740061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da ... http://t.co/qGmhtFX"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:07.000Z",
            "id": "113001146959921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o IC... http://t.co/D8coHSJ [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:07.000Z",
            "id": "113001146116870146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com... http://t.co/ktwQg8s #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:07.000Z",
            "id": "113001145928134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com... http://t.co/THBlWRy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:06.000Z",
            "id": "113001144556584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/ObNeW3V"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:06.000Z",
            "id": "113001142803382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/EwgcekO"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:06.000Z",
            "id": "113001142723678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/FITCLt2"
        },
        {
            "author_id": "192739407",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:06.000Z",
            "id": "113001142572687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/WrUNn1w"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:06.000Z",
            "id": "113001140735578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/HVcIU7k"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:05.000Z",
            "id": "113001136855859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flon... http://t.co/AJ4UPR0"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-09-11T21:29:03.000Z",
            "id": "113001128853110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% d... http://t.co/VxkbGxv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:53.000Z",
            "id": "113001087702794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% d... http://t.co/zjhDdX5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:46.000Z",
            "id": "113001059118612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% d... http://t.co/StYuoj9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113001053238198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/WU2XpAN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113001037606043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/97B2CCi #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113001029339070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/JcIQMpf #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113001024536580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/3U5Djcl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113001004596862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/VnIjjFo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113001003246288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/g08Ti23 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000998146019330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/PIedZAv #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000981268140033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/rqUwjPd #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000966168641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/sl3QQAz #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000953795448834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/NJEMWKt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000941610991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/LtcxVTk #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000925521649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/rhpt2fA #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000919041454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/ZVkDumS #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000904365572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/XpqDwbF #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000895788232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/ZCc405Y #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000892470534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/qL6zX5z #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-09-11T21:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000880596459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/ftmqxt9 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000863504678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/4ThgfOJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000856487604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/XbACRI6 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000848547790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/UfxbeWk #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000834819833858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/udaf3eZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000825659473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/TNJToQI #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000812552257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/F8gS7Zh #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000804536958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/P1Bbg39 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000788850253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/97KdMVt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000781417943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/wIn8ywm #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000773431988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/U1ukIaI #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000746269683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/CQJcVpP #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000726883610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/H9CJEbq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000720889950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/eY9QJtn #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000714824982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/jtwIDlm #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000698131660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/zxpt2nM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000697582206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/0KOYi3c #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000681232797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/PxRwIdy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000673435590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/Oze9mKK #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000666263339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/SA5EpuY #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000650446614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/1lw6HGW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000627625398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/toCpvcJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-09-11T21:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000618154663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/jqlZE4y #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000590942019585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/RTHYE4x #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000564668891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/mO7Tydu #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000561145679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/KS5UGVd #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000550785753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/4mYAdyf #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000542111936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/dSoZXBo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000533110964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/gkxxKzs #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000518988742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/wJQTf7T #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000513422901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/7KXccq8 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000504308666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/j1T8eih #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000500844183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/W3A3rNV #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000490010292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/Nh4tY4K #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000479549693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/2zkJGxM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000471932846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/Le6UTu7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000464861245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/OSDM5Uo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000457361825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/icEg00E #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000439775105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/u14S5YN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000435572412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/SvemZKt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000424373628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/dYjnxxq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000410616299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/OWmzdiV #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000401439166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/h0KFazD #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000393625186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/Usk8ezq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000392635322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/5yVlpkX #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000379448426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/SlnOaK1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198191119",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 3,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000377124790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1df: Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/uTiZRqp"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000373484126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/7fusVk4 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-09-11T21:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000363912724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/tDuNS7b #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000356430094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/hmr4pS8 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000352940441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/cYt0i1Y #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000341569671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/PIiUzxy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000333596307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/igxbjwV #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000328055623681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/S7pE2WJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000321286025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acor... http://t.co/KzJkm1e #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:46.000Z",
            "id": "113000302059339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/OEErYMh"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:46.000Z",
            "id": "113000301950283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/nhVn3dT"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:44.000Z",
            "id": "113000295952433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/bGYymZV"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:44.000Z",
            "id": "113000295897890818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/AWjG2fa"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:44.000Z",
            "id": "113000294954172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/SW78lhh"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:43.000Z",
            "id": "113000289795182593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flon... http://t.co/beeRYdN"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:41.000Z",
            "id": "113000281767288833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1r... http://t.co/A3wQ7av #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:40.000Z",
            "id": "113000277803667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/Ocv9wZz"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:40.000Z",
            "id": "113000277690425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/FzxHI3o"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:40.000Z",
            "id": "113000277015134209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/lFnXfaB"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:40.000Z",
            "id": "113000276981596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/RhstlS2"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-11T21:25:39.000Z",
            "id": "113000272632086529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria: De acordo com o ICMBio, 85% de \u00e1rea da Flona... http://t.co/4OG2Ce7"
        },
        {
            "author_id": "56858982",
            "created_at": "2011-09-11T21:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 3,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "113000092121829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1df Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria glo.bo/p22Hpz\ng1.globo.com/distrito-federal"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-09-11T21:23:04.000Z",
            "id": "112999623538388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/ouRHy3o"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-09-11T21:22:07.000Z",
            "id": "112999383066349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/GssVraN"
        },
        {
            "author_id": "153106181",
            "created_at": "2011-09-11T21:20:06.000Z",
            "id": "112998877992452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "85 % da floresta nacional t\u00e1 queimada ):"
        },
        {
            "author_id": "60085510",
            "created_at": "2011-09-11T21:14:54.000Z",
            "id": "112997566953684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita fuma\u00e7a ainda sai do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Malditas queimadas! http://t.co/25Z7GqZ"
        },
        {
            "author_id": "345693478",
            "created_at": "2011-09-11T21:01:05.000Z",
            "id": "112994092518084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volc\u00e1n Poas - Parada para Reflex\u00e3o ! http://t.co/TkF3ncc"
        },
        {
            "author_id": "371087708",
            "created_at": "2011-09-11T20:17:41.000Z",
            "id": "112983171162841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Como nosso Cristo Redentor!!!! Na estradinha do Parque Nacional de Itatiaia, Furnas, O bichinho que gostou da minha cal\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "38511279",
            "created_at": "2011-09-11T19:51:32.000Z",
            "id": "112976587460313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 destaque nacional - Portal da Clube - portaldaclube.globo.com http://t.co/p10b6Un"
        },
        {
            "author_id": "261356910",
            "created_at": "2011-09-11T19:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "112971883158310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional volta a queimar e 105 bombeiros tentam impedir as chamas http://t.co/xliZek3 via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "62306975",
            "created_at": "2011-09-11T19:32:39.000Z",
            "id": "112971838262489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hercules acabou de passar aqui por cima em dire\u00e7\u00e3o ao parque nacional de Bras\u00edlia.Tem q ser muita \u00e1gua mesmo,pois o fogo \u00e9 grande!"
        },
        {
            "author_id": "55277066",
            "created_at": "2011-09-11T19:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "112964336057712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/ITakMjb"
        },
        {
            "author_id": "364565884",
            "created_at": "2011-09-11T19:00:43.000Z",
            "id": "112963799073566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia foi controlado com a participa\u00e7\u00e3o de BMs, Militares da AMAN, volunt\u00e1rios e Brigadistas do Parque."
        },
        {
            "author_id": "306222710",
            "created_at": "2011-09-11T18:45:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "igturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "112959849175855104",
            "in_reply_to_user_id": "71333677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @igturismo Trekking nos alpes italianos: Saiba como unir exerc\u00edcios e aventura no Parque Nacional de Gran Paradiso bit.ly/qZRbea"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-09-11T18:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 50,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "112948651155931136",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PARAGUAY | @ecoviagem | defensores del chaco e parque nacional ybycui | http://t.co/ngvPZz8"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-09-11T18:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 50,
                        "username": "EcoViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "112948649725669376",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #PARAGUAY | @ecoviagem | defensores del chaco e parque nacional ybycui | http://t.co/TbjLMCs"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-11T17:59:00.000Z",
            "id": "112948270296350722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidades DF: Floresta Nacional volta a queimar e 105 bombeiros tentam impedir as chamas http://t.co/wVIM2E0 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-11T17:59:00.000Z",
            "id": "112948269818191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional volta a queimar e 105 bombeiros tentam impedir as chamas:  http://t.co/EguDj0Q"
        },
        {
            "author_id": "225026151",
            "created_at": "2011-09-11T17:47:58.000Z",
            "id": "112945494317203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekking nos alpes italianos: Saiba como unir exerc\u00edcios e aventura no Parque Nacional de Gran Paradiso http://t.co/dP0PmhH"
        },
        {
            "author_id": "282346407",
            "created_at": "2011-09-11T17:07:49.000Z",
            "id": "112935389932691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To saindo do parque nacional serra dos orgaos, muito legal aki =D"
        },
        {
            "author_id": "68861123",
            "created_at": "2011-09-11T16:58:12.000Z",
            "id": "112932968896528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou na casa da minha namorada e depois no parque nacional da cidade saHusahsauhsausah  bye bye"
        },
        {
            "author_id": "355990852",
            "created_at": "2011-09-11T16:32:28.000Z",
            "id": "112926491897114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu, acabou a fumacaaaa, bombeiros de brasilia com apoio da FAB controlam incendio na floresta nacional..."
        },
        {
            "author_id": "137173173",
            "created_at": "2011-09-11T15:20:16.000Z",
            "id": "112908324617469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo como destino nosso querido Piau\u00ed, iremos ao Parque Nacional Serra da Capivara. =D"
        },
        {
            "author_id": "68861123",
            "created_at": "2011-09-11T15:04:01.000Z",
            "id": "112904231761092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na agropecuaria/ banca / Feira/ Ryu locadora/ Super mercado e mais tarde no parque nacional da cidade SHUasHusahsau"
        },
        {
            "author_id": "130687668",
            "created_at": "2011-09-11T14:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "realbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "112896448798011392",
            "in_reply_to_user_id": "132407886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realbonner \"A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 sem \u00e1gua at\u00e9 para beber e pelo visto os bombeiros s\u00f3 aparecer\u00e3o quando a RPPN do Cara\u00e7a pegar fogo.\""
        },
        {
            "author_id": "130687668",
            "created_at": "2011-09-11T14:22:53.000Z",
            "id": "112893883519741952",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo \"A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 sem \u00e1gua at\u00e9 para beber e pelo visto os bombeiros s\u00f3 aparecer\u00e3o quando a RPPN do Cara\u00e7a pegar fogo.\""
        },
        {
            "author_id": "46786917",
            "created_at": "2011-09-11T14:10:43.000Z",
            "id": "112890820096557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF vai investigar se inc\u00eandio na Floresta Nacional foi criminoso: O tempo seco no Distrito Federal sempre vem ac... http://t.co/jp2vqeD"
        },
        {
            "author_id": "8205912",
            "created_at": "2011-09-11T14:02:49.000Z",
            "id": "112888832696926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros t\u00eam dificuldade para combater focos de inc\u00eandio, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/rpDuXk8"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2011-09-11T13:50:35.000Z",
            "id": "112885752471355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia Stories,... http://t.co/bppJQMX"
        },
        {
            "author_id": "309098730",
            "created_at": "2011-09-11T13:20:37.000Z",
            "id": "112878210609451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animai... http://t.co/r7m16AV"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2011-09-11T13:20:37.000Z",
            "id": "112878210575892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animai... http://t.co/qdzBEB2"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-09-11T13:20:37.000Z",
            "id": "112878210039037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animai... http://t.co/9hACAbc"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-09-11T13:20:37.000Z",
            "id": "112878209955139586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Animai... http://t.co/5FydNjj"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-09-11T12:57:39.000Z",
            "id": "112872430078398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola: O Minist\u00e9rio do Ambiente de Angola est\u00e1 desenvolvendo... http://t.co/MmWIIiu"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2011-09-11T12:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "112869951290875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola http://t.co/ujelYkY via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "31122419",
            "created_at": "2011-09-11T12:46:14.000Z",
            "id": "112869559366717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural n\u00e3o est\u00e3o obrigadas a possui-las. Forte abra\u00e7o, amigos."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-09-11T12:43:33.000Z",
            "id": "112868883689512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Investimentos protegem fauna de parque nacional de Angola http://t.co/abB2NWx"
        },
        {
            "author_id": "36311611",
            "created_at": "2011-09-11T11:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "112854800982487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Correio Braziliense -  DF - Corpo de Bombeiros tenta controlar mais um inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/P67zHZj via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "94283339",
            "created_at": "2011-09-11T11:46:12.000Z",
            "id": "112854452683288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um foco de inc\u00eandio na Floresta Nacional...onde vamos parar???"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-11T11:06:25.000Z",
            "id": "112844438660853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Pol\u00edcia Federal deve apurar se o fogo na Floresta Nacional foi criminoso http://t.co/xxjufBA #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-11T11:06:25.000Z",
            "id": "112844437872328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deve apurar se o fogo na Floresta Nacional foi criminoso:  http://t.co/XDoXFUC"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-11T03:52:26.000Z",
            "id": "112735225729130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/fy9Nmg9"
        },
        {
            "author_id": "210701921",
            "created_at": "2011-09-11T03:00:45.000Z",
            "id": "112722216117997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1\"Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc~endio na Floresta Nacional\"-Ta pegando fogo,ta pegando fogo....."
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-11T00:29:46.000Z",
            "id": "112684220299739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://q.gs/O3hn"
        },
        {
            "author_id": "84660505",
            "created_at": "2011-09-11T00:24:11.000Z",
            "id": "112682817275699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo sufoca a Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF: http://t.co/F2pGLOI  EDUCA\u00c7\u00c3O \u00c9 TUDO!"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-11T00:15:18.000Z",
            "id": "112680580432396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Cataratas ficam entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. http://t.co/TyKX9xI"
        },
        {
            "author_id": "219552818",
            "created_at": "2011-09-11T00:08:10.000Z",
            "id": "112678783814868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional  http://t.co/6MYlWVD Muitos s\u00e3o inc\u00eandios criminosos.At\u00e9 c\u00e3es usam."
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-10T23:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "112675649084329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fo... http://t.co/vn1t5Zg (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2011-09-10T23:45:13.000Z",
            "id": "112673009768218627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin..."
        },
        {
            "author_id": "269810381",
            "created_at": "2011-09-10T23:45:11.000Z",
            "id": "112673001635446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin..."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-09-10T23:39:07.000Z",
            "id": "112671476020293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/44oVc2K"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-09-10T23:39:07.000Z",
            "id": "112671473675673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/EdhVujH: g1: Corpo de Bomb... http://t.co/ydRaW1C"
        },
        {
            "author_id": "306704498",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:17.000Z",
            "id": "112668998843379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/xsBUl0L"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:17.000Z",
            "id": "112668998830796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/7eBLTtl"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:17.000Z",
            "id": "112668998537199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/fbrP5wP"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "112668996951740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/ZfkVLZ8"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "112668996725256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/GyWKG5s"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "112668996653953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/SlQ3paz"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 95,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "112668996649762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/G0zv01N (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "112668995638919169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/iz6uInn"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:16.000Z",
            "id": "112668995244662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/NF5nHAy"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:15.000Z",
            "id": "112668990433796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a ati... http://t.co/qT5m5Jc"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "112668987564883969",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/53WWoEZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "112668985656479744",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/JcAN2L6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "112668985169952768",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/Ahycw0n @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "112668985056690176",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/1HF3v1V @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:13.000Z",
            "id": "112668982439452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou ... http://t.co/yyijxDN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:13.000Z",
            "id": "112668981642530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/P6VK6MH"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:13.000Z",
            "id": "112668981470576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/bVxXb3U"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:12.000Z",
            "id": "112668979125948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/PtEprOq"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:12.000Z",
            "id": "112668977871851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/Znu9jmh"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:11.000Z",
            "id": "112668974499639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a... http://t.co/8UjAHZK"
        },
        {
            "author_id": "354030917",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:09.000Z",
            "id": "112668965104398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas: conhe\u00e7a melhor nosso patrim\u00f4nio.\nhttp://t.co/afrCMUU"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:08.000Z",
            "id": "112668962789142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a ... http://t.co/ET11eBP"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:08.000Z",
            "id": "112668962499731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/iqvzN2C"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:08.000Z",
            "id": "112668961358888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/SqjlCRv"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668954585071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/iOoogsX"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668954434088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/AmjNp2A"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668954228559873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/XAbp4q9 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668953788162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/qe6IDo1"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668953188376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/uxjs2Gu"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668953041575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fog... http://t.co/sJ2eKDG #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:06.000Z",
            "id": "112668952815091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional: Depois de uma tr\u00e9gua o fogo voltou a atin... http://t.co/I8bxFRZ"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-09-10T23:29:04.000Z",
            "id": "112668946523623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/8XIX5j9"
        },
        {
            "author_id": "42935252",
            "created_at": "2011-09-10T23:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 38,
                        "username": "pensatrix"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 53,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "112668145579327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou antecipar a ida ao Rio. Tem vaga, @pensatrix? RT @g1df Bombeiros tentam controlar novo inc\u00eandio na Flor. Nacional http://t.co/KaUVrix"
        },
        {
            "author_id": "368695933",
            "created_at": "2011-09-10T23:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jgalvarenga"
                    }
                ]
            },
            "id": "112667580761772032",
            "in_reply_to_user_id": "87539199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgalvarenga Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/BMH2hII"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-09-10T23:22:05.000Z",
            "id": "112667188132978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/IwH4MH6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-10T23:22:04.000Z",
            "id": "112667183414394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros tenta controlar novo inc\u00eandio na Floresta Nacional http://t.co/TuSCU19"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2011-09-10T21:48:04.000Z",
            "id": "112643528768765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cont..e o Parque Nacional das Emas, em Mineiros."
        },
        {
            "author_id": "132203634",
            "created_at": "2011-09-10T21:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "112634703684714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei @rafinhabastos eu v\u00ed tr\u00eas avi\u00f5es da esquadr\u00edlha da fuma\u00e7a sobrevondo a floresta nacional no DF. Ser\u00e1 que eles vieram abastecer?"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-09-10T20:43:44.000Z",
            "id": "112627339363483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios continuam na Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Correio Braziliense) http://t.co/X2Eylib"
        },
        {
            "author_id": "191575731",
            "created_at": "2011-09-10T20:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "112624255123996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Inc\u00eandio volta a castigar Floresta Nacional na tarde deste s\u00e1bado http://t.co/a6SUxO5 via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-10T20:22:24.000Z",
            "id": "112621968943087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] PF deve investigar ind\u00edcios de inc\u00eandios criminosos na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ddAKXP7"
        },
        {
            "author_id": "119731647",
            "created_at": "2011-09-10T20:20:12.000Z",
            "id": "112621416347738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EQUIPE DA UTFPR ENCONTRA AVE RARA EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA - http://t.co/6jKjUDe"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2011-09-10T19:42:52.000Z",
            "id": "112612022251814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 controlado http://t.co/f5T4QnQ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-09-10T19:36:18.000Z",
            "id": "112610367900893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 em hor\u00e1rio diferenciado no dia da Maratona: http://t.co/m9kK4Sy"
        },
        {
            "author_id": "159650288",
            "created_at": "2011-09-10T19:06:45.000Z",
            "id": "112602929428570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que caia a m\u00e3o do fdp que colocou fogo na floresta nacional de \nBras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "42947510",
            "created_at": "2011-09-10T19:05:27.000Z",
            "id": "112602602847485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passou um avi\u00e3o da FAB voando t\u00e3o baixo que chega deu medo. estava indo pro parque nacional ajudar a combater o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2011-09-10T18:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 49,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "112596384410112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wildfires in the Cara\u00e7a National Park, Brazil RT @cbnbhz: Inc\u00eandio ressurge no Parque Nacional do Cara\u00e7a http://t.co/IZkHBZY"
        },
        {
            "author_id": "34010475",
            "created_at": "2011-09-10T18:05:18.000Z",
            "id": "112587467282071553",
            "in_reply_to_user_id": "77908400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CotidianoHC  moro perto no Parque Nacional...muita fuma\u00e7a pela manh\u00e3 ...me entende?"
        },
        {
            "author_id": "21888804",
            "created_at": "2011-09-10T18:03:18.000Z",
            "id": "112586965311946752",
            "in_reply_to_user_id": "144057063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio j\u00e1 est\u00e1 sob controle da FAB. @RadarBlitzDF SAB 14:50 ClicaBSB: Incendio volta a queimar Floresta Nacional http://t.co/C6EEX77"
        },
        {
            "author_id": "43437362",
            "created_at": "2011-09-10T17:51:30.000Z",
            "id": "112583995555983361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o parque nacional pega fogo de novo... ai ai brasilia"
        },
        {
            "author_id": "34036156",
            "created_at": "2011-09-10T17:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "112583238756745217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Cerca de 100 bombeiros tentam controlar mais um inc\u00eandio no Parque Nacional:  http://t.co/TbNlw3H"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-10T17:48:04.000Z",
            "id": "112583129088270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Cerca de 100 bombeiros tentam controlar mais um inc\u00eandio no Parque Nacional http://t.co/jXhoDEy #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-10T17:48:04.000Z",
            "id": "112583127737704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cerca de 100 bombeiros tentam controlar mais um inc\u00eandio no Parque Nacional:  http://t.co/HiY6XFr"
        },
        {
            "author_id": "63488005",
            "created_at": "2011-09-10T17:32:31.000Z",
            "id": "112579216087859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hercules da FAB j\u00e1 despejou \u00e1gua 6 vezes hoje nas imedia\u00e7\u00f5es do Aeroporto no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Cada despejo s\u00e3o 12.000 litros."
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2011-09-10T17:15:19.000Z",
            "id": "112574885959696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a castigar Floresta Nacional na tarde deste s\u00e1bado: bit.ly/rgC02N"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-10T17:15:03.000Z",
            "id": "112574822223069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Inc\u00eandio volta a castigar Floresta Nacional na tarde deste s\u00e1bado http://t.co/aA0ER7x #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-10T17:15:03.000Z",
            "id": "112574821870739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a castigar Floresta Nacional na tarde deste s\u00e1bado:  http://t.co/lFG57jb"
        },
        {
            "author_id": "218851002",
            "created_at": "2011-09-10T17:01:36.000Z",
            "id": "112571434215292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog doa a quem doer: Parque Nacional das Sete Cidades foi destaque em q... http://t.co/EAwJMYR"
        },
        {
            "author_id": "95767656",
            "created_at": "2011-09-10T16:49:06.000Z",
            "id": "112568290794156034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na minha casa tem tantos cactus que da pra abrir o parque nacional dos cactus."
        },
        {
            "author_id": "184338800",
            "created_at": "2011-09-10T16:37:28.000Z",
            "id": "112565360737271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volc\u00e1n Poas - Parada para Reflex\u00e3o !: Agnaldo Pereira Miguel has added a photo to the pool:\n\nFo... http://t.co/SuGoVuX"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-09-10T16:13:30.000Z",
            "id": "112559332729700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 controlado http://t.co/hBP5yya"
        },
        {
            "author_id": "51126936",
            "created_at": "2011-09-10T15:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.6515721,
                        -15.6234553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "112547337938804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendios no DF podem fechar o aero JK, fuma\u00e7a e muito fogo. A Floresta Nacional queimou mais de 50% lament\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "365154385",
            "created_at": "2011-09-10T15:03:38.000Z",
            "id": "112541746742829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, os g\u00eameos plantaram \u00e1rvores na Floresta Nacional, em Leicestershire."
        },
        {
            "author_id": "29555503",
            "created_at": "2011-09-10T15:02:37.000Z",
            "id": "112541493381705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver o avi\u00e3o que faz chover. Parecia estar a caminho do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "63119613",
            "created_at": "2011-09-10T14:44:37.000Z",
            "id": "112536964066066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Itatiaia-RJ \u00e9 controlado. http://t.co/N8D5WiH"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-09-10T14:41:26.000Z",
            "id": "112536160668102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Verde: INC\u00caNDIOS ATINGEM FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA E ... http://t.co/fLNDwK6"
        },
        {
            "author_id": "40865410",
            "created_at": "2011-09-10T13:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "maaxluciano"
                    }
                ]
            },
            "id": "112519730031624192",
            "in_reply_to_user_id": "66827942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaaxLuciano T\u00e1 bom CARALHA vou Quarta-Feira no Parque Nacional Residencial Arborizado e Desenfreado UMB\u00da... \\o/"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-10T13:09:10.000Z",
            "id": "112512943064760320",
            "in_reply_to_user_id": "245433158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RotasVerdes est\u00e1 hoje em Presidente Figueiredo, na Grande Manaus (AM) para dar in\u00edcio aos trabalhos na 15a unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "46730860",
            "created_at": "2011-09-10T13:03:55.000Z",
            "id": "112511620726530049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "65% da Floresta Nacional (Flona 1) no DF j\u00e1 foi queimado."
        },
        {
            "author_id": "131170109",
            "created_at": "2011-09-10T09:30:49.000Z",
            "id": "112457991529312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog doa a quem doer: Parque Nacional das Sete Cidades foi destaque em q... http://t.co/iN5Qs5o"
        },
        {
            "author_id": "252123913",
            "created_at": "2011-09-10T09:30:16.000Z",
            "id": "112457855247982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"onso\" de Bielsa (Parque Nacional de Ordesa) http://t.co/kyY5QTG"
        },
        {
            "author_id": "134639266",
            "created_at": "2011-09-10T07:34:39.000Z",
            "id": "112428757536616449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fator RRH: Parque da cidade \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: O Parque Natural Municipal da Cidade do Natal Dom Nivaldo ... http://t.co/JWjVSRd"
        },
        {
            "author_id": "236628654",
            "created_at": "2011-09-10T05:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "112397921537900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/TWHbnyL Parque Nacional: Sete Cidades (Piau\u00ed)"
        },
        {
            "author_id": "65539417",
            "created_at": "2011-09-10T05:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "dudahcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "112395749643399168",
            "in_reply_to_user_id": "71176248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudahcruz Antes fosse s\u00f3 queimadas aqui. J\u00e1 queimou boa parte do parque nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "35720445",
            "created_at": "2011-09-10T03:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "teronstes"
                    }
                ]
            },
            "id": "112362955370278912",
            "in_reply_to_user_id": "56156600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teronstes desde ontem a tarde a floresta nacional ta pegando fogo. O inc\u00eandio \u00e9 ali perto da qng."
        },
        {
            "author_id": "305988026",
            "created_at": "2011-09-10T01:43:37.000Z",
            "id": "112340416371769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CB: Inc\u00eandio na Floresta Nacional est\u00e1 controlado, garantem os bombeiros."
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-10T01:36:58.000Z",
            "id": "112338745897910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Inc\u00eandio na Floresta Nacional est\u00e1 controlado, garantem os bombeiros http://t.co/AMXPo8Q #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-10T01:36:58.000Z",
            "id": "112338745788862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional est\u00e1 controlado, garantem os bombeiros:  http://t.co/S2rHWgt"
        },
        {
            "author_id": "57445314",
            "created_at": "2011-09-10T01:31:45.000Z",
            "id": "112337433542135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional do Iguaz\u00fa + barzinho na Argentina com a galera, tomando aqueeela Quilmes + parada no Duty Free = Exaust\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58521011",
            "created_at": "2011-09-10T00:47:06.000Z",
            "id": "112326197010108418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema/PA aprova plano de manejo para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o Par\u00e1. http://t.co/HCP4aqC"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-09-10T00:37:02.000Z",
            "id": "112323663839236097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Foto \u2013 Cachoeira Aiuruoca \u2013 Parque Nacional de Ita... http://t.co/bxA2W3q"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2011-09-10T00:29:50.000Z",
            "id": "112321850775842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea do IBGE e da Floresta Nacional (Flona): http://t.co/o6hCbeE"
        },
        {
            "author_id": "84121683",
            "created_at": "2011-09-10T00:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "mesquita_adv"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "Alanfbrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "112321009033547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena =( \u201c@mesquita_adv: Queimada castiga o Parque Nacional de Bras\u00edlia... Lembra @Alanfbrum ? Lugar lindo, com piscina de \u00e1gua mineral!! :)\u201d"
        },
        {
            "author_id": "153825845",
            "created_at": "2011-09-09T23:57:30.000Z",
            "id": "112313711775059969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tv de Tudo: Parque Nacional do Xingu: Rodrigo Alvarez fala sobre a s\u00e9rie Xingu http://t.co/gZQ4Aqk"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2011-09-09T23:52:14.000Z",
            "id": "112312389097099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de BSB queima e a capital do Brasil agoniza  frente a colunas  de fuma\u00e7a. Submersa, Santa Catarina some nas \u00e1guas. #Clima"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2011-09-09T23:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "112308885846638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades \u2013 Piau\u00ed http://t.co/X3oLJqB via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "66744054",
            "created_at": "2011-09-09T23:13:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "112302606935789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do \u201cCara\u00e7a\u201d: espantosamente lindo!! http://t.co/IwUM2Zu"
        },
        {
            "author_id": "45878096",
            "created_at": "2011-09-09T23:02:44.000Z",
            "id": "112299930974044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu: Rodrigo Alvarez fala sobre a s\u00e9rie Xingu http://t.co/ByzGJXD"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-09-09T22:50:29.000Z",
            "id": "112296849121095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco do Parque Nacional de Sete Cidades -- http://t.co/58f9nP7"
        },
        {
            "author_id": "128919242",
            "created_at": "2011-09-09T22:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "username": "UOLEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "112293746858672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador inclui no C\u00f3digo Florestal permiss\u00e3o de desmatar \u00e1rea protegida para construir est\u00e1dios http://t.co/mAMB5zR via @UOLEsporte #UOL"
        },
        {
            "author_id": "232888193",
            "created_at": "2011-09-09T22:22:01.000Z",
            "id": "112289685266644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema aprova plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o-Par\u00e1 http://t.co/S2aGZxb"
        },
        {
            "author_id": "79053459",
            "created_at": "2011-09-09T22:06:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "112285742960619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pqp, o parque nacional ta destruidooo junto com o jardim bot\u00e2nico e o c\u00e9u ainda t\u00e1 cinza desde ontem ;s nessas hrs prefiro chuva."
        },
        {
            "author_id": "370888475",
            "created_at": "2011-09-09T21:37:03.000Z",
            "id": "112278365431537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz ... a floresta nacional de Brasilia pegando fogo... ser\u00e1 que teremos a sorte de que se alastre ao planalto??? Esperanca, esperanca!!"
        },
        {
            "author_id": "56771499",
            "created_at": "2011-09-09T21:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "LostLet"
                    }
                ]
            },
            "id": "112276572165246976",
            "in_reply_to_user_id": "33358258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LostLet \u00c9 a sua TERRA pegando fogo!!! Uma amiga postou no FACE dela... Deve ser o Parque Nacional ou o Jardim Bot\u00e2nico."
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2011-09-09T21:17:15.000Z",
            "id": "112273382569033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o Monumento Natural Regional da Pedreira do Campo em Santa Maria, a ilha mais antiga dos A\u00e7ores http://t.co/iJ2yzwo"
        },
        {
            "author_id": "231950218",
            "created_at": "2011-09-09T21:10:29.000Z",
            "id": "112271680742764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furg comemora com semin\u00e1rio os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Evento ocorre na pr\u00f3xima segunda-feira, a p... http://t.co/Gkp9sMR"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-09-09T21:07:05.000Z",
            "id": "112270825977167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil tem tantos Parques Nacionais maravilhosos... Um deles \u00e9 o Parque Nacional de Tumucumaque, no Amap\u00e1. http://t.co/SRV5qZ2"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2011-09-09T20:54:09.000Z",
            "id": "112267570131894272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo consegue comprar \u00e1rea privada e duplica Parque Nacional.\nPesquisadores acreditam que novas descobertas p... http://t.co/A33rpD2"
        },
        {
            "author_id": "203966516",
            "created_at": "2011-09-09T20:34:05.000Z",
            "id": "112262517698478081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional queimando ontem. Vista da Comercial Norte em Taguatinga DF. http://t.co/g0OMi6x"
        },
        {
            "author_id": "261155253",
            "created_at": "2011-09-09T20:16:25.000Z",
            "id": "112258076895232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades destaque em quadro da TV Globo - 180graus.com http://clig.at/bwt http://ligadona.tv"
        },
        {
            "author_id": "329043654",
            "created_at": "2011-09-09T20:05:45.000Z",
            "id": "112255392582602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pow vei,aki ta com um cheiro horrivel de fuma\u00e7a por causa do inc\u00eandio na Floresta Nacional de Brasilia ontem.quase num durmo com falta de ar"
        },
        {
            "author_id": "68467005",
            "created_at": "2011-09-09T19:40:13.000Z",
            "id": "112248965235347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque nacional da Croacia http://t.co/Z9ifGFV"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-09-09T19:29:26.000Z",
            "id": "112246252292407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 destaque nacional -&gt; http://t.co/wkGMgLe"
        },
        {
            "author_id": "107872733",
            "created_at": "2011-09-09T19:25:26.000Z",
            "id": "112245246905163777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades preserva monumentos geol\u00f3gicos http://t.co/xLnruOf"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-09-09T19:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "112245018739224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/jIEg001 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2011-09-09T19:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 120,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "112244164325937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades ganha destaque em quadro do programa Jornal Hoje, da TV Globo: http://t.co/wyWus3D via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-09-09T19:20:26.000Z",
            "id": "112243985375956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades preserva monumentos geol\u00f3gicos:  http://t.co/Fqx4tpo"
        },
        {
            "author_id": "133017721",
            "created_at": "2011-09-09T19:20:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "112243891201245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da UTFPR-CM encontra ave rara na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Luiziana - http://t.co/JkFuIHj"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-09-09T19:16:21.000Z",
            "id": "112242958962671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito universit\u00e1rios embarcam em aventura rumo ao Parque Nacional do Xingu e acampam em redes da Kampa: http://t.co/jtVo1Js (via @BlogKampa)"
        },
        {
            "author_id": "217829111",
            "created_at": "2011-09-09T19:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Bruna_Pereira10"
                    }
                ]
            },
            "id": "112240618847207424",
            "in_reply_to_user_id": "326256902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruna_Pereira10 TIPO ISSO DERAM PRA QUEIMAR AT\u00c9 O PARQUE NACIONAL....TENSO"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-09-09T18:52:35.000Z",
            "id": "112236978040344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reinaugura a Estrada da Pedra Bonita  http://t.co/SOnfsEo"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-09-09T18:50:52.000Z",
            "id": "112236545884438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio  http://t.co/ynfE5Ix"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marif_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marif_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marif_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoyceFHT].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoyceFHT",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoyceFHT"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taguatinga, Brasil",
                "id": "0ab6e2fd2a4fbc1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "104879784",
                "name": "\u00c1guas Claras-DF",
                "username": "dfaguasclaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365328118957932545",
                "name": "maisbrasilia",
                "username": "maisbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87521512",
                "name": "Renata",
                "username": "Tagainve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62158883",
                "name": "Viagem Ins\u00f3lita",
                "username": "viageminsolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104211662",
                "name": "Policeshop",
                "username": "policeshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26854714",
                "name": "portalGAZ",
                "username": "portalGAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360718269",
                "name": "Amaz\u00f4niaVerde",
                "username": "AmazoniaCabocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42300711",
                "name": "Luiz Carlos Busato",
                "username": "lcbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88811994",
                "name": "Adrielle Saldanha",
                "username": "adrielesaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182392642",
                "name": "IS\u00d3IKOS",
                "username": "isoikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201445849",
                "name": "Rafah Borges",
                "username": "rafahsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309094695",
                "name": "Roberta Daudt",
                "username": "DaudtRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61250931",
                "name": "Gerson Luis Ben",
                "username": "gersonben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133071945",
                "name": "Guy Furtado Andrade",
                "username": "guyfandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334857667",
                "name": "Rio + 20",
                "username": "Rio_mais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28489736",
                "name": "Not\u00edcias de SC",
                "username": "scnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165558208",
                "name": "Adrianna",
                "username": "Adrianna_ST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17234169",
                "name": "fenotipicamente solteira",
                "username": "sandney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302146529",
                "name": "docafezinho",
                "username": "docafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40092740",
                "name": "reclamanna",
                "username": "annajota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623389",
                "name": "Buscar  Not\u00edcias",
                "username": "BuscarNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37191761",
                "name": "Alagoas em Foco",
                "username": "alagoasemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161276088",
                "name": "D'arc",
                "username": "JoanaDarc_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343789060",
                "name": "Jana Brand\u00e3o",
                "username": "JanaT_Brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312027958",
                "name": "@Perfect for God",
                "username": "JosueFHT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54537959",
                "name": "Bruno Oliveira Costa",
                "username": "BrunoCosta___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168772292",
                "name": "Edwin Keizer",
                "username": "ED_AMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526037",
                "name": "Raisa \ud83c\udf35",
                "username": "isacampps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39103068",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "danielsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164269787",
                "name": "B\u00e1rbara carvalho",
                "username": "Barbarawondr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68064289",
                "name": "AM Noticias",
                "username": "amnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192037176",
                "name": "VoteBrasil.com",
                "username": "VoteBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69097615",
                "name": "Cassiano Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carimarso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141220303",
                "name": "Gustavo Felipe",
                "username": "gustavofcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191187935",
                "name": "Carolina Sanilsa",
                "username": "CarolSanilsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364530112",
                "name": "Fabiano Oliveira",
                "username": "_FabianoOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625714",
                "name": "Jornal de Hoje",
                "username": "jornaldehoje_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83724117",
                "name": "SC - Not\u00edcias",
                "username": "noticiassc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147675499",
                "name": "Luiz Canavieira",
                "username": "LuizCanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186993882",
                "name": "Infloripa",
                "username": "infloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40759472",
                "name": "Luana Andrade",
                "username": "LuuhAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173293947",
                "name": "Fredson Wander",
                "username": "Fredsinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82773144",
                "name": "kara danvers \ud83c\udff9",
                "username": "anklebiter_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23828713",
                "name": "45 GRAUS",
                "username": "portal45graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290197576",
                "name": "gabriel",
                "username": "Gabrielsqcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112553087",
                "name": "Jourdan Calil",
                "username": "jourdancalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437186",
                "name": "Juliano Sousa fotografia",
                "username": "julianodraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126156506",
                "name": "Carlos Zimmer Jr",
                "username": "carloszimmerjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263391556",
                "name": "Blog 7 em 1",
                "username": "blog7em1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68285528",
                "name": "Helena Cavalcanti",
                "username": "florcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65539417",
                "name": "S\u00edlvia Lima",
                "username": "maisquepleura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52724486",
                "name": "Luiz Halan",
                "username": "LuizHalann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83248370",
                "name": "DJ Juninho Portugal",
                "username": "marcos_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199631892",
                "name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti\ud83d\udc89",
                "username": "RJ_Lorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123306717",
                "name": "Daniel \u26a1",
                "username": "danielmatias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96156915",
                "name": "Emmanuel Medeiros",
                "username": "Maano_Doido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124557991",
                "name": "Aline Santiago  \u0950",
                "username": "Alinechanning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190271330",
                "name": "Wadson Medeiros",
                "username": "wadsonv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39493095",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Anlugole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196226904",
                "name": "oprofessordanoticia",
                "username": "profdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183638502",
                "name": "Fernando Soeiro",
                "username": "fernandosoeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312252142",
                "name": "GATITO  RT_news",
                "username": "Twiticias_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55268024",
                "name": "Roberta Andrade #VacinaJ\u00e1",
                "username": "AndradeeRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159697855",
                "name": "kika_Rio",
                "username": "kika_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50656136",
                "name": "Ant\u00f4nio H. P. J\u00fanior",
                "username": "JuniorPinzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77499218",
                "name": "Rob Luck \u3010\u30c4\u3011 \u200f",
                "username": "RobsonLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192739407",
                "name": "Mateus Guimar\u00e3es",
                "username": "mateusjatenee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198191119",
                "name": "Andrei JB Mendes",
                "username": "Andreijbmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56858982",
                "name": "Caroline RC \ud83d\udc89VACINA J\u00c1!",
                "username": "Caroline_lines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153106181",
                "name": "Let\u00edcia Henrique",
                "username": "letshenriquesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60085510",
                "name": "Rodrigo Coimbra",
                "username": "rodbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345693478",
                "name": "ires de castro",
                "username": "ires_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371087708",
                "name": "Liz Terra\ud83d\udc9a\ud83d\udc96",
                "username": "Castor_IBLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38511279",
                "name": "adelmo paixao",
                "username": "adelmopneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261356910",
                "name": "Kamaiur\u00e1",
                "username": "kamaiurAhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62306975",
                "name": "Jacson Artson",
                "username": "jacsonartson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55277066",
                "name": "Mestre Wellington",
                "username": "mewellington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364565884",
                "name": "Naldo Fran\u00e7a",
                "username": "JosFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306222710",
                "name": "Bia Mignolo",
                "username": "viajenodetalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189367019",
                "name": "Gain Cash",
                "username": "igturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225026151",
                "name": "iG Sa\u00fade",
                "username": "igsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282346407",
                "name": "PablooGomes",
                "username": "_PablooGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68861123",
                "name": "Diellison Bruno",
                "username": "Diellison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355990852",
                "name": "JORGE DE OLIVEIRA",
                "username": "souz_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137173173",
                "name": "Ed Wall-E \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ed_vie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130687668",
                "name": "N\u00e1dia de S\u00e1",
                "username": "nadinhasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132407886",
                "name": "Marcos Mel",
                "username": "realbonner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46786917",
                "name": "Brasilia em Foco",
                "username": "brasiliaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098730",
                "name": "Glauco Maia SDM",
                "username": "GlaucoMaiaSDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31122419",
                "name": "Marcos Aur\u00e9lio",
                "username": "MarcosPFN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36311611",
                "name": "elmiro anselmo",
                "username": "elmiro_anselmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94283339",
                "name": "Andr\u00e9a Escorel",
                "username": "andreaescorel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210701921",
                "name": "rafael romualdo",
                "username": "rafaromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84660505",
                "name": "Edilson Barbosa-Advogado",
                "username": "Edilson_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219552818",
                "name": "ti\u00ea-sangue",
                "username": "ubikitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269810381",
                "name": "Pac. Wallet Zun",
                "username": "hi48hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306704498",
                "name": "Minha Para\u00edba",
                "username": "MinhaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354030917",
                "name": "Florestas do ES",
                "username": "florestasdoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42935252",
                "name": "Rodrigo Ramthum \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rodrigoramthum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18186734",
                "name": "pensatrix",
                "username": "pensatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368695933",
                "name": "Amanda Cotti",
                "username": "amanda_cotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128055330",
                "name": "Jos\u00e9 g alvarenga",
                "username": "jgalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132203634",
                "name": "Cleberson Osternes",
                "username": "Clebersondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191575731",
                "name": "MOVIMENTOUNIVERSITAR",
                "username": "MUBBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119731647",
                "name": "Jota Agostinho",
                "username": "blogdojota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159650288",
                "name": "Mr.",
                "username": "rodrigososantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42947510",
                "name": "Paula M.",
                "username": "pm2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34010475",
                "name": "Isah Messias",
                "username": "IsahMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21888804",
                "name": "Antonio Rosado \uf8ff",
                "username": "arjcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43437362",
                "name": "O nome n\u00e3o pode estar em branco",
                "username": "TheRealRudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036156",
                "name": "\ud83c\udf35 Lorena Ver\u00f4nica \ud83c\udf35",
                "username": "Lory_Veronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63488005",
                "name": "Marcos Bau",
                "username": "marcosbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218851002",
                "name": "Micko Silva",
                "username": "mickosilvaphb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95767656",
                "name": "Que gira pesada",
                "username": "diAlmeidaMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184338800",
                "name": "borneolegion",
                "username": "borneolegion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51126936",
                "name": "Tom \uf8ff\u2708\ufe0e\u2653\ufe0e\u26a3\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "TomBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365154385",
                "name": "Corvina e Grifin\u00f3rio",
                "username": "2AlunosHogwarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29555503",
                "name": "afagundes",
                "username": "afagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40865410",
                "name": "Matheus Toko",
                "username": "MatheusToko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66827942",
                "name": "Max Luciano",
                "username": "maaxluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46730860",
                "name": "Stella Maris Bortoni",
                "username": "StellaBortoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131170109",
                "name": "AMIGOS EM JESUS VIVO",
                "username": "DOAEMQUMDOER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252123913",
                "name": "carlos g. xim\u00e9nez",
                "username": "carlosgximenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134639266",
                "name": "Blogs da Vida",
                "username": "blogsdavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236628654",
                "name": "Cyz\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83c\udf10",
                "username": "CyzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71176248",
                "name": "Eduarda Cruz",
                "username": "dudahcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35720445",
                "name": "Thandy",
                "username": "thandyung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56156600",
                "name": "Karla Teves",
                "username": "teronstes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305988026",
                "name": "daniel santos",
                "username": "DanielsanSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57445314",
                "name": "Luis Rodrigo Machado",
                "username": "LrmMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58521011",
                "name": "ALEXANDRE MACEDO",
                "username": "asmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84121683",
                "name": "Alan Brum",
                "username": "Alanfbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271104200181678080",
                "name": "Marco Mesquita Adv",
                "username": "mesquita_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825845",
                "name": "Jackson Nixon",
                "username": "jacksonnixon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66744054",
                "name": "Jornal Parab\u00f3lico",
                "username": "parabolico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45878096",
                "name": "Os Flagras",
                "username": "babadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128919242",
                "name": "PLUSGLASS",
                "username": "PLUSGLASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232888193",
                "name": "Par\u00e1 Hoje",
                "username": "Para_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79053459",
                "name": "Felippe",
                "username": "felippe_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370888475",
                "name": "Ana Caroline Assis",
                "username": "AnaCarolineSzmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771499",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flexandre",
                "username": "Xamddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3159681645",
                "name": "Let's Get Lost",
                "username": "LostLet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231950218",
                "name": "clicRBS Rio Grande",
                "username": "clicrbs_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203966516",
                "name": "Milico",
                "username": "adrianokarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261155253",
                "name": "Ligado na TV",
                "username": "ligadonatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329043654",
                "name": "Ang\u00e9lica",
                "username": "AngeliicaB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68467005",
                "name": "Europa Travel",
                "username": "europatravelofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107872733",
                "name": "Augusto Basilio",
                "username": "basilioaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017721",
                "name": "T\u00e1 Sabendo?",
                "username": "realtasabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217829111",
                "name": "teresinha lindinha",
                "username": "Lulisaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326256902",
                "name": "Pereira",
                "username": "Bruna_Pereira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "113256054229434369",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze08uzec3a8gm7fyqf7dmrt8qqxz1",
        "oldest_id": "112236545884438528",
        "result_count": 489
    }
}