{
    "data": [
        {
            "author_id": "117846124",
            "created_at": "2011-10-02T13:13:41.000Z",
            "id": "120486610444890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste: 90% dos biomas de Cerrado e Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a queimados"
        },
        {
            "author_id": "27677326",
            "created_at": "2011-10-02T13:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "120485391865352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/suexeZE"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T13:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "302556418",
                        "start": 3,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120484910610915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Aventuramango: Travessia da Serra Negra no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/LfaaiVmO #DomingaoDeTwittadas #RIODEJANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T13:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "302556418",
                        "start": 3,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120484906873786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Aventuramango: Travessia da Serra Negra no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/fRXwpkBb #DomingaoDeTwittadas #RIODEJANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-10-02T13:03:44.000Z",
            "id": "120484109175889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo da semana: origem do nome de #Cuiab\u00e1, #tacac\u00e1, Arena #Pernambuco e Parque Nacional de #Bras\u00edlia http://ow.ly/6KOvF #Brasil #Copa2014"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-10-02T12:59:57.000Z",
            "id": "120483154678124544",
            "in_reply_to_user_id": "286029225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanSmeuamr no parque municipal \u00e1s 15 h a camisa ta 22 reais &gt;.&lt;' c\u00ea \u00e9 de BH ? HSAUHSUAHSUHA'"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-10-02T12:58:02.000Z",
            "id": "120482673146871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia da Serra Negra no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cbnh5Bvt #DomingaoDeTwittadas #RIODEJANEIRO"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T12:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "302556418",
                        "start": 54,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120478136063369216",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional do itati | http://t.co/2O2MC8e6"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T12:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "302556418",
                        "start": 54,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "120478135585226752",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @aventuramango | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional do itati | http://t.co/cUXboIN0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-02T12:39:44.000Z",
            "id": "120478067255803906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6KO5L"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-10-02T12:39:43.000Z",
            "id": "120478065288679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6KO5K"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "44135632",
                        "start": 54,
                        "username": "trilhasrumos"
                    }
                ]
            },
            "id": "120476880557191170",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @trilhasrumos | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque estadual da pedra b | http://t.co/XC7jcSSB"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "44135632",
                        "start": 54,
                        "username": "trilhasrumos"
                    }
                ]
            },
            "id": "120476879688974336",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @trilhasrumos | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque estadual da pedra b | http://t.co/VHtvm1tF"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-10-02T12:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "253034260",
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "120474363316273153",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @icmbio | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional da serra dos \u00f3r | http://t.co/5DX9ag4E"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-10-02T12:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "358404715",
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "253034260",
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "120474362901053440",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #RIODEJANEIRO | @icmbio | informa\u00e7\u00f5es sobre o parque nacional da serra dos \u00f3r | http://t.co/CFTYq9is"
        },
        {
            "author_id": "163595407",
            "created_at": "2011-10-02T12:18:41.000Z",
            "id": "120472771284320256",
            "in_reply_to_user_id": "175200126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duutyynha Tamo no parque municipal '-'"
        },
        {
            "author_id": "55689033",
            "created_at": "2011-10-02T12:13:40.000Z",
            "id": "120471508517793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/aI403lh"
        },
        {
            "author_id": "114571724",
            "created_at": "2011-10-02T12:06:57.000Z",
            "id": "120469817353445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/0SFmeKPD Eu muito cansada ( MUITO CANSADA) fazendo a trilha l\u00e1 no Parque Estadual Pedra da Boca - RN :)"
        },
        {
            "author_id": "357831396",
            "created_at": "2011-10-02T11:37:16.000Z",
            "id": "120462347017007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo menos vou pra casa.. hoje vou pro parque municipal de barueri com minha bb e uns colegas :)"
        },
        {
            "author_id": "370829528",
            "created_at": "2011-10-02T10:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "15907720",
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "120445770968215554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG - Eco Verde - O Globo http://t.co/LMTVgq0j via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2011-10-02T07:40:34.000Z",
            "id": "120402782359527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos Envios - PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS - vmribeiro.net http://t.co/fGzoJiCe"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2011-10-02T07:02:09.000Z",
            "id": "120393114052603905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/0kYNrYlU"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-10-02T06:52:29.000Z",
            "id": "120390681104617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo terceiriza servi\u00e7o em parque: O Parque Estadual Intervales, no Vale do Ribeira, possui tr\u00eas pousadas ... http://t.co/mLpE6eqE"
        },
        {
            "author_id": "286029225",
            "created_at": "2011-10-02T06:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "266292758",
                        "start": 124,
                        "username": "asascoloridasmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "120385902034952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou l\u00e1 no parque municipal , pagar a blusa de uni\u00e3o de fcs para o show aqui no mineirinho . E conhecer a minha linda @Asascoloridasmg"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-10-02T03:59:28.000Z",
            "id": "120347138805874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ember\u00e1 Drua, Parque Nacional Chagres http://t.co/81IHs3dF"
        },
        {
            "author_id": "214094590",
            "created_at": "2011-10-02T03:27:21.000Z",
            "id": "120339056545632257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog atualizado vejam:http://t.co/pMmV5lSE"
        },
        {
            "author_id": "168165124",
            "created_at": "2011-10-02T02:51:25.000Z",
            "id": "120330011478720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o luan gosta de bicho se ele quiser eu apresento o parque nacional pra ele."
        },
        {
            "author_id": "340752767",
            "created_at": "2011-10-02T02:29:16.000Z",
            "id": "120324440826462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aii que invejinha de voc\u00eas, queriaa muitoo! RT:@AlderiJasa\nEm Ubajara, numa noite com 18\u00ba agora... amanh\u00e3 ter\u00e1 trilha no Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "39113719",
            "created_at": "2011-10-02T02:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "120321295186530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/jffUMPN2"
        },
        {
            "author_id": "51513968",
            "created_at": "2011-10-02T02:10:44.000Z",
            "id": "120319775812485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem Orquestra Sinfonica de Minas Gerais no Parque Municipal e eu vou!"
        },
        {
            "author_id": "34115916",
            "created_at": "2011-10-02T01:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.134714,
                        -22.402851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "120310063016591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontro de motos, muito bom! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/Qp35Zaq1"
        },
        {
            "author_id": "201958549",
            "created_at": "2011-10-02T01:25:41.000Z",
            "id": "120308439695110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q amanh\u00e3 vai rolar parque municipal msm?!?"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2011-10-02T01:18:53.000Z",
            "id": "120306728599420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo do Recife ganha concurso de ideias para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Tamarineira http://t.co/04utO7v0"
        },
        {
            "author_id": "260245100",
            "created_at": "2011-10-02T00:55:35.000Z",
            "id": "120300862202576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora da visita ao parque nacional Serra da capivara..muito interessante! Coisa d outro mundo, vale a pena conferir!!'.."
        },
        {
            "author_id": "243930938",
            "created_at": "2011-10-02T00:53:09.000Z",
            "id": "120300251977490434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Natureza DESTRUIDA! Posseiros do Maranh\u00e3o est\u00e3o destruindo a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi\u2026 http://t.co/EpZDrxrv"
        },
        {
            "author_id": "257706356",
            "created_at": "2011-10-02T00:49:30.000Z",
            "id": "120299330845413378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-10-02T00:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "254774013",
                        "start": 0,
                        "username": "FCSuperAmorLSBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "120295313016750080",
            "in_reply_to_user_id": "254774013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FCSuperAmorLSBH  amore o encontro eh amanha as 15h no parque municipal =]"
        },
        {
            "author_id": "337067096",
            "created_at": "2011-10-01T23:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "562680202",
                        "start": 13,
                        "username": "mbiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "120286811410010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando no @mbiente - LAMI Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger: Fun\u00e7\u00e3o e finalidade da ReBio do Lami http://t.co/OUOhQSmL"
        },
        {
            "author_id": "65779321",
            "created_at": "2011-10-01T23:52:22.000Z",
            "id": "120284952385425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nReserva Biol\u00f3gicas\nParques\nMonumentos\nRef\u00fagio da vida silvestre;\n#voltarei"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2011-10-01T22:55:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "838239876319436801",
                        "start": 0,
                        "username": "__itsisabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "120270755060658178",
            "in_reply_to_user_id": "151187556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__ItsIsabela talvez vai ter um encontro dia 26/11 la no parque municipal bora ?"
        },
        {
            "author_id": "349622243",
            "created_at": "2011-10-01T22:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "943115861958594560",
                        "start": 0,
                        "username": "DexDeyvid"
                    }
                ]
            },
            "id": "120261476555567104",
            "in_reply_to_user_id": "349039618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DexDeyvid demoro.....@pregadoraefi vamos marcar de ir pro parque municipal brincar...vai ser b~zo demais s\u00f4!kkk"
        },
        {
            "author_id": "81709715",
            "created_at": "2011-10-01T22:02:22.000Z",
            "id": "120257270612377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, in\u00edcio de primavera, grandes valsas com Orquestra Sinf\u00f4nica de MG...Strauss, Tchaikovsky e Lehar...no Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "188466991",
            "created_at": "2011-10-01T21:36:01.000Z",
            "id": "120250641863032832",
            "in_reply_to_user_id": "14719870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandinha_bhz Sua cunhada ta te convidando pra ir no Parque Municipal com seus sobrinhos tortos amanha."
        },
        {
            "author_id": "253166724",
            "created_at": "2011-10-01T21:21:17.000Z",
            "id": "120246930956759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra - http://t.co/QI5BYC34"
        },
        {
            "author_id": "28810044",
            "created_at": "2011-10-01T21:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "120244872694333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dizem por a\u00ed...  @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/U1oBr9P"
        },
        {
            "author_id": "102362882",
            "created_at": "2011-10-01T21:01:14.000Z",
            "id": "120241885217423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/sJptZBta"
        },
        {
            "author_id": "148531577",
            "created_at": "2011-10-01T20:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "60696680",
                        "start": 22,
                        "username": "IFCE_"
                    }
                ]
            },
            "id": "120240124188561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando em frente ao @IFCE_ Campus Crato. \u00c9 lindo o campi,  no meio da floresta nacional do araripe."
        },
        {
            "author_id": "28180442",
            "created_at": "2011-10-01T20:08:06.000Z",
            "id": "120228514829041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas - PEI - Concei\u00e7\u00e3o da Barra/ES...\nhttp://t.co/99poDP7q"
        },
        {
            "author_id": "359736378",
            "created_at": "2011-10-01T20:02:17.000Z",
            "id": "120227052858249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo apresenta projeto da sede http://t.co/1fJ6dM0D Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, em S\u00e3o Francisco de Itabapoana"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-10-01T20:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "120226551823474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/N4YYX1aV"
        },
        {
            "author_id": "148868465",
            "created_at": "2011-10-01T19:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123324139",
                        "start": 0,
                        "username": "SemprecomvcBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "120224906863587328",
            "in_reply_to_user_id": "123324139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SemprecomvcBH amor, onde vamos encontrar? Em qual entrada do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2011-10-01T19:47:59.000Z",
            "id": "120223451612061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas V\u00eddeo mostra como ser\u00e1 a sede da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba http://t.co/oaPyOQsv Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-10-01T19:00:16.000Z",
            "id": "120211445697888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, acontece o \u00faltimo concerto da S\u00e9rie de Concertos no Parque 2011: http://ow.ly/6K3dq"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-10-01T17:50:34.000Z",
            "id": "120193904422305795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento do turismo ecol\u00f3gico em Parques do Estado de S\u00e3o Paulo: \nO Parque Estadual Intervales \u00e9... http://t.co/UXAksBht"
        },
        {
            "author_id": "329280677",
            "created_at": "2011-10-01T17:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1252043081022672896",
                        "start": 19,
                        "username": "fadaverde_"
                    }
                ]
            },
            "id": "120192781196066817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hooje eu fui com a @fadaverde_ no parque municipal de boituva, vimos um p\u00e9 de amora la em cima do morro, e subimos pra comer, ae a gente la+"
        },
        {
            "author_id": "115739227",
            "created_at": "2011-10-01T17:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "70195451",
                        "start": 68,
                        "username": "giovanipierre"
                    }
                ]
            },
            "id": "120192630767366145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudade do Parque Municipal e um viol\u00e3ozinho...mas, saudade msmo do @giovanipierre  =/"
        },
        {
            "author_id": "22730234",
            "created_at": "2011-10-01T17:32:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "120189382949998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/kPefnwBv"
        },
        {
            "author_id": "376446560",
            "created_at": "2011-10-01T17:28:02.000Z",
            "id": "120188232636964865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o sentido de diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, Deputado Odair Cunha?"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2011-10-01T17:24:35.000Z",
            "id": "120187365925982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal, j\u00e1 que n\u00e3o posso entrar"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-10-01T17:20:05.000Z",
            "id": "120186233325490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6Koxt"
        },
        {
            "author_id": "101038355",
            "created_at": "2011-10-01T17:13:49.000Z",
            "id": "120184656002953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Filarm\u00f4nica no Parque Municipal!!! #maisquedemais"
        },
        {
            "author_id": "358276759",
            "created_at": "2011-10-01T16:47:56.000Z",
            "id": "120178142202707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu com a @JuuuhFerraz_  fomos no parque municipal de boituva e estavamos comendo amora do nada ela caiii do barranco e se suja inteirinha kk"
        },
        {
            "author_id": "14279095",
            "created_at": "2011-10-01T16:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.134714,
                        -22.402851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "120175372091404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2o. Motofest Imperial (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 2 others) http://t.co/BMmxUTI7"
        },
        {
            "author_id": "298619519",
            "created_at": "2011-10-01T16:30:09.000Z",
            "id": "120173664590245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal do Para inscrita no CNUC/MMA completa 1 ano. Adivinhe qual?"
        },
        {
            "author_id": "81497497",
            "created_at": "2011-10-01T16:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "120173574127497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/CwbHUpzM"
        },
        {
            "author_id": "65719738",
            "created_at": "2011-10-01T16:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "183398510",
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "120173551838969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/VQBJxfr7 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "379287872",
            "created_at": "2011-10-01T16:25:08.000Z",
            "id": "120172405577613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj vou l\u00e1 no parque municipal me divertir um pouco... dai mais tarde eu vou no J.U.C.A.,ja to meio q com vergonhaa kkkk'"
        },
        {
            "author_id": "204405901",
            "created_at": "2011-10-01T16:16:18.000Z",
            "id": "120170179874398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro pleno , no parque municipal, tomei sorvete, comi cachorro quente, fui na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, voltei de metro, caminhei na JC #morri"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-10-01T16:06:28.000Z",
            "id": "120167704828182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: Um inc\u00eandio est\u00e1 destruindo o Parque Nacional da Ser... http://t.co/H58th9FA"
        },
        {
            "author_id": "179516842",
            "created_at": "2011-10-01T15:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.572796,
                        -23.866973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "120163098815508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/qcZSLT2F"
        },
        {
            "author_id": "169719433",
            "created_at": "2011-10-01T15:45:18.000Z",
            "id": "120162381451112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje talvez eu v\u00e1 jogar um fut no parque municipal ! s\u00f3 falta ver com os vagabundos ! :)"
        },
        {
            "author_id": "379521866",
            "created_at": "2011-10-01T15:18:37.000Z",
            "id": "120155664042573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do GEC Orsina na Confer\u00eancia Infanto-juvenil do Parque Nacional da Tijuca. Vejam as imagens http://t.co/VVKwUiHS"
        },
        {
            "author_id": "163909134",
            "created_at": "2011-10-01T15:18:21.000Z",
            "id": "120155598129078273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/X5NZRzvE"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-10-01T15:18:19.000Z",
            "id": "120155590004715521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias. Inc\u00eandio voltou a ating... http://t.co/ksWot3WF"
        },
        {
            "author_id": "22730234",
            "created_at": "2011-10-01T14:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "120148316209164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/0b7ggKCf"
        },
        {
            "author_id": "55932539",
            "created_at": "2011-10-01T14:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873178,
                        -23.497502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "120143685080977409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque na nossa nova cidade (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/6dvJCmDB"
        },
        {
            "author_id": "16658050",
            "created_at": "2011-10-01T14:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "120141031420338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cominhadinha no Parque (@ Parque Municipal) http://t.co/RKJwSDgS"
        },
        {
            "author_id": "67645480",
            "created_at": "2011-10-01T14:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "120140487960174593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/CHFqbcS7"
        },
        {
            "author_id": "190155352",
            "created_at": "2011-10-01T14:16:16.000Z",
            "id": "120139973117747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BANANAL ON LINE: Inc\u00eandio se alastra na Bocaina e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/BTUqlJgO"
        },
        {
            "author_id": "67645480",
            "created_at": "2011-10-01T14:14:34.000Z",
            "id": "120139545122578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Cataratas do Igua\u00e7u) http://t.co/LeeQmelp"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2011-10-01T14:05:47.000Z",
            "id": "120137333839376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 10% de \u00e1rea do Parque Estadual do Chapad\u00e3o http://t.co/NF4zihoV"
        },
        {
            "author_id": "16899418",
            "created_at": "2011-10-01T13:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.021276,
                        -12.149536
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "120122522669809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue32d  @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/ysxVuKrt"
        },
        {
            "author_id": "251757788",
            "created_at": "2011-10-01T12:27:01.000Z",
            "id": "120112480642007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aki no parque municipal, dar uma ida no habibs ali pqe a larica ta braba"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2011-10-01T12:25:13.000Z",
            "id": "120112026541490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE: Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru. http://t.co/2yQkqtsV #tvgoianiaband"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-10-01T11:28:32.000Z",
            "id": "120097764209197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros entram no quinto dia de combate a um inc\u00eandio que est\u00e1 destruindo o Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste mineiro."
        },
        {
            "author_id": "260245100",
            "created_at": "2011-10-01T08:05:40.000Z",
            "id": "120046708032937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sa\u00edda para o parque nacional da serra da capivara - Piau\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "201431124",
            "created_at": "2011-10-01T07:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "75404835",
                        "start": 102,
                        "username": "CEAong"
                    }
                ]
            },
            "id": "120032327505162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogProgRS Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Mato Grande receber\u00e1 R$ 650.000,00 http://t.co/BSdf5GEL Via @CEAong"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2011-10-01T07:08:31.000Z",
            "id": "120032326297202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ong Cea: Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Mato Grande receber\u00e1 R$ 650.000,00 http://t.co/9m1rN20k"
        },
        {
            "author_id": "75404835",
            "created_at": "2011-10-01T07:08:30.000Z",
            "id": "120032324510429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Mato Grande receber\u00e1 R$ 650.000,00 http://t.co/NoYQgJBo"
        },
        {
            "author_id": "36038738",
            "created_at": "2011-10-01T06:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.572796,
                        -23.866973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "120023243422838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo Campo) http://t.co/VKAcIh0"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2011-10-01T06:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "256296592",
                        "start": 0,
                        "username": "oamordopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "120017391802531841",
            "in_reply_to_user_id": "256296592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OAmorDoPoder sduhasduhasudhsaudh' podia ser no cidade ou ent\u00e3o na pra\u00e7a da liberdade ou no parque municipal ou no boulevard +"
        },
        {
            "author_id": "381466582",
            "created_at": "2011-10-01T04:33:37.000Z",
            "id": "119993345413103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiz o book fotogr\u00e1fico de Vit\u00f3ria no Parque Municipal da Prainha, ficou show, cheguei na loja fui fazer algumas artes."
        },
        {
            "author_id": "77545241",
            "created_at": "2011-10-01T04:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "118551699",
                        "start": 0,
                        "username": "fcoluansantana"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "61241754",
                        "start": 16,
                        "username": "Fas_LuanSantana"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "59156773",
                        "start": 33,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "119987326742036480",
            "in_reply_to_user_id": "60389443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCOLuanSantana @Fas_LuanSantana @luansantana tudo pronto pra esperar vcs. Dica tur\u00edstica: Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira)!"
        },
        {
            "author_id": "108183682",
            "created_at": "2011-10-01T03:54:27.000Z",
            "id": "119983488664469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 e no zool\u00f3gico...algu\u00e9m ta afim???"
        },
        {
            "author_id": "157852874",
            "created_at": "2011-10-01T03:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "75075950",
                        "start": 113,
                        "username": "twittecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "119976521338327040",
            "in_reply_to_user_id": "75075950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTEGRALIDADE AMBIENTAL!!! RT =) Ambiente Brasil: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG via @twittecologico"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-10-01T03:23:57.000Z",
            "id": "119975814434529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente Brasil: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/srr2xxw9"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-10-01T03:07:20.000Z",
            "id": "119971631190904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias. Inc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/m7NK0JDa"
        },
        {
            "author_id": "58039051",
            "created_at": "2011-10-01T02:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26055364",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertaSudbrack"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "54341363",
                        "start": 94,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "119962357081452544",
            "in_reply_to_user_id": "26055364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertaSudbrack Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais - via @JornalOGlobo http://t.co/LwdkHGre"
        },
        {
            "author_id": "269427835",
            "created_at": "2011-10-01T02:09:31.000Z",
            "id": "119957081049677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha tia quer que domingo eu vou no parque municipal com ela."
        },
        {
            "author_id": "138823481",
            "created_at": "2011-10-01T02:00:55.000Z",
            "id": "119954918986612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional da Serra da Canastra\n http://t.co/Tv0xZKZq"
        },
        {
            "author_id": "318733306",
            "created_at": "2011-10-01T01:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "139491849",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaahRiibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "119953175066316803",
            "in_reply_to_user_id": "139491849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaahRiibeiro depois do parque municipal no domingo , SOU F\u00c3 DE AX\u00c9 ,OFICIAL S2"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2011-10-01T01:18:14.000Z",
            "id": "119944175289507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 100 hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste de Minas."
        },
        {
            "author_id": "49678645",
            "created_at": "2011-10-01T00:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "33621476",
                        "start": 0,
                        "username": "dangenny"
                    }
                ]
            },
            "id": "119935680091668482",
            "in_reply_to_user_id": "33621476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dangenny nossa, , ela nao mora t\u00e3o no riacho assim, pelo roteiro q tem para chegar na casa dela, ela mora em um parque estadual!!!"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-10-01T00:32:03.000Z",
            "id": "119932552726315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 30/09/2011 20:54: CB Foz do Igua\u00e7u || Les\u00e3o f\u00edsica -&gt; Avenida das Cataratas, 000, Parque Nacional, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "372799836",
            "created_at": "2011-10-01T00:08:26.000Z",
            "id": "119926608223154176",
            "in_reply_to_user_id": "101796570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Graffite98FM ol\u00e1 Dudu sou escritora do BIROSCA, O PEIXINHO DA LAGOA DO PARQUE MUNICIPAL Q QUERIA FUGIR DE KSA. VC J\u00c1 VIU? ME AJUDA DIVULGAR"
        },
        {
            "author_id": "135668285",
            "created_at": "2011-09-30T23:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "881554872",
                        "start": 0,
                        "username": "Its_Vinnie"
                    }
                ]
            },
            "id": "119922628696866816",
            "in_reply_to_user_id": "62633169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@its_vinnie Amigo, se no domingo n\u00e3o tiver nada para nos dois, Vai no parque municipal comigo ??"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2011-09-30T23:46:33.000Z",
            "id": "119921100632227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vereadora Magali Marques quer derrubar lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico #florestafazadiferenca  http://t.co/5A1VT1Jn"
        },
        {
            "author_id": "190838363",
            "created_at": "2011-09-30T23:39:46.000Z",
            "id": "119919397027594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque municipal agora vou tomar um banho e janta e depois fica ali na rua pq tah un calor da porra"
        },
        {
            "author_id": "358180998",
            "created_at": "2011-09-30T23:17:45.000Z",
            "id": "119913856242950146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ain eu amei mto nossas fotos l\u00e1 no Parque Estadual da Cantareira anw *--------*"
        },
        {
            "author_id": "73515019",
            "created_at": "2011-09-30T23:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "907277700536193025",
                        "start": 0,
                        "username": "LaisaCost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119913682485510145",
            "in_reply_to_user_id": "69013151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laisacost rua do lado do parque municipal, perto do carrefour bairro"
        },
        {
            "author_id": "27962628",
            "created_at": "2011-09-30T23:01:24.000Z",
            "id": "119909740338876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP 542/11 altera os limites do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos, do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e do Parque Nacional Mapinguari."
        },
        {
            "author_id": "164125119",
            "created_at": "2011-09-30T22:32:10.000Z",
            "id": "119902385039613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voce percebe que tem algo errado quando algu\u00e9m (de cascavel) te diz que nunca ouviu falar do parque nacional do igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-09-30T22:27:52.000Z",
            "id": "119901302321979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: #Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a #cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto\u2026 http://t.co/WB5tZdYP"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-09-30T22:19:39.000Z",
            "id": "119899232575561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Buraco do Padre: proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN http://t.co/FyIZh79c"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2011-09-30T22:15:11.000Z",
            "id": "119898109487751170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29-09-2011 20:44:18 - PMA realiza a pris\u00e3o de ca\u00e7adores em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/iV9RdSYz"
        },
        {
            "author_id": "77375648",
            "created_at": "2011-09-30T22:15:05.000Z",
            "id": "119898083067830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29-09-2011 20:44:18 - PMA realiza a pris\u00e3o de ca\u00e7adores em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/tkwvln5x"
        },
        {
            "author_id": "201750149",
            "created_at": "2011-09-30T22:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "138999836",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiabono"
                    }
                ]
            },
            "id": "119894850115092480",
            "in_reply_to_user_id": "138999836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiabono Parque Nacional Morrocoy: Paicl\u00e1s yfrog.com/nx9gqtj"
        },
        {
            "author_id": "201750149",
            "created_at": "2011-09-30T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "167301970",
                        "start": 0,
                        "username": "ILLGATO"
                    }
                ]
            },
            "id": "119894289454088192",
            "in_reply_to_user_id": "167301970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ILLGATO Parque Nacional Morrocoy: Paicl\u00e1s yfrog.com/nx9gqtj"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-09-30T21:42:43.000Z",
            "id": "119889938987757569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Inea promove 1\u00aa Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u http://t.co/9d4jVd8N"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-30T20:58:54.000Z",
            "id": "119878910816165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/MJq84j7o #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "71654749",
            "created_at": "2011-09-30T20:43:04.000Z",
            "id": "119874927049445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ferreirinha: 3\u00aa Caminhada Ecol\u00f3gica ao Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u: O GEHNat em conjunto com... http://t.co/IiiiB61P"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2011-09-30T20:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "339823876",
                        "start": 14,
                        "username": "BrazilWonders"
                    }
                ]
            },
            "id": "119872614532517890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela foto! RT @BrazilWonders: Photo: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. http://t.co/fQ5en71G"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-09-30T20:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "339823876",
                        "start": 14,
                        "username": "BrazilWonders"
                    }
                ]
            },
            "id": "119872443480416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed! RT @BrazilWonders: Photo: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. http://t.co/1J5r8lmv"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-09-30T20:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "119871792637685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/1vKY44yY"
        },
        {
            "author_id": "99584880",
            "created_at": "2011-09-30T20:13:13.000Z",
            "id": "119867414505721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"de sociologia \u00e9: ku klun klax,apartheid,ditadura militar no brasil,diretas j\u00e1,reserva extrativista,revolu\u00e7\u00e3o cubana\" s\u00f3 p constar"
        },
        {
            "author_id": "14729203",
            "created_at": "2011-09-30T20:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "119865706723545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/dwLPJkfy"
        },
        {
            "author_id": "73918729",
            "created_at": "2011-09-30T20:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 0,
                        "username": "AmbientesP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "20600456",
                        "start": 14,
                        "username": "SBTonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "119865505451483136",
            "in_reply_to_user_id": "41821990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambientesp:O @SBTonline gravou o \"Aventura Selvagem\u201d no Parque Estadual da Ilha Anchieta http://t.co/AwE9vypq #FF"
        },
        {
            "author_id": "182924335",
            "created_at": "2011-09-30T20:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "22832729",
                        "start": 85,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "119865406583353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/Bbe3HtED via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "43892397",
            "created_at": "2011-09-30T19:59:06.000Z",
            "id": "119863862517440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um paraglider pousar no Parque Municipal. Wild. Bem perto das \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "66896664",
            "created_at": "2011-09-30T19:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "15907720",
                        "start": 118,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "119861541834203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construindo o Termo de Compromisso do  Parque Nacional do Ja\u00fa com as Comunidades do Rio Ja\u00fa. http://t.co/kJQ4LL7d via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2011-09-30T19:39:49.000Z",
            "id": "119859008545882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita ao Parque Nacional agora na creche infancia colorida! Semana q vem leilao de uma camisa do coxa p ajudar!  http://t.co/JAn3ylad"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-30T19:36:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119858195886907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 realiza manejo do Pirarucu. http://t.co/73L7I8hR"
        },
        {
            "author_id": "38215190",
            "created_at": "2011-09-30T19:20:55.000Z",
            "id": "119854254868537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/55OTaqoB #mundodemerda"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-09-30T19:20:10.000Z",
            "id": "119854064803655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional de #Bras\u00edlia: \u00e1guas cristalinas e vegeta\u00e7\u00e3o do #cerrado http://ow.ly/6JSGS #Brasil #DF #BrasilImperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "83679089",
            "created_at": "2011-09-30T19:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "310289284",
                        "start": 61,
                        "username": "geraldinhoptmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "119850421211766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio destroi o Parque Nacional da Serra da Canastra\" no @geraldinhoptmg http://t.co/uHLUmhOj #2012BHdoPT"
        },
        {
            "author_id": "185197304",
            "created_at": "2011-09-30T19:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "141379106",
                        "start": 0,
                        "username": "mellzis"
                    }
                ]
            },
            "id": "119850304710787072",
            "in_reply_to_user_id": "141379106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mellzis parque municipal do mindu."
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2011-09-30T19:02:03.000Z",
            "id": "119849504726982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ando numa dureza t\u00e3o grande que acabei de vender um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-30T18:46:56.000Z",
            "id": "119845701386637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/1d2cGMlS #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "328573124",
            "created_at": "2011-09-30T18:34:07.000Z",
            "id": "119842475144785921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o galerinha sorridente!! Flash Mob marcadissimo... Dia 9 de outubro la no parque municipal de... http://t.co/dtBFbRUD"
        },
        {
            "author_id": "217929193",
            "created_at": "2011-09-30T18:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "150394590",
                        "start": 0,
                        "username": "PeEstrellaGuia"
                    }
                ]
            },
            "id": "119836167687512064",
            "in_reply_to_user_id": "150394590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeEstrellaGuia  vai ser no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "23224474",
            "created_at": "2011-09-30T17:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "119833552685760513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: No Roads in Surreal Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6JOGR #Frifotos #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-09-30T17:46:33.000Z",
            "id": "119830506547318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/UpCF1hr3 #G1"
        },
        {
            "author_id": "125777370",
            "created_at": "2011-09-30T17:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "86356656",
                        "start": 111,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "119829457035988992",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 100 hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste de Minas. (via @RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "268312234",
            "created_at": "2011-09-30T17:40:30.000Z",
            "id": "119828981787799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce o rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/LDBBZ9H5"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-09-30T17:39:12.000Z",
            "id": "119828657299668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 100 hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra, no Centro-Oeste de Minas."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-30T17:31:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119826603483209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Humait\u00e1 realiza capacita\u00e7\u00e3o para o Conselho Consultivo. http://t.co/YFEOnksp"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-30T16:29:39.000Z",
            "id": "119811153563090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/7T6cOee3"
        },
        {
            "author_id": "320205533",
            "created_at": "2011-09-30T16:23:07.000Z",
            "id": "119809509538545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Dromed\u00e1rios Devem Ser Retirados De #Genipabu. Pois Onde Eles Ficam \u00e9 Uma Ar\u00e9a De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #Que_Pena"
        },
        {
            "author_id": "301537015",
            "created_at": "2011-09-30T16:15:14.000Z",
            "id": "119807523753697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destroi o Parque Nacional da Serra da Canastra \nhttp://t.co/ze8XZecL"
        },
        {
            "author_id": "63022492",
            "created_at": "2011-09-30T16:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "63022492",
                        "start": 97,
                        "username": "nanademinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "119806342306340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destroi o Parque Nacional da Serra da Canastra - N\u00e3na de Minas http://t.co/HP7YgyeM via @nanademinas"
        },
        {
            "author_id": "103937001",
            "created_at": "2011-09-30T16:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "28209288",
                        "start": 69,
                        "username": "stiksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "119806189335883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo isso! Maravilha de Deus (: (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @stiksy) http://t.co/oCF2zPI"
        },
        {
            "author_id": "174055438",
            "created_at": "2011-09-30T16:00:56.000Z",
            "id": "119803924097155073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, acontece o \u00faltimo concerto da S\u00e9rie de Concertos no Parque 2011: http://t.co/4kpq4ktK"
        },
        {
            "author_id": "272985213",
            "created_at": "2011-09-30T16:00:42.000Z",
            "id": "119803867792805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tomar um banho e me arrumar que eu vou pro parque municipal com o povo do curso *-* #QueSejaLegal"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-09-30T16:00:15.000Z",
            "id": "119803755939102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, acontece o \u00faltimo concerto da S\u00e9rie de Concertos no Parque 2011: http://ow.ly/6IQAr"
        },
        {
            "author_id": "178879731",
            "created_at": "2011-09-30T15:40:20.000Z",
            "id": "119798742596587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros lutam contra as chamas na Floresta Nacional do DF: burocracia pregui\u00e7osa diante dos inc\u00eandios florestais: http://t.co/Et1Lsly4"
        },
        {
            "author_id": "28209288",
            "created_at": "2011-09-30T15:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "119797011871567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/UT9m9ODx"
        },
        {
            "author_id": "197023274",
            "created_at": "2011-09-30T15:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "38498888",
                        "start": 103,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "119791505572511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se n\u00e3o bastasse os inc\u00eandios na Serra do Rola Mo\u00e7a, a Serra da Canastra tamb\u00e9m est\u00e1 em chamas.via @jornalhojeemdia http://t.co/cnRySTPu"
        },
        {
            "author_id": "87264865",
            "created_at": "2011-09-30T15:03:07.000Z",
            "id": "119789375830761473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG. http://t.co/QlDmwqt2"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-09-30T15:02:45.000Z",
            "id": "119789283950346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA PROMOVE 1\u00aa CONSULTA P\u00daBLICA PARA A CRIA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO ALTO IGUA\u00c7U  http://t.co/R9AbnSzN"
        },
        {
            "author_id": "28418074",
            "created_at": "2011-09-30T14:56:18.000Z",
            "id": "119787659827744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/IyFBtlFR"
        },
        {
            "author_id": "285186076",
            "created_at": "2011-09-30T14:55:08.000Z",
            "id": "119787366268411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um role no parque municipal lugarzim bom pra descan\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-09-30T14:53:50.000Z",
            "id": "119787038521303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destroi o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/2DHfCTO5"
        },
        {
            "author_id": "121743780",
            "created_at": "2011-09-30T14:51:05.000Z",
            "id": "119786345802633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais/Interior: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/7Q51yf8V"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-30T14:44:17.000Z",
            "id": "119784638376968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG:  http://t.co/JYDl1YYY"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-30T14:28:24.000Z",
            "id": "119780638323785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais http://t.co/iWqgplVg"
        },
        {
            "author_id": "325032780",
            "created_at": "2011-09-30T14:26:29.000Z",
            "id": "119780156029157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias!!!\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Paranapiacaba ganha plano de manejo \nwww.trsambiental.com.br"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-09-30T14:26:18.000Z",
            "id": "119780109875019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destroi o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/yO4i4q24"
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2011-09-30T14:26:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 33,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "119780084876980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 fiz essa trilha, \u00e9 show!!! RT @ambientesp: Trilha suspensa sobre o mangue no Parque Estadual da #IlhadoCardoso  http://t.co/8g0Jjb8E"
        },
        {
            "author_id": "99175988",
            "created_at": "2011-09-30T14:21:50.000Z",
            "id": "119778986489430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge mata do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, uma das \u00e1reas verdes mais importantes do pa\u00eds: http://ow.ly/6JAAv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-30T14:20:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119778693336932355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe evento destinado ao p\u00fablico infantil. http://t.co/NeGnYIZx"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119778453414346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: S\u00c3O PAULO - Um gr... http://t.co/VCEDpu8y #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:42.000Z",
            "id": "119778452009254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/c3lSCfBZ"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:40.000Z",
            "id": "119778442458836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais:... http://t.co/wTXQAHDV #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:34.000Z",
            "id": "119778418085732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais:... http://t.co/2DGKgJqf #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:31.000Z",
            "id": "119778405553160193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais:... http://t.co/bqPGkSJs #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119778391951032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: S\u00c3O PA... http://t.co/VO44M00W #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119778374997651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: S\u00c3O PA... http://t.co/CABbAURT #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119778362108555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: S\u00c3O PA... http://t.co/sHLE6AKk #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:17.000Z",
            "id": "119778343162880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-30T14:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "54341363",
                        "start": 92,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "119778325488091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge a Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais http://t.co/RNaQOGaY @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-30T14:14:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119777066492239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins comemora seu d\u00e9cimo anivers\u00e1rio. http://t.co/eGkTwv14"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-09-30T14:12:31.000Z",
            "id": "119776640564867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/Hsf6tIIC"
        },
        {
            "author_id": "70453634",
            "created_at": "2011-09-30T14:07:11.000Z",
            "id": "119775298614079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/Jid8LmNG"
        },
        {
            "author_id": "370060854",
            "created_at": "2011-09-30T14:07:08.000Z",
            "id": "119775289181093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/IJMDhoil"
        },
        {
            "author_id": "380660021",
            "created_at": "2011-09-30T14:07:05.000Z",
            "id": "119775272886210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/SmWnhKob"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-30T14:01:47.000Z",
            "id": "119773942511702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://q.gs/R2Ze"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2011-09-30T13:59:07.000Z",
            "id": "119773271930576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/3ww9K6se"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-30T13:59:04.000Z",
            "id": "119773257334407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/ZZpejpke #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:59.000Z",
            "id": "119773236522258433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/pRrWsaqJ"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:55.000Z",
            "id": "119773217899556866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/TlxX1vfT"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:53.000Z",
            "id": "119773210010071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/VX6BEYZq | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:52.000Z",
            "id": "119773205966761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/9Al6KPQi | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:51.000Z",
            "id": "119773202833620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/1kGbhNbk | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:48.000Z",
            "id": "119773190552686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/BgOZpnnS | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:47.000Z",
            "id": "119773187037863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/QmrL4MCH"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:45.000Z",
            "id": "119773177743286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/nQLhS5NN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:39.000Z",
            "id": "119773151440805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/PP9gdvYL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:35.000Z",
            "id": "119773137750605825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/iJkVOG62 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:23.000Z",
            "id": "119773085820919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/Sgnh4TYb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:16.000Z",
            "id": "119773054497853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/XdArbWFm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-30T13:58:09.000Z",
            "id": "119773026559598594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/4CK0PfVi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:59.000Z",
            "id": "119772984419422209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/zzc2ETH6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:46.000Z",
            "id": "119772929440485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/Mzv01Axz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:43.000Z",
            "id": "119772919659380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/sFRIZQda #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:41.000Z",
            "id": "119772908015976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/rpKxYBoK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:35.000Z",
            "id": "119772883131183105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/mYomrrPo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:32.000Z",
            "id": "119772873064853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/xt68n7vL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:29.000Z",
            "id": "119772856874831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/GRZ92n8i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:26.000Z",
            "id": "119772846103867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/FQL5fxUu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:23.000Z",
            "id": "119772834934427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/aYAm9jZG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:22.000Z",
            "id": "119772827703455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/IjTaEJwZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:19.000Z",
            "id": "119772815732899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/0nVJBssO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:16.000Z",
            "id": "119772802889957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/U4w3woDh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:12.000Z",
            "id": "119772788239241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/01ITyr86 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-09-30T13:57:09.000Z",
            "id": "119772773374631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/7QBvLalD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:59.000Z",
            "id": "119772732702474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/XrHwFEDx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:57.000Z",
            "id": "119772724699742209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/SCL61iyn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:25.000Z",
            "id": "119772589940936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/sTwP4S1P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:20.000Z",
            "id": "119772567845339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/T86096Fp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:17.000Z",
            "id": "119772555925139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo ... http://t.co/OdBt5ocz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:05.000Z",
            "id": "119772506553974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo Horizonte. http://t.co/bH2GZbTZ"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-09-30T13:56:01.000Z",
            "id": "119772489990684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingir a Serro do Curral em Belo Horizonte. http://t.co/Ht8Ol3LY"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-09-30T13:55:53.000Z",
            "id": "119772454938877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/JFkBHZoL"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-09-30T13:55:49.000Z",
            "id": "119772439122149377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/8is4UJNQ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-09-30T13:55:48.000Z",
            "id": "119772435066269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/leJbGfvs"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-30T13:49:48.000Z",
            "id": "119770924013731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/Sb99njK"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-30T13:49:46.000Z",
            "id": "119770916644331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou... http://t.co/pMzwb0wN"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-09-30T13:49:45.000Z",
            "id": "119770912252899329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a ating... http://t.co/Xz4aebyl"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-30T13:49:39.000Z",
            "id": "119770887737184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/GymIm7n3"
        },
        {
            "author_id": "121561652",
            "created_at": "2011-09-30T13:42:36.000Z",
            "id": "119769113584340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano essa presidenta quer acabar com 70% dos limites do  Parque Nacional da Serra da Canastra junto com o deputado Odair Cunha (PT-MG)"
        },
        {
            "author_id": "341187921",
            "created_at": "2011-09-30T13:39:11.000Z",
            "id": "119768251621322753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/NCmOjpP5"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-09-30T13:39:01.000Z",
            "id": "119768210785579009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:50.000Z",
            "id": "119768166988656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/aj90kaGT"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:48.000Z",
            "id": "119768157685686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/5OMg40qd"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:46.000Z",
            "id": "119768148391108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/5T8Lo3sl"
        },
        {
            "author_id": "357083246",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:46.000Z",
            "id": "119768147606765569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/TSwHY92v"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:40.000Z",
            "id": "119768124710068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias... http://t.co/0k6SngaZ [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:38.000Z",
            "id": "119768117172908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/BcRK5msv"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:38.000Z",
            "id": "119768115017027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio... http://t.co/Vl8JsG8f #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:38.000Z",
            "id": "119768114031374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/Ji6oTbNw"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:38.000Z",
            "id": "119768113137979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/RAzjt9jQ"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:37.000Z",
            "id": "119768112701767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/7YtWqTuW"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:37.000Z",
            "id": "119768111263137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/dx6edxSI"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:37.000Z",
            "id": "119768110071939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/RHTSHYKK"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:36.000Z",
            "id": "119768107664412673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/bFLsilBy"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:36.000Z",
            "id": "119768106498392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/313YfKKJ"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:35.000Z",
            "id": "119768102761283585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/XzTqLxjw"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:35.000Z",
            "id": "119768101163237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/y0pVYkKN"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:34.000Z",
            "id": "119768100420861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/p6U5R557"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:34.000Z",
            "id": "119768100399874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/0GLF8MHE"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:34.000Z",
            "id": "119768098323697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/SWwTg5QX"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:34.000Z",
            "id": "119768097484849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/lSLyp4KE"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:34.000Z",
            "id": "119768096511762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/yPexDdsj"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:33.000Z",
            "id": "119768094989221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/sXCozjqe"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:33.000Z",
            "id": "119768093844193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/cjeGsSv3"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:33.000Z",
            "id": "119768092766240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/8nkKF2JQ"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:32.000Z",
            "id": "119768091977715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/vGgHVYes"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:32.000Z",
            "id": "119768090144800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/JDVofp2k"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:32.000Z",
            "id": "119768089452756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/vrj2APo6"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:31.000Z",
            "id": "119768087552720898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/HRXXbdpx"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:31.000Z",
            "id": "119768087397548034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/TGfCfZOt"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:31.000Z",
            "id": "119768085812092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/BfSnugcx"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:31.000Z",
            "id": "119768084985819137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/Q64UASwd"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:31.000Z",
            "id": "119768083912077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/9a61hJql"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:30.000Z",
            "id": "119768083408760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/9ni5HdJU"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:30.000Z",
            "id": "119768081877827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/kV2YvxmT"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:30.000Z",
            "id": "119768081827508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/gy4fBX3P"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:30.000Z",
            "id": "119768080330133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/UEj2AeNi"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:29.000Z",
            "id": "119768078350430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/cPRLaiCj"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:29.000Z",
            "id": "119768077608030209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/86sySosZ"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:29.000Z",
            "id": "119768077108908035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/gxKiGDV9"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:29.000Z",
            "id": "119768076446216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/ytRGUlwF"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:29.000Z",
            "id": "119768075968053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/QPXbJJIl"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:29.000Z",
            "id": "119768075624132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/fwLuvNFA"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:28.000Z",
            "id": "119768074189684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/LdINXPe6"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:28.000Z",
            "id": "119768072247705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/f8QJhwpz"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:28.000Z",
            "id": "119768071501135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/ClvjEtzu"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:27.000Z",
            "id": "119768070867791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/1i2V1Dso"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:27.000Z",
            "id": "119768069789859841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/fjK0irL9"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:27.000Z",
            "id": "119768069018103809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/ASxln6hk"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:27.000Z",
            "id": "119768067873058817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/bVSNzsTW"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:26.000Z",
            "id": "119768066828668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/KySjbDiv"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:26.000Z",
            "id": "119768065973030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/9Xj9uCSE"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:26.000Z",
            "id": "119768065465516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/Zv2FI55Q"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:26.000Z",
            "id": "119768065390022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/qXQngi5o"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:26.000Z",
            "id": "119768063464845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/TGsXvelN"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:26.000Z",
            "id": "119768063037026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/A5fPIm5C"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:25.000Z",
            "id": "119768061258629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/3JWG9ku5"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:25.000Z",
            "id": "119768060222652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/pQPwQyEI"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:25.000Z",
            "id": "119768059354431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/5YPQ11mu"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:25.000Z",
            "id": "119768058591055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/DbnZtLh6"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:24.000Z",
            "id": "119768057743810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/Kgp3UAKg"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:24.000Z",
            "id": "119768056842031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/ddaB5mC3"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:24.000Z",
            "id": "119768056422604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/poKLrZfJ"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:24.000Z",
            "id": "119768055940259842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/pJwoWvKp"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:24.000Z",
            "id": "119768055134961665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/tfUW62TU"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:23.000Z",
            "id": "119768051691425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/3qxSYRuK"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:23.000Z",
            "id": "119768050256969729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/y5BYO2vS"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:22.000Z",
            "id": "119768048835100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/IeLsiONo"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:22.000Z",
            "id": "119768048667328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/LL8MFScG"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:22.000Z",
            "id": "119768046960246785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/wUQPhEyd"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:22.000Z",
            "id": "119768046213672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/HNuADLev"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "119768043831300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00ean... http://t.co/Z4rhN2rd Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "77499218",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:21.000Z",
            "id": "119768042472349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/VyDXGeu0"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:20.000Z",
            "id": "119768040979173377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a a... http://t.co/pMzwb0wN"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "284123779",
                        "start": 0,
                        "username": "juliocpaniago"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "284123779",
                        "start": 122,
                        "username": "juliocpaniago"
                    }
                ]
            },
            "id": "119768028689858561",
            "in_reply_to_user_id": "284039957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juliocpaniago Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro ... http://t.co/YyiJla1K @Juliocpaniago"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:14.000Z",
            "id": "119768015385538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/yvXNWYbU"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:11.000Z",
            "id": "119768000353148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio devasta o Parque Nacional da Serra da Canastra, no Sul de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:10.000Z",
            "id": "119767998281154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/fumEDmHn"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:04.000Z",
            "id": "119767974226829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/d48cos9p"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-09-30T13:38:00.000Z",
            "id": "119767954115145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio vol... http://t.co/rw8amXdE"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:58.000Z",
            "id": "119767947832070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/mEbEzNTW"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:58.000Z",
            "id": "119767947144208385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/W9KGJNjB"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:58.000Z",
            "id": "119767946166935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro... http://t.co/WtPPGUbC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:56.000Z",
            "id": "119767940227805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro... http://t.co/an6Wlokm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:54.000Z",
            "id": "119767930262126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/ozH7SKOq"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:51.000Z",
            "id": "119767918174146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio ... http://t.co/0nVJBssO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:50.000Z",
            "id": "119767915703709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a ating... http://t.co/gGGmqkmI"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:36.000Z",
            "id": "119767855234420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio ... http://t.co/Sgnh4TYb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767817313718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/siGXLgeY #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:27.000Z",
            "id": "119767815896055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio ... http://t.co/pcpAoO0H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767779825029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/LYKxOf5W #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767771931357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/WZb6x9Qs #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767760912912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/v6qA7sjH #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767730596483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/GJ1hghIz #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-09-30T13:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767717703204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/iD6SK0Jz #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767692440903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/g6scPpJd #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767683813216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/uWFnuUZD #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767662124482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/jjchOd8U #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767632357502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/xcPxypq6 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767630692368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/nQk2WKOT #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767593484697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/KJYUggb3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767583393189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/z8LXDW7Z #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767575281410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/y6mHBfAb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767565126995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/kwOyWpbb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767559326277633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/9o7p8sEb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767559070429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/quWRVX8I #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767523175563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/6aVlsuzp #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767512782077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/ds8oxCf5 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767502191460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/bahQB68Z #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767494109044737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/CNPUJVDG #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767474056085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/eOSD4piY #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-09-30T13:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767467009654786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/pZ1BOPYO #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767449905283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/6Zgvc2Fp #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767424559104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/muKszClu #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767413427404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/jirEvISH #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767390878826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/Qn0VJ3Ut #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767380980277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/ME49kHYw #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767331827232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/GwZZX4zZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767328924770305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/z8GszmHS #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767312042700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/wqgjppXZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767287107563522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/SKaXGi2f #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767243071569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/bmOUfqny #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767228999667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/ruPpzpmP #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-09-30T13:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767203414413313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/4IuAUsFM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767194098876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/LpUsCvkG #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767180962308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/ak5AuJB3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767160779321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/UWy1Vn78 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767138725670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/kO4i8Mss #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767117775110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/pjjNh4hk #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767078038274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/OCUMRHb7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767043124887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/kbWUQSmV #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767029606649857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/xgoNNpt3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767019020238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/LYZrdBwf #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767006668009474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/y94MtynA #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119767005841735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/2wv8e08o #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766985402888195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/B4kdxghZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766970949304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/xc94LzI2 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766963789643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/7BD0iYXS #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-09-30T13:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766961616977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/ZNj1GOYT #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766926347091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/Vpeb3pXQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766914204565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/tZYSbJOl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766906361225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/tmKkPxBl #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766889969893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/oVcAMQe3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766872584495105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/TnzrZDWT #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:40.000Z",
            "id": "119766864137175041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MinasGerais Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/bnRIxoYP"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766846424629249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/VV0ofSrQ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766835028692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/qBrTwb7F #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766834911248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/R23sYZ0f #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766800954171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/xvP1dNkt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766793236647937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/PSYRGowj #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766781484204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/Li0ffTXk #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766762203000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/gVXHsAUG #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766751226507265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/i8x4wefN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766749112565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/dcN7rtR7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766740178714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/nvhfYdL3 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766714845102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/UsHGFJyj #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766714547314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/dSJhMj89 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:00.000Z",
            "id": "119766699393302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/G6ad4GWl"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-09-30T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766698843848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/eZwDNU6R #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766673640259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/euhQA5JO #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766661787164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/zAfzzWl6 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "119766652723277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura ... http://t.co/iGoCaI6d #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:41.000Z",
            "id": "119766616853585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/XckdPTxy"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:36.000Z",
            "id": "119766597949865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/LaMyqkU7"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:36.000Z",
            "id": "119766597048078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/T7VTtoEq"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:32.000Z",
            "id": "119766580426063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/5n6plCsQ"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "119766568820416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/4sAtr3SC"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:26.000Z",
            "id": "119766556489158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a ating... http://t.co/AOxMjOEt"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:21.000Z",
            "id": "119766533881864194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/eB8TrjrF"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:20.000Z",
            "id": "119766530773876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio volt... http://t.co/YFpOtohz #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:20.000Z",
            "id": "119766527670091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/1fpjLzaq"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:19.000Z",
            "id": "119766523765202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/Tf18lpaZ"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:14.000Z",
            "id": "119766506438541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/TswgkTXt"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-30T13:32:11.000Z",
            "id": "119766492035284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG: O fogo j\u00e1 dura quatro dias.\nInc\u00eandio voltou a atingi... http://t.co/FvBD1ON3"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-09-30T13:31:14.000Z",
            "id": "119766253983367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/7iHbenm9"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-09-30T13:31:08.000Z",
            "id": "119766226879782913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/N8UXCW0e"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:08.000Z",
            "id": "119765974936322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWkS"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:08.000Z",
            "id": "119765974906961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWkR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:04.000Z",
            "id": "119765959102836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/fPuK56Da"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2011-09-30T13:30:03.000Z",
            "id": "119765954828840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra em MG http://t.co/e9TPbJvs"
        },
        {
            "author_id": "216507344",
            "created_at": "2011-09-30T13:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "366720350",
                        "start": 0,
                        "username": "allefdesouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "119764391242629120",
            "in_reply_to_user_id": "366720350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allefdesouza vamo tar na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o 11 hrs vamo marca geral laa, e dps tamo indo pro Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "40125054",
            "created_at": "2011-09-30T13:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "77240549",
                        "start": 3,
                        "username": "D30rpg"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "40125054",
                        "start": 12,
                        "username": "marcossilva_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "33690648",
                        "start": 26,
                        "username": "malliens"
                    }
                ]
            },
            "id": "119761484015337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @d30rpg: @marcossilva_ @malliens certamente \u00e9 uma boa id\u00e9ia para Bras\u00edlia! http://t.co/3qEW37u9 | Fico aguardandoo 1\u00ba #RPGnoParque"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2011-09-30T13:04:43.000Z",
            "id": "119759580531130369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um dos destaques tur\u00edstico brasileiro, na Bahia, agora com voos Quintas e Domingos por R$ 79,00.."
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-09-30T12:59:32.000Z",
            "id": "119758273317580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Canastra perde cerca de 150 hectares, ap\u00f3s 3 dias de inc\u00eandio. Diretor da unidade diz que a a\u00e7\u00e3o foi criminosa."
        },
        {
            "author_id": "77240549",
            "created_at": "2011-09-30T12:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40125054",
                        "start": 0,
                        "username": "marcossilva_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "33690648",
                        "start": 14,
                        "username": "malliens"
                    }
                ]
            },
            "id": "119758079087755264",
            "in_reply_to_user_id": "40125054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcossilva_ @malliens certamente \u00e9 uma boa id\u00e9ia para Bras\u00edlia! http://t.co/73PMTlTW"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-09-30T12:57:43.000Z",
            "id": "119757819732955138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Per\u00edcia no Parque Nacional http://t.co/w4UkKIKC"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-09-30T12:45:09.000Z",
            "id": "119754656741208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da #Chapada dos #Veadeiros, situado a cerca de 230 quil\u00f4metros de #Bras\u00edlia: http://ow.ly/6EYE5 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "135634746",
            "created_at": "2011-09-30T12:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "77368502",
                        "start": 39,
                        "username": "mtbminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "119754342487162880",
            "in_reply_to_user_id": "77368502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? @mtbminas  http://t.co/2ij56gic"
        },
        {
            "author_id": "40125054",
            "created_at": "2011-09-30T12:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "33690648",
                        "start": 0,
                        "username": "malliens"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "77240549",
                        "start": 10,
                        "username": "D30rpg"
                    }
                ]
            },
            "id": "119751060440104960",
            "in_reply_to_user_id": "33690648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@malliens @d30rpg Sempre acho q poder\u00edamos ter algo assim no #ParqueDaCidade http://t.co/3qEW37u9"
        },
        {
            "author_id": "40125054",
            "created_at": "2011-09-30T12:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "33690648",
                        "start": 8,
                        "username": "malliens"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "77240549",
                        "start": 18,
                        "username": "D30rpg"
                    }
                ]
            },
            "id": "119750813362044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha a\u00ed @malliens @d30rpg A galera do \"QUERO JOGAR RPG BH NO PARQUE MUNICIPAL\" piquenique joga no melhor estilo http://t.co/3qEW37u9"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-09-30T12:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2500128133",
                        "start": 127,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "119748581447049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: O TEMPO online :: Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional ::. http://t.co/GmpODvkW via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2011-09-30T12:18:30.000Z",
            "id": "119747947578662913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://ow.ly/6JrEO"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-30T12:04:24.000Z",
            "id": "119744402431291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 100 hectares de campo rupestre do Parque Nacional da Serra da Canastra: \n\tCerca de 100... http://t.co/15sliZTv"
        },
        {
            "author_id": "94173488",
            "created_at": "2011-09-30T11:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119739680332853249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal) http://t.co/OSNSnk9w"
        },
        {
            "author_id": "139486519",
            "created_at": "2011-09-30T11:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "143419149",
                        "start": 0,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "119738367498919938",
            "in_reply_to_user_id": "143419149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terrachamando Crime! Inc\u00eancio destr\u00f3i milhares de hectares em Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Mata do cedro, Carm\u00f3polis de Minas- MG."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-30T11:35:18.000Z",
            "id": "119737077142265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate altera\u00e7\u00e3o da poligonal de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:  http://t.co/UpNl19tO"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-30T10:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "35398575",
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "119718599500906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as ch... http://t.co/JdXt4wAH (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-30T10:21:12.000Z",
            "id": "119718430554324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/OAngCU8h"
        },
        {
            "author_id": "377382871",
            "created_at": "2011-09-30T10:14:54.000Z",
            "id": "119716846055325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es Parque Nacional e Cachoeiras: A Chapada dos Guimar\u00e3es, esta situada no\u2026 http://t.co/coOKnFZb"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:06.000Z",
            "id": "119716388989448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/Gm7ZW5SV"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:05.000Z",
            "id": "119716386338652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/IE3joMyu"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:03.000Z",
            "id": "119716380395315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/9yl9aEmj"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-09-30T10:13:02.000Z",
            "id": "119716374837858305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/vaj7Ozyu"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-30T10:00:26.000Z",
            "id": "119713203205836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://q.gs/R0t6"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-09-30T09:59:05.000Z",
            "id": "119712863467216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/jXldp09b"
        },
        {
            "author_id": "380392980",
            "created_at": "2011-09-30T09:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "311693796",
                        "start": 0,
                        "username": "LanzaMyDoritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "119712349421715457",
            "in_reply_to_user_id": "311693796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaMyDoritos ammmr me segue ? eu sou a Ludy ( a outra Ludy ) DO ENCONTRO DO PODER Q TEVE NO PARQUE MUNICIPAL ME SEGUE ? JA SIGO (Y'"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:15.000Z",
            "id": "119711396668772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/OVHEeFg"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:15.000Z",
            "id": "119711394315776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se es... http://t.co/wlKDl5PI"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:14.000Z",
            "id": "119711393116200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/c4vDlPhc"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:14.000Z",
            "id": "119711392365416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/6dwmepvd"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T09:53:10.000Z",
            "id": "119711374103412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/IfieNczf"
        },
        {
            "author_id": "68689036",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:57.000Z",
            "id": "119711321209053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/4TlNOUkz"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:57.000Z",
            "id": "119711321192275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se ... http://t.co/WYwsycmy"
        },
        {
            "author_id": "54765992",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:56.000Z",
            "id": "119711317476130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/zaXurSe2"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-30T09:52:42.000Z",
            "id": "119711258072195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "139839061",
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710986075779072",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/fruEY5vK @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "139839061",
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710982690963456",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/Tw8rfog8 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "139839061",
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710978534408192",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/TIBxq2cs @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "139839061",
                        "start": 96,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710974558216194",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/x2NDzSQL @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-30T09:51:34.000Z",
            "id": "119710970170982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se es... http://t.co/jjMTU8D5"
        },
        {
            "author_id": "49598560",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:44.000Z",
            "id": "119710762376765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, ida pro Campo agora! Parque Estadual do Pau Furado e Reserva do Jacob (;"
        },
        {
            "author_id": "357449479",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:14.000Z",
            "id": "119710635146756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/QBGCB2eB"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:13.000Z",
            "id": "119710631548030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/7XR7O7WL"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "284123779",
                        "start": 0,
                        "username": "juliocpaniago"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "284123779",
                        "start": 122,
                        "username": "juliocpaniago"
                    }
                ]
            },
            "id": "119710629950005248",
            "in_reply_to_user_id": "284039957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juliocpaniago Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para imp... http://t.co/Bgq1SUZ9 @Juliocpaniago"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:11.000Z",
            "id": "119710625055260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/erbF0Amq"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:11.000Z",
            "id": "119710624518381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/IfieNczf"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:10.000Z",
            "id": "119710621737562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/DafwrFJE"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:10.000Z",
            "id": "119710620995166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/op8kBL7h"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:09.000Z",
            "id": "119710616763105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/cnfBKkCz"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:09.000Z",
            "id": "119710616746332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/4i58fBa8"
        },
        {
            "author_id": "252083770",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:09.000Z",
            "id": "119710616020725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem pelo parque. \nEstiagem favorece o surgimento de foc... http://t.co/QfMOGzHF"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:08.000Z",
            "id": "119710613277646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/5bxB0XnL"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:08.000Z",
            "id": "119710612392644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/IT44M4mt"
        },
        {
            "author_id": "249381948",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:08.000Z",
            "id": "119710611251798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/dJOnonkJ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-30T09:50:07.000Z",
            "id": "119710605870514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/sfSJDsrP"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-30T09:49:00.000Z",
            "id": "119710325523222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/vyuK9KUO"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-30T09:48:59.000Z",
            "id": "119710320964026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/TwmLHVYI"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-30T09:48:58.000Z",
            "id": "119710317411434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/x39W8xVz"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-30T09:48:49.000Z",
            "id": "119710278874177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se esp... http://t.co/ygDAu4Pz"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:22.000Z",
            "id": "119709916725395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espa... http://t.co/TFD3958u"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:21.000Z",
            "id": "119709911922909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/754hmzCy"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:21.000Z",
            "id": "119709908802351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as cha... http://t.co/LPFfFTkj #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:19.000Z",
            "id": "119709902343118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/evTWJjdo G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:18.000Z",
            "id": "119709900153683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/oxnNvTKG"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:17.000Z",
            "id": "119709896122974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/97uR34wA"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-30T09:47:17.000Z",
            "id": "119709896072630274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: Bombeiros lutam para impedir que as chamas se espalhem... http://t.co/vLZJOWhY"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2011-09-30T09:44:07.000Z",
            "id": "119709096424374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/EtAXhIQC"
        },
        {
            "author_id": "242734224",
            "created_at": "2011-09-30T08:58:06.000Z",
            "id": "119697515007311873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Guaxindiba.  Devido a queimadas de cana de a\u00e7\u00facar,, muito da fauna e da flora est\u00e1 sendo destru\u00eddo."
        },
        {
            "author_id": "140092231",
            "created_at": "2011-09-30T08:36:41.000Z",
            "id": "119692127037947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes: Aula de campo deste s\u00e1bado do curso Cidade Educadora ser\u00e1 no Parque\u2026 http://t.co/DCZDaSUd"
        },
        {
            "author_id": "369000181",
            "created_at": "2011-09-30T06:36:05.000Z",
            "id": "119661775540060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "akicha: Parque Nacional de Nairobi/Nairobi National Park http://t.co/9ZL3RbWL"
        },
        {
            "author_id": "41252667",
            "created_at": "2011-09-30T03:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36994215",
                        "start": 0,
                        "username": "namiranda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "119612952042160128",
            "in_reply_to_user_id": "36994215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namiranda ja aki o parque municipal, a volta tem 5km de extens\u00e3o, eu marco o tempo que fa\u00e7o, sempre tento melhorar."
        },
        {
            "author_id": "279666500",
            "created_at": "2011-09-30T02:54:45.000Z",
            "id": "119606078110572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui pra escola, dai fui embora, fui pro parque municipal com as meninas, me perdi quando vim embora fui parar no tup\u00e3 --'"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-09-30T02:04:39.000Z",
            "id": "119593466656342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio supostamente criminoso  volta a amea\u00e7ar Floresta Estadual  - http://t.co/eWccf7zJ"
        },
        {
            "author_id": "114001301",
            "created_at": "2011-09-30T01:35:04.000Z",
            "id": "119586021640912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glorienta del Parque Municipal Amado Franco Bid\u00f3 de Mao, Provincia Valverde, Rep\u00fablica Dominicana. http://t.co/01SAMFf1"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T01:08:36.000Z",
            "id": "119579363015524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/UcHYP5xP"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T01:03:42.000Z",
            "id": "119578127923019777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/mGu9NdoP"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T01:02:40.000Z",
            "id": "119577871328088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. http://t.co/fZXHNsLy"
        },
        {
            "author_id": "92959038",
            "created_at": "2011-09-30T01:00:18.000Z",
            "id": "119577276043116544",
            "in_reply_to_user_id": "341142328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiihSkrill vcs foram l\u00e1 no parque municipal hj? :(("
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-30T00:48:05.000Z",
            "id": "119574198057304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boyishnotions asked: Posta \u201cParque Nacional de Sete Cidades\u201d - Piau\u00ed. \u00c9 muito lindo l\u00e1, as forma\u00e7\u00f5es... http://t.co/X01pse0P"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-30T00:30:02.000Z",
            "id": "119569659514208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWiI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-30T00:30:02.000Z",
            "id": "119569659417739265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWiJ"
        },
        {
            "author_id": "381811561",
            "created_at": "2011-09-30T00:25:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119568482810605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "188952869",
            "created_at": "2011-09-30T00:24:02.000Z",
            "id": "119568149610901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no SBT, Parque Nacional de Anavilhanas http://j.mp/nqyqtZ"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2011-09-30T00:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "119566582182715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a correr! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/Kz4dg3VR"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-09-30T00:09:06.000Z",
            "id": "119564390377865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio, promove conscientiza\u00e7\u00e3o de motoristas. Leia mais amanh\u00e3, no ON."
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-09-29T23:08:05.000Z",
            "id": "119549033122500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto do morro Spitskopf, Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, Blumenau-SC. Um lugar que vale a pena visitar. http://t.co/vpDe17tV"
        },
        {
            "author_id": "182983556",
            "created_at": "2011-09-29T22:33:03.000Z",
            "id": "119540216204759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada Parlamentaria de #Cochabamba realizar\u00e1 viaje al #Tipnis http://t.co/7O0WzbEl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "117846124",
                "name": "Tham\u00e1ra Manzan",
                "username": "Thamanzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27677326",
                "name": "Sica",
                "username": "sicaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369819122",
                "name": "atleticana do Luan \u221e",
                "username": "LuanSantanaMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163595407",
                "name": "Vin\u00edcius Souza",
                "username": "VinnySouza77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55689033",
                "name": "SisiFio",
                "username": "srtafiorella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114571724",
                "name": "dynnah \ud83c\udf35\u2b50",
                "username": "dynnah_hanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357831396",
                "name": "Bruno .",
                "username": "Bruno_Fuckoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370829528",
                "name": "Sociedade Viva",
                "username": "sociedade_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286029225",
                "name": "ananda coelho",
                "username": "anandabcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266292758",
                "name": "Lu\u0251n R\u0251f\u0251el \u2765",
                "username": "asascoloridasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214094590",
                "name": "joice germanio",
                "username": "joicegermanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168165124",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vaanessast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340752767",
                "name": "Isamara Sousa",
                "username": "Isamarasousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39113719",
                "name": "Jair Cecilio Jr",
                "username": "JairCical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51513968",
                "name": "Lindon John",
                "username": "LindonJohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34115916",
                "name": "Pablo Ribeiro",
                "username": "ribeiropablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201958549",
                "name": "J\u00e9ssica Laurentino",
                "username": "__JessicaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260245100",
                "name": "Elenice Miranda",
                "username": "ElenicePFS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243930938",
                "name": "M7News V\u00eddeos",
                "username": "M7news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257706356",
                "name": "Vinicius",
                "username": "VinniGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254774013",
                "name": "Lili \u2728",
                "username": "FCSuperAmorLSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337067096",
                "name": "Luis R. Wazlawick",
                "username": "LuisWazlawick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562680202",
                "name": "moomint",
                "username": "mbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65779321",
                "name": "Janine Rodrigues #DignidadeDaPessoaHumana",
                "username": "nine_janine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226456652",
                "name": "\ud81a\ude02 \u22c6 Lully \ud81a\udde7 - \ud83e\udd88\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c",
                "username": "bigstrangething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838239876319436801",
                "name": "isa",
                "username": "__itsisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349622243",
                "name": "JHONNE",
                "username": "jhonneoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943115861958594560",
                "name": "Deyvid Dex",
                "username": "DexDeyvid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81709715",
                "name": "Flavio Thibau",
                "username": "flaviothibau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188466991",
                "name": "Cassilene Almeida",
                "username": "Cassilene_Queen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253166724",
                "name": "\u00e9rreMartins",
                "username": "erremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28810044",
                "name": "Rani Bunny",
                "username": "ranibunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102362882",
                "name": "Carlinha",
                "username": "carlajuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148531577",
                "name": "Artur Allan M",
                "username": "arturallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60696680",
                "name": "Instituto Federal CE",
                "username": "IFCE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28180442",
                "name": "CityBrazil",
                "username": "citybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359736378",
                "name": "MEIO AMBIENTE",
                "username": "projetoRDMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148868465",
                "name": "Natany \u2708",
                "username": "LSMeu_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123324139",
                "name": "Sempre com voc\u00ea!",
                "username": "SemprecomvcBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329280677",
                "name": "o capeta n\u00e3o me toca",
                "username": "_soudeDeus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252043081022672896",
                "name": "Juliana",
                "username": "fadaverde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739227",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrisj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70195451",
                "name": "pi",
                "username": "giovanipierre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22730234",
                "name": "Jo\u00e3o Pereira",
                "username": "joaopereira1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376446560",
                "name": "Ademir Aranha",
                "username": "Ademir_ARANHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101038355",
                "name": "Rafaela",
                "username": "_s2rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358276759",
                "name": "natalie mazulquim",
                "username": "Na_mazulquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14279095",
                "name": "Marco Carvalho",
                "username": "masc71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298619519",
                "name": "Rodolpho Bastos",
                "username": "rodolphobastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81497497",
                "name": "Bitch I'm loca",
                "username": "rogerhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65719738",
                "name": "Danilo Soares",
                "username": "DanilojSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379287872",
                "name": "marcos henrique",
                "username": "marcxzenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204405901",
                "name": "Kkk",
                "username": "_anaclaracg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179516842",
                "name": "Tamiris N. Franco",
                "username": "Tamy_Franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169719433",
                "name": "Keni",
                "username": "Kenji_Kawauchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379521866",
                "name": "GEC.ORSINA",
                "username": "GECORSINA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163909134",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "Vitoria_viki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55932539",
                "name": "Vanderlei Ventura \uf8ff",
                "username": "Vander200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16658050",
                "name": "Nelio Souto",
                "username": "neliosouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645480",
                "name": "Peixoto Accyoli",
                "username": "peixotoaccyoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190155352",
                "name": "Gazeta de Bananal On Line",
                "username": "bananalsponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16899418",
                "name": "La Procrastinoica de ma\u00f1ana",
                "username": "ZoePix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251757788",
                "name": "Johann Lage",
                "username": "JohannLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201431124",
                "name": "BlogProgRS",
                "username": "blogprogrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75404835",
                "name": "CEA-RS",
                "username": "CEAong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038738",
                "name": "Marcus Mandara",
                "username": "marcusmandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381466582",
                "name": "Luiz Carvalho",
                "username": "LPFotografias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77545241",
                "name": "Altair Campos Jr",
                "username": "altaircamposjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118551699",
                "name": "Fco Luan Santana",
                "username": "fcoluansantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61241754",
                "name": ": f\u00e3sdoluan",
                "username": "Fas_LuanSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108183682",
                "name": "MarkoMiller",
                "username": "Marko_Miller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157852874",
                "name": "Viviane Coutinho",
                "username": "vbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58039051",
                "name": "Efigenia",
                "username": "EfhiMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26055364",
                "name": "Roberta Sudbrack",
                "username": "RobertaSudbrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269427835",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabinunesmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138823481",
                "name": "ClicFolha",
                "username": "clicfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318733306",
                "name": "Fe\u00ea.cris !",
                "username": "Fee_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139491849",
                "name": "Isabella",
                "username": "IsaahRiibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49678645",
                "name": "ISO3200",
                "username": "jvcfischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33621476",
                "name": "MARI EXCEL",
                "username": "dangenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372799836",
                "name": "Edna",
                "username": "edna_escritora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135668285",
                "name": "Elen Castro",
                "username": "deelencastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881554872",
                "name": "Vinnie",
                "username": "Its_Vinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190838363",
                "name": "Ademir Alves da cruz",
                "username": "Ademir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358180998",
                "name": "RUTHHELLEN",
                "username": "RuthHellen3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73515019",
                "name": "Bianca Beatriz",
                "username": "Biamayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907277700536193025",
                "name": "Cost",
                "username": "LaisaCost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27962628",
                "name": "Stanley Fras\u00e3o",
                "username": "stanleyfrasao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164125119",
                "name": "Aline Luana",
                "username": "Flupah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375648",
                "name": "Portal da PMSC",
                "username": "portalpmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201750149",
                "name": "Maria de Paternain",
                "username": "Team_Nachito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138999836",
                "name": "BONO",
                "username": "claudiabono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167301970",
                "name": "JULIAN CAICEDO",
                "username": "ILLGATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71654749",
                "name": "Ferreirinha",
                "username": "Ferreirinha_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99584880",
                "name": "Eliel Junior.",
                "username": "eliel_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14729203",
                "name": "Ludmilla Rossi",
                "username": "ludmillarossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73918729",
                "name": "Ju Marques",
                "username": "jumarques_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600456",
                "name": "SBT",
                "username": "SBTonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182924335",
                "name": "JCGontijo",
                "username": "jcgontijobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43892397",
                "name": "lules",
                "username": "luizapoulain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66896664",
                "name": "Tarcisio Magdalena",
                "username": "tarmadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38215190",
                "name": "Cafa Sorridente",
                "username": "cafasorridente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83679089",
                "name": "MARCO AURELIO ROCHA",
                "username": "Marco131313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310289284",
                "name": "Geraldo Abreu",
                "username": "geraldinhoptmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185197304",
                "name": "Gabinete do \u00d3cio",
                "username": "pedro_itunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141379106",
                "name": "\uff65\uff9f: *\u2727\uff65mell :*:\uff65\uff9f\u2727",
                "username": "mellzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328573124",
                "name": "Just Smile Today",
                "username": "JSmileToday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217929193",
                "name": "4 raz\u00f5es de viver \u2665",
                "username": "4RazoesdeViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150394590",
                "name": "Larissa - Al\u00e9m da vida \u2764",
                "username": "PeEstrellaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224474",
                "name": "Jen\ud83d\udcf1",
                "username": "JenBurnett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125777370",
                "name": "Fernando Matozo",
                "username": "Fernandomatozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268312234",
                "name": "SANED",
                "username": "_saned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320205533",
                "name": "Manelzim Freire",
                "username": "Manelzim_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301537015",
                "name": "revistademinas",
                "username": "revistademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63022492",
                "name": "N\u00e3na de Minas",
                "username": "nanademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103937001",
                "name": "Just Keep",
                "username": "Typisierung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28209288",
                "name": "Fernando Marquardt",
                "username": "stiksy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174055438",
                "name": "freitas1",
                "username": "Denisfreitas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272985213",
                "name": "medeirosfla.",
                "username": "_tinkerfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178879731",
                "name": "Bruna Mello",
                "username": "bralmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197023274",
                "name": "Josiane Nascimento",
                "username": "josianefanasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87264865",
                "name": "Partners Comunica\u00e7\u00e3o Pro Business",
                "username": "oficialpartners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28418074",
                "name": "Bianca Menezes",
                "username": "SeImeldaFalasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285186076",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alessandro_rps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121743780",
                "name": "Folha do Comercio",
                "username": "folhadocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325032780",
                "name": "TRS Ambiental",
                "username": "trsambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99175988",
                "name": "Serra do Espinha\u00e7o",
                "username": "espinhacoserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107049100",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "guiamenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70453634",
                "name": "Seliganoclick",
                "username": "seliganoclickBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370060854",
                "name": "pricila_Gata_18",
                "username": "pricila_gata_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380660021",
                "name": "Virginia Moraes",
                "username": "GostosaVirginia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121561652",
                "name": "Daniel Le\u00e3o",
                "username": "__Danielleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341187921",
                "name": "Salve pra depois \ud83d\ude0b",
                "username": "salvepradepois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357083246",
                "name": "Futebol Acontece",
                "username": "FutebolAc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77499218",
                "name": "Rob Luck \u3010\u30c4\u3011 \u200f",
                "username": "RobsonLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "LD \u2502Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216507344",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno Oliveira",
                "username": "brunoliveirans1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366720350",
                "name": "Dee souza",
                "username": "allefdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40125054",
                "name": "Marcos Silva",
                "username": "marcossilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77240549",
                "name": "D30rpg",
                "username": "D30rpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33690648",
                "name": "Ricardo Mallen",
                "username": "malliens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135634746",
                "name": "Rlr",
                "username": "cicloturismo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77368502",
                "name": "mtb minas",
                "username": "mtbminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94173488",
                "name": "Jo\u00e3o Pal\u00e1cios",
                "username": "joaopalacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139486519",
                "name": "Daniela Laguardia",
                "username": "danylaguardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377382871",
                "name": "OrkFeeds",
                "username": "orkfeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380392980",
                "name": "Ludi",
                "username": "stationsrestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311693796",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "LanzaMyDoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68689036",
                "name": "Noitedo Empreendedor",
                "username": "NdoEmpreendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54765992",
                "name": "Vin\u00edcius Macedo",
                "username": "viniciusmacedob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49598560",
                "name": "Luis Guilherme",
                "username": "guiileite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357449479",
                "name": "Vinicius Santos",
                "username": "viniciusNiRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252083770",
                "name": "Nossa Grana",
                "username": "nossagrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249381948",
                "name": "Tiago Lisboa",
                "username": "sucessoerenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242734224",
                "name": "JUlio da Silva Ramos",
                "username": "Juliosramos04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140092231",
                "name": "mogiano.com",
                "username": "Portalmogiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369000181",
                "name": "Akicha",
                "username": "Akicha_olatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41252667",
                "name": "Evandro",
                "username": "evandromjjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36994215",
                "name": "Natalia Miranda",
                "username": "namiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279666500",
                "name": "J\u00falia Cristina",
                "username": "juhcristina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114001301",
                "name": "Juan Ram\u00f3n Pineda",
                "username": "CayeroSoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92959038",
                "name": "thaty com h",
                "username": "umam0rzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381811561",
                "name": "vulgo sapat\u00e3o",
                "username": "miilene_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188952869",
                "name": "Trilha do Peixe",
                "username": "trilhadopeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246504207",
                "name": "Oeste Not\u00edcias",
                "username": "_OesteNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182983556",
                "name": "AMlatina",
                "username": "AMlatina",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "120486610444890112",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze0bt92ehz3ytfi681to0b6g0qfel",
        "oldest_id": "119540216204759040",
        "result_count": 498
    }
}