{
    "data": [
        {
            "author_id": "76374822",
            "created_at": "2011-09-29T22:30:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "074042a860d58d75"
            },
            "id": "119539637587947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigada Parlamentaria de Cochabamba realizar\u00e1 viaje al Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure #TIPNIS http://t.co/fe9CwEWD"
        },
        {
            "author_id": "60972023",
            "created_at": "2011-09-29T22:27:43.000Z",
            "id": "119538873629020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra - Flor: Algumas fotos de uma visita ao Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas.1-2-3-4- http://t.co/VfYAizYd"
        },
        {
            "author_id": "41598129",
            "created_at": "2011-09-29T22:24:53.000Z",
            "id": "119538160869965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showzinho mai trank (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/WfjSEXxG"
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2011-09-29T22:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "804326424618242052",
                        "start": 0,
                        "username": "belgssss"
                    }
                ]
            },
            "id": "119537746254626816",
            "in_reply_to_user_id": "45192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belgssss Pra subir pra pra\u00e7a pego ali um pouco depois da p7 ouuu na porta do HSBC na frente do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-09-29T22:20:07.000Z",
            "id": "119536961986904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWcN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-29T22:20:02.000Z",
            "id": "119536942365933569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emendas de Deputados \u00e0 MP de Dilma recortam UCs. Uma delas pretende reduzir a 1/3 Parque Nacional da Canastra http://ow.ly/6IWgS"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2011-09-29T22:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "53052202",
                        "start": 82,
                        "username": "GilvanCostaRR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119536113047191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 renova seu Conselho Gestor : http://t.co/aU9fw4aN via @GilvanCostaRR"
        },
        {
            "author_id": "253626836",
            "created_at": "2011-09-29T22:09:00.000Z",
            "id": "119534165917048833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Aldeia de #BarraVelha (\u00edndios patax\u00f3s), a 6 km de Cara\u00edva, fica dentro da reserva que faz parte do Parque Nacional de Monte Pascoal...."
        },
        {
            "author_id": "37964854",
            "created_at": "2011-09-29T22:06:29.000Z",
            "id": "119533531507593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja daqui a pouco no MGTV 2\u00aaEdi\u00e7\u00e3o: Inc\u00eandio destroi Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-09-29T22:05:40.000Z",
            "id": "119533324610969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeiras, mirantes e trilhas no Parque Nacional do Itatiaia.\nVeja mais fotos em nosso Portal. http://t.co/FlBbLhIW"
        },
        {
            "author_id": "96976039",
            "created_at": "2011-09-29T22:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "10228272",
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "119532342204301313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://t.co/HUl16zsJ Parque Estadual da Pedra Branca, uma vis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27325882",
            "created_at": "2011-09-29T21:51:28.000Z",
            "id": "119529752414527488",
            "in_reply_to_user_id": "49877717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GusthavoGuTi Tem um l\u00e1 no final do setor O, na nova expans\u00e3o, depois dos pinheiros da floresta nacional...e ai topa??????????? =D"
        },
        {
            "author_id": "27883150",
            "created_at": "2011-09-29T21:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "119522409257775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/L5e4S6Gp"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-29T21:15:17.000Z",
            "id": "119520649034207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YdSsM6J8 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-09-29T21:15:11.000Z",
            "id": "119520623172136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 renova seu  Conselho Gestor http://t.co/coiXmXnd"
        },
        {
            "author_id": "304095824",
            "created_at": "2011-09-29T21:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "183398510",
                        "start": 126,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119519735510597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra |Gerais: Estado de Minas http://t.co/QF6KC0pm via @em_com #PORRA"
        },
        {
            "author_id": "207601901",
            "created_at": "2011-09-29T21:03:52.000Z",
            "id": "119517773985615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00d3S N\u00c3O  ESTAMOS NO PARQUE MUNICIPAL S\u00d3 PASSAMOS PO L\u00c1 RS"
        },
        {
            "author_id": "207601901",
            "created_at": "2011-09-29T21:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "714422288783908865",
                        "start": 13,
                        "username": "KahMmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "119517418581266432",
            "in_reply_to_user_id": "99631222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosGanam @kahmmm so passei no parque municipal gelera"
        },
        {
            "author_id": "207601901",
            "created_at": "2011-09-29T20:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119516129214472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/fvcXPoiN"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2011-09-29T20:53:00.000Z",
            "id": "119515038179532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Darcy Ribeiro a um passo de virar parque estadual http://t.co/oUsSM3ql"
        },
        {
            "author_id": "158572159",
            "created_at": "2011-09-29T20:35:09.000Z",
            "id": "119510546302255105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/StzrOFHW"
        },
        {
            "author_id": "49083318",
            "created_at": "2011-09-29T20:27:04.000Z",
            "id": "119508512329056257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure : TIPNIS!"
        },
        {
            "author_id": "75449418",
            "created_at": "2011-09-29T20:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0678948,
                        -15.5676163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "119507042208722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregando Of\u00edcios... #SemanadoServidor chegando! (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/kBDg7Hk1"
        },
        {
            "author_id": "82674376",
            "created_at": "2011-09-29T20:20:42.000Z",
            "id": "119506912311132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem animal no congresso! Bem poderiam ser extintos, como os bichos que dependem da Canastra, que querem destruir. http://t.co/mE0u4m6j"
        },
        {
            "author_id": "92959038",
            "created_at": "2011-09-29T20:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1094460138",
                        "start": 36,
                        "username": "GUTHP"
                    }
                ]
            },
            "id": "119505852867682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria t\u00e1 no parque municipal com o @guthp e com a lilian q esqueci o @ haha"
        },
        {
            "author_id": "42279275",
            "created_at": "2011-09-29T20:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "42279275",
                        "start": 81,
                        "username": "BlogdoHonorato"
                    }
                ]
            },
            "id": "119503165782638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Augusto Carvalho debate os limites do Parque Nacional   http://t.co/YIHDBLPD via @blogdohonorato"
        },
        {
            "author_id": "191110789",
            "created_at": "2011-09-29T19:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "474101496",
                        "start": 56,
                        "username": "BarbaraaMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "119499841104650241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hoje pra eu entregar o colar da @barbaraamartins  mas ela perdeuuuu  e agora ja era"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-29T19:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "119875149",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_augustodf"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "15907720",
                        "start": 107,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "119493775142830080",
            "in_reply_to_user_id": "119875149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dep_AugustoDF busca consenso para mudar limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttp://t.co/j07lKzf3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "322107692",
            "created_at": "2011-09-29T19:16:08.000Z",
            "id": "119490661434146816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa que saudades de ir no parque municipal, \u00e9 eu sei q \u00e9 estranho algu\u00e9m dizer isso pq l\u00e1 \u00f1 tem divers\u00e3o nenhuma, +"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-29T19:15:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119490521617006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio participa de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara sobre os limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/pG1Jk012"
        },
        {
            "author_id": "57955959",
            "created_at": "2011-09-29T19:11:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59449883",
                        "start": 0,
                        "username": "erosbiondini"
                    }
                ]
            },
            "id": "119489531929047040",
            "in_reply_to_user_id": "59449883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erosbiondini interceda contra a proposta do seu colega @DepOdairCunha sobre a Serra da Canastra, por favor! http://t.co/vr7UQ27N"
        },
        {
            "author_id": "207696148",
            "created_at": "2011-09-29T19:11:06.000Z",
            "id": "119489395874213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui pro Parque Estadual da Cantareira *-* muito bom :)"
        },
        {
            "author_id": "366720350",
            "created_at": "2011-09-29T19:10:54.000Z",
            "id": "119489342929506304",
            "in_reply_to_user_id": "216507344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunoliveirans  man eu posso ir dreto pro parque municipal la no rachao bh? Pra mim fazer a inscri\u00e7\u00e3o la?"
        },
        {
            "author_id": "164513616",
            "created_at": "2011-09-29T18:59:39.000Z",
            "id": "119486512533483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CSA comemora Dia da \u00c1rvore com plantio de \u00e1rvores no Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-09-29T18:40:08.000Z",
            "id": "119481600948961281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: II Encontro de Motociclistas em Petr\u00f3polis ter\u00e1 shows e muitas atra\u00e7\u00f5es gratuitas neste fim de semana, no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "228443402",
            "created_at": "2011-09-29T18:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "344744219",
                        "start": 0,
                        "username": "caaahabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "119471803612676096",
            "in_reply_to_user_id": "344744219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caaahabreu sai ow KKK nem curto rock/metal SHUSAHSUA me falaram que voc\u00ea vai no Parque Municipal dan\u00e7ar Ax\u00e9   *0* HAHA"
        },
        {
            "author_id": "370710462",
            "created_at": "2011-09-29T17:58:30.000Z",
            "id": "119471126886879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Idoso: Atividades mobilizam idosos no Parque Municipal Milton Prates http://t.co/kHXtBzr4"
        },
        {
            "author_id": "43902517",
            "created_at": "2011-09-29T17:58:28.000Z",
            "id": "119471115558072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Idoso: Atividades mobilizam idosos no Parque Municipal Milton Prates http://t.co/m7e3Cukn"
        },
        {
            "author_id": "295845106",
            "created_at": "2011-09-29T17:53:55.000Z",
            "id": "119469971020582913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentei nesta semana PL que cria o Parque Nacional Darcy Ribeiro, em Niter\u00f3i. http://t.co/qnyVVQT7"
        },
        {
            "author_id": "262625593",
            "created_at": "2011-09-29T17:16:28.000Z",
            "id": "119460548369842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Odair Cunha (PT-MG) quer reduzir 64% do Parque Nacional da Serra da Canastra. Anotem esse nome a\u00ed pra NUNCA votarem nele!"
        },
        {
            "author_id": "262625593",
            "created_at": "2011-09-29T17:07:20.000Z",
            "id": "119458248414859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o querendo meter a m\u00e3o nas riquezas da #serradacanastra.http://t.co/niWwMZBC Sr. @DepOdairCunha, n\u00e3o vai ser f\u00e1cil, estamos de olho!"
        },
        {
            "author_id": "305961645",
            "created_at": "2011-09-29T17:00:02.000Z",
            "id": "119456409850089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque Municipal, c a @ThatiFontana Nao for, eu vou ter ki mata-la D:"
        },
        {
            "author_id": "292350414",
            "created_at": "2011-09-29T16:48:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "183398510",
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119453391960293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/DlRICcXo via @em_com #meioambiente #pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-29T16:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "295845106",
                        "start": 11,
                        "username": "stepanrio"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "119451035285716993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de @StepanRio cria o Parque Nacional Darcy Ribeiro em Niter\u00f3i. http://t.co/mitFv0rM via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-09-29T16:30:11.000Z",
            "id": "119448899021840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, acontece o \u00faltimo concerto da S\u00e9rie de Concertos no Parque 2011: http://ow.ly/6HKdi"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-09-29T16:26:01.000Z",
            "id": "119447852484263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a est\u00e1 controlado. 108 homens e 4 aeronaves fazem rescaldo na \u00e1rea preservada."
        },
        {
            "author_id": "57955959",
            "created_at": "2011-09-29T16:00:11.000Z",
            "id": "119441349010407424",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina A Sra. j\u00e1 deve estar ciente disto http://t.co/vr7UQ27N . Como mineiro, fico triste caso se concretize."
        },
        {
            "author_id": "305797842",
            "created_at": "2011-09-29T15:56:56.000Z",
            "id": "119440530382921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrantes da Sepaq participaram da posse do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista de Jequi\u00e1, na ocasi\u00e3o pleitearam um assento."
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2011-09-29T15:49:38.000Z",
            "id": "119438696280895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idesam: Invent\u00e1rios florestais na Floresta Estadual de Mau... http://t.co/HZxmpsI0"
        },
        {
            "author_id": "57955959",
            "created_at": "2011-09-29T15:38:44.000Z",
            "id": "119435952648232961",
            "in_reply_to_user_id": "84821960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepOdairCunha confirma as informa\u00e7\u00f5es http://t.co/vr7UQ27N sobre a Canastra? Conhece a campanha da CNBB desse ano?"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-29T15:31:51.000Z",
            "id": "119434220862054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xXFpEBT2"
        },
        {
            "author_id": "15981964",
            "created_at": "2011-09-29T15:17:16.000Z",
            "id": "119430547540951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dep. Odair Cunha PT-MG, est\u00e1 na lista para n\u00e3o se votar NUNCA MAIS, anotem a\u00ed tbm http://t.co/ODrW6OdK"
        },
        {
            "author_id": "15981964",
            "created_at": "2011-09-29T15:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "183398510",
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119430297837240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/nqcjb4zB via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "67304043",
            "created_at": "2011-09-29T14:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "46985434",
                        "start": 100,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "119423948176887809",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepOdairCunha &lt;- Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra RT @Igortep Certinho, Deputado bit.ly/q6SZNC"
        },
        {
            "author_id": "116335729",
            "created_at": "2011-09-29T14:43:15.000Z",
            "id": "119421986878402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A id\u00e9ia do ilustre deputado de reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 rid\u00edcula! \u00c9 inaceit\u00e1vel que se fa\u00e7a isso!"
        },
        {
            "author_id": "169783850",
            "created_at": "2011-09-29T14:42:05.000Z",
            "id": "119421692996108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra. Leia no www.sohzoeira.com.br http://t.co/9PaI4Jjc"
        },
        {
            "author_id": "52127202",
            "created_at": "2011-09-29T14:40:51.000Z",
            "id": "119421384278552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/MJhU7Qad"
        },
        {
            "author_id": "107049100",
            "created_at": "2011-09-29T14:40:24.000Z",
            "id": "119421272806526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camara discute projeto que reduz area do Parque Nacional de Brasilia http://t.co/JX2KIKQT"
        },
        {
            "author_id": "57981956",
            "created_at": "2011-09-29T14:40:16.000Z",
            "id": "119421239373737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto do @DepOdairCunha tenta reduzir reserva da serra da Canastra para 64% da \u00e1rea atual. http://t.co/GPP6ZV5r #PreserveCanastra"
        },
        {
            "author_id": "67030990",
            "created_at": "2011-09-29T14:35:25.000Z",
            "id": "119420017753333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do fogo, pol\u00edticos tb s\u00e3o risco \u00e0s matas:Medida Provis\u00f3ria tenta reduzir em 64% \u00e1rea do Parq Nac Serra da Canastra http://t.co/eB1ovgp1"
        },
        {
            "author_id": "43086813",
            "created_at": "2011-09-29T14:33:57.000Z",
            "id": "119419647400476673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas inovam na roubalheira: http://t.co/qm6WrmWe"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2011-09-29T14:30:24.000Z",
            "id": "119418756517728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 1\u00baturno, PL337/10 de Geovani que denomina parque municipal no Residencial Vale dos Sonhos."
        },
        {
            "author_id": "59349299",
            "created_at": "2011-09-29T14:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46985434",
                        "start": 7,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "119418629170266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pqp RT @Igortep: Certinho, Deputado http://t.co/vAFXxOYw"
        },
        {
            "author_id": "130155464",
            "created_at": "2011-09-29T14:28:26.000Z",
            "id": "119418260990074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta, Brasileiros e Mineiros: deputado quer reduzir Serra da Canastra de 60%.  http://t.co/mAgrAWSh"
        },
        {
            "author_id": "57387618",
            "created_at": "2011-09-29T14:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "183398510",
                        "start": 111,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119418040612962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: http://t.co/O0RuSZpJ via @em_com #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-09-29T14:24:37.000Z",
            "id": "119417299722702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/PQTliFRy"
        },
        {
            "author_id": "57334853",
            "created_at": "2011-09-29T14:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "8802752",
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "119416429303971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eba, sobra mais pra especula\u00e7\u00e3o e grilagem RT @g1 CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7U1OaLhD"
        },
        {
            "author_id": "25829137",
            "created_at": "2011-09-29T14:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "204497417",
                        "start": 7,
                        "username": "gabebritto"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "69524115",
                        "start": 29,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "119414796444639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vdd RT @gabebritto Segundo o @mauoscar, Yellowstone \u00e9 o parque nacional mais fant\u00e1stico dos EUA. Eu acredito: http://t.co/5FRfHwrf"
        },
        {
            "author_id": "16327217",
            "created_at": "2011-09-29T14:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "69524115",
                        "start": 10,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "119413703262208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o @mauoscar, Yellowstone \u00e9 o parque nacional mais fant\u00e1stico dos EUA. Eu acredito: http://t.co/pgH14AHP #fb #Outros500"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-09-29T14:09:32.000Z",
            "id": "119413505538527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas: Projeto t... http://t.co/gg3KrSRr"
        },
        {
            "author_id": "195948640",
            "created_at": "2011-09-29T14:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119413065891586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/szkehsPk"
        },
        {
            "author_id": "222495119",
            "created_at": "2011-09-29T14:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "10228272",
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "119412117337149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://t.co/xBXlsBu9 Petrobras - \u00c1guas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "70453634",
            "created_at": "2011-09-29T13:52:23.000Z",
            "id": "119409185556398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/qjqYGgSW"
        },
        {
            "author_id": "370060854",
            "created_at": "2011-09-29T13:52:19.000Z",
            "id": "119409172453404673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/dDxaq1Ey"
        },
        {
            "author_id": "380660021",
            "created_at": "2011-09-29T13:52:06.000Z",
            "id": "119409115129839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/q2iWkJFz"
        },
        {
            "author_id": "212187375",
            "created_at": "2011-09-29T13:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32175552",
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_dftv"
                    }
                ]
            },
            "id": "119406911253790722",
            "in_reply_to_user_id": "32175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_dftv Sou contra a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea!!!! http://t.co/O4whRny4"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-29T13:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "35398575",
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "119406340165738498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras ... http://t.co/SD9zT8fv (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "266744610",
            "created_at": "2011-09-29T13:38:20.000Z",
            "id": "119405650315984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo assinado para reclassificar a ESTAC\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUR\u00c9IA-ITATINS em RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL  http://t.co/6KDTW7E4"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-29T13:30:33.000Z",
            "id": "119403692402278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://q.gs/QskQ"
        },
        {
            "author_id": "16951051",
            "created_at": "2011-09-29T13:22:35.000Z",
            "id": "119401689819267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!!! Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra por MP: http://t.co/WQS5ZloL"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:13.000Z",
            "id": "119400338695536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400311474487296",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/zr6IDALu @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:06.000Z",
            "id": "119400309834514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DKxXc7CH"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400308186157056",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PUaY5UWm @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:06.000Z",
            "id": "119400307678658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares ... http://t.co/Pmh5S0A6"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400302863589376",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AhMbHQoW @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "139839061",
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "119400300120514560",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8AIzPRFX @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-29T13:17:00.000Z",
            "id": "119400284287016961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/4EAg8R5e"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:59.000Z",
            "id": "119400277769060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/kYzgFeMn"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:58.000Z",
            "id": "119400273725763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/7v7wXM0g"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:56.000Z",
            "id": "119400267845337089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares d... http://t.co/FHmW6cqS"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:51.000Z",
            "id": "119400245477122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares de... http://t.co/igyVOUQV"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:49.000Z",
            "id": "119400238200000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/joqCk9po"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:49.000Z",
            "id": "119400236652310529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/oaD5tfBa"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:45.000Z",
            "id": "119400221724778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8wEGvU4E G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:45.000Z",
            "id": "119400218797150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/pdHGeBlr"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:44.000Z",
            "id": "119400217480142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/TuEzzMko"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-29T13:16:43.000Z",
            "id": "119400210676989953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLDF discute projeto que reduz \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia: Atualmente h\u00e1 37 ch\u00e1caras irregulares dentro... http://t.co/N9CRg8kW"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-09-29T13:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "119398587338735616",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Infelizmente, temos um dentro da reserva extrativista de Arraial do Cabo. Dentro daquele porto que o Sr n\u00e3o deu licen\u00e7a p/ esta"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-09-29T13:03:35.000Z",
            "id": "119396907364777986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Morro do Diabo faz em Teodoro Sampaio campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o de motoristas na SP-613. Leia hoje no Oeste Not\u00edcias."
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-09-29T12:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53477804",
                        "start": 3,
                        "username": "correiodobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "119395551291768835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correiodobrasil: -: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/VkApCoM7"
        },
        {
            "author_id": "72839126",
            "created_at": "2011-09-29T12:56:44.000Z",
            "id": "119395183879139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome cem hectares do Parque Nacional da Serra da Canastra.// Inc\u00eandio provoca o fechamento do parque."
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-09-29T12:39:05.000Z",
            "id": "119390742174109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara dos Deputados vota hoje o projeto de lei que prev\u00ea a diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "45142584",
            "created_at": "2011-09-29T12:37:48.000Z",
            "id": "119390418478702593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto pretende reduzir 64% da \u00e1rea da Serra da Canastra. N\u00e3o curti. http://t.co/b6nIBGKJ"
        },
        {
            "author_id": "157211268",
            "created_at": "2011-09-29T12:35:39.000Z",
            "id": "119389875773517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hamradio ZW8TS: DXpedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/W9TdJBZi"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-09-29T12:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "119388747916779520",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Minc_RJ Queria saber da sua opini\u00e3o, como ambientalista; O que o Sr acha de uma plataforma dentro de uma reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2011-09-29T12:30:29.000Z",
            "id": "119388577028255745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/QLwlwYE2"
        },
        {
            "author_id": "76479650",
            "created_at": "2011-09-29T12:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "183398510",
                        "start": 101,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119387905306263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/dMwaEoLG via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-29T12:27:36.000Z",
            "id": "119387850704826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/avL8Yc5N"
        },
        {
            "author_id": "24604711",
            "created_at": "2011-09-29T12:25:01.000Z",
            "id": "119387202873593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZW8TS: DXpedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional Sete Cidades: #Acessos: 2Com o indicativo ZW8TS, entre os\u2026 http://t.co/bZjCd6P9"
        },
        {
            "author_id": "23422397",
            "created_at": "2011-09-29T12:24:04.000Z",
            "id": "119386962758082562",
            "in_reply_to_user_id": "67640011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taligue respondi teu e-mail, e sugeri a Reserva Biol\u00f3gica do Lami, mas tamb\u00e9m existem outras \u00e1reas. No aguardo...abra\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "56369354",
            "created_at": "2011-09-29T12:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "183398510",
                        "start": 117,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119386833888100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parna da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/i0bNhUai via @em_com #ABSURDO"
        },
        {
            "author_id": "115365589",
            "created_at": "2011-09-29T12:22:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119386605311111169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo! http://t.co/vXAMADmp"
        },
        {
            "author_id": "46974195",
            "created_at": "2011-09-29T12:16:56.000Z",
            "id": "119385166161522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajuda n\u00f3s, @ARochaBrasil! / Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/g6fIvMBh"
        },
        {
            "author_id": "66809905",
            "created_at": "2011-09-29T12:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "183398510",
                        "start": 132,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119384168613425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qrem acabar com tudo msm... Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parq Nac. da Serra da Canastra em Minas http://t.co/xT2gXOmH via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "299792974",
            "created_at": "2011-09-29T12:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "183398510",
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119382574400405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/rbe0hVjM via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-09-29T11:55:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "119379824325300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Verde e Meio Ambiente apresenta em outubro o plano de manejo do Parque Municipal http://t.co/vgWOtcsb"
        },
        {
            "author_id": "18995221",
            "created_at": "2011-09-29T11:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "183398510",
                        "start": 20,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119378014000779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Acho mto errado! @em_com: Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra: Estado MG http://t.co/ZkzdsIiE"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:36.000Z",
            "id": "119377786380095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0YS24uE5"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:36.000Z",
            "id": "119377783301480449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/X8mPUqXL"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:35.000Z",
            "id": "119377779019087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XXBLLLCe"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-29T11:47:29.000Z",
            "id": "119377756797669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Suste... http://t.co/wlqpohLC"
        },
        {
            "author_id": "77987629",
            "created_at": "2011-09-29T11:46:52.000Z",
            "id": "119377598307508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Odair Cunha PT-MG quer reduzir em 70% o Parque Nacional da Serra da Canastra que abriga nascentes do Rio S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-29T11:46:20.000Z",
            "id": "119377466535063553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Meio Ambiente debate limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5a7pg0Mt"
        },
        {
            "author_id": "185636524",
            "created_at": "2011-09-29T11:43:49.000Z",
            "id": "119376834302451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Barra Mansa participam de Ecoturismo no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/PugoE3Vv"
        },
        {
            "author_id": "381811561",
            "created_at": "2011-09-29T11:26:06.000Z",
            "id": "119372373664346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "20594749",
            "created_at": "2011-09-29T11:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26318018",
                        "start": 0,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "216171311",
                        "start": 25,
                        "username": "BennyCohen10"
                    }
                ]
            },
            "id": "119370502992179200",
            "in_reply_to_user_id": "26318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abranches viu isso: RT \"@BennyCohen10 Dep. quer reduzir tamanho d Parque Nacional onde nasce o Velho Chico. Voc\u00ea concorda? bit.ly/r870Ux.\""
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2011-09-29T11:10:37.000Z",
            "id": "119368477193670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deputado do PT quer reduzir tamanho do Parque Nacional onde est\u00e1 a nascente do Velho Chico. Voc\u00ea concorda? http://t.co/yCgWgCyr. Comente!"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-09-29T11:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "22914738",
                        "start": 85,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "119367905711357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TnSpotko via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2011-09-29T10:54:30.000Z",
            "id": "119364423646330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa comprova presen\u00e7a de corais recifais na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/elneAbiB"
        },
        {
            "author_id": "140092231",
            "created_at": "2011-09-29T10:45:36.000Z",
            "id": "119362180683546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Meio Ambiente Mogi das Cruzes apresenta em outubro o plano de manejo do Parque\u2026 http://t.co/R2L5xz1T"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2011-09-29T10:42:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "183398510",
                        "start": 127,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "119361348231626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra | Gerais: Estado de Minas http://t.co/ep7TpLyV via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "58457016",
            "created_at": "2011-09-29T10:41:45.000Z",
            "id": "119361212902412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 para isso que Odair Cunha (PT-MG) presta:Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ioTtf7b9"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2011-09-29T10:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9480643,
                        -22.3925267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "119358862229901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Indo para mais um dia de Encontro Ambiental no Parnaso. Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3o... Muito Bom!"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-29T09:30:35.000Z",
            "id": "119343305438937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reduzir em 64% a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/KEto1slo"
        },
        {
            "author_id": "94617937",
            "created_at": "2011-09-29T08:51:17.000Z",
            "id": "119333414951337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata - Clarisse: [Foto: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas]CascataE tenho uma cascataD\u0092 \u00e1gua cristalinaA cair nos l... http://t.co/cQxDVRaA"
        },
        {
            "author_id": "281784435",
            "created_at": "2011-09-29T06:17:56.000Z",
            "id": "119294819653783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo novo, no parque nacional Everglades, no estado da fl\u00f3rida.. mto bacana! -&gt; http://t.co/yROZC75l"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-09-29T05:42:22.000Z",
            "id": "119285872096067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior inc\u00eandio que atingiu Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado, afirmam bombeiros: Mais de 80% do Parque Estadual da Serra do... http://t.co/fX7XbsNK"
        },
        {
            "author_id": "236661376",
            "created_at": "2011-09-29T04:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "119271503140372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimimi (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/ysA1Bpi"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2011-09-29T03:23:28.000Z",
            "id": "119250913880846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque de MG: O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Met... http://t.co/IcHEla0E"
        },
        {
            "author_id": "296289852",
            "created_at": "2011-09-29T03:23:26.000Z",
            "id": "119250907337719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque de MG: O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Met... http://t.co/obE5TRaJ"
        },
        {
            "author_id": "296277908",
            "created_at": "2011-09-29T03:23:24.000Z",
            "id": "119250900001890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque de MG: O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Met... http://t.co/zsv31Vvv"
        },
        {
            "author_id": "286308442",
            "created_at": "2011-09-29T03:23:24.000Z",
            "id": "119250898441617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque de MG: O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Met... http://t.co/4JLSJ6ta"
        },
        {
            "author_id": "294773450",
            "created_at": "2011-09-29T03:23:23.000Z",
            "id": "119250893060308993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque de MG: O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Met... http://t.co/Qx1eMPFA"
        },
        {
            "author_id": "217864666",
            "created_at": "2011-09-29T03:23:19.000Z",
            "id": "119250878933893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em parque de MG: O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Met... http://t.co/bY9GoCVw"
        },
        {
            "author_id": "158614637",
            "created_at": "2011-09-29T03:19:48.000Z",
            "id": "119249994355191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, foi controlado na... http://t.co/nIRoevLe"
        },
        {
            "author_id": "323062893",
            "created_at": "2011-09-29T02:36:16.000Z",
            "id": "119239037704876033",
            "in_reply_to_user_id": "289089094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_stemarryuf fessta dia 09/10 salaeo perto do parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "106262359",
            "created_at": "2011-09-29T02:13:13.000Z",
            "id": "119233235392802818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Tetas de Niquitao Guirigay. 4.006 msnm . http://t.co/CXnea4jA"
        },
        {
            "author_id": "328826205",
            "created_at": "2011-09-29T01:22:15.000Z",
            "id": "119220410888884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o do video-clipe da Stronda Of Crazy's amanha no parque municipal - podem esperar galera..."
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-29T01:05:11.000Z",
            "id": "119216115258900481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior inc\u00eandio que atingiu Rola Mo\u00e7a \u00e9 controlado, afirmam bombeiros: Mais de 80% do Parque Estadual da Serra do ... http://t.co/GpQqaqXM"
        },
        {
            "author_id": "92959038",
            "created_at": "2011-09-28T23:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1094460138",
                        "start": 31,
                        "username": "GUTHP"
                    }
                ]
            },
            "id": "119197784443322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos pro parque municipal e o @guthp fez eu me molhar toda naquela parada que eu esqueci o nome"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2011-09-28T23:50:04.000Z",
            "id": "119197212063444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqQl"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2011-09-28T23:41:02.000Z",
            "id": "119194939388203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo BNDES financiando estrada na Bol\u00edvia que passaria por um parque nacional de 1,1 milh\u00e3o de hectares."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-09-28T23:15:02.000Z",
            "id": "119188394160033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal, acontece o \u00faltimo concerto da S\u00e9rie de Concertos no Parque 2011: http://ow.ly/6HJZq"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-09-28T22:37:07.000Z",
            "id": "119178852571430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o http://t.co/z1ZFraiJ"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2011-09-28T22:30:18.000Z",
            "id": "119177136937504769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/83smugQZ"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:38.000Z",
            "id": "119172692493615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo H... http://t.co/IUJLhHOn"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:37.000Z",
            "id": "119172686495752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/soyit1Ok"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:36.000Z",
            "id": "119172684742533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo H... http://t.co/3wMvh62K"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:36.000Z",
            "id": "119172682662162435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo H... http://t.co/oaCWm1NR"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:36.000Z",
            "id": "119172681902997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo H... http://t.co/tYAJGsEG"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:33.000Z",
            "id": "119172668720283649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/bnmCvdD4"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:28.000Z",
            "id": "119172650126938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/z5B68ZXI"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:28.000Z",
            "id": "119172649413914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG) http://t.co/3tmnAM5t"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:27.000Z",
            "id": "119172645420937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo ... http://t.co/hAZ2VpyN"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:25.000Z",
            "id": "119172638416445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte h\u00e1 seis dias http://t.co/4hUJkX3X"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-09-28T22:12:25.000Z",
            "id": "119172636541595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de ... http://t.co/LMXSnyBy"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2011-09-28T22:11:17.000Z",
            "id": "119172350817206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Belo H... http://t.co/JT1gYgRn"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-28T22:11:17.000Z",
            "id": "119172350276141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fogo j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual Rola Mo\u00e7a (MG): Inc\u00eandio atinge a \u00e1rea na regi\u00e3o metropolitana de Be... http://t.co/tddwqmbd"
        },
        {
            "author_id": "28343725",
            "created_at": "2011-09-28T21:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3526293252",
                        "start": 0,
                        "username": "_Pavan_"
                    }
                ]
            },
            "id": "119160330092949504",
            "in_reply_to_user_id": "41885998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Pavan_ sim, muito bem localizado, perto da muvuca boa da noite (Maleta) do lado do Parque Municipal, e f\u00e1cil de deslocar pra todo lado."
        },
        {
            "author_id": "107872733",
            "created_at": "2011-09-28T20:49:15.000Z",
            "id": "119151708579438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades preserva monumentos geol\u00f3gicos http://t.co/Ulluiegj"
        },
        {
            "author_id": "80155756",
            "created_at": "2011-09-28T20:48:05.000Z",
            "id": "119151415749902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouco antes da aula de Sw\u00e1sthya Y\u00f4ga.... ;-) (@ Parque Municipal De Barueri) http://t.co/pnXZfAT"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2011-09-28T20:11:54.000Z",
            "id": "119142309639094274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos http://t.co/1gn46E53"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-09-28T20:00:32.000Z",
            "id": "119139449778081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/6Hbt9 Parque Estadual do Ibitipoca - Um roteiro com Fotos e V\u00eddeos desse para\u00edso Localizado no sudeste de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "70119519",
            "created_at": "2011-09-28T19:24:55.000Z",
            "id": "119130486206504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "novo parque municipal ficando lindo. Nunca se fez tanto pelo meio ambiente e pelo futuro qto agora #OMelhorCome\u00e7aAgora  http://t.co/haPepACQ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-09-28T19:24:29.000Z",
            "id": "119130375669817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fatia de 6,5 mil km2 de UCs pode perder a condi\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na carona de MP editada por Dilma Roussef http://t.co/QFEK3Onh"
        },
        {
            "author_id": "70119519",
            "created_at": "2011-09-28T19:20:33.000Z",
            "id": "119129385885384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs n\u00e3o imaginam como esta ficando o novo parque municipal no bairro Luiz Gonzaga... #Omelhorcomecaagora http://t.co/DVmF1kpT"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-28T18:50:57.000Z",
            "id": "119121938500173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "149566241",
            "created_at": "2011-09-28T18:50:46.000Z",
            "id": "119121891846926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLEKLYNATURA: Viajando por el Parque Nacional Natural Gorgona http://t.co/I7FkyfJe"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2011-09-28T18:43:48.000Z",
            "id": "119120136383889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de BM  participam de Ecoturismo no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/yYOSWDQO"
        },
        {
            "author_id": "153157513",
            "created_at": "2011-09-28T18:41:51.000Z",
            "id": "119119646971527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vit\u00f3ria460anos AMANH\u00c3: Viagem pela Literatura leva fantoches e gibis a Parque Municipal em Reden\u00e7\u00e3o http://t.co/aU7CcjaR"
        },
        {
            "author_id": "81497497",
            "created_at": "2011-09-28T18:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119118528015106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) http://t.co/v9oQ5SGk"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2011-09-28T18:30:17.000Z",
            "id": "119116737584185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqOT"
        },
        {
            "author_id": "160742434",
            "created_at": "2011-09-28T18:23:43.000Z",
            "id": "119115083044499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimos passeios... (@ Parque Municipal) http://t.co/sEaWO1AY"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-09-28T18:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "119113062031704064",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Prote\u00e7\u00e3o atua no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. http://t.co/p2LQFxLy (Via @ICMBio)"
        },
        {
            "author_id": "231412076",
            "created_at": "2011-09-28T17:47:39.000Z",
            "id": "119106005861806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias para a Festur http://t.co/yU7X5piF #redesul"
        },
        {
            "author_id": "290632607",
            "created_at": "2011-09-28T17:37:45.000Z",
            "id": "119103514394886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de setembro de 1992, foi a cria\u00e7\u00e3o da #\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Kilombo do Curia\u00fa. Decreto n\u00ba 1417/92."
        },
        {
            "author_id": "39617334",
            "created_at": "2011-09-28T17:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "569498143",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandrEmAr_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "119098439475789824",
            "in_reply_to_user_id": "298566238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandreMar_ fraguei mano mais vai ta muito longe de onde eu vo - eu vo na clinica de olhos e o hemominas fica perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-09-28T17:04:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "119095113854099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a vai voltar para Franco da Rocha, mas no Parque Estadual do Juqueri.  O parque mais foda de todos\"\nhttp://t.co/7gs0b2kL"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2011-09-28T16:41:18.000Z",
            "id": "119089309197402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo de empres\u00e1rio Itamarajuense cai em ribanceira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional-: http://t.co/mEA5gA8K via @ItamaraNoticias"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2011-09-28T16:36:09.000Z",
            "id": "119088012704497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo de empres\u00e1rio Itamarajuense cai em ribanceira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional: http://t.co/mEA5gA8K via @ItamaraNoticias"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2011-09-28T16:05:32.000Z",
            "id": "119080306027401217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendio no Parque Estadual Serra  Rola Mo\u00e7a 90% queimado vamos sobrevoar para estrategia de guerra da sociedade civil http://t.co/G0mExUP2"
        },
        {
            "author_id": "114113500",
            "created_at": "2011-09-28T16:01:08.000Z",
            "id": "119079200547274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriendo: Aparatamento Amoblado... http://t.co/tFrsgAMC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-28T15:49:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119076225770725378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os lan\u00e7a edital de concess\u00e3o para pousada e restaurante. http://t.co/YRvC9sgL"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-09-28T15:25:01.000Z",
            "id": "119070111654084609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2011-09-28T14:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "21892364",
                        "start": 0,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "119059694739390466",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CIBrasil contrata assistente de projetos para atuar no Programa de Apoio \u00e0 Implementa\u00e7a\u00f5 da Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/emupvRBM"
        },
        {
            "author_id": "338432830",
            "created_at": "2011-09-28T14:43:11.000Z",
            "id": "119059584961880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaa e hoje tirei muitas fotos no parque municipal com as meninas *-* HUASHUASHUAHU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-28T14:36:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119057817633169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa capacita jovens monitores. http://t.co/IEW68cqg"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2011-09-28T14:34:58.000Z",
            "id": "119057517123870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMBRAPA e ICMBio fazem acordo para investir na Reserva Extrativista do Rio Cajari\nhttp://t.co/o6J3JCXE"
        },
        {
            "author_id": "234955423",
            "created_at": "2011-09-28T14:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "112764373",
                        "start": 3,
                        "username": "institutoideias"
                    }
                ]
            },
            "id": "119050383757815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @institutoideias: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqJ8"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2011-09-28T14:00:44.000Z",
            "id": "119048899037110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra de Santa Helena, em Sete Lagoas (Regi\u00e3o Central) \u00e9 analisada: http://t.co/UabnPUNK"
        },
        {
            "author_id": "239859128",
            "created_at": "2011-09-28T13:58:06.000Z",
            "id": "119048236613902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turminha do 2\u00b0 per\u00edodo visitou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. Mts descobertas sobre o #meioambiente  http://t.co/ecf6RSO3"
        },
        {
            "author_id": "204301789",
            "created_at": "2011-09-28T13:56:43.000Z",
            "id": "119047891414302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo! Ch\u00e1caras na \u00e1rea do Parque Nacional movimentam o mercado imobili\u00e1rio: http://t.co/MLVb4VNB"
        },
        {
            "author_id": "198937259",
            "created_at": "2011-09-28T13:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "119046532560461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/EoKj2DKM"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2011-09-28T13:50:57.000Z",
            "id": "119046437551083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo de empres\u00e1rio Itamarajuense cai em ribanceira pr\u00f3xima ao Parque Nacional: http://t.co/mEA5gA8K via @ItamaraNoticias"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2011-09-28T13:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "43166531",
                        "start": 30,
                        "username": "senadorflexa"
                    }
                ]
            },
            "id": "119045551869280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na CCJ, aprovado relat\u00f3rio de @senadorflexa pela rejei\u00e7\u00e3o ao projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio-Parque do Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2011-09-28T13:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "73745956",
                        "start": 8,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "119045371589697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo @alvarodias_ projeto q/ cria nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inconstitucional por invadir prerrogativa da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "246785189",
            "created_at": "2011-09-28T13:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "73745956",
                        "start": 8,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "43166531",
                        "start": 42,
                        "username": "senadorflexa"
                    }
                ]
            },
            "id": "119045034585763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na CCJ, @alvarodias_ defende relat\u00f3rio de @senadorflexa contr\u00e1rio a projeto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio-Parque do Araguaia."
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2011-09-28T13:45:05.000Z",
            "id": "119044964473782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://ow.ly/6GqJ8"
        },
        {
            "author_id": "177677737",
            "created_at": "2011-09-28T13:43:32.000Z",
            "id": "119044574218956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A maior obra que um prefeito pode fazer para marcar seu nome na Hist\u00f3ria \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" Angelo Schafer (SOS Mata Atl\u00e2ntica)."
        },
        {
            "author_id": "41970878",
            "created_at": "2011-09-28T13:42:27.000Z",
            "id": "119044299408146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar da estacao ecologica do cerrado."
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-09-28T13:20:42.000Z",
            "id": "119038827485593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso 'lutando' em estrada faz sucesso na web: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional de Yosem... http://t.co/FbnGAAJg"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2011-09-28T13:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "61819117",
                        "start": 41,
                        "username": "festur"
                    }
                ]
            },
            "id": "119035705551884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias para a @festur: http://t.co/Nt7mzBhU"
        },
        {
            "author_id": "192394792",
            "created_at": "2011-09-28T12:43:03.000Z",
            "id": "119029352712245249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ter uma aula de campo. Destino, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Serid\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "362547666",
            "created_at": "2011-09-28T12:33:53.000Z",
            "id": "119027044280578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/YhAC2Mu6"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-09-28T12:30:54.000Z",
            "id": "119026292048936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/6Hb5M Parque Estadual do Ibitipoca - Um roteiro com Fotos e V\u00eddeos desse para\u00edso Localizado no sudeste de Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "334199979",
            "created_at": "2011-09-28T12:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "119026092785942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Estr. EPIA, \u00c1gua Mineral, Bras\u00edlia) http://t.co/4IOFintN"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2011-09-28T12:30:01.000Z",
            "id": "119026072133181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma fatia de 6,5 mil km2 de unidades de conserva\u00e7\u00e3o pode perder a condi\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/pAojMuWe"
        },
        {
            "author_id": "257075635",
            "created_at": "2011-09-28T12:21:59.000Z",
            "id": "119024049526554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia pessoas, indo para a FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, miss\u00e3o: Restaurar a infra de internet me desejem sorte!!!! #FUI"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-09-28T12:21:30.000Z",
            "id": "119023928697032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sW3zO4eW Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-09-28T12:21:26.000Z",
            "id": "119023912037253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rLeUOpOC Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "92959038",
            "created_at": "2011-09-28T12:09:02.000Z",
            "id": "119020792137781249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to quase voltando pro meu soninho lindo e mandando um foda-se pro parque municipal! Mais n\u00e3o, eu sou forte..."
        },
        {
            "author_id": "381039719",
            "created_at": "2011-09-28T12:07:08.000Z",
            "id": "119020313932599297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe adere Campanha Nacional dos Morcegos.\nwww.faxaju.com.br"
        },
        {
            "author_id": "194500980",
            "created_at": "2011-09-28T12:04:04.000Z",
            "id": "119019538925879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe SECTES: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos - Fax Aju:  http://t.co/bsw0Fn75"
        },
        {
            "author_id": "119818761",
            "created_at": "2011-09-28T11:35:08.000Z",
            "id": "119012258062925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovamos nesta semana, na CCJ, projeto que Cria o Parque Estadual da Serra de Santa Helena, em Sete Lagoas."
        },
        {
            "author_id": "27613828",
            "created_at": "2011-09-28T11:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "209484168",
                        "start": 54,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "119010764580335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Cinzento em parque nacional dos Estados Unidos | @scoopit http://t.co/Z5xsqQWc"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-09-28T02:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "129837965",
                        "start": 20,
                        "username": "BrunoLuizAbdala"
                    }
                ]
            },
            "id": "118875117202833410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 trafegando hj RT @BrunoLuizAbdala: Desovando? RT @Johnnie_CAP I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba)"
        },
        {
            "author_id": "129837965",
            "created_at": "2011-09-28T02:18:14.000Z",
            "id": "118872111241629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desovando? RT @Johnnie_CAP I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/PprrB52k"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-09-28T02:17:22.000Z",
            "id": "118871895121735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/dB7S4Uoz"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2011-09-28T01:55:33.000Z",
            "id": "118866404010229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a mobiliza unidades a\u00e9reas em Belo Horizonte/MG: O Corpo de Bombeiros de... http://t.co/8wvv3T10"
        },
        {
            "author_id": "92959038",
            "created_at": "2011-09-28T01:17:11.000Z",
            "id": "118856747317338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha eu v\u00f4 de tran\u00e7a com xuxinha pro parque municipal sente o drama DASUYGD"
        },
        {
            "author_id": "208314601",
            "created_at": "2011-09-28T00:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "40575081",
                        "start": 82,
                        "username": "porfiriolemos"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1209856127590129664",
                        "start": 97,
                        "username": "marcelabcs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "118847659120406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo pedalar. Pedala Manaus - Ter\u00e7a Tradi\u00e7\u00e3o. (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ @porfiriolemos @marcelabcs) http://t.co/Rf1jltTS"
        },
        {
            "author_id": "238270130",
            "created_at": "2011-09-28T00:30:24.000Z",
            "id": "118844974207995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que se espera que Maasai Mara abrigue toda a fauna africana para que a explora\u00e7\u00e3o desenfreada continue? Aff... http://t.co/Vy7972rX"
        },
        {
            "author_id": "46156344",
            "created_at": "2011-09-27T23:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 13,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "118831093217628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir! RT @ambientesp Trilha suspensa sobre o mangue no Parque Estadual da #IlhadoCardoso  http://t.co/M0gqVQ5j"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2011-09-27T23:14:26.000Z",
            "id": "118825857996439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Flamboyant\nR. 73 (R. 15)\nhttp://t.co/GHYpKgnB"
        },
        {
            "author_id": "185888423",
            "created_at": "2011-09-27T22:29:44.000Z",
            "id": "118814607149240321",
            "in_reply_to_user_id": "378265476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltinho_s2000 DKSAKDAKS' aah ta facil.. o/ moro pra cima do parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "282409652",
            "created_at": "2011-09-27T21:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "6741632",
                        "start": 100,
                        "username": "MarceloTas"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "18297088",
                        "start": 113,
                        "username": "rafinhabastos"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "183679324",
                        "start": 128,
                        "username": "cqc"
                    }
                ]
            },
            "id": "118801194100604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Invas\u00e3o Setor de Mans\u00f5es \u00c1gua Mineral, dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/FWpHCcwC @MarceloTas  @rafinhabastos @cqc"
        },
        {
            "author_id": "172176850",
            "created_at": "2011-09-27T21:35:48.000Z",
            "id": "118801033349709825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Idoso realiza Baile Nos Tempos da Brilhantina: O Parque Municipal do Idoso realiza no pr\u00f3ximo dia 30 (... http://t.co/RZ3noUyJ"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-09-27T21:35:47.000Z",
            "id": "118801031789420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Idoso realiza Baile Nos Tempos da Brilhantina: O Parque Municipal do Idoso realiza no pr\u00f3ximo dia 30 (... http://t.co/ktyNt738"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2011-09-27T21:32:52.000Z",
            "id": "118800295793930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos http://j.mp/nXJuzz #aju"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-09-27T21:29:53.000Z",
            "id": "118799544107532289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\nhttp://t.co/aiCKfINn"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2011-09-27T21:27:14.000Z",
            "id": "118798878110781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh adere Campanha Nacional dos Morcegos: Palestra aborda sobre a import\u00e2ncia desse... http://t.co/AZqEZae4"
        },
        {
            "author_id": "162865367",
            "created_at": "2011-09-27T21:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14197417",
                        "start": 3,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "118795842546171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @belohorizonte: Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/1XZp4bhv #DiaMundialdoTurismo #Turismo #BH"
        },
        {
            "author_id": "153157513",
            "created_at": "2011-09-27T20:56:30.000Z",
            "id": "118791144665657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vit\u00f3ria460anos Viagem pela Literatura leva fantoches e gibis ao Parque Municipal Dom Luiz Gonzaga Fernandes. \u00c9 quinta. http://t.co/aU7CcjaR"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-27T20:49:02.000Z",
            "id": "118789266691207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 (AM) possui uma \u00e1rea do tamanho de SC e \u00e9 a nova unidade da @RotasVerdes Brasil. Confira http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-09-27T20:46:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "118788611540918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reuni\u00e3o acontece no gab.do senador Moka e tem como pauta o Parque Nacional da Serra da Bodoquena"
        },
        {
            "author_id": "160726281",
            "created_at": "2011-09-27T20:41:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "455db7867a196971"
            },
            "id": "118787397931638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso eu n\u00e3o sabia, Faz 15 anos que Campo Er\u00ea tem reserva biologica.\nPelo menos uma coisa o Darci Furtado fez de bom http://t.co/dKK5xgk8"
        },
        {
            "author_id": "380392980",
            "created_at": "2011-09-27T20:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "150394590",
                        "start": 0,
                        "username": "PeEstrellaGuia"
                    }
                ]
            },
            "id": "118783248640909312",
            "in_reply_to_user_id": "150394590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeEstrellaGuia 24/6 O// no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2011-09-27T20:12:28.000Z",
            "id": "118780061301211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viu inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Saiba como denunciar. http://t.co/AYa3rhzB"
        },
        {
            "author_id": "75557014",
            "created_at": "2011-09-27T20:12:20.000Z",
            "id": "118780031018344449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. #wishinglist"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2011-09-27T20:10:03.000Z",
            "id": "118779454750343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "106173242",
            "created_at": "2011-09-27T19:25:06.000Z",
            "id": "118768141051510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia do seu anivers\u00e1rio o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a tem 90% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental queimada http://ow.ly/6GwwS"
        },
        {
            "author_id": "163597535",
            "created_at": "2011-09-27T19:00:59.000Z",
            "id": "118762073495842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, flagrou dois filhotes de urso \"brigando\" no meio da... http://t.co/eNeuDWDz"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-27T18:59:45.000Z",
            "id": "118761762001666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/opuTYzNx"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-09-27T18:50:44.000Z",
            "id": "118759492715421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/6jNhjWWJ"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-27T18:47:14.000Z",
            "id": "118758615103451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/ELUEnz02"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "167933522",
                        "start": 0,
                        "username": "ForcaSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "118758189209628672",
            "in_reply_to_user_id": "167933522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ForcaSantana TOMA VERGONHA NA CARA. Parque Municipal DOMINGO n\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o. k k k k Liberdade. voce dorme aqui"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:31.000Z",
            "id": "118758182276440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/hBvf4LwS"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:31.000Z",
            "id": "118758180531617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/WWYPUKAC"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:30.000Z",
            "id": "118758179088764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3 http://t.co/NWVyDi4Q"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:28.000Z",
            "id": "118758168707874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o sobre estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u se re\u00fane amanh\u00e3: A comiss\u00e3o especial criada para analisar o ... http://t.co/wLaByWU4"
        },
        {
            "author_id": "120447634",
            "created_at": "2011-09-27T18:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "167933522",
                        "start": 0,
                        "username": "ForcaSantana"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "132967976",
                        "start": 14,
                        "username": "fcobcecadasls"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "197585810",
                        "start": 61,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "240942820",
                        "start": 76,
                        "username": "PraSerFeliz_LS"
                    }
                ]
            },
            "id": "118758095592751105",
            "in_reply_to_user_id": "167933522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ForcaSantana @FCobcecadasls @TimidezSantana @CasacmgLuan_BH @PiradasNoLuan @PraSerFeliz_LS parque municipal DOMINGO? :S"
        },
        {
            "author_id": "167933522",
            "created_at": "2011-09-27T18:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "120447634",
                        "start": 0,
                        "username": "luanmania"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "132967976",
                        "start": 11,
                        "username": "fcobcecadasls"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "197585810",
                        "start": 58,
                        "username": "PiradasNoLuan"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "240942820",
                        "start": 73,
                        "username": "PraSerFeliz_LS"
                    }
                ]
            },
            "id": "118757923752116225",
            "in_reply_to_user_id": "120447634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanMania @FCobcecadasls @TimidezSantana @CasacmgLuan_BH @PiradasNoLuan @PraSerFeliz_LS No parque municipal pq eu nao sei ir na liberdade"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2011-09-27T18:22:38.000Z",
            "id": "118752422037430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a faz 17 anos,mas n\u00e3o h\u00e1 mto q comemorar:as queimadas consumiram 92% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "39311682",
            "created_at": "2011-09-27T18:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "180152323",
                        "start": 39,
                        "username": "pmfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "118751074575335425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande Barley. Muito boa por sinal. RT @pmfeliz: A exposi\u00e7\u00e3o de cervejas artesanais, no Parque Municipal, ter\u00e1 a Barley. www.barley.com.br"
        },
        {
            "author_id": "63038843",
            "created_at": "2011-09-27T18:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106537352",
                        "start": 0,
                        "username": "nah_ferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "118750423422218241",
            "in_reply_to_user_id": "106537352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nah_ferreira  To vivo sua lymda!!! \\\u00f4/ #TodasAliviada E o passeio no pArque Nacional da Tijuca foi #Marah  Super recomendo! (Y)"
        },
        {
            "author_id": "63038843",
            "created_at": "2011-09-27T18:06:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "118748365197557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de chegar da caminhada no Parque Nacional da Tijuca! Meu, mto show!!! Agora vou fazer o almo\u00e7o... Nada show! KKK"
        },
        {
            "author_id": "180152323",
            "created_at": "2011-09-27T18:02:48.000Z",
            "id": "118747431398674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o de cervejas artesanais, no Parque Municipal, ter\u00e1 tamb\u00e9m a Barley. www.barley.com.br"
        },
        {
            "author_id": "231412076",
            "created_at": "2011-09-27T17:57:42.000Z",
            "id": "118746145978724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Programa Pr\u00f3-jovem visitam Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia http://t.co/HDfnqsNO #redesul"
        },
        {
            "author_id": "16622435",
            "created_at": "2011-09-27T17:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2533369218",
                        "start": 3,
                        "username": "pc_jor"
                    }
                ]
            },
            "id": "118740453842620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pc_jor: Saindo agora. Gravar no Parque Municipal de @riodosul que come\u00e7a ser limpo. #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "28375528",
            "created_at": "2011-09-27T17:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2533369218",
                        "start": 3,
                        "username": "pc_jor"
                    }
                ]
            },
            "id": "118740451493810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pc_jor: Saindo agora. Gravar no Parque Municipal de @riodosul que come\u00e7a ser limpo. #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-27T17:30:04.000Z",
            "id": "118739194817429505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imazon elabora quadrinhos para divulgar as regras de uso da Floresta Estadual de Faro http://t.co/xc3vlhQ8"
        },
        {
            "author_id": "165558208",
            "created_at": "2011-09-27T17:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "772090147",
                        "start": 0,
                        "username": "Caique_Ramos"
                    }
                ]
            },
            "id": "118738946543992832",
            "in_reply_to_user_id": "63877533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caique_ramos  rsss ...Este nome---&gt; Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/fHSNrLZW"
        },
        {
            "author_id": "186062650",
            "created_at": "2011-09-27T17:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2533369218",
                        "start": 3,
                        "username": "pc_jor"
                    }
                ]
            },
            "id": "118738283395166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @pc_jor \nSaindo agora. Gravar no Parque Municipal de @riodosul que come\u00e7a ser limpo."
        },
        {
            "author_id": "125122237",
            "created_at": "2011-09-27T17:11:14.000Z",
            "id": "118734453152555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo Bukowski no parque municipal, entre bebados e mendigos! Ele ficaria orgulhoso..."
        },
        {
            "author_id": "125122237",
            "created_at": "2011-09-27T17:11:12.000Z",
            "id": "118734444440985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo Bukowski no parque municipal, entre bebados e mendigos! Ele ficaria orgulhoso..."
        },
        {
            "author_id": "63169575",
            "created_at": "2011-09-27T15:50:41.000Z",
            "id": "118714184379805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiadoTurismo Parque Estadual do Guartel\u00e1 \u00e9 a principal vitrine do turismo em Tibagi. Criado em 92 recebe anualmente m\u00e9dia d 20mil turistas"
        },
        {
            "author_id": "331648129",
            "created_at": "2011-09-27T15:40:06.000Z",
            "id": "118711519713296385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte comemora os seus 114 anos! http://ow.ly/6FFTo"
        },
        {
            "author_id": "70707917",
            "created_at": "2011-09-27T15:21:58.000Z",
            "id": "118706957770162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um baaaita de um quati la em casa domingo!! *-* \u00e9 q eu moro quase dentro do Parque Estadual de Vila Velha mesmo =P"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2011-09-27T15:20:11.000Z",
            "id": "118706505439649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/M6GNZkqL"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-09-27T15:20:08.000Z",
            "id": "118706495637565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/Jgevx1I"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-27T15:18:57.000Z",
            "id": "118706195241508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/moNhSpDC"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-27T15:18:54.000Z",
            "id": "118706183803641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de urso brigando na estrada vira sensa\u00e7\u00e3o na internet: Um v\u00eddeo filmado no parque nacional Yosemite, na ... http://t.co/iBDIFSrB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-27T15:08:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118703646279077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovado Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Canela. Saiba mais: http://t.co/UbjYWkpO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-27T15:04:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118702590077841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chapada Limpa realiza reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo. http://t.co/zIlDpar3"
        },
        {
            "author_id": "33374024",
            "created_at": "2011-09-27T15:00:49.000Z",
            "id": "118701634468577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Rola-Mo\u00e7a j\u00e1 era... mais d 90% queimado,muitos animais mortos... natureza natureza..."
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2011-09-27T14:40:09.000Z",
            "id": "118696430943748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/83smugQZ"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-09-27T14:33:25.000Z",
            "id": "118694739951357954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Persistem focos de inc\u00eandio no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o e \u00e1reas vizinhas. Mais de 100 hectares queimados."
        },
        {
            "author_id": "227735276",
            "created_at": "2011-09-27T14:22:48.000Z",
            "id": "118692064534872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, uma pena, mas seria uma pena maior ainda se fosse na Rola dos Mo\u00e7os n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "16053854",
            "created_at": "2011-09-27T14:22:14.000Z",
            "id": "118691923270709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Cantor, Dia do Idoso, Anivers\u00e1rio de 17 anos do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a... que/quem mais comemora hoje?"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2011-09-27T14:12:34.000Z",
            "id": "118689491732008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea que mais preocupa \u00e9 a regi\u00e3o da do Parque Nacional do Araguaia, na Ilha do Bananal."
        },
        {
            "author_id": "344916463",
            "created_at": "2011-09-27T14:05:00.000Z",
            "id": "118687587308281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Barra da Tijuca foi criado na extens\u00e3o de toda a Praia da Reserva \u00e0 Lagoa de Marapendi. http://t.co/Lm9XudrY"
        },
        {
            "author_id": "62146410",
            "created_at": "2011-09-27T13:37:31.000Z",
            "id": "118680672071196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "90% do Parque  estadual da serra Rola-Mo\u00e7a j\u00e1 foi queimado. Triste not\u00edcia no dia do seu anivers\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2011-09-27T13:33:19.000Z",
            "id": "118679612439019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My fav places on @goscoville \u2605 S\u00e3o Paulo, Parque Anhanguera, Parque Municipal do Tatuap\u00e9 \u2605 #toptuesday http://t.co/UBA6uRRF"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:59.000Z",
            "id": "118677766269960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imazon elabora cartilha ilustrada de Regras de Uso para a Floresta Estadual de Faro http://t.co/xc3vlhQ8"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:56.000Z",
            "id": "118677756912484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/6lAc5GVm"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:56.000Z",
            "id": "118677756446908418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/YDMueygk"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:55.000Z",
            "id": "118677753238265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AG\u00caNCIA SENADO: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/qsUtqH6H"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:52.000Z",
            "id": "118677737731923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida:   Norma que determina a defini\u00e7\u00e3o de mata ciliar a partir ... http://t.co/StBcjSC0"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-09-27T13:25:51.000Z",
            "id": "118677735051755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/YUOrAG4x"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-09-27T13:23:40.000Z",
            "id": "118677186264838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado em 10 mil por criar animais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/PtfxNVDm"
        },
        {
            "author_id": "306856602",
            "created_at": "2011-09-27T13:15:02.000Z",
            "id": "118675014286446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\u00a0: Norma que determina a defini\u00e7\u00e3o de mata ciliar a partir d... http://t.co/ugaifNig"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-27T13:13:46.000Z",
            "id": "118674693887766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Professor da Esalq critica redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\u00a0 http://t.co/FcDkMmEb"
        },
        {
            "author_id": "185729431",
            "created_at": "2011-09-27T13:00:49.000Z",
            "id": "118671435421073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que o Parque Municipal de Belo Horizonte completa 114 anos, j\u00e1 poderiam considerar a id\u00e9ia de inaugurar um Buteco l\u00e1 dentro."
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2011-09-27T12:56:24.000Z",
            "id": "118670322282151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/4xyQ1YEf"
        },
        {
            "author_id": "370708922",
            "created_at": "2011-09-27T12:54:25.000Z",
            "id": "118669822849589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei uma foto legal do Parque Municipal http://t.co/ZbYlnpnO"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-09-27T12:51:16.000Z",
            "id": "118669032516886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou cerca de 80% da \u00e1rea de cerrado e mata atl\u00e2ntica.\nBombeiros voltaram ao parque estadual nes... http://t.co/dWVvZKCY"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2011-09-27T12:42:23.000Z",
            "id": "118666795287719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O territ\u00f3rio Boliviano, no Parque Nacional Isidoro S\u00e9cure (TIPNIS), \u00e9 sin\u00f4nimo de trucul\u00eancia contra ind\u00edgenas. Triste derrota do Aymara Evo"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-09-27T12:37:00.000Z",
            "id": "118665443010555904",
            "in_reply_to_user_id": "372959877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UmBeijoMinas  uaai , eles vaao fazer o encontro de todos os FC&#39;s de Mg do Luan , dia 02/10 domingo em BH no parque municipal as 15h +"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-27T12:35:44.000Z",
            "id": "118665123945648129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara leva @RotasVerdes Brasil a 16a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o: a Rebio do Uatum\u00e3. Conhe\u00e7a http://t.co/jmwyRYWk"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2011-09-27T12:28:32.000Z",
            "id": "118663308868976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y..."
        },
        {
            "author_id": "269810381",
            "created_at": "2011-09-27T12:28:29.000Z",
            "id": "118663298320302080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y..."
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:39.000Z",
            "id": "118662332204318722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/VYZ60FkW"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:38.000Z",
            "id": "118662330753101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/ngEsgaNw"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:38.000Z",
            "id": "118662328383307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/3jRzuETN"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:37.000Z",
            "id": "118662325547970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/WWKVG0za"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:35.000Z",
            "id": "118662317448773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/ecfZk46B"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:35.000Z",
            "id": "118662317129990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/dJ21X0Gp"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:35.000Z",
            "id": "118662315808792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/TzRLiFgD"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:34.000Z",
            "id": "118662312331706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/zPCyg94F"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-09-27T12:24:30.000Z",
            "id": "118662297412567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de ... http://t.co/Nx68U9HY"
        },
        {
            "author_id": "94173488",
            "created_at": "2011-09-27T12:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "118661719240343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo! (@ Parque Municipal) http://t.co/xeb6vNUt"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-09-27T12:17:05.000Z",
            "id": "118660428221001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar o #DiaMundialdoTurismo e o anivers\u00e1rio de 114 anos do Parque Municipal Renn\u00e9 Gianetti, o Sesc distribuir\u00e1 um delicioso bolo"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-09-27T12:07:35.000Z",
            "id": "118658036033269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/m9xSftKO"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-27T12:06:38.000Z",
            "id": "118657797687742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/MelzyLZv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-27T12:06:35.000Z",
            "id": "118657787130683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional... http://t.co/9o7o7TVe"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:43.000Z",
            "id": "118656561286619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/lYJMK5zo"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:38.000Z",
            "id": "118656539664973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/LsrXIr4b"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:21.000Z",
            "id": "118656467913023489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de ... http://t.co/wnqYlPVx"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-27T12:01:09.000Z",
            "id": "118656417711398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/7DakyEG1"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2011-09-27T11:56:03.000Z",
            "id": "118655135869190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/Ju319nCw"
        },
        {
            "author_id": "53107857",
            "created_at": "2011-09-27T11:56:02.000Z",
            "id": "118655131045736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/0CWvtBYC"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:59.000Z",
            "id": "118655116957061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/tQIMQePd"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:58.000Z",
            "id": "118655113488379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/3QLcXs4U"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:58.000Z",
            "id": "118655112888586242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/bqEAcRrP"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:57.000Z",
            "id": "118655110992760835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/65ouQSbn"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:55.000Z",
            "id": "118655101748523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/69wiiHlp"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:54.000Z",
            "id": "118655099093524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/TQQ7K7OF"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:54.000Z",
            "id": "118655096602099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/9j9yYsTQ"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:50.000Z",
            "id": "118655083075481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/jgYpJ6cZ"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:50.000Z",
            "id": "118655081213206531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/a1Z4JZqZ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:49.000Z",
            "id": "118655078537248769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/gS0sziql"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:49.000Z",
            "id": "118655077761290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/s2ESVn5N"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:49.000Z",
            "id": "118655076779835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/xR8vsj96"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-27T11:55:47.000Z",
            "id": "118655070429642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo com filhotes de urso \u2018lutando\u2019 em estrada faz sucesso na web: Imagens foram feitas no parque nacional de Y... http://t.co/21oFWuW2"
        },
        {
            "author_id": "14197417",
            "created_at": "2011-09-27T11:50:09.000Z",
            "id": "118653651479838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/qc1pzDxk"
        },
        {
            "author_id": "245783405",
            "created_at": "2011-09-27T11:41:01.000Z",
            "id": "118651352778932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27/09/2011 - Alunos do Programa Pr\u00f3-jovem visitam Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia   - http://t.co/wCTlpP5f #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "52736319",
            "created_at": "2011-09-27T11:35:30.000Z",
            "id": "118649964183298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo: Projeto \u201cRevitalizar a Trilha do Morro do Diabo\u201d http://t.co/D3iW0HK9"
        },
        {
            "author_id": "81139601",
            "created_at": "2011-09-27T11:34:42.000Z",
            "id": "118649764526047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Good Morning! Parque Municipal Belo Horizonte -  #igersbrasil #minasgeraisamada #aquareladobrasil  http://t.co/3Njbfws0"
        },
        {
            "author_id": "271991369",
            "created_at": "2011-09-27T11:13:00.000Z",
            "id": "118644302669819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00eania: preserva\u00e7\u00e3o de elefantes exige transfer\u00eancia para parque nacional http://t.co/6nkkJDzh"
        },
        {
            "author_id": "111781276",
            "created_at": "2011-09-27T10:55:39.000Z",
            "id": "118639935975723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural. Parque nacional. Amar a la naturaleza. http://t.co/AjRmnxtt"
        },
        {
            "author_id": "111781276",
            "created_at": "2011-09-27T10:55:33.000Z",
            "id": "118639910533083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva natural. Parque nacional. Amar a la naturaleza. http://t.co/Vca6O7ZJ"
        },
        {
            "author_id": "240262168",
            "created_at": "2011-09-27T10:44:50.000Z",
            "id": "118637211477475328",
            "in_reply_to_user_id": "174801678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundodobau98 acaba ter uma batida agora na av.andrada proximo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66902872",
            "created_at": "2011-09-27T10:40:38.000Z",
            "id": "118636155896987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Ja tow no onibus, chegando na portaria da floresta nacional de Carajas, obg mais um dia Senhor."
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2011-09-27T09:54:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "118624466451435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O par\u00e1 criou o  parque Estadual do XARAPUCU arquipelago maraj\u00f3,proximo de AFU\u00c1,ESPERAMOS N\u00c3O SER MAIS UM PARQUE DE PAPEL,DIFICIL GERENCIAR"
        },
        {
            "author_id": "35013335",
            "created_at": "2011-09-27T07:41:20.000Z",
            "id": "118591032618270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OK. Parque Estadual do Jalap\u00e3o terminado. Falta o Wet'n Wild... Bosta."
        },
        {
            "author_id": "189279244",
            "created_at": "2011-09-27T04:27:31.000Z",
            "id": "118542259158388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. A Diamantinha ta chapada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "29743261",
            "created_at": "2011-09-27T03:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "184697970",
                        "start": 0,
                        "username": "bellerestel"
                    }
                ]
            },
            "id": "118530988614762496",
            "in_reply_to_user_id": "184697970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellerestel O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e a Serra do Curral: http://t.co/GGwTJ1Q"
        },
        {
            "author_id": "48723971",
            "created_at": "2011-09-27T03:10:24.000Z",
            "id": "118522853078470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/gYZojOgN"
        },
        {
            "author_id": "339670490",
            "created_at": "2011-09-27T02:47:22.000Z",
            "id": "118517055338192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 27/09 a #CiaArg\u00f3 estar\u00e1 se apresentando no Parque Municipal \u00e0s 11hs. Venha nos prestigiar."
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-09-27T02:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "270577873",
                        "start": 25,
                        "username": "ANTIGOOO"
                    }
                ]
            },
            "id": "118513137778556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desovando mais um...  cc @antigooo (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/Ib1fTOST"
        },
        {
            "author_id": "33073112",
            "created_at": "2011-09-27T02:03:52.000Z",
            "id": "118506108645163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a - Inc\u00eandio ainda permanece. Salve o #RolaMo\u00e7a http://t.co/v4eVCJIw"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-27T01:55:13.000Z",
            "id": "118503931398725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "250 tipos de borboletas j\u00e1 foram catalogadas no Parque Nacional, ajude a preservar essas maravilhas, vote, divulgue. http://t.co/Ngr6oUYK"
        },
        {
            "author_id": "52090294",
            "created_at": "2011-09-27T01:06:26.000Z",
            "id": "118491654431838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a na RMBH est\u00e1 com 80% de \u00e1rea tomada por inc\u00eandio... Deve ser pontas de cigarro."
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-09-27T00:44:09.000Z",
            "id": "118486045422653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U (MG)    http://t.co/rNjDDYSl\u2026 (cont) http://t.co/GVXP6pa5"
        },
        {
            "author_id": "304642816",
            "created_at": "2011-09-26T23:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1044407255834218496",
                        "start": 0,
                        "username": "CURIOSlDADES"
                    }
                ]
            },
            "id": "118472127761481729",
            "in_reply_to_user_id": "180853251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CURIOSlDADES Ai meu Deus! Que medo! Eu moro na Amaz\u00f4nia! Bem pertinho da entrada do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia,no Par\u00e1!\nHelp me!"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-09-26T23:31:34.000Z",
            "id": "118467779325210625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00e9\u00e9\u00e9 isso a\u00ea amores, no proximo domingo tem encontro DOS FC'S DE MG l\u00e1 no Parque Municipal as 15:00  *-*"
        },
        {
            "author_id": "46680673",
            "created_at": "2011-09-26T23:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "265514823",
                        "start": 0,
                        "username": "Ramzia_aLi"
                    }
                ]
            },
            "id": "118467018663010304",
            "in_reply_to_user_id": "265514823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ramzia_aLi parque estadual turistico do alto do ribeira, um complexo de cachoeiras e cavernas, maravilhosooo.. Tem 3 nucleo de caverna"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2011-09-26T23:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45584608",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulom"
                    }
                ]
            },
            "id": "118466949339545600",
            "in_reply_to_user_id": "45584608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopaulom  do inc\u00eandio na Serra do Cipo ( qe e um parque nacional) e o gov enTao da sua contra partida com os avi\u00f5es no rola moca!"
        },
        {
            "author_id": "30983375",
            "created_at": "2011-09-26T23:19:25.000Z",
            "id": "118464721274929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos reblogar, pessoas? http://t.co/KizSrGWn"
        },
        {
            "author_id": "58806022",
            "created_at": "2011-09-26T23:04:03.000Z",
            "id": "118460854231502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa hoje com Henrique, chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2011-09-26T23:03:53.000Z",
            "id": "118460815333535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto Poder: \u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras http://t.co/M2dV8UWs"
        },
        {
            "author_id": "43782213",
            "created_at": "2011-09-26T22:57:16.000Z",
            "id": "118459147644706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rola Mo\u00e7a \u00e9 no m\u00ednimo um nome sugestivo..."
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2011-09-26T22:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1403716054749175823",
                        "start": 58,
                        "username": "IsanOliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "118454510170550273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vier de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 Multa dobrada KKKk RT @IsanOliveira: Em Santana saboreando um \"veado\" assado... Eu disse \"vEado\" kk..."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-09-26T22:30:04.000Z",
            "id": "118452302137917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Dia - Apresenta\u00e7\u00f5es escolares no Parque Municipal reafirmam BH como cidade educadora: http://ow.ly/6FgXA"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2011-09-26T22:19:42.000Z",
            "id": "118449692865593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o #USmileBh 5 de Novembro . Minas gerais - Belo Horizonte Local: Parque Municipal \u00e1s 14h00 *-* Sem atraso , Muita divers\u00e3o para f\u00e3s"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2011-09-26T21:58:11.000Z",
            "id": "118444277620674561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo me diz que essa galera do Forfun MG vai deixar rastros pelo parque Municipal tamb\u00e9m. VAMO DEIXAR HIST\u00d3RIA"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2011-09-26T21:28:12.000Z",
            "id": "118436733405765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras\nhttp://t.co/sx8eFeUw"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-09-26T21:04:29.000Z",
            "id": "118430766953803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas combatem inc\u00eandio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em Belo Horizonte (Estado de Minas) http://t.co/BlRAYj4d"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-09-26T21:00:13.000Z",
            "id": "118429693602045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/HvcGt4k5"
        },
        {
            "author_id": "48930263",
            "created_at": "2011-09-26T20:46:47.000Z",
            "id": "118426311353044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] MG: fogo destr\u00f3i \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o: O inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, ... http://t.co/bukGdKRe"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2011-09-26T20:41:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "118424893531496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "colegas da SEMA/PA vizitando nossa  SEMA, GERECIAMENTO  COMPARTILHADO do parque estadual do xarapuc\u00fa,afu\u00e1/pa"
        },
        {
            "author_id": "158572159",
            "created_at": "2011-09-26T20:40:07.000Z",
            "id": "118424634327711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, em Belo Horizonte. http://t.co/EfKfG8Ce"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2011-09-26T20:33:36.000Z",
            "id": "118422995332120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos de Nova Igua\u00e7u ! A Rede Tingu\u00e1, apoia este apelo De Fernando Cid \"PARQUE ESTADUAL DO IGUASSU:... http://t.co/ugi5LNPA"
        },
        {
            "author_id": "73571652",
            "created_at": "2011-09-26T20:30:22.000Z",
            "id": "118422178608848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos de Nova Igua\u00e7u ! A Rede Tingu\u00e1, apoia este apelo De Fernando Cid \"PARQUE ESTADUAL DO IGUASSU:... http://t.co/ZfFYanZu"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-09-26T20:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "118420599428231169",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@aventureiros Est\u00e1 em processo de cria\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Furna Feia, no RN. Dados do estudo em http://t.co/YkEwY1AR"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2011-09-26T20:12:24.000Z",
            "id": "118417659296612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por criar cavalos, ovelhas e porcos em \u00e1rea protegida #cgrnews http://t.co/LMrpYIlh"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2011-09-26T20:09:19.000Z",
            "id": "118416882851262467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o #USmileBh 5 de Novembro . Minas gerais - Belo Horizonte Local: Parque Municipal \u00e1s 14h00 *-* Sem atraso , Muita divers\u00e3o para f\u00e3s ."
        },
        {
            "author_id": "364393006",
            "created_at": "2011-09-26T20:00:04.000Z",
            "id": "118414555897528322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noticias #NaRede O Parque Natural Municipal da Cidade do Natal Dom Nivaldo Monte passa a compor em definitivo o acervo p\u00fablico do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "133323170",
            "created_at": "2011-09-26T19:55:14.000Z",
            "id": "118413337565462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serra do rio do rastro vai virar parque nacional, e isso \u00e9 no sul de santa catarina, onde achava-se j\u00e1 ser realidade,,,"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2011-09-26T19:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "254623203",
                        "start": 94,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "118413160351932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG - Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da vegeta\u00e7\u00e3o de parque estadual em Minas - http://t.co/fCL3DClG via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "379163447",
            "created_at": "2011-09-26T18:57:07.000Z",
            "id": "118398713457672193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NAO PERCAM O DIA DAS CRIAN\u00c7AS DIA 12/10 NO PARQUE MUNICIPAL MAX FEFFER EM SUZANO.DAS 9H AS 14H NAO FIQUEM DE FORA."
        },
        {
            "author_id": "185636524",
            "created_at": "2011-09-26T18:56:06.000Z",
            "id": "118398455759634433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da \u00e1rea de parque estadual em MG http://t.co/30Ck7O6k"
        },
        {
            "author_id": "247228891",
            "created_at": "2011-09-26T18:17:54.000Z",
            "id": "118388842171596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...in\u00e9dito em Goi\u00e2nia e vem para refor\u00e7ar o objetivo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ..."
        },
        {
            "author_id": "68459870",
            "created_at": "2011-09-26T18:07:45.000Z",
            "id": "118386288637394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da \u00e1rea de parque estadual em MG - Terra Brasil http://t.co/sXXDgXQm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-26T18:06:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118385976585359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u promove encontro de combate a inc\u00eandios. http://t.co/aRdpN1rn"
        },
        {
            "author_id": "108516149",
            "created_at": "2011-09-26T17:57:57.000Z",
            "id": "118383822634090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA)O projeto de turismo Rota das Emo\u00e7\u00f5es, criado pelo Servi\u00e7o de Apoio \u00e0s ... http://t.co/kXOWG1IW"
        },
        {
            "author_id": "16247271",
            "created_at": "2011-09-26T17:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "77136701",
                        "start": 0,
                        "username": "bopnc"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "25944698",
                        "start": 60,
                        "username": "tierralejana"
                    }
                ]
            },
            "id": "118382488438579200",
            "in_reply_to_user_id": "77136701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bopnc Territorio ind\u00edgena y Parque nacional isiboro S\u00e9cure @tierralejana"
        },
        {
            "author_id": "45658667",
            "created_at": "2011-09-26T17:46:36.000Z",
            "id": "118380965889441793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa/PR http://t.co/39nY7wGb"
        },
        {
            "author_id": "365394114",
            "created_at": "2011-09-26T17:40:05.000Z",
            "id": "118379326625423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera mais um dia de plant\u00e3o pra prev. e combate a in. florestais no Parque Estadual da Cantareira (op. corta fogo)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-26T17:37:35.000Z",
            "id": "118378698041860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Prote\u00e7\u00e3o atua no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. http://t.co/PfvOqP9t"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-09-26T17:30:15.000Z",
            "id": "118376853080784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz Ecol\u00f3gica abre comemora\u00e7\u00e3o dos 15 anos do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro: http://t.co/5J3aqdI8"
        },
        {
            "author_id": "51578276",
            "created_at": "2011-09-26T17:28:05.000Z",
            "id": "118376307326328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tipnis \u00e9 um territ\u00f3rio ind\u00edgena e parque nacional boliviano que ser\u00e1 destruido para a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia."
        },
        {
            "author_id": "58876703",
            "created_at": "2011-09-26T17:14:28.000Z",
            "id": "118372881053921281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS E TEXTOS --&gt; S\u00e3o Luis do Paraitinga na reserva Guainumbi na serra do mar e Parque Estadual - Sta. Virg\u00ednia --&gt; bit.ly/r5HghU"
        },
        {
            "author_id": "372853729",
            "created_at": "2011-09-26T17:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "73654256",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelobigatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "118370309916213249",
            "in_reply_to_user_id": "73654256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelobigatto ha ha em novembro \u00e9 s\u00f3 mandar L. Hamilton se consultar aqui ao lado no parque estadual do Juqueri,apenas uma dose por dia ."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-09-26T16:41:50.000Z",
            "id": "118364666199146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras  \n http://t.co/YMizh8Q5"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-09-26T16:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "15907720",
                        "start": 99,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "118364293229056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a tem 80% da \u00e1rea queimada - CBN: http://t.co/mB9cFBxi via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2011-09-26T16:30:19.000Z",
            "id": "118361770204213249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Laranjeiras reclamam de constru\u00e7\u00e3o que seria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/83smugQZ"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-09-26T16:16:06.000Z",
            "id": "118358192009904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Belo Horizonte h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/3aDsE6JM"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-09-26T16:14:00.000Z",
            "id": "118357664362270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Belo Horizonte h\u00e1 tr\u00eas dias: Fogo j\u00e1 destruiu 650 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/L4in703U"
        },
        {
            "author_id": "14184369",
            "created_at": "2011-09-26T16:14:00.000Z",
            "id": "118357662072176642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual em Belo Horizonte h\u00e1 tr\u00eas dias: Fogo j\u00e1 destruiu 650 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/UZHABgGJ"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2011-09-26T16:07:44.000Z",
            "id": "118356087488528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Budapeste \u00e9 um lugar hist\u00f3rico mas \u00e9 tamb\u00e9m rom\u00e2ntico. Os seus parques como o grandioso Parque Municipal, os... http://t.co/BRWQtLvB"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2011-09-26T16:06:42.000Z",
            "id": "118355824803454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS E TEXTOS --&gt; S\u00e3o Luis do Paraitinga na  reserva Guainumbi na serra do mar e Parque Estadual - Sta. Virg\u00ednia --&gt;  http://t.co/ogiPa7x"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2011-09-26T16:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3000054986",
                        "start": 0,
                        "username": "carolshiit"
                    }
                ]
            },
            "id": "118354948026146817",
            "in_reply_to_user_id": "40353510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolshiit t\u00e3o rolando uns boatos que semana que vem o tchetcherere rolar\u00e1 no parque municipal bonita, quero nem saber te quero here"
        },
        {
            "author_id": "45281038",
            "created_at": "2011-09-26T15:50:43.000Z",
            "id": "118351802231042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, cerca\nde 80% da \u00e1rea do parque Estadual do Rola Mo\u00e7a foi destru\u00edda pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-26T15:05:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "118340349352611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Rit\u00e1polis comemora o dia da \u00e1rvore. http://t.co/264Kg8VD"
        },
        {
            "author_id": "153375321",
            "created_at": "2011-09-26T15:02:26.000Z",
            "id": "118339652255096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos. http://t.co/zM6fvIMv"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-09-26T14:57:08.000Z",
            "id": "118338320978821121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros informou que cerca de 80% da \u00e1rea do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a (MG) foi destru\u00edda por inc\u00eandio que come\u00e7ou na sexta."
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-09-26T14:57:02.000Z",
            "id": "118338291723542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O polo tur\u00edstico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fica situado no litoral oriental do estado: http://t.co/DcjpG3qw"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-09-26T14:56:32.000Z",
            "id": "118338165886033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O polo tur\u00edstico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fica situado no litoral oriental do estado. Confira: http://t.co/DcjpG3qw"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2011-09-26T14:51:33.000Z",
            "id": "118336915236847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o #USmileBh 5 de Novembro . Minas gerais - Belo Horizonte Local: Parque Municipal \u00e1s 14h00 *-* Sem atraso , Muita divers\u00e3o para f\u00e3s"
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2011-09-26T14:08:53.000Z",
            "id": "118326175226540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Bodoquena, a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional visa proteger a maior \u00e1rea cont\u00ednua de mata atl\u00e2ntica no Estado http://t.co/bdXxdnrh"
        },
        {
            "author_id": "59346578",
            "created_at": "2011-09-26T14:08:43.000Z",
            "id": "118326133891670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (MG) tem cerca de 80% de sua \u00e1rea destru\u00edda pelo fogo, segundo o Corpo de Bombeiros."
        },
        {
            "author_id": "288928134",
            "created_at": "2011-09-26T14:03:11.000Z",
            "id": "118324740384497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O q uns ponto estra \u00f1 faz ! acorda em pleno domigo e ir para escola+caminha at\u00e9 o parque municipal = 100 can\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2011-09-26T13:50:36.000Z",
            "id": "118321575073288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH faz, hoje, 114 anos. Veja, no #Descubraminas, a hist\u00f3ria deste importante espa\u00e7o da capital. http://t.co/n37Z6czH"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-09-26T13:30:17.000Z",
            "id": "118316460295716865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - Domingo com muita m\u00fasica para festejar os 114 anos do Parque Municipal: http://ow.ly/6EOBW"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-09-26T13:27:20.000Z",
            "id": "118315721926262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eancio em floresta de Bras\u00edlia, muito triste: http://t.co/LrOgckg8"
        },
        {
            "author_id": "56845291",
            "created_at": "2011-09-26T13:07:08.000Z",
            "id": "118310636403953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me explica a muvuca da feira em frente ao parque municipal =O vamos voar sobre as barracas pra nos locomover gente !"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2011-09-26T12:56:43.000Z",
            "id": "118308014762639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio em parque estadual de MG: Ou\u00e7a na CBN http://t.co/OzTQD6Tf"
        },
        {
            "author_id": "185636524",
            "created_at": "2011-09-26T12:55:49.000Z",
            "id": "118307789515919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Apae conhecem Parque Municipal de Saudade http://t.co/UQHhIy2W"
        },
        {
            "author_id": "245355386",
            "created_at": "2011-09-26T12:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51066167",
                        "start": 0,
                        "username": "priscilakrause"
                    }
                ]
            },
            "id": "118306958766911488",
            "in_reply_to_user_id": "51066167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilakrause O Parque Apipucos, a ser implantado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o A\u00e7ude de Apipucos! Vai sair mesmo do papel???"
        },
        {
            "author_id": "106745447",
            "created_at": "2011-09-26T12:42:04.000Z",
            "id": "118304329621970946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 viu ensaio de noivos no  parque municipal? acesse www.studiocroma.com.br   e v\u00e1 em Portf\u00f3lio"
        },
        {
            "author_id": "255472056",
            "created_at": "2011-09-26T12:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "153607058",
                        "start": 0,
                        "username": "LUANeition"
                    }
                ]
            },
            "id": "118300089449058304",
            "in_reply_to_user_id": "153607058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LUANeition atha*-* tipo a fila vai ser na entrada do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "368655901",
            "created_at": "2011-09-26T12:21:03.000Z",
            "id": "118299040894029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras http://t.co/ToBLLZ5P"
        },
        {
            "author_id": "117840612",
            "created_at": "2011-09-26T12:09:54.000Z",
            "id": "118296231977029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 sensacional. Estas f\u00e9rias est\u00e3o me saindo muito bem. Rio de Janeiro, Ibitipoca... qual a pr\u00f3xima? :P"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2011-09-26T11:58:06.000Z",
            "id": "118293263324164098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu cerca de 80% do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a em Minas http://t.co/0eFIUBpO"
        },
        {
            "author_id": "255472056",
            "created_at": "2011-09-26T11:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "153607058",
                        "start": 0,
                        "username": "LUANeition"
                    }
                ]
            },
            "id": "118293097011621888",
            "in_reply_to_user_id": "153607058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LUANeition KKKK awee*-* r\u00eae vc ja sabe como vai ser a entrada do parque municipal? vai ter fila? ou tipo que nem no caver\u00e1 o palco \u00e9 long?"
        },
        {
            "author_id": "377317787",
            "created_at": "2011-09-26T11:48:41.000Z",
            "id": "118290891822735361",
            "in_reply_to_user_id": "229098221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mymyexalta bom e,ruim  ruim minha biza morreu,bom  eu fui no parque estadual de itaunas kkkkkkkkkkkkkkk. gostou mymy"
        },
        {
            "author_id": "233948132",
            "created_at": "2011-09-26T11:28:50.000Z",
            "id": "118285898818400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida precisa de mais clareza nas regras- http://t.co/P2iHlZE3 #agro"
        },
        {
            "author_id": "25217358",
            "created_at": "2011-09-26T10:34:24.000Z",
            "id": "118272200200560640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a: 80% da \u00e1rea j\u00e1 foi queimada..."
        },
        {
            "author_id": "225210681",
            "created_at": "2011-09-26T09:52:33.000Z",
            "id": "118261666629681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Parque Nacional, Brasil | Las mejores im\u00e1genes de Junio http://t.co/tFd7OFvx"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-26T07:20:15.000Z",
            "id": "118223342414209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "35013335",
            "created_at": "2011-09-26T06:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "41094793",
                        "start": 0,
                        "username": "LiuLestat"
                    }
                ]
            },
            "id": "118210820655165440",
            "in_reply_to_user_id": "41094793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiuLestat Acho que prefiro meu parque nacional e a aula de primeiros socorros amanh\u00e3 hein? AUHAUHSUHAUH"
        },
        {
            "author_id": "35013335",
            "created_at": "2011-09-26T06:27:26.000Z",
            "id": "118210048198578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurar sobre o Parque Nacional do Jalap\u00e3o c\u00ea n\u00e3o pesquisou, n\u00e9, Ingrid, sua mula?"
        },
        {
            "author_id": "188543260",
            "created_at": "2011-09-26T03:43:58.000Z",
            "id": "118168910318153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Vocalista dessa banda \u00e9 o primo itch da familia adams ou o Parque municipal dos piolhos? kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "65539417",
            "created_at": "2011-09-26T03:37:38.000Z",
            "id": "118167318181326849",
            "in_reply_to_user_id": "52585048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilizarda Estou na QNH, de frente a BR070 e do outro lado a Floresta Nacional. Acho que \u00e9 por isso que t\u00e1 fresco."
        },
        {
            "author_id": "174055438",
            "created_at": "2011-09-26T03:17:15.000Z",
            "id": "118162189470281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRATUITO - CONCERTOS NO PARQUE: pr\u00f3ximo domingo, \u00e0s 10h, no Parque Municipal Ren\u00e9e Gianetti. http://t.co/44OVaRWC\""
        },
        {
            "author_id": "78495181",
            "created_at": "2011-09-26T03:12:17.000Z",
            "id": "118160936828813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds Parque nacional Itatiaia com meu amor http://t.co/pKZux7CQ"
        },
        {
            "author_id": "54597179",
            "created_at": "2011-09-26T03:03:33.000Z",
            "id": "118158739625873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mais? em outubro tem JUBRAchoir espalhando o evangelho c/ a arte nas esta\u00e7\u00f5es de trem... tem Juizes no parque municipal e miss\u00e3o na rua"
        },
        {
            "author_id": "336153762",
            "created_at": "2011-09-26T02:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "738024618485653504",
                        "start": 0,
                        "username": "lyfranklin"
                    }
                ]
            },
            "id": "118157742371385345",
            "in_reply_to_user_id": "222941751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lyfranklin O Parque Estadual do Ibitipoca fica numa montanha linda: http://t.co/IASJsrrS \u00e9 um lugar m\u00e1gico, vale a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "68531091",
            "created_at": "2011-09-26T02:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "263425157",
                        "start": 0,
                        "username": "vauborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "118152322470785024",
            "in_reply_to_user_id": "263425157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vauborges Msmo acabada d show, n deixe d ir na Feira Hippie e no Parque Municipal, programs principais p/se fzer em BH nas manha d domingo."
        },
        {
            "author_id": "330286401",
            "created_at": "2011-09-26T01:09:22.000Z",
            "id": "118130003937460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a-MG, 60% consumido por inc\u00eandio. :( Situa\u00e7\u00f5es locais, problemas globais, mesmo considerados \"naturais\"."
        },
        {
            "author_id": "100794093",
            "created_at": "2011-09-26T00:58:13.000Z",
            "id": "118127197931323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que pecado esse inc\u00eandio no Parque Estadual de Minas ): me d\u00e1 uma dor no cora\u00e7\u00e3o de ver"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2011-09-26T00:57:32.000Z",
            "id": "118127024626872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BHz News | Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos - R7 http://t.co/zNYR5JEg | http://ht.ly/3PrCu"
        },
        {
            "author_id": "91508685",
            "created_at": "2011-09-26T00:57:13.000Z",
            "id": "118126946239516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eita. parque estadual do rola mo\u00e7a. ser\u00e1 que alguma mo\u00e7a j\u00e1 rolou por ali? kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "43757327",
            "created_at": "2011-09-26T00:42:07.000Z",
            "id": "118123145210249218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite... a rosa continua aprontando. Idema do governo da rosa licencia salina para dentro de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2011-09-26T00:37:27.000Z",
            "id": "118121974135402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o #USmileBh 5 de Novembro . Minas gerais - Belo Horizonte Local: Parque Municipal \u00e1s 14h00 *-* , Muita divers\u00e3o para f\u00e3s , d\u00e9m RT"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2011-09-26T00:22:35.000Z",
            "id": "118118231641821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a foi consumido pelo inc\u00eandio. #Trag\u00e9dia"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2011-09-26T00:19:24.000Z",
            "id": "118117428705234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o #USmileBh 5 de Novembro . Minas gerais - Belo Horizonte\nLocal: Parque Municipal \u00e1s 14h00 *-* Sem atraso , Muita divers\u00e3o para f\u00e3s"
        },
        {
            "author_id": "45439063",
            "created_at": "2011-09-26T00:09:59.000Z",
            "id": "118115059166744576",
            "in_reply_to_user_id": "33943793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maah_acs td \u00f3timo tbm (: ah, to fazendo paisagismo. mas n\u00e3o \u00e9 T\u00c3AAAO paisagismo. \u00e9 mais unidade de conserva\u00e7\u00e3o, tipo parques nacionais,rs"
        },
        {
            "author_id": "191084522",
            "created_at": "2011-09-25T23:17:04.000Z",
            "id": "118101744738762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava no Parque Estadual de Vila Velha fazendo coleta de macroinvertebrados (:"
        },
        {
            "author_id": "369819122",
            "created_at": "2011-09-25T22:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52539056",
                        "start": 0,
                        "username": "LoveLuanMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "118093364389355520",
            "in_reply_to_user_id": "52539056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoveLuanMG  dia 02/10 as 15:00 no parque municipal em frente ao coreto , ceeh vaai ou nem ?"
        },
        {
            "author_id": "266292758",
            "created_at": "2011-09-25T22:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52539056",
                        "start": 0,
                        "username": "LoveLuanMG"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "369819122",
                        "start": 12,
                        "username": "LuanSantanaMGBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "118093214497505280",
            "in_reply_to_user_id": "52539056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoveLuanMG @LuanSantanaMGBH vai ser no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-09-25T22:35:03.000Z",
            "id": "118091170437005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpHw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-09-25T22:35:02.000Z",
            "id": "118091166989303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i um quarto da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Causa parece ter sido criminosa http://ow.ly/6DpHx"
        },
        {
            "author_id": "81968362",
            "created_at": "2011-09-25T22:34:12.000Z",
            "id": "118090957454454787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo hoje o tempo est\u00e1 ruim, eu e meus amigos estavamos marcando de ir ao Parque Nacional da cidade, mais com esse tempo nem rolou :("
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:55.000Z",
            "id": "118089626379501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/7uiXqbnA"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:55.000Z",
            "id": "118089624466886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bolo pa... http://t.co/BVzjcDgy"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:54.000Z",
            "id": "118089622290038785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bolo pa... http://t.co/F0q3hcfQ"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:54.000Z",
            "id": "118089621220495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bolo pa... http://t.co/hTN9Xyrs"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:53.000Z",
            "id": "118089619320487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bolo pa... http://t.co/6Hd1hYYV"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:52.000Z",
            "id": "118089615000346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/bWjQxx6v"
        },
        {
            "author_id": "283570316",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:51.000Z",
            "id": "118089608310423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/bGsYmUFK"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:46.000Z",
            "id": "118089587133394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/QC7G1vRP"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:45.000Z",
            "id": "118089585992544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos http://t.co/02T8GPr9"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:45.000Z",
            "id": "118089583060713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bolo p... http://t.co/2u5esqTI"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:44.000Z",
            "id": "118089579889827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bolo para os visitantes http://t.co/asBRuNoV"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-09-25T22:28:43.000Z",
            "id": "118089576433721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e b... http://t.co/uARHrumU"
        },
        {
            "author_id": "68500234",
            "created_at": "2011-09-25T22:15:01.000Z",
            "id": "118086126207639553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante, Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque -PE. http://t.co/DrQGnn4"
        },
        {
            "author_id": "62190714",
            "created_at": "2011-09-25T22:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "330723654",
                        "start": 91,
                        "username": "claodetm"
                    }
                ]
            },
            "id": "118084500315062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado Importante:to magoada com uma cabrita q mora perto do parque municipal filha de @claodetm ...Me chamou de gorda hj=("
        },
        {
            "author_id": "68500234",
            "created_at": "2011-09-25T22:05:49.000Z",
            "id": "118083812147204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque -PE.  http://t.co/pUnUW1s"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-09-25T22:00:08.000Z",
            "id": "118082382099259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00f5es escolares no Parque Municipal reafirmam BH como cidade educadora: http://ow.ly/6Dngk"
        },
        {
            "author_id": "68500234",
            "created_at": "2011-09-25T21:56:17.000Z",
            "id": "118081414611738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei o Parque Nacional da Serra do Catimbau em Bu\u00edque. Muito lindo. recomendo a todos. Paisagens lindas demais. Coisa bela de Deus!"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-09-25T21:51:23.000Z",
            "id": "118080182123888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque municipal de Belo Horizonte completa 114 anos: Festa de comemora\u00e7\u00e3o teve apresenta\u00e7\u00f5es musicais e bol... http://t.co/NwGlxdhC"
        },
        {
            "author_id": "111462013",
            "created_at": "2011-09-25T21:41:09.000Z",
            "id": "118077605575536640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai gente, met\u00e1lica \u00e9 a ultima banda da noite... acho q num aguento n\u00e3o! depois das trilhas no parque municipal hoje, t\u00f4 morta!"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2011-09-25T21:21:21.000Z",
            "id": "118072624294281217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica para festejar 114 anos do Parque Municipal.  http://t.co/A2XRsC3p"
        },
        {
            "author_id": "65141178",
            "created_at": "2011-09-25T20:51:51.000Z",
            "id": "118065199545724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro  Parque Municipal Americo Gianetti fotografar, antes de ir para o Cafe LaMusique.  :D"
        },
        {
            "author_id": "22981032",
            "created_at": "2011-09-25T20:11:55.000Z",
            "id": "118055149821370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://t.co/gX3NqYGR"
        },
        {
            "author_id": "170644788",
            "created_at": "2011-09-25T19:59:48.000Z",
            "id": "118052099559923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 http://t.co/BmmvsmF5"
        },
        {
            "author_id": "80912911",
            "created_at": "2011-09-25T19:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "43086813",
                        "start": 0,
                        "username": "comjota"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "63931272",
                        "start": 9,
                        "username": "jrmontanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "118047139057246208",
            "in_reply_to_user_id": "43086813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comjota @jrmontanha Pra compensar a tortura da feira teve show do Boca Livre de gra\u00e7a no Parque Municipal hoje. To alucinado at\u00e9 agora! O.O"
        },
        {
            "author_id": "69741690",
            "created_at": "2011-09-25T19:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2872351714",
                        "start": 0,
                        "username": "Bauxitaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "46985434",
                        "start": 25,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "118046188518899712",
            "in_reply_to_user_id": "98770573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bauxitaoficial quando o @Igortep chama o Cruzeiro de time do Barro Preto chama o galo de time do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "69741690",
            "created_at": "2011-09-25T19:28:38.000Z",
            "id": "118044256316309506",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98fc s\u00f3 homem oferta com suas ofertas para n\u00f3s distrair nos jogos. CRU 2x0 Vasco. Inter 3x0 Time do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "69741690",
            "created_at": "2011-09-25T19:04:16.000Z",
            "id": "118038123216252929",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC Cruzeiro 2x0 Vasco\nInternacional 3x 0 Time do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "238801794",
            "created_at": "2011-09-25T18:45:05.000Z",
            "id": "118033297950523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal com a @lita_louback (yn)"
        },
        {
            "author_id": "215985734",
            "created_at": "2011-09-25T18:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1004795022",
                        "start": 0,
                        "username": "translations_JB"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "177404638",
                        "start": 101,
                        "username": "biebersmaniabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "118029729864486913",
            "in_reply_to_user_id": "142760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@translations_JB amor , vai ter um encontro de f\u00e3s dia 1 no parque municipal vc vai querer ajudar? a @BiebersManiaBR ja ligou para mim'"
        },
        {
            "author_id": "342931808",
            "created_at": "2011-09-25T18:08:38.000Z",
            "id": "118024121501233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achoo que eu vou pro parque municipal , coom a minha amiiga  ;*"
        },
        {
            "author_id": "240166328",
            "created_at": "2011-09-25T18:07:12.000Z",
            "id": "118023764767289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei faz poucos minutos do passeio cicl\u00edstico onde acompanhamos, dentro do Parque nacional os l\u00edderes da maratona da cataratas."
        },
        {
            "author_id": "186570018",
            "created_at": "2011-09-25T18:03:40.000Z",
            "id": "118022871770595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica ... Parque Nacional Tortuguero http://t.co/sqcvKfYH"
        },
        {
            "author_id": "14434068",
            "created_at": "2011-09-25T17:57:15.000Z",
            "id": "118021257093586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/atvi1XPX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_dftv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_dftv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_dftv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AlexandrEmAr_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AlexandrEmAr_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AlexandrEmAr_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PraSerFeliz_LS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PraSerFeliz_LS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PraSerFeliz_LS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PraSerFeliz_LS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PraSerFeliz_LS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PraSerFeliz_LS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CURIOSlDADES].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CURIOSlDADES",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CURIOSlDADES"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carolshiit].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carolshiit",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carolshiit"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [translations_JB].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "translations_JB",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "translations_JB"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "id": "074042a860d58d75",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joa\u00e7aba, Brasil",
                "id": "455db7867a196971",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "76374822",
                "name": "Jessica Olivares",
                "username": "jessicaolivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60972023",
                "name": "F\u00f3rum Fotografia@net",
                "username": "forumfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41598129",
                "name": "L\u0196L\u0196 M\u0404\u019d\u018a\u0404\u01a7",
                "username": "lilicmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804326424618242052",
                "name": "Seiya",
                "username": "belgssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626836",
                "name": "temporadanordeste",
                "username": "temporada_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37964854",
                "name": "Andr\u00e9a Mar\u00edlia",
                "username": "andreamarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96976039",
                "name": "cesarjbn",
                "username": "cesarjbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27325882",
                "name": "Bruno Lobo",
                "username": "lobo_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27883150",
                "name": "Daniel Boghossian",
                "username": "daniboghossian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256293408",
                "name": "Roraima Not\u00edcias",
                "username": "roraimanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304095824",
                "name": "Fernanda Almada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u2640\ufe0f\ud83c\udf31",
                "username": "fernanda_almada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207601901",
                "name": "Pedro Faria",
                "username": "talktopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714422288783908865",
                "name": "\u0633\u0639\u062f",
                "username": "KahMmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158572159",
                "name": "BIOKRATOS",
                "username": "Biokratos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49083318",
                "name": "al",
                "username": "alexdelargo69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75449418",
                "name": "Miguel Costa",
                "username": "JMiguelCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82674376",
                "name": "Euclides Miguel",
                "username": "euclidesmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92959038",
                "name": "thaty com h",
                "username": "umam0rzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094460138",
                "name": "GUTH Pascaline",
                "username": "GUTHP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279275",
                "name": "Carlos Honorato",
                "username": "BlogdoHonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191110789",
                "name": "bruna",
                "username": "bbbrws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474101496",
                "name": "Babi Nascimento",
                "username": "BarbaraaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322107692",
                "name": "@MiDuarte__",
                "username": "MirianFDuarte__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57955959",
                "name": "Fagner Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59449883",
                "name": "Eros Biondini",
                "username": "erosbiondini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207696148",
                "name": "Gres Micaeli",
                "username": "gresmicaeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366720350",
                "name": "Dee souza",
                "username": "allefdesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164513616",
                "name": "Santa Cruz TDB",
                "username": "santacruztdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228443402",
                "name": "\u039e TRUE STORY \u039e",
                "username": "WithAldooK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344744219",
                "name": "Camila Abreuu",
                "username": "caaahabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370710462",
                "name": "edsondotajunior",
                "username": "edsondotajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43902517",
                "name": "Fasa Montes Claros",
                "username": "fasamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295845106",
                "name": "Stepan Nercessian",
                "username": "stepanrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262625593",
                "name": "Angelo Maneira Filho",
                "username": "anginhomaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305961645",
                "name": "Guth",
                "username": "__Guth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292350414",
                "name": "Din\u00e1 Barbosa",
                "username": "dina_barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305797842",
                "name": "Sepaq - Alagoas",
                "username": "sepaq_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15981964",
                "name": "Misantropo Maricas",
                "username": "fnorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67304043",
                "name": "Leandro Freitas",
                "username": "leandroffreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116335729",
                "name": "Gustavo Camargos",
                "username": "JGustavoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169783850",
                "name": "GRAN Eventos",
                "username": "GRAN_Producoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52127202",
                "name": "Vagner Cardoso",
                "username": "vagneracardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107049100",
                "name": "Portal Guiame",
                "username": "guiamenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57981956",
                "name": "Cristiano Cazita",
                "username": "ccazita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67030990",
                "name": "Gisele Mafra",
                "username": "GiMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43086813",
                "name": "J\u00e9rio Comjota",
                "username": "comjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59349299",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fRLOS",
                "username": "Carlos_Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130155464",
                "name": "Long-distance Abstral Flyer",
                "username": "LiberaNosAMalox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57387618",
                "name": "Breno Brand\u00e3o",
                "username": "brenobrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25829137",
                "name": "Natie Soares",
                "username": "natie_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204497417",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabebritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16327217",
                "name": "27 Cheques",
                "username": "ogabeaquele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195948640",
                "name": "Fica veiaco \ud83e\udd21",
                "username": "romulorafas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222495119",
                "name": "MZ3 Conte\u00fado",
                "username": "mz3_conteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70453634",
                "name": "Seliganoclick",
                "username": "seliganoclickBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370060854",
                "name": "pricila_Gata_18",
                "username": "pricila_gata_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380660021",
                "name": "Virginia Moraes",
                "username": "GostosaVirginia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212187375",
                "name": "Thiago Pereira",
                "username": "Thipelela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266744610",
                "name": "carolina guilen",
                "username": "carol_guilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951051",
                "name": "jamilloca \ud83d\udc08\ud83c\udf31\ud83c\udf37\ud83c\udf3f\ud83e\uddf5\ud83e\uddf6\ud83e\udd62",
                "username": "jamilloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246504207",
                "name": "Oeste Not\u00edcias",
                "username": "_OesteNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72839126",
                "name": "Sucesso FM Not\u00edcias",
                "username": "SucessoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45142584",
                "name": "tomaz",
                "username": "tomazalvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157211268",
                "name": "PY3IT",
                "username": "PY3IT_Andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45038040",
                "name": "Better Call Lai #ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "lavaialai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479650",
                "name": "Isis Fernandes",
                "username": "isisfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24604711",
                "name": "DX Brasil",
                "username": "DXBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422397",
                "name": "Andr\u00e9 Car\u00fas",
                "username": "andrecarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56369354",
                "name": "Jacqueline Gon\u00e7alves",
                "username": "Jackie_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115365589",
                "name": "Jo\u00e3o Renato Faria",
                "username": "joaorenatofaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46974195",
                "name": "canceriana tel\u00farica",
                "username": "pablinefelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66809905",
                "name": "Mateus Martins",
                "username": "mateusmrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299792974",
                "name": "Marcos Martins",
                "username": "MarcosMartins8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18995221",
                "name": "Thiago Moreira",
                "username": "moreirathiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77987629",
                "name": "Paulo Bufalo",
                "username": "PauloBufaloPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185636524",
                "name": "R\u00e1dio do Com\u00e9rcio",
                "username": "radiodocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381811561",
                "name": "vulgo sapat\u00e3o",
                "username": "miilene_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20594749",
                "name": "Carlos Ribas",
                "username": "CarlosRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140092231",
                "name": "mogiano.com",
                "username": "Portalmogiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58457016",
                "name": "Ana J\u00falia L.",
                "username": "anajulial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94617937",
                "name": "MMCrpyto\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "lusopoemas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281784435",
                "name": "Fabiano S. da Silva",
                "username": "FabinhoPirado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236661376",
                "name": "Rogerio Molina",
                "username": "rogerio_molina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296289852",
                "name": "Kaicky Noia",
                "username": "KaickyNoia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296277908",
                "name": "vitor andrade",
                "username": "viitorandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286308442",
                "name": "Miguel Felipe",
                "username": "miguelfeliipe_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294773450",
                "name": "miguel godoy",
                "username": "miiguelgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217864666",
                "name": "Tester Testing",
                "username": "ImTheTesterX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614637",
                "name": "Marco Miasato",
                "username": "coletivasviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323062893",
                "name": "Geral Pirando HahAHa",
                "username": "OsManoTePira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106262359",
                "name": "Josbelys",
                "username": "JosbelysL16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328826205",
                "name": "Marcos Torres",
                "username": "Marcos_T_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112764373",
                "name": "Instituto Ideias",
                "username": "institutoideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288399668",
                "name": "Pretty Little Liars",
                "username": "SigaPLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283570316",
                "name": "ThiagoMorais",
                "username": "digitethm_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28343725",
                "name": "Augusto Vanucci",
                "username": "augustovanucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3526293252",
                "name": "Pavan Choudhary ",
                "username": "_Pavan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107872733",
                "name": "Augusto Basilio",
                "username": "basilioaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80155756",
                "name": "Katia Kamada",
                "username": "krgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70119519",
                "name": "Os\u00f3rio Chalegre",
                "username": "osoriochalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149566241",
                "name": "beklynatura",
                "username": "beklynatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153157513",
                "name": "Cultura Vit\u00f3ria",
                "username": "CulturaVitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81497497",
                "name": "Bitch I'm loca",
                "username": "rogerhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160742434",
                "name": "Rommel Xenofonte",
                "username": "rxenofonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231412076",
                "name": "Grupo Redesul",
                "username": "gruporedesul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290632607",
                "name": "Heraldo Almeida",
                "username": "heraldocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39617334",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "lucasbarcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114113500",
                "name": "Area Total",
                "username": "AREATOTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338432830",
                "name": "s\u00f3 do meu vi \u2665",
                "username": "_chriisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234955423",
                "name": "Condom\u00ednios Sustent.",
                "username": "c_sustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239859128",
                "name": "Col\u00e9gio Socrates",
                "username": "ColegioSocrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204301789",
                "name": "Enbraci / CIMI",
                "username": "ENBRACI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198937259",
                "name": "Ronald borges",
                "username": "ronaldborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246785189",
                "name": "PSDB no Senado",
                "username": "PSDB_no_Senado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43166531",
                "name": "Flexa Ribeiro",
                "username": "senadorflexa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177677737",
                "name": "Mairton Fran\u00e7a",
                "username": "mairtonfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41970878",
                "name": "rafachaparro",
                "username": "RafaChaparro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819117",
                "name": "9\u00aa Festur",
                "username": "festur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192394792",
                "name": "Muhammed Hochay",
                "username": "muhammedhochay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362547666",
                "name": "Jo\u00e3o Longo Neto",
                "username": "Longojoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334199979",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoAlves72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257075635",
                "name": "Idelvandro Fonseca",
                "username": "idelvandrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381039719",
                "name": "Preserva\u00e7\u00e3oAmbiental",
                "username": "PreservacaoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194500980",
                "name": "Estrat\u00e9gias Sociais",
                "username": "_SOCIAIS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119818761",
                "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o",
                "username": "AndreQuintaoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27613828",
                "name": "M\u00e1rio Reis",
                "username": "marioreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129837965",
                "name": "Bruno Abdala",
                "username": "BrunoLuizAbdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208314601",
                "name": "Ricardo Felicori",
                "username": "felicoriricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40575081",
                "name": "Porf\u00edrio Lemos Neto",
                "username": "porfiriolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209856127590129664",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcelabcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238270130",
                "name": "Edna Velinho",
                "username": "velinho_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46156344",
                "name": "Felipe A Gomes",
                "username": "felipegomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185888423",
                "name": "rebecka",
                "username": "Rehrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282409652",
                "name": "Magnitude X",
                "username": "magnitudex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183679324",
                "name": "CQC Brasil",
                "username": "cqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172176850",
                "name": "Giro Amazonas",
                "username": "giroamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162865367",
                "name": "RAE TURISMO",
                "username": "_raeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726281",
                "name": "Jandir Sabedot",
                "username": "campoeresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380392980",
                "name": "Ludi",
                "username": "stationsrestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150394590",
                "name": "Larissa - Al\u00e9m da vida \u2764",
                "username": "PeEstrellaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75557014",
                "name": "Lummie \ud83e\uddec",
                "username": "Lummiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106173242",
                "name": "Grupo Usina",
                "username": "grupousina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163597535",
                "name": "Animall Pet Story",
                "username": "animallpetstory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120447634",
                "name": "bruna",
                "username": "luanmania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167933522",
                "name": "Chrys",
                "username": "ForcaSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132967976",
                "name": "gabi",
                "username": "fcobcecadasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197585810",
                "name": "Jana",
                "username": "PiradasNoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39311682",
                "name": "Douglas Vogel Zimmer",
                "username": "pqnofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180152323",
                "name": "Prefeitura de Feliz",
                "username": "pmfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63038843",
                "name": "SETIN, Joaquim",
                "username": "Tatsumarusan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106537352",
                "name": "Natralia",
                "username": "nah_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16622435",
                "name": "Raciel Gon\u00e7alves Jr.",
                "username": "raciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533369218",
                "name": "\u0416\u0438\u0432\u043e\u0442\u043e\u0432 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0439",
                "username": "pc_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28375528",
                "name": "Arca de No\u00e9",
                "username": "arcanoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165558208",
                "name": "Adrianna",
                "username": "Adrianna_ST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772090147",
                "name": "Caique Ramos",
                "username": "Caique_Ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186062650",
                "name": "Il\u00e9ia de Borba",
                "username": "ileia_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125122237",
                "name": "Diego Rosa",
                "username": "diego_leoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63169575",
                "name": "Peter Allan",
                "username": "petterallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331648129",
                "name": "Extra! Multiservi\u00e7os",
                "username": "extraMKT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70707917",
                "name": "Jean",
                "username": "_JeanXavier_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374024",
                "name": "Gau Costa",
                "username": "gaucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227735276",
                "name": "Cybele",
                "username": "Cybeleeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053854",
                "name": "Anderson Siqueira",
                "username": "andes_siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344916463",
                "name": "Valor Rio Im\u00f3veis",
                "username": "valor_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62146410",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "LimaViolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306856602",
                "name": "Juventud Chavista",
                "username": "lsbicoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185729431",
                "name": "Cidade dos Bares",
                "username": "CidadeDosBares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370708922",
                "name": "Renato S. de Brito",
                "username": "hm_bacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369819122",
                "name": "atleticana do Luan \u221e",
                "username": "LuanSantanaMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269810381",
                "name": "Pac. Wallet Zun",
                "username": "hi48hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94173488",
                "name": "Jo\u00e3o Pal\u00e1cios",
                "username": "joaopalacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53107857",
                "name": "Diego Freitas",
                "username": "diego_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245783405",
                "name": "R\u00e1dio Difusora 890",
                "username": "Difusora890AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736319",
                "name": "Morro do DiaboSPark",
                "username": "MorrodoDiabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81139601",
                "name": "juliana lery",
                "username": "julianalery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271991369",
                "name": "Nossa Salvador",
                "username": "nossasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111781276",
                "name": "Vida Ok",
                "username": "VidaOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240262168",
                "name": "wanderleydeoliveira",
                "username": "wanderloliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66902872",
                "name": "Cleyton Dias",
                "username": "cleytondiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35013335",
                "name": "Hachi(K.O)\u2087 \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c \u27ec\u27ed",
                "username": "mitsune_selene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189279244",
                "name": "Raquel",
                "username": "rakeels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29743261",
                "name": "Lilian Trigo",
                "username": "liliantrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48723971",
                "name": "George Fant",
                "username": "georgefant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339670490",
                "name": "Cia. Arg\u00f3",
                "username": "CiaArgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270577873",
                "name": "antigooo",
                "username": "ANTIGOOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33073112",
                "name": "Weber d\ud83c\udd70\ufe0f Web",
                "username": "weebi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52090294",
                "name": "THIAGO ALIPIO",
                "username": "thiagoalipiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304642816",
                "name": "katiane paixao",
                "username": "sirvo_a_Cristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46680673",
                "name": "\u262e Juliana",
                "username": "julianarodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265514823",
                "name": "Ramzia Mahmoud Ali",
                "username": "Ramzia_aLi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30983375",
                "name": "a mai fudida",
                "username": "franklymaidear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58806022",
                "name": "Latitude 32",
                "username": "ProLatitude32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43782213",
                "name": "Higor Lemo",
                "username": "higorlemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403716054749175823",
                "name": "ISAN Oliveira",
                "username": "IsanOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215985734",
                "name": "MGNeedsBieber",
                "username": "HumorKidrauhlBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48930263",
                "name": "D\u00c1LIO",
                "username": "eleicoesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73571652",
                "name": "helder Ferreira",
                "username": "nsrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364393006",
                "name": "Na Rede Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Noticias_NaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133323170",
                "name": "George Farias",
                "username": "Georgfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379163447",
                "name": "Layza Oliveira",
                "username": "lahlayza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247228891",
                "name": "SEJUV Goi\u00e2nia",
                "username": "sejuvgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68459870",
                "name": "Brasil News",
                "username": "brasilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108516149",
                "name": "Maranh\u00e3o Maravilha",
                "username": "MA_Maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16247271",
                "name": "Eliana Quiroz",
                "username": "e_liana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77136701",
                "name": "\u0411\u041e\u0420\u0418\u0421",
                "username": "bopnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25944698",
                "name": "Hernan Maldonado",
                "username": "tierralejana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45658667",
                "name": "Wellington Pereira",
                "username": "well_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365394114",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud83c\udf80",
                "username": "Sonia18336",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51578276",
                "name": "Sergio Marcio",
                "username": "sergiomarcio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58876703",
                "name": "Priscila Peres",
                "username": "prit_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372853729",
                "name": "marcelorap",
                "username": "marcelorap1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73654256",
                "name": "Lu\u00eds Marcelo Bigatto",
                "username": "marcelobigatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184369",
                "name": "carlos_abreu",
                "username": "carlos_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45281038",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91",
                "username": "adelsonmetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153375321",
                "name": "Projeto Ammor",
                "username": "ProjetoAmmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59346578",
                "name": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o Jornalista",
                "username": "antoniojoaoaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288928134",
                "name": "Fillip's Santo's",
                "username": "DouglasFelipeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56845291",
                "name": "Amanda Brant",
                "username": "souamandabrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245355386",
                "name": "Denise",
                "username": "DeniGuedes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51066167",
                "name": "Priscila Krause",
                "username": "priscilakrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106745447",
                "name": "studiocroma",
                "username": "studiocroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255472056",
                "name": ".",
                "username": "fcsuperamorsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153607058",
                "name": "R\u00ea do Luan \u10e6",
                "username": "LUANeition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368655901",
                "name": "IBRAM",
                "username": "ibram_mineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840612",
                "name": "Humberto Fernandes",
                "username": "hgfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377317787",
                "name": "letycia dos santos",
                "username": "lethdoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233948132",
                "name": "Anova IFN",
                "username": "anovaifn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25217358",
                "name": "Leonardo Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "leoassumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225210681",
                "name": "elvira rivadulla",
                "username": "picassa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41094793",
                "name": "Liu",
                "username": "LiuLestat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188543260",
                "name": "Biel Amorim",
                "username": "BielAmorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65539417",
                "name": "S\u00edlvia Lima",
                "username": "maisquepleura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174055438",
                "name": "freitas1",
                "username": "Denisfreitas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78495181",
                "name": "Aline Azevedo",
                "username": "Aline_Vetline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54597179",
                "name": "Andre Belo",
                "username": "planetshaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336153762",
                "name": "Bruno Etchepare",
                "username": "BrunoEtchepare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738024618485653504",
                "name": "Lynette Franklin",
                "username": "lyfranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68531091",
                "name": "Arlett Stos",
                "username": "ArlettStos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263425157",
                "name": "Vau Borges",
                "username": "vauborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330286401",
                "name": "Andreza Martins",
                "username": "DrezaMarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100794093",
                "name": "Karina",
                "username": "LKarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91508685",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "rodolphobaena92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43757327",
                "name": "Ivanaldo Xavier",
                "username": "ivanaldoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45439063",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos (JC)",
                "username": "1jaycee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191084522",
                "name": "Agnes Levandowski",
                "username": "ag_levandowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539056",
                "name": "Amanda | FOCA NO TCC \ud83d\ude44",
                "username": "LoveLuanMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266292758",
                "name": "Lu\u0251n R\u0251f\u0251el \u2765",
                "username": "asascoloridasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81968362",
                "name": "Matt",
                "username": "mattcakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68500234",
                "name": "C\u00e9sar Ricardo",
                "username": "CsarRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62190714",
                "name": "J\u00e9ssyca Gomes",
                "username": "Tikita10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330723654",
                "name": "claodet martins",
                "username": "claodetm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111462013",
                "name": "Nordestina Antifacista",
                "username": "NinaThais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65141178",
                "name": "Egon",
                "username": "egonnicomedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22981032",
                "name": "Christyanne Freitas",
                "username": "pediatrachris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170644788",
                "name": "tecnotalia.co.cc",
                "username": "tecnotalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80912911",
                "name": "Igor Gosling",
                "username": "IgorGosling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63931272",
                "name": "Edson Jr (Montanha)",
                "username": "jrmontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69741690",
                "name": "Alexandre",
                "username": "AlexTC1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872351714",
                "name": "Bauxita",
                "username": "Bauxitaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238801794",
                "name": "Gabriela Carvalho",
                "username": "gacaarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177404638",
                "name": "Bieber Mania Brasil",
                "username": "biebersmaniabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342931808",
                "name": "Priiiinceziiinh\u00c1 \u221e",
                "username": "_peqquena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240166328",
                "name": "Jorge Otavio Daniel",
                "username": "jorgeodaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186570018",
                "name": "Kattia",
                "username": "Kattiuzzka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434068",
                "name": "milenamelo",
                "username": "milenamelo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "119539637587947520",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze0bdss8ax6kct7wy4l9zc04t0kfx",
        "oldest_id": "118021257093586944",
        "result_count": 499
    }
}