{
    "data": [
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:31.000Z",
            "id": "105729331300540417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/VKYRES6 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-22T19:53:31.000Z",
            "id": "105729329752834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/ONUgyQr"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:54.000Z",
            "id": "105728420788453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/0qQyZoQ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:54.000Z",
            "id": "105728419584688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/UMfYWmv"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:49.000Z",
            "id": "105728398298578945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que v... http://t.co/oNtPecc #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:48.000Z",
            "id": "105728397250002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/3KHT99H"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-08-22T19:49:48.000Z",
            "id": "105728396310491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo: Ge\u00f3grafa acompanhou fam\u00edlias que vivem perto ... http://t.co/KMLlEcb"
        },
        {
            "author_id": "42514577",
            "created_at": "2011-08-22T19:47:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "105727702870409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1reas de extensas de cobertura florestal (...) Ex: Floresta Nacional de Rio Preto\" Resposta: Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "42514577",
            "created_at": "2011-08-22T19:46:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "105727446116089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identifique: \"ar\u00e9as representativas de ecossistemas naturais (...) Ex: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim (RS)\" Resposta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-08-22T19:40:09.000Z",
            "id": "105725965279297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/hx6pGZm"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-08-22T19:34:03.000Z",
            "id": "105724432315711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 causadora de pobreza, conclui estudo http://t.co/4YVKhVA"
        },
        {
            "author_id": "175193164",
            "created_at": "2011-08-22T19:32:43.000Z",
            "id": "105724095882215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visita t\u00e9cnica ao parque nacional de itatiaia cancelada   ;("
        },
        {
            "author_id": "145000567",
            "created_at": "2011-08-22T18:44:48.000Z",
            "id": "105712038969487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/1phKRlL"
        },
        {
            "author_id": "35017790",
            "created_at": "2011-08-22T18:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "105705369694781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m cemit\u00e9rio de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ODqSO2S via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2011-08-22T17:38:59.000Z",
            "id": "105695472907337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio destr\u00f3i 20 hectares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pandeiros, no Norte de Minas."
        },
        {
            "author_id": "262761223",
            "created_at": "2011-08-22T16:52:10.000Z",
            "id": "105683692894158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bastimentos .."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-22T16:35:16.000Z",
            "id": "105679441157562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil chega na Floresta Nacional do Jamari (RO) http://t.co/akLlf39"
        },
        {
            "author_id": "184485899",
            "created_at": "2011-08-22T16:19:54.000Z",
            "id": "105675574449676290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/61D9T1z"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2011-08-22T15:56:19.000Z",
            "id": "105669636493819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga explora\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima \u00e0 divisa do Parque Nacional Juruena (Fotos):http://t.co/DjhSRFf"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-08-22T15:54:42.000Z",
            "id": "105669230229340161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior \u00e1rea protegida do mundo ser\u00e1 localizada na \u00c1frica http://t.co/ZH9eZhy"
        },
        {
            "author_id": "113445791",
            "created_at": "2011-08-22T15:26:09.000Z",
            "id": "105662045994745857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na frente do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Bombeiros no local e engarrafamento de leve..."
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2011-08-22T15:02:58.000Z",
            "id": "105656211877273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja lindas fotos da Chapada Diamantina no blog de Jaime Sampaio o Guia de Turismo do Parque Nacional http://t.co/dKUNugK"
        },
        {
            "author_id": "56824502",
            "created_at": "2011-08-22T14:29:39.000Z",
            "id": "105647825295114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trens s\u00e3o abandonados em regi\u00e3o de mananciais em SP- Vag\u00f5es sucateados podem contaminar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \rhttp://t.co/XDMnDx5"
        },
        {
            "author_id": "144329666",
            "created_at": "2011-08-22T14:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "acjar"
                    }
                ]
            },
            "id": "105646829252771840",
            "in_reply_to_user_id": "254523183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acjar El PARQUE NACIONAL ISIBORO-S\u00c9CURE ES DE 1965"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-22T14:24:53.000Z",
            "id": "105646628626644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara inicia hoje trabalhos na Floresta Nacional do Jamari (RO) em plena Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/eW1ropl"
        },
        {
            "author_id": "144231619",
            "created_at": "2011-08-22T14:01:28.000Z",
            "id": "105640736229298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/Y62qkGN #folha"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2011-08-22T13:59:39.000Z",
            "id": "105640275636002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior \u00e1rea protegida do mundo ser\u00e1 localizada na \u00c1frica \u2014 EcoDesenvolvimento http://t.co/DxGvCLR"
        },
        {
            "author_id": "54249425",
            "created_at": "2011-08-22T13:54:42.000Z",
            "id": "105639031295049731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental:  http://t.co/8LxogHN via: MP"
        },
        {
            "author_id": "353430341",
            "created_at": "2011-08-22T13:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 48,
                        "username": "flabarbieri"
                    }
                ]
            },
            "id": "105638169218781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ent\u00e3o Flavia, o que achou da experi\u00eancia?! RT @flabarbieri: Entrando no Parque Nacional do Itatiaia. Ol\u00e1, esquilos e p\u00e1ssaros!"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-08-22T13:51:01.000Z",
            "id": "105638103384997889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "168460296",
            "created_at": "2011-08-22T13:48:10.000Z",
            "id": "105637388826591233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m \u2018cemit\u00e9rio\u2019 de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/IcF9kG9"
        },
        {
            "author_id": "293519735",
            "created_at": "2011-08-22T13:44:02.000Z",
            "id": "105636348001648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iNqvIxE"
        },
        {
            "author_id": "348703412",
            "created_at": "2011-08-22T13:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "105635168462716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Midia News | V\u00eddeos | Universit\u00e1rios fazem expedi\u00e7\u00e3o rumo ao Parque Nacional do Xingu -: http://t.co/CHZp7YI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-22T13:32:44.000Z",
            "id": "105633504917860353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es de Ruanda.\nO pequeno nasceu em fevereiro e tem um irm\u00e3o g\u00eam..."
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-08-22T13:32:44.000Z",
            "id": "105633501730193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e: Um filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5e... http://t.co/ddQEpsR"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-08-22T13:32:42.000Z",
            "id": "105633497267453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e: Um filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5e... http://t.co/Fl6GNpp"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-08-22T13:26:02.000Z",
            "id": "105631819579396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e: Um filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5e... http://t.co/lxkOebw"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-22T13:26:02.000Z",
            "id": "105631819403239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e: Um filhote de gorila \u00e9 carregado pela m\u00e3e, no Parque Nacional dos Vulc\u00f5e... http://t.co/IKjg4UG"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2011-08-22T13:04:51.000Z",
            "id": "105626487599804417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta de Bezerra torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Qoa0Vwy"
        },
        {
            "author_id": "49704199",
            "created_at": "2011-08-22T12:33:48.000Z",
            "id": "105618673124900865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo | Confira: http://ht.ly/69eKz"
        },
        {
            "author_id": "25064574",
            "created_at": "2011-08-22T12:14:47.000Z",
            "id": "105613885595328513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Panema (SP), com gestores de unidades de conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio, dialogando sobre comunica\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o participativa"
        },
        {
            "author_id": "237336074",
            "created_at": "2011-08-22T11:34:13.000Z",
            "id": "105603679326978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALL N\u00c3O EST\u00c1 NEM A\u00cd PARA PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL = Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -: http://t.co/2ohZ35X"
        },
        {
            "author_id": "107865090",
            "created_at": "2011-08-22T10:56:42.000Z",
            "id": "105594235759243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/uFk5mgc"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2011-08-22T10:48:38.000Z",
            "id": "105592208425619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Xingu - Universit\u00e1rios fazem expedi\u00e7\u00e3o rumo ao Parque Nacional do Xingu - http://t.co/02LN9Rh"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2011-08-22T10:31:20.000Z",
            "id": "105587851386830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, saiba mais...\nhttp://t.co/9lHEIEd"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-22T09:49:10.000Z",
            "id": "105577240284250113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Ecol\u00f3gico da Pipa deflagra a campanha em defesa do MONUMENTO NATURAL DA PIPA!!"
        },
        {
            "author_id": "104603862",
            "created_at": "2011-08-22T09:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "105575899809841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m &#39;cemit\u00e9rio&#39; de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Y6LTzLM v\u00eda @estadao"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-08-22T06:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "105521687902171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m &#39;cemit\u00e9rio&#39; de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/aElSwJR via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2011-08-22T06:03:57.000Z",
            "id": "105520563128254465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de imagens: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/nh00Ssn"
        },
        {
            "author_id": "135756478",
            "created_at": "2011-08-22T06:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "105519769452675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 ALL pelo feito. | RT @estadao: Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/iYbgzNQ"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2011-08-22T05:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "105518489531453441",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/oQYws21 by @estadao"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2011-08-22T05:54:42.000Z",
            "id": "105518234438090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Empresa mant\u00e9m 'cemit\u00e9rio' de trens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/olqqLkF"
        },
        {
            "author_id": "19247727",
            "created_at": "2011-08-22T03:04:55.000Z",
            "id": "105475509391077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas Parque Nacional de Jericoacoara no Bike Brasil: http://t.co/4hSgYwL"
        },
        {
            "author_id": "347280813",
            "created_at": "2011-08-22T01:09:56.000Z",
            "id": "105446571788861442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "New blog post: http://t.co/mdzu4SB - Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-08-22T01:05:35.000Z",
            "id": "105445477499150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itatiaia, primeiro parque nacional do Brasil http://t.co/nzH8ljl"
        },
        {
            "author_id": "144632046",
            "created_at": "2011-08-22T00:42:49.000Z",
            "id": "105439747450740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando seriamente em passar o sab\u00e1do em algum Parque Nacional. Uma cachoeira num sei"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-22T00:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "105433740267888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/q3Bylo9 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "175482354",
            "created_at": "2011-08-22T00:16:54.000Z",
            "id": "105433227203842049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\\u00c9/ Fant\u00e1stico encarava tranquilamente \"A Marcha para o Oeste\" que os irm\u00e3os Villas B\u00f4as  fizeram no Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-21T23:01:33.000Z",
            "id": "105414263610413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-08-21T22:42:29.000Z",
            "id": "105409464059961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7HQxY43"
        },
        {
            "author_id": "251770177",
            "created_at": "2011-08-21T22:41:15.000Z",
            "id": "105409153664679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova s\u00e9rie vai acompanhar uma aventura rumo ao Parque Nacional do Xingu. Veja hoje a estreia da #ExpedicaoXingu. glo.bo/r8hy96"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2011-08-21T22:31:47.000Z",
            "id": "105406774034706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma nova s\u00e9rie vai acompanhar uma aventura rumo ao Parque Nacional do Xingu. Veja hoje a estreia da #ExpedicaoXingu. http://t.co/KVjaani"
        },
        {
            "author_id": "122364291",
            "created_at": "2011-08-21T22:26:52.000Z",
            "id": "105405536199114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/gYUKcw3"
        },
        {
            "author_id": "33562862",
            "created_at": "2011-08-21T22:04:10.000Z",
            "id": "105399822210699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT  @PortalEducacao 5 pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/BQLB6TF"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-21T19:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "105358233740378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/rlDnaOS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "37754395",
            "created_at": "2011-08-21T18:59:36.000Z",
            "id": "105353374064574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta: O Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 pegando fogo? Pq da janela n\u00e3o vejo nada, s\u00f3 fuma\u00e7a! Oo'"
        },
        {
            "author_id": "77807656",
            "created_at": "2011-08-21T18:48:54.000Z",
            "id": "105350681677930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/92rmY4q"
        },
        {
            "author_id": "61922644",
            "created_at": "2011-08-21T18:34:46.000Z",
            "id": "105347125910577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo.\nhttp://t.co/WAz7Ln4"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-21T17:01:44.000Z",
            "id": "105323711669866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2011-08-21T16:03:34.000Z",
            "id": "105309074618466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tfpe0Dl"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-21T15:17:21.000Z",
            "id": "105297444367110145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas Verdes Brasil segue para primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Amaz\u00f4nia http://t.co/tDCbQ2d"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-08-21T13:22:34.000Z",
            "id": "105268556366745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINCO PA\u00cdSES DA AFRICANOS CRIAM MAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DO MUNDO ( Meio Ambiente ) http://t.co/Z4uAYqF"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-08-21T13:19:11.000Z",
            "id": "105267705510244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINCO PA\u00cdSES DA AFRICANOS CRIAM MAIOR \u00c1REA PROTEGIDA DO MUNDO ( Meio Ambiente ) http://t.co/xIBTlr9"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-21T11:33:13.000Z",
            "id": "105241039077511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara chega a Floresta Amaz\u00f4nica, mais precisamente na Floresta Nacional do Jamari a 100km de Porto Velho (RO) http://t.co/5cxcn7v"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-21T11:00:25.000Z",
            "id": "105232786000068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "271991369",
            "created_at": "2011-08-21T10:35:00.000Z",
            "id": "105226387304091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo! http://t.co/pVrUNot"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-21T10:06:34.000Z",
            "id": "105219232970711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nucleo Ecol\u00f3gico da Pipa (Tibau do sul/RN/Brasil) deflagra campnha em defesa da cria\u00e7\u00e3o do MONUMENTO NATURAL DA PIPA!!"
        },
        {
            "author_id": "254706364",
            "created_at": "2011-08-21T07:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "DesignUnifoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "105177554431918080",
            "in_reply_to_user_id": "147685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DesignUnifoa Vem a\u00ed o II Workshop de Design Biomim\u00e9tico e Fotografia Outdoor, desta vez no Parque Nacional de Teres\u00f3polis. Vagas limitadas"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-21T05:00:27.000Z",
            "id": "105142193878073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2011-08-21T03:48:48.000Z",
            "id": "105124165874483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Xingu: jovens universit\u00e1rios embarcam em aventura\nNova s\u00e9rie mostra expedi\u00e7\u00e3o rumo ao Parque Nacional do Xingu #Fant\u00e1stico #GlobO"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2011-08-21T03:48:36.000Z",
            "id": "105124115115028481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Xingu: jovens universit\u00e1rios embarcam em aventura\nNova s\u00e9rie mostra expedi\u00e7\u00e3o rumo ao Parque Nacional do Xingu #Fant\u00e1stico #Globo"
        },
        {
            "author_id": "59544923",
            "created_at": "2011-08-21T02:37:51.000Z",
            "id": "105106309719920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuuuito feliz, pois amanh\u00e3 irei a campo no Parque Nacional Serra da Capivara - PI!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-08-21T00:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "105076419289300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gGJ0Zrg @agenciacamara #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "131196434",
            "created_at": "2011-08-20T22:15:21.000Z",
            "id": "105040248098127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/W3qaKes"
        },
        {
            "author_id": "82215889",
            "created_at": "2011-08-20T22:15:12.000Z",
            "id": "105040210345209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/qBxm2AB"
        },
        {
            "author_id": "219448062",
            "created_at": "2011-08-20T22:15:10.000Z",
            "id": "105040201910456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/Yas7u8Q"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-20T22:02:01.000Z",
            "id": "105036894722736129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2011-08-20T21:01:15.000Z",
            "id": "105021600876863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://t.co/yGi0U4W"
        },
        {
            "author_id": "110432983",
            "created_at": "2011-08-20T20:38:30.000Z",
            "id": "105015876461408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo =D http://t.co/bWGTzr3"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2011-08-20T20:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "105011693637210114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto legal! Deu at\u00e9 vontade de conhecer.. heh RT @Aventuramango Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo folha.com/no961763"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-08-20T20:16:58.000Z",
            "id": "105010458410483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/laFGzob"
        },
        {
            "author_id": "15816136",
            "created_at": "2011-08-20T19:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "105001389205364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/tHmIxuP"
        },
        {
            "author_id": "191184291",
            "created_at": "2011-08-20T18:30:02.000Z",
            "id": "104983545415602177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no S\u00e3o Carlos 8 - http://t.co/cacOnOp #melhordeontem"
        },
        {
            "author_id": "53916638",
            "created_at": "2011-08-20T16:14:32.000Z",
            "id": "104949444482568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo' - Angola, Botsuana, Nam\u00edbia, Z\u00e2mbia e Zimb\u00e1bue"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-20T16:02:14.000Z",
            "id": "104946348750675969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "167104814",
            "created_at": "2011-08-20T15:55:04.000Z",
            "id": "104944546328219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei td quebrado depois de uma trilha relacionado ao mini-curso que eu fiz em Satube #gest\u00e3oambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o!!"
        },
        {
            "author_id": "233925939",
            "created_at": "2011-08-20T15:00:41.000Z",
            "id": "104930862906351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/UPZqM3J"
        },
        {
            "author_id": "52181327",
            "created_at": "2011-08-20T14:54:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "Showdavia"
                    }
                ]
            },
            "id": "104929395717840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que materia incrivel do @showdavia mostrando um bando de universit\u00e1rios aproveitando as ferias num parque nacional, realmente... que merda"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2011-08-20T14:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "104929226674798596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u #MaravilhadaNatureza http://t.co/I4629bQ Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brasil via #FF @usina_itaipu www.votecataratas.com"
        },
        {
            "author_id": "29972789",
            "created_at": "2011-08-20T14:44:00.000Z",
            "id": "104926663074267136",
            "in_reply_to_user_id": "129798963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eguadecamiseta S\u00e3o os Mapa turistico do monumento natural das fal\u00e9sias de Beberibe - Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-08-20T13:47:22.000Z",
            "id": "104912410133012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/zL3OiVI #folha"
        },
        {
            "author_id": "58870313",
            "created_at": "2011-08-20T13:45:43.000Z",
            "id": "104911994414567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 12k para desintoxicar dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis. http://t.co/M4Pa9Bi"
        },
        {
            "author_id": "56531011",
            "created_at": "2011-08-20T13:32:12.000Z",
            "id": "104908593748381697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha oncinha t\u00e1 com mais de 1000 notes! Eu sou tipo... o gabrielcezar da fauna brasileira. http://t.co/C6ioIYR"
        },
        {
            "author_id": "38248777",
            "created_at": "2011-08-20T13:28:32.000Z",
            "id": "104907670007451649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 \u00e0s 8h00 vou fazer a Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional do Igua\u00e7u. depois Rapel. depois Macuco. sim, nesse frio. sim, to fudida."
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-08-20T12:37:08.000Z",
            "id": "104894733716951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o tem energia para as comunidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. #celpafail"
        },
        {
            "author_id": "204364610",
            "created_at": "2011-08-20T12:34:11.000Z",
            "id": "104893991719411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 hectates de mata foram queimados em \u00e1rea do Parque Nacional, no bairro Samambaia, em Petr\u00f3polis. Brigadistas combatem o incendio."
        },
        {
            "author_id": "264972742",
            "created_at": "2011-08-20T12:06:29.000Z",
            "id": "104887021188820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/ENKRe7t"
        },
        {
            "author_id": "199757611",
            "created_at": "2011-08-20T12:06:22.000Z",
            "id": "104886993518993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/3TvdZqL"
        },
        {
            "author_id": "225468630",
            "created_at": "2011-08-20T11:45:43.000Z",
            "id": "104881794373009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa. / / / Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/mwMqlyh"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-08-20T11:28:44.000Z",
            "id": "104877520993783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banhine no Sul de #Mocambique cerca de 450 mil dolares para aumento da capacidade de alojamento http://t.co/dlwaiSw"
        },
        {
            "author_id": "162848180",
            "created_at": "2011-08-20T10:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "104867542874591233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo - Agostinho Vieira: O Globo: http://t.co/GbKTvjB via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-20T06:28:08.000Z",
            "id": "104801871721537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/Wv7P5Ad"
        },
        {
            "author_id": "144248009",
            "created_at": "2011-08-20T05:46:42.000Z",
            "id": "104791445478703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/LLekT9y"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-20T02:45:42.000Z",
            "id": "104745894779424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/QdFauwc"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2011-08-20T02:45:02.000Z",
            "id": "104745729620320258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://j.mp/pFuB7q #amazonia #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "15113479",
            "created_at": "2011-08-20T02:38:28.000Z",
            "id": "104744075986604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/1ft2Qfu"
        },
        {
            "author_id": "19179359",
            "created_at": "2011-08-20T02:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "Dojiii"
                    }
                ]
            },
            "id": "104736740996161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#super8 RT @Dojiii: ta pegando fogo num peda\u00e7\u00e3o do morro q tem aqui perto na \u00e1rea do Gericin\u00f3, parte q fica numa \u00e1rea protegida do Ex\u00e9rcito"
        },
        {
            "author_id": "28149608",
            "created_at": "2011-08-20T02:05:03.000Z",
            "id": "104735665685663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ta pegando fogo num peda\u00e7\u00e3o do morro q tem aqui perto na \u00e1rea do Gericin\u00f3, parte q fica numa \u00e1rea protegida do Ex\u00e9rcito"
        },
        {
            "author_id": "42498501",
            "created_at": "2011-08-20T01:56:25.000Z",
            "id": "104733495179493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/RKJkVy4"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-08-20T01:56:14.000Z",
            "id": "104733446932414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Outro exemplo do abuso milion\u00e1rio: as mans\u00f5es que invadiram \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/r3DeMAx"
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2011-08-20T01:50:10.000Z",
            "id": "104731919111036929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo"
        },
        {
            "author_id": "289047187",
            "created_at": "2011-08-20T01:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 74,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "104729570632138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/U6giJWY via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2011-08-19T23:45:02.000Z",
            "id": "104700431413952513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://j.mp/pFuB7q #amazonia #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "80612996",
            "created_at": "2011-08-19T22:46:25.000Z",
            "id": "104685678935277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos veadeiros south  \u00e9 um parque nacional ou apenas a Vieira de Carvalho?"
        },
        {
            "author_id": "326934508",
            "created_at": "2011-08-19T22:32:19.000Z",
            "id": "104682131275530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a juventude vai estar na reni\u00e3o sobre a demarca\u00e7\u00e3o do parque nacional da amazonia em Itaituba, no parque de exposi\u00e7\u00e3o de Itaituba."
        },
        {
            "author_id": "76374822",
            "created_at": "2011-08-19T22:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "daniugri"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "074042a860d58d75"
            },
            "id": "104676696757776384",
            "in_reply_to_user_id": "51561515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@daniugri Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure #TIPNIS"
        },
        {
            "author_id": "10411212",
            "created_at": "2011-08-19T21:54:59.000Z",
            "id": "104672737460633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra contemplar [5]: parque nacional americano Yosemite em time-lapse (V\u00cdDEO) http://t.co/kg3AUW1"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-19T21:15:33.000Z",
            "id": "104662813074669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "52929656",
            "created_at": "2011-08-19T21:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "104662787501998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo - Agostinho Vieira: O Globo: http://t.co/UfUIaVU via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-08-19T21:12:22.000Z",
            "id": "104662011778048001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 19/08/2011 18:00: CB Londrina || Queda de pessoa de mesmo n\u00edvel -&gt; Rua Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, 75, Rui Barbosa, Londrina"
        },
        {
            "author_id": "67770242",
            "created_at": "2011-08-19T21:04:22.000Z",
            "id": "104659997094445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande iniciativa! Ainda mais na \u00c1frica. \"Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo\" http://t.co/igOHouQ"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-08-19T20:30:15.000Z",
            "id": "104651410649513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Bernardo Say\u00e3o j\u00e1 dura mais de cinco horas:  http://t.co/yBq2JDf"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-08-19T20:30:14.000Z",
            "id": "104651408116170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Inc\u00eandio no Parque Nacional Bernardo Say\u00e3o j\u00e1 dura mais de cinco horas http://t.co/97LuIP8 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-19T20:17:27.000Z",
            "id": "104648188258029569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate sobre o Monumento Natural da Pipa est\u00e1 aberto, a comunidade quer saber o que v\u00eam a ser um Monumento Natural!!"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2011-08-19T20:00:18.000Z",
            "id": "104643874772877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://j.mp/pFuB7q #amazonia #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "132305870",
            "created_at": "2011-08-19T20:00:02.000Z",
            "id": "104643807219429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 Debate fala hoje sobre o Museu Etno-arqueol\u00f3gico, Festival de Folclore e sobre uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para o Farol de Cabe\u00e7udas."
        },
        {
            "author_id": "9413782",
            "created_at": "2011-08-19T19:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 112,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "104643247112069122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo - Agostinho Vieira: O Globo: http://t.co/kg59nsh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "71975713",
            "created_at": "2011-08-19T19:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "104639773230116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF RT @1step2theleft: Adventure in #Brazil  - Flying over Surreal Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ffrSh2P #FriFotos"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2011-08-19T19:31:18.000Z",
            "id": "104636576914620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/AuP3pcX"
        },
        {
            "author_id": "125334625",
            "created_at": "2011-08-19T19:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "104632332098605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo - http://t.co/a7zEQC8 via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "46559925",
            "created_at": "2011-08-19T19:02:09.000Z",
            "id": "104629238778445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam a maior \u00e1rea protegida do mundo. http://ow.ly/67OVg"
        },
        {
            "author_id": "135242332",
            "created_at": "2011-08-19T18:42:09.000Z",
            "id": "104624205429092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPIA: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 855/11, do deputado ... http://t.co/CGfo2Cf"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2011-08-19T18:38:00.000Z",
            "id": "104623164293783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Okavango-Zambeze: maior \u00e1rea protegida do mundo \u00e9 criada na \u00c1frica  http://t.co/FEeOTTE"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2011-08-19T18:05:27.000Z",
            "id": "104614971643666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Saiba mais sobre a RPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/KkpwQmK"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-08-19T18:03:45.000Z",
            "id": "104614543191314433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BNGZkSH"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-08-19T17:58:24.000Z",
            "id": "104613198845587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iEusMdk"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-19T17:58:24.000Z",
            "id": "104613198124154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iv1Jpky"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-19T17:58:24.000Z",
            "id": "104613197847343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Bv19XqI"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-08-19T17:58:23.000Z",
            "id": "104613192310861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A C\u00e2mara analisa o Projeto de Lei 855/11, do deputado Carlos ... http://t.co/OuoepRK"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-19T17:49:32.000Z",
            "id": "104610967379394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/iv1Jpky"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-19T17:49:32.000Z",
            "id": "104610967324868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Bv19XqI"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-19T17:42:50.000Z",
            "id": "104609279427883010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FqZ4xvf"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-08-19T17:42:31.000Z",
            "id": "104609199673196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/30XWnUn"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2011-08-19T17:30:01.000Z",
            "id": "104606055434174465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://j.mp/pFuB7q #amazonia #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-08-19T17:18:25.000Z",
            "id": "104603136378937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um inc\u00eandio no Parque Nacional Bernardo Say\u00e3o. Desta vez, entre a QI 27 e o Cond. Solar de Bras\u00edlia. Bombeiros seguem para l\u00e1 agora."
        },
        {
            "author_id": "160639306",
            "created_at": "2011-08-19T17:00:06.000Z",
            "id": "104598526578798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://t.co/HoowxN6"
        },
        {
            "author_id": "34051091",
            "created_at": "2011-08-19T16:53:51.000Z",
            "id": "104596952452313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os!!! #mortinha"
        },
        {
            "author_id": "327196294",
            "created_at": "2011-08-19T16:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261321,
                        -15.73074883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "104592826381242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque Nacional de BRasilia aproveitando pra tentar compor alguma m\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-08-19T15:18:50.000Z",
            "id": "104573041161420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco Pa\u00edses Africanos Criam Maior \u00c1rea Protegida do Mundo - http://t.co/4Xkvygt #territorioanimal #topblog"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-08-19T15:15:34.000Z",
            "id": "104572219920883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/Yz6B5W3"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-19T14:31:56.000Z",
            "id": "104561236129226755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa vida!! Que boa not\u00edcia: cinco pa\u00edses africanos criaram a maior \u00e1rea protegida do mundo!!! http://t.co/aR375Vh"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2011-08-19T14:30:04.000Z",
            "id": "104560770079133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://j.mp/pFuB7q #amazonia #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "121843956",
            "created_at": "2011-08-19T14:01:13.000Z",
            "id": "104553508434493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/IduF7Sk"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-08-19T13:47:54.000Z",
            "id": "104550158771040257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/bVVmHek"
        },
        {
            "author_id": "135244526",
            "created_at": "2011-08-19T13:30:03.000Z",
            "id": "104545662724608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://ow.ly/67lHW"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2011-08-19T13:26:51.000Z",
            "id": "104544860484288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Uma ampla zona protegida, de tamanho correspondente \u00e0 meta... http://t.co/BROB3OE"
        },
        {
            "author_id": "80634656",
            "created_at": "2011-08-19T13:16:48.000Z",
            "id": "104542331553857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, continuando a s\u00e9rie \u201cConhe\u00e7a a Serra do Cip\u00f3\u201d. Hoje apresentamos o Parque Nacional. Imperd\u00edvel! Encontre  http://t.co/vKa7q78"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-08-19T13:14:03.000Z",
            "id": "104541636566056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou fazer rafting tendo as cataratas como cen\u00e1rio? O Parque Nacional do Igua\u00e7u sedia a etapa final do Brasileiro. http://ow.ly/67pBP"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-19T13:13:39.000Z",
            "id": "104541535667884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://t.co/de0DEIQ"
        },
        {
            "author_id": "34402291",
            "created_at": "2011-08-19T13:01:02.000Z",
            "id": "104538364090400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed, Out 2009 http://t.co/7nW9ugJ"
        },
        {
            "author_id": "115109665",
            "created_at": "2011-08-19T12:53:12.000Z",
            "id": "104536389303009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/iurbQOe"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2011-08-19T12:35:01.000Z",
            "id": "104531814936350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://j.mp/pFuB7q #amazonia #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2011-08-19T12:32:27.000Z",
            "id": "104531167344205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/FEeOTTE"
        },
        {
            "author_id": "15917347",
            "created_at": "2011-08-19T12:12:49.000Z",
            "id": "104526227334905857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/KRs4fL1 (via Folha)"
        },
        {
            "author_id": "319063138",
            "created_at": "2011-08-19T12:03:47.000Z",
            "id": "104523955183960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/nbbcqiz"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-19T11:58:08.000Z",
            "id": "104522531955937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a pr\u00f3xima unidade de conserva\u00e7\u00e3o no caminho da Rotas Verdes Brasil http://t.co/pUjHG2R"
        },
        {
            "author_id": "80123053",
            "created_at": "2011-08-19T11:46:18.000Z",
            "id": "104519556306964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista bebe \u00e1gua em frente ao lago Heart, no Parque Nacional de Yellowstone, no Estado de Wyoming (EUA)... http://t.co/Iswt0uj"
        },
        {
            "author_id": "80123053",
            "created_at": "2011-08-19T11:46:17.000Z",
            "id": "104519550854373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista bebe \u00e1gua em frente ao lago Heart, no Parque Nacional de Yellowstone, no Estado de Wyoming (EUA)  http://t.co/7BgTUU5"
        },
        {
            "author_id": "233995039",
            "created_at": "2011-08-19T11:41:30.000Z",
            "id": "104518347651158017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo. http://t.co/q9p7ZtF"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-08-19T11:32:47.000Z",
            "id": "104516152302120961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Vale do Rio Yosemite no Parque Nacional do Yosemite na Calif\u00f3rnia  #fotododia #mauoscar  http://t.co/KRBKXeD"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-08-19T10:51:26.000Z",
            "id": "104505749123764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral continua fechado hoje. Previs\u00e3o \u00e9 de que seja reaberto \u00e0 tarde."
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-19T10:38:29.000Z",
            "id": "104502489881120769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donos de \u00e1reas  que est\u00e3o em APPs fazem campanha contr\u00e1ria a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Pipa em Tibau do sul no RN. Vergonhoso!!"
        },
        {
            "author_id": "216630419",
            "created_at": "2011-08-19T10:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "104502181960486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto acabamos com o C\u00f3digo Florestal... Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/Dn48NZy via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "14577516",
            "created_at": "2011-08-19T09:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "easyhiker101"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "104479442189037569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @easyhiker101 Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/J7AaudF via @1step2theleft - chill down my spine!"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2011-08-19T09:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "104478370502410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RX3BluU via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "212373408",
            "created_at": "2011-08-19T07:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "username": "joaopapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "104458382232129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \"folder\" da Reserva Biol\u00f3gica do Dr Moreau? RT: @joaopapa OMFG!!!!!!!! http://t.co/PaXCazC"
        },
        {
            "author_id": "144248009",
            "created_at": "2011-08-19T05:42:10.000Z",
            "id": "104427915969695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/LLekT9y"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2011-08-19T05:02:28.000Z",
            "id": "104417927633182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral\u2026 http://t.co/6oPCRqV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-19T04:15:37.000Z",
            "id": "104406136073109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://t.co/CGLkDcx"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-08-19T03:51:50.000Z",
            "id": "104400151933747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18.08.2010 \u2013 Regi\u00e3o dos Lagos na Floresta Nacional de Inyo na Calif\u00f3rnia  #fotododia #mauoscar http://t.co/syZ8a97"
        },
        {
            "author_id": "220144075",
            "created_at": "2011-08-19T02:10:00.000Z",
            "id": "104374523113119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/7yDCiyG"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-08-19T01:28:23.000Z",
            "id": "104364052800745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/zEXGJOd"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-19T01:23:29.000Z",
            "id": "104362818983301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pipa TeV\u00ea: MONA-Pipa sim ou nao?: http://t.co/4uZ1atX. Monumento Natural da Pipa por respeito a esse Patrim\u00f4nio Potyguar!!"
        },
        {
            "author_id": "116596649",
            "created_at": "2011-08-19T01:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "AleMorato"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "104358181181992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 @alemorato RT @mauoscar: Vc sabe o q o  Central Park em Nova York tem em comum com o Parque Nacional de Yosemite? =&gt; http://t.co/u0BSQCC"
        },
        {
            "author_id": "37448857",
            "created_at": "2011-08-19T01:04:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "104357920107544577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@mauoscar: Voc\u00ea sabe o q o Central Park em Nova York tem em comum c/o Parque Nacional de Yosemite? =&gt; http://t.co/F7rkiWH #Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-08-19T01:03:00.000Z",
            "id": "104357664443740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que o  Central Park em Nova York tem em comum com o Parque Nacional de Yosemite? =&gt; http://t.co/MTG3cr4 #Yosemite #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "69524115",
            "created_at": "2011-08-19T00:46:53.000Z",
            "id": "104353607893254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite Valley a regi\u00e3o mais visitada pelos turistas que visitam o Parque Nacional de Yosemite =&gt; http://t.co/vXRvYTG #Yosemite #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "219969873",
            "created_at": "2011-08-19T00:37:07.000Z",
            "id": "104351147988500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha.com - Viajes - En Itatiaia, parque nacional preserva `fr\u00edo alpino\u00b4 - 22/07/2011 http://t.co/Pf1K5wD"
        },
        {
            "author_id": "56824502",
            "created_at": "2011-08-19T00:31:34.000Z",
            "id": "104349753730543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo\rhttp://t.co/mPF4LqM"
        },
        {
            "author_id": "41344290",
            "created_at": "2011-08-19T00:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "joonas_15"
                    }
                ]
            },
            "id": "104349329053065217",
            "in_reply_to_user_id": "49956732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joonas_15 hahaha, cara, a fisica ta ME consumindo, tem que ser um parque NACIONAL de Vilma de savana?????"
        },
        {
            "author_id": "296965265",
            "created_at": "2011-08-19T00:28:42.000Z",
            "id": "104349032079568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/uwQaugr"
        },
        {
            "author_id": "94167900",
            "created_at": "2011-08-19T00:27:11.000Z",
            "id": "104348648183308290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/iAyHVUm #folha"
        },
        {
            "author_id": "67785473",
            "created_at": "2011-08-19T00:21:57.000Z",
            "id": "104347333495488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://t.co/RUoUyU9\""
        },
        {
            "author_id": "329091085",
            "created_at": "2011-08-19T00:15:07.000Z",
            "id": "104345611658207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viagens: Conhe\u00e7a o parque nacional do Itatiaia. http://t.co/o2OF2AP"
        },
        {
            "author_id": "45638260",
            "created_at": "2011-08-19T00:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592516,
                        -22.463663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "104345577940205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem 3G, sem celular...E com um wi-fi meia boca!...Boa noite! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/jSwEe5d"
        },
        {
            "author_id": "204938904",
            "created_at": "2011-08-18T23:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Coralcerebro"
                    }
                ]
            },
            "id": "104336148549222400",
            "in_reply_to_user_id": "342306235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coralcerebro Baleia Jubarte avistada no Parque Nacional Marinho de Abrolhos julho/11 http://t.co/1tF6HBj"
        },
        {
            "author_id": "10835762",
            "created_at": "2011-08-18T23:30:03.000Z",
            "id": "104334273024233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa&iacute;ses africanos criam maior &aacute;rea protegida do mundo http://t.co/cLCSudQ"
        },
        {
            "author_id": "322117481",
            "created_at": "2011-08-18T23:18:13.000Z",
            "id": "104331294011424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/p9CHNIv"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-18T23:03:59.000Z",
            "id": "104327712969207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://t.co/rOupfpJ"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2011-08-18T22:56:17.000Z",
            "id": "104325773627883521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/8Oxprnp"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:34.000Z",
            "id": "104322069696749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado: A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia, In... http://t.co/e8cebun"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:33.000Z",
            "id": "104322067171778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://t.co/NIYoOaO"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:33.000Z",
            "id": "104322067092094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://t.co/OqWNehm"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:33.000Z",
            "id": "104322066802679809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://t.co/FEUOZor"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:33.000Z",
            "id": "104322066433576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado: A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Integra\u00e7\u00e3o Nacio... http://t.co/me8gpSf"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:33.000Z",
            "id": "104322065913495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado: A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Integra\u00e7\u00e3o Nacio... http://t.co/1kL1wzZ"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-08-18T22:41:33.000Z",
            "id": "104322065036886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado: A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Integra\u00e7\u00e3o Nacio... http://t.co/7iBOaNm"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-18T22:38:03.000Z",
            "id": "104321184929292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia nesta s\u00e1bado http://t.co/4B2Q3VN"
        },
        {
            "author_id": "64764328",
            "created_at": "2011-08-18T22:35:03.000Z",
            "id": "104320430214610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vi um document\u00e1rio sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u (Cataratas), que vontade que me deu de ir pra l\u00e1. :) morar l\u00e1, ir embora daqui!"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-08-18T22:32:14.000Z",
            "id": "104319719716302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia neste s\u00e1bado http://t.co/ftLRtg7"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2011-08-18T22:32:07.000Z",
            "id": "104319694177185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo  http://t.co/PLSRgQs"
        },
        {
            "author_id": "45638260",
            "created_at": "2011-08-18T22:30:39.000Z",
            "id": "104319325275570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no Parque Nacional do Itatiaia. Ol\u00e1, esquilos e p\u00e1ssaros!"
        },
        {
            "author_id": "220144075",
            "created_at": "2011-08-18T22:27:19.000Z",
            "id": "104318483189346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/7yDCiyG"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-18T22:23:42.000Z",
            "id": "104317574711488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 amanh\u00e3 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/1zTa43D"
        },
        {
            "author_id": "220144075",
            "created_at": "2011-08-18T22:23:30.000Z",
            "id": "104317524274974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/5zzhXi6"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-08-18T22:13:15.000Z",
            "id": "104314945277145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 amanh\u00e3 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/XlIYWEH"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-08-18T22:11:43.000Z",
            "id": "104314556981051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/5mG4ouz"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-08-18T22:11:42.000Z",
            "id": "104314554590314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/75DXmoM"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-18T22:06:43.000Z",
            "id": "104313300581486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/b5uVkoz"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-08-18T22:03:24.000Z",
            "id": "104312465160024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/KI7IIqg"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-08-18T22:03:24.000Z",
            "id": "104312464354705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/BSq0BuI"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-08-18T22:03:24.000Z",
            "id": "104312464304381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/fRTc6Sc"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-08-18T22:03:24.000Z",
            "id": "104312463889154050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia, Integra\u00e7\u00e3o Nacional e de Dese... http://t.co/Og9IuZ1"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:12.000Z",
            "id": "104311660356960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/v8KrvXP"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:12.000Z",
            "id": "104311658423386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/J6QU0SH"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:11.000Z",
            "id": "104311657647448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/kaapeaz"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:11.000Z",
            "id": "104311657093791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/6fvs10t"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:11.000Z",
            "id": "104311656808591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/u4dU0jq"
        },
        {
            "author_id": "99410024",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "emtemporeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "104311652832378880",
            "in_reply_to_user_id": "14801327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emtemporeal Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/XJkCnrO"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:10.000Z",
            "id": "104311652094197761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/fycTgv3"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "104311642627653632",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o co... http://t.co/Kbo0bp2 @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "104311637326053376",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o co... http://t.co/02W9b7g @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:06.000Z",
            "id": "104311635862228993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/gwo39I7"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:06.000Z",
            "id": "104311635769950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade d... http://t.co/NU4I9ZS"
        },
        {
            "author_id": "259043398",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:05.000Z",
            "id": "104311630367686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/UbhBtyc"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:04.000Z",
            "id": "104311624982208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/Divnjm6"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:03.000Z",
            "id": "104311623698743297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/6p92Qvv"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-18T22:00:02.000Z",
            "id": "104311620393635842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde ... http://t.co/5buwCIg"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-08-18T21:55:56.000Z",
            "id": "104310587512729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/qvVQmmQ"
        },
        {
            "author_id": "304982284",
            "created_at": "2011-08-18T21:55:32.000Z",
            "id": "104310487163998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o c... http://t.co/rNEbSA9 #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-08-18T21:53:47.000Z",
            "id": "104310044509736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/Lx242DR"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-08-18T21:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "104310018630881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo:  *http://t.co/JJdl6AB"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-08-18T21:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "104309933071282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo:  http://t.co/2IhC4Je"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-08-18T21:52:12.000Z",
            "id": "104309645488824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raynniere_ Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7... http://t.co/vT39V5H Raynniere Makepeace"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-18T21:48:07.000Z",
            "id": "104308620795195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/12Lfih9"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:54.000Z",
            "id": "104306050370502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/a7cVQqE"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:54.000Z",
            "id": "104306047723905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/qhqEPRf"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:54.000Z",
            "id": "104306047283511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/lYiuneI"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:54.000Z",
            "id": "104306046658547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/SK2P52R"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306046457225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/MsYw7lI (via @UltimoSegundo)"
        },
        {
            "author_id": "164506497",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:53.000Z",
            "id": "104306045828087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/jDOaBp5"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:53.000Z",
            "id": "104306043290533888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/0uURfda"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:53.000Z",
            "id": "104306042439086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/LfSE4eM"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:53.000Z",
            "id": "104306042409730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/NzgWKEK"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306041721851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/y0F3ahk #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306041663139841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/gMIDGfB #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306040765550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/edl97gf #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306040572616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/XHrxZLx #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "id": "104306040006389761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/msbjMkK"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306039280766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/fCUzd8J #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306039138172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/lhN8GJH #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306038190247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/fzdrCwH #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306038173466625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/TD7OzP3 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306038022488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/FbnLOI2 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306037934407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/Cx8c58M #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306037791801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/7FU1WOK #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306037754040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/PCNWebb #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306036629962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/vmk9UZp #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306036290232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/OclvqlU #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306035715604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/THNeTDA #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306035631718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de con... http://t.co/EzxLyMe #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:51.000Z",
            "id": "104306035120029697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/LflDDy1"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "104306032897040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 meta... http://t.co/QAS6SVL @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:50.000Z",
            "id": "104306029499654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: AFP\u00c1rea de conserva\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 metade do terri... http://t.co/kWsrMak"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:49.000Z",
            "id": "104306029310918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/8C5qmuK #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-08-18T21:37:48.000Z",
            "id": "104306024936255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/m8LWSwg"
        },
        {
            "author_id": "269033499",
            "created_at": "2011-08-18T21:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "104303142153363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbonlinedf: Mundo: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: http://t.co/DnPPqEv\""
        },
        {
            "author_id": "247961385",
            "created_at": "2011-08-18T21:24:34.000Z",
            "id": "104302694692433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/k5jeb7H"
        },
        {
            "author_id": "54037227",
            "created_at": "2011-08-18T21:17:21.000Z",
            "id": "104300876918820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Street View chegar\u00e1 a reserva no Amazonas: Cinco comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do ... http://t.co/bb68gmA"
        },
        {
            "author_id": "286766656",
            "created_at": "2011-08-18T21:01:52.000Z",
            "id": "104296979458293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/rmJaTOR"
        },
        {
            "author_id": "68064289",
            "created_at": "2011-08-18T20:58:40.000Z",
            "id": "104296174219042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil / Mundo : Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/xptspBf"
        },
        {
            "author_id": "192037176",
            "created_at": "2011-08-18T20:58:40.000Z",
            "id": "104296173287899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil / Mundo : Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/mlZqGeK"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2011-08-18T20:53:11.000Z",
            "id": "104294796444700673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/HCD2NKM #climate"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-08-18T20:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "104292988657737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbonlinedf: Mundo: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo:  http://t.co/I3RbTgC"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-08-18T20:45:11.000Z",
            "id": "104292781555593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mundo: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo:  http://t.co/84V5OhQ"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-08-18T20:42:01.000Z",
            "id": "104291983610220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/OvBXF4J"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-08-18T20:42:01.000Z",
            "id": "104291983375339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/QFiLRbz"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-08-18T20:42:00.000Z",
            "id": "104291982511316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/8rUfZ1E"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-08-18T20:42:00.000Z",
            "id": "104291982108672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/6bm5bWn"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2011-08-18T20:42:00.000Z",
            "id": "104291981764722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/qwphtDn"
        },
        {
            "author_id": "13043742",
            "created_at": "2011-08-18T20:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "sancanews"
                    }
                ]
            },
            "id": "104291978933567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bad #fail - RT @sancanews Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no S\u00e3o Carlos 8 - http://t.co/XVEM4ij"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-08-18T20:41:24.000Z",
            "id": "104291829297577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/coKBXt5"
        },
        {
            "author_id": "318171711",
            "created_at": "2011-08-18T20:41:24.000Z",
            "id": "104291829259841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/DjcGsgZ"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-08-18T20:41:24.000Z",
            "id": "104291828936876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/kGsdPCg"
        },
        {
            "author_id": "258954498",
            "created_at": "2011-08-18T20:41:24.000Z",
            "id": "104291828840402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/iWE4PmS"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-18T20:40:41.000Z",
            "id": "104291651345854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo:  http://t.co/pb1UzgA"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2011-08-18T20:40:39.000Z",
            "id": "104291640314834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo:  http://t.co/rP2FhoO"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-08-18T20:39:52.000Z",
            "id": "104291443002183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quinta... http://t.co/UscL6da"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-08-18T20:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "104291174885502977",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/8B8gRHr #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-08-18T20:31:08.000Z",
            "id": "104289246122217473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/biYe0Sz"
        },
        {
            "author_id": "121843956",
            "created_at": "2011-08-18T20:30:55.000Z",
            "id": "104289189855641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do PPGRNA t\u00eam aula na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/LWakGa3"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-08-18T20:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "104286953972834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras na BR-469, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 est\u00e3o em andamento -  http://t.co/mUkf0aR via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "321523652",
            "created_at": "2011-08-18T20:13:55.000Z",
            "id": "104284913263575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/rilUQjO #folha"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2011-08-18T20:10:05.000Z",
            "id": "104283949064404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo. http://t.co/61kwoqm"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-08-18T20:04:36.000Z",
            "id": "104282566982508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/yLSm4vj #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "134841727",
            "created_at": "2011-08-18T19:56:02.000Z",
            "id": "104280414620876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo  http://t.co/RKVtTFS"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-08-18T19:38:20.000Z",
            "id": "104275956876849153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: Cinco pa\u00edses da \u00c1frica Austral assinaram esta quint... http://t.co/kjhsj6C"
        },
        {
            "author_id": "228159097",
            "created_at": "2011-08-18T19:37:47.000Z",
            "id": "104275821866385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: \n   \n http://t.co/HTvHuC8"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-08-18T19:37:46.000Z",
            "id": "104275813767192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/nv9DHAD"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-08-18T19:37:45.000Z",
            "id": "104275811711991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja: Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/d94TxQn"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-08-18T19:37:44.000Z",
            "id": "104275808276852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cinco pa\u00edses africanos criam maior \u00e1rea protegida do mundo: \n   \n http://t.co/U9wff0I"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:36.000Z",
            "id": "104275019923849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acordo entre cinco pa\u00edses ir\u00e1 preservar \u00e1rea ... http://t.co/T6GOS4W"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:35.000Z",
            "id": "104275015243010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo http://t.co/jXgFCoh"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:30.000Z",
            "id": "104274991679410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acordo entre cinco pa\u00edses ir\u00e1 preservar \u00e1rea... http://t.co/ujz5wmv"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:27.000Z",
            "id": "104274983030755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #International ] Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acord... http://t.co/Fqfrs5N [ #Internacional #R7"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:24.000Z",
            "id": "104274969340555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acordo entre cinco pa\u00edses ir\u00e1 ... http://t.co/2fsE4VI #internacional"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:24.000Z",
            "id": "104274968279396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7Internacional Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acordo entre cinco pa\u00edses ir... http://t.co/oCKqLzZ"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:24.000Z",
            "id": "104274967490871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acordo entre cinco pa\u00edses ir\u00e1 preservar \u00e1rea ... http://t.co/d7Emh8S"
        },
        {
            "author_id": "78052435",
            "created_at": "2011-08-18T19:34:23.000Z",
            "id": "104274963086852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00edses africanos criam maior  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo: Acordo entre cinco pa\u00edses ir\u00e1 preservar \u00e1rea ... http://t.co/TVTVnXk"
        },
        {
            "author_id": "191184291",
            "created_at": "2011-08-18T19:10:01.000Z",
            "id": "104268834369835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no S\u00e3o Carlos 8 - http://t.co/cacOnOp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-18T18:45:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "104262767543988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos mais conhecidos parques nacionais do pa\u00eds tamb\u00e9m celebra 50 anos de cria\u00e7\u00e3o em 2011. \u00c9 o Parque Nacional da Tijuca. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "84718707",
            "created_at": "2011-08-18T18:43:54.000Z",
            "id": "104262257894100993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no S\u00e3o Carlos 8 http://t.co/YbknlxD"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-08-18T18:43:54.000Z",
            "id": "104262257856356354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no S\u00e3o Carlos 8:  http://t.co/PMKam2n"
        },
        {
            "author_id": "51213077",
            "created_at": "2011-08-18T17:59:38.000Z",
            "id": "104251120817410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conectado direto da floresta nacional do tapaj\u00f3s! comunidade de Pedreira! Finalizando os a oficina de videos celulares."
        },
        {
            "author_id": "287326815",
            "created_at": "2011-08-18T17:44:50.000Z",
            "id": "104247395327549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sora Soraia: Parque Nacional do Xingu http://t.co/rOMNQMI"
        },
        {
            "author_id": "53672016",
            "created_at": "2011-08-18T16:48:16.000Z",
            "id": "104233161306808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DANIEL ALMEIDA VISUALS: Parque Nacional Penada-Gueres , Portugal http://t.co/880S7W2"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-08-18T15:03:54.000Z",
            "id": "104206893152616449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Limpopo Sul #Mocambique precisa cerca de 400 milh\u00f5es de meticais para reassentamento popula\u00e7\u00f5es http://t.co/RPJkDOo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-18T14:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "104204019748175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ASVy5Nb via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2011-08-18T14:52:23.000Z",
            "id": "104203995156975617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamada para projetos de reforma da sede da Reserva Biol\u00f3gica de Araras. http://t.co/NP4BJF6"
        },
        {
            "author_id": "339727197",
            "created_at": "2011-08-18T14:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "104198080643080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: A #MataAtl\u00e2ntica tem hoje menos de 9% de sua \u00e1rea protegida. E vc j\u00e1 sabe quanto de Mata Atl\u00e2ntica ex... http://t.co/egrdAxu"
        },
        {
            "author_id": "297650324",
            "created_at": "2011-08-18T14:20:52.000Z",
            "id": "104196066924175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaquer\u00e3o est\u00e1 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental perto das margens do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "234764358",
            "created_at": "2011-08-18T14:20:27.000Z",
            "id": "104195961445818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A #MataAtl\u00e2ntica tem hoje menos de 9% de sua \u00e1rea protegida. E vc j\u00e1 sabe quanto de Mata Atl\u00e2ntica existe em vc? http://t.co/mGgAEs1\""
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-08-18T14:17:36.000Z",
            "id": "104195244706365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem hoje menos de 9% de sua \u00e1rea protegida. E vc j\u00e1 sabe quanto de Mata Atl\u00e2ntica existe em vc? http://t.co/3eo5oDF"
        },
        {
            "author_id": "37692294",
            "created_at": "2011-08-18T13:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "eudimarviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "104184733163982850",
            "in_reply_to_user_id": "177302492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eudimarviana Fale meu amigo! Achei que vc tivesse ido para a Expedi\u00e7\u00e3o Mapaoni, no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-18T12:40:37.000Z",
            "id": "104170837355151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/l5qJ6u6"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2011-08-18T11:42:40.000Z",
            "id": "104156251662987265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando da comun. pedreira na floresta nacional do tapajos, onde aconteceu a caravana de educa\u00e7\u00e3o do saude e alegria http://t.co/qvUwJLh"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2011-08-18T10:18:39.000Z",
            "id": "104135108017143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#B\u00fazios lan\u00e7a hoje projeto \"Mangue de Pedras Monumento Natural\" no E.M. Cilea Barreto, 9h."
        },
        {
            "author_id": "195518956",
            "created_at": "2011-08-18T05:22:48.000Z",
            "id": "104060657497948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro, que ser\u00e1 contemplada com o mapea...  Street View"
        },
        {
            "author_id": "59140842",
            "created_at": "2011-08-18T04:46:39.000Z",
            "id": "104051559264026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro, que ser\u00e1 contemplada com o mapeamento fotogr\u00e1fico do Google Street View."
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-18T01:20:21.000Z",
            "id": "103999640017453057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 9h na C\u00e2mara Municipal de Tibau do sul haver\u00e1 reuni\u00e3o sobre o Monumento Natural da Pipa!!"
        },
        {
            "author_id": "313878219",
            "created_at": "2011-08-18T01:09:21.000Z",
            "id": "103996872414347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/l42fUJf"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-08-17T23:32:17.000Z",
            "id": "103972445001760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas. Vale uma visita   http://t.co/SRkgYqt"
        },
        {
            "author_id": "354408615",
            "created_at": "2011-08-17T23:06:39.000Z",
            "id": "103965993679859713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada asa sul fica pr\u00f3ximo Parque Nacional Serra da Capivara de S\u00e3o Raimundo Nonato -PI"
        },
        {
            "author_id": "267241542",
            "created_at": "2011-08-17T22:51:31.000Z",
            "id": "103962188485632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"La Casa Grande\" Territorio Ind\u00edgena Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure TIPNIS. http://t.co/hYNiCSj"
        },
        {
            "author_id": "18129190",
            "created_at": "2011-08-17T22:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 62,
                        "username": "googleplaces"
                    }
                ]
            },
            "id": "103960067681943553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avaliei Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com 5 estrelas em @GooglePlaces \"A 2000mt de altitude vc tem uma vista i...\" http://t.co/IGAItv6"
        },
        {
            "author_id": "281026027",
            "created_at": "2011-08-17T20:20:03.000Z",
            "id": "103924069715554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais ter\u00e1 \u00e1reas desapropriadas - http://ow.ly/64Yfd #biodiversidade #impacto #turismo"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-08-17T19:49:33.000Z",
            "id": "103916392079818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inicia obras na BR-469 no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n17/08/2011\nhttp://t.co/nuGyyo3"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-08-17T19:06:30.000Z",
            "id": "103905561443172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avan\u00c3\u00a7am pesquisas em parque nacional de Cuba http://t.co/jRVeY2t"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-17T18:53:56.000Z",
            "id": "103902396471721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No facebook foi criada a comunidade \u00a8Eu Amo Pipa\u00a8 onde ser\u00e3o debatidos assuntos de relev\u00e2ncia como o Monumento Natural da Pipa RN. Visitem!!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-17T18:51:29.000Z",
            "id": "103901780202627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras na BR-469, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 est\u00e3o em andamento: http://t.co/JWH23bG"
        },
        {
            "author_id": "188438365",
            "created_at": "2011-08-17T18:50:37.000Z",
            "id": "103901562434367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantando Planilha de Custos para a Recupera\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea degradada no Parque Nacional de Bras\u00edlia...Tarefinha trabalhosa! #Eng.Florestal"
        },
        {
            "author_id": "356115763",
            "created_at": "2011-08-17T18:10:19.000Z",
            "id": "103891421144162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranh\u00e3o http://t.co/cH1NNeV"
        },
        {
            "author_id": "282537522",
            "created_at": "2011-08-17T17:56:17.000Z",
            "id": "103887889355640832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acquatur Turismo - Hot\u00e9is com desconto em Foz do Igua\u00e7u http://t.co/PguD0u5"
        },
        {
            "author_id": "67673080",
            "created_at": "2011-08-17T17:41:57.000Z",
            "id": "103884281465679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 18ago2011 \u00e0s 9h na C\u00e2mara Municipal de Tibau de Sul haver\u00e1 uma reuni\u00e3o sobre o MONA, Monumento Natural de Pipa. Vamos participar!"
        },
        {
            "author_id": "150399581",
            "created_at": "2011-08-17T17:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mirinhobraga"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "vejalagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "103878028182028288",
            "in_reply_to_user_id": "72137926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mirinhobraga \"RT @vejalagos Alunos lan\u00e7am projeto para transformar Mangue de Pedra em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1gdmhXQ #B\u00fazios\""
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-08-17T17:12:42.000Z",
            "id": "103876922521559041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Parque Nacional poder\u00e1 ser transformado em reserva extrativista http://t.co/lXUwjCq #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2011-08-17T17:03:29.000Z",
            "id": "103874601901232129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional poder\u00e1 ser transformado em reserva extrativista http://t.co/4BlcTG5"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-08-17T17:02:24.000Z",
            "id": "103874329137250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alunos lan\u00e7am projeto para transformar Mangue de Pedra em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/7s2EQYL #B\u00fazios"
        },
        {
            "author_id": "220318901",
            "created_at": "2011-08-17T16:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "willacy1"
                    }
                ]
            },
            "id": "103865962935222273",
            "in_reply_to_user_id": "285880821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willacy1 ooooww que penaa! Naquela hora tava de saida pra Serra Negra pra gravar na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Mas, PARAB\u00c9EEENSSS!"
        },
        {
            "author_id": "33849874",
            "created_at": "2011-08-17T16:20:00.000Z",
            "id": "103863658861445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "edusocial news: Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias ser\u00e3o realojadas no parque nacional de ... - Jornal Digital: Mo\u00e7ambiqu... http://t.co/NpOyQAN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-17T15:26:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "103850241601708033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sedia etapa final do campeonato brasileiro de Rafting. http://t.co/B2kUahK"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-17T15:15:33.000Z",
            "id": "103847437885640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, dos EUA, est\u00e1 sobre um dos maiores vulc\u00f5es do planeta. E ele n\u00e3o est\u00e1 extinto http://t.co/5JgZTkq"
        },
        {
            "author_id": "166675301",
            "created_at": "2011-08-17T14:56:21.000Z",
            "id": "103842607725158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ de 500 ind\u00edgenas bolivianos protestam contra obra brasileira de rodovia no Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. BNDES"
        },
        {
            "author_id": "319599394",
            "created_at": "2011-08-17T14:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 113,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "103836123226320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aqui Brasil Ind\u00edgenas reclamam que obra provocar\u00e1 desmatamento no parque nacional http://t.co/PxOF5ZC via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-17T14:25:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "103834893523484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um das poucas UCs que apresenta diversas formas de Cerrado \u00e9 o Parque Nacional das Emas que celebra 50 anos de cria\u00e7\u00e3o neste ano. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-08-17T13:38:43.000Z",
            "id": "103823071504379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inicia obras na BR-469 no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u - H2FOZ http://t.co/8nPOAso"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-08-17T13:37:13.000Z",
            "id": "103822693073297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u temos a est\u00e1tua do Santos Dumont , voc\u00ea sabe porque?"
        },
        {
            "author_id": "242367923",
            "created_at": "2011-08-17T13:08:31.000Z",
            "id": "103815471786246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace tenta tirar po\u00e7os de petr\u00f3leo de Parque Nacional Marinho http://t.co/0Kwrg6V"
        },
        {
            "author_id": "28977927",
            "created_at": "2011-08-17T12:21:19.000Z",
            "id": "103803590728105985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Adventure Zone - Parque Nacional da Serra geral e dos Aparados da Serra - http://t.co/2nNUs4t"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-17T12:18:02.000Z",
            "id": "103802764118863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS: trecho da BR-469 no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u passar\u00e1 por obras pelos pr\u00f3ximos meses. Investimento de R$ 4,4 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "291647065",
            "created_at": "2011-08-17T12:11:08.000Z",
            "id": "103801027752501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRETOR ADVERTE: Terreno da Acadepol est\u00e1 em \u00e1rea protegida\nhttp://t.co/ayAAjh7"
        },
        {
            "author_id": "26259225",
            "created_at": "2011-08-17T12:03:47.000Z",
            "id": "103799180006400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias ser\u00e3o realojadas no parque nacional de ... - Jornal Digital: Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias... http://t.co/rNvbMzL"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-08-17T12:00:04.000Z",
            "id": "103798242914996225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Amazonas estar\u00e1 no Google Street View. http://t.co/rcEAiRJ"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2011-08-17T11:59:48.000Z",
            "id": "103798175399292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra do Meio Ambiente reagiu \u00e0 reportagem \"Dilma muda limite de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para abrigar hidrel\u00e9tricas\" http://t.co/YMvvNS1"
        },
        {
            "author_id": "129878273",
            "created_at": "2011-08-17T11:59:27.000Z",
            "id": "103798088786903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRETOR ADVERTE: Terreno da Acadepol est\u00e1 em \u00e1rea protegida http://t.co/VxqRPXJ"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-17T11:41:56.000Z",
            "id": "103793679596142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT inicia obras na BR-469 no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Usu\u00e1rios da  469 I devem redobrar a aten\u00e7\u00e3o ao trafegarem pelo local."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-17T11:33:20.000Z",
            "id": "103791518262886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sedia etapa final do Brasileiro de Rafting.  Competi\u00e7\u00e3o inicia no Canal da Piarecema de Itaipu e encerra no PNI."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-17T11:12:04.000Z",
            "id": "103786162472235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/Wv7P5Ad"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-17T11:00:21.000Z",
            "id": "103783214384029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NQM Comunica\u00e7\u00e3o conquista conta da Cataratas/S.A, empresa respons\u00e1vel pela visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u.\rhttp://t.co/7PrRVte"
        },
        {
            "author_id": "27837451",
            "created_at": "2011-08-17T10:58:50.000Z",
            "id": "103782833004347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EduSocial News: Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias ser\u00e3o realojadas no parque nacional de ... - Jornal Digital: Mo\u00e7ambiqu... http://t.co/QKJzvRz"
        },
        {
            "author_id": "27758352",
            "created_at": "2011-08-17T10:58:50.000Z",
            "id": "103782832584929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EduSocialnews Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias ser\u00e3o realojadas no parque nacional de ... - Jornal Digital: Mo\u00e7ambique:... http://t.co/Y5Tf1vF"
        },
        {
            "author_id": "24636746",
            "created_at": "2011-08-17T10:58:50.000Z",
            "id": "103782832257765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EduSocial news: Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias ser\u00e3o realojadas no parque nacional de ... - Jornal Digital: Mo\u00e7ambiqu... http://t.co/ctvUbC5"
        },
        {
            "author_id": "39228219",
            "created_at": "2011-08-17T10:58:49.000Z",
            "id": "103782831951585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EduSocial News: Mo\u00e7ambique: 1200 fam\u00edlias ser\u00e3o realojadas no parque nacional de ... - Jornal Digital: Mo\u00e7ambiqu... http://t.co/T2qxAff"
        },
        {
            "author_id": "160075116",
            "created_at": "2011-08-17T09:55:34.000Z",
            "id": "103766911967436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Reserva Biol\u00f3gica de T\u00edngua - Miguel Pereira/RJ ... Bora ? HAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "89325697",
            "created_at": "2011-08-17T06:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "tvtatica"
                    }
                ]
            },
            "id": "103709312957952001",
            "in_reply_to_user_id": "43012273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro na 416 norte, lutei a vida toda pela \u00e1rea protegida do Olho D\u00e1gua, que virou parque. Agora dizem que a Terracap vendeu  @tvtatica"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-17T02:21:50.000Z",
            "id": "103652725560057857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/tRr0ZnQ: ngbras... http://t.co/LGT4vhh"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2011-08-17T01:47:58.000Z",
            "id": "103644203145367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Piteira: MP REDEFINE LIMITES DO PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA... http://t.co/cQii0DS"
        },
        {
            "author_id": "55922155",
            "created_at": "2011-08-17T01:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "103640763342143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/oycAJDu"
        },
        {
            "author_id": "23682946",
            "created_at": "2011-08-17T01:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 12,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "103637317545238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade. RT @ngbrasil: Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/OHRBGeN"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-17T01:16:24.000Z",
            "id": "103636261880868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fotos do mundo surreal de O Senhor dos An\u00e9is, no Parque Nacional Tongariro http://t.co/md6W1tY"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2011-08-17T01:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "103635786414571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhista bebe \u00e1gua em frente ao lago Heart,no Parque Nacional d Yellowstone, -  Wyoming (EUA)  http://t.co/qZwxmMq @uolnoticias #photoday"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-08-17T01:05:35.000Z",
            "id": "103633538624139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Montanhista no Parque Nacional de Yellowstone, EUA, e outras imagens do dia: http://t.co/B5C4IdQ"
        },
        {
            "author_id": "224909672",
            "created_at": "2011-08-17T00:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "yohanasporto"
                    }
                ]
            },
            "id": "103628199589715968",
            "in_reply_to_user_id": "72159012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yohanasporto ou sobre esta\u00e7ao ecologica do jardim botanico"
        },
        {
            "author_id": "49082691",
            "created_at": "2011-08-16T23:17:41.000Z",
            "id": "103606384771346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o pior \u00e9 que acabei de saber que  o Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos est\u00e1 perdendo um peda\u00e7o!!!! U\u00e9,e os compromissos internacionais?"
        },
        {
            "author_id": "49082691",
            "created_at": "2011-08-16T23:16:28.000Z",
            "id": "103606079660896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria de olho no Parque Nacional de Bras\u00edlia! Esse povo \u00e9 muito mala!"
        },
        {
            "author_id": "192396781",
            "created_at": "2011-08-16T22:56:10.000Z",
            "id": "103600968880496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional\n#vivosempre http://t.co/hKH92TE"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-08-16T22:44:05.000Z",
            "id": "103597929092227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Oficina participativa para o Parque Nacional do Itatiaia... http://t.co/5lPUNYJ"
        },
        {
            "author_id": "195518956",
            "created_at": "2011-08-16T22:18:58.000Z",
            "id": "103591606262841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Amazonas estar\u00e1 no Google Street View. http://t.co/rcE...  Street View"
        },
        {
            "author_id": "221102111",
            "created_at": "2011-08-16T22:07:34.000Z",
            "id": "103588740416548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de tempo bom calor .Neste momento no Parque nAcional da Festa da uva  cAxias do sul.onde acontece a PLASTECH http://t.co/S22kgzJ"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-08-16T21:44:05.000Z",
            "id": "103582829904011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Amazonas estar\u00e1 no Google Street View. http://t.co/rcEAiRJ"
        },
        {
            "author_id": "38657377",
            "created_at": "2011-08-16T21:27:16.000Z",
            "id": "103578597331189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS do Amazonas estar\u00e1 no Google Street View: Cinco comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro, no Amaz..."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-08-16T21:00:30.000Z",
            "id": "103571859538313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sedia etapa final do Brasileiro de Rafting 16/08/2011\nhttp://t.co/W9aYFjd"
        },
        {
            "author_id": "46982112",
            "created_at": "2011-08-16T20:27:28.000Z",
            "id": "103563547803521024",
            "in_reply_to_user_id": "198689835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meseduz_rachel o parque nacional de Timanfaya \u00e9 bem legal *0* \u00e9 o vulc\u00e3o ativo :B"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2011-08-16T20:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "username": "BarbosaBob"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "gabriel_abreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "103559383119691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para pedreira na floresta nacional do Tapajos com @barbosabob e @gabriel_abreu. Oficina de produ\u00e7\u00e3o audiovisual com a comunidade"
        },
        {
            "author_id": "181843393",
            "created_at": "2011-08-16T20:04:00.000Z",
            "id": "103557643150426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Greenpeace est\u00e1 em campanha contra po\u00e7os de petr\u00f3leo em Abrolhos. Curta se voc\u00ea acha que Parque Nacional corre perigo. http://t.co/QQosKRV"
        },
        {
            "author_id": "163593186",
            "created_at": "2011-08-16T19:58:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "103556155900559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio t\u00e1 l\u00e1 no Parque nacional da Serra dos org\u00e3os *-* Eu acho que eu vou ir pra l\u00e1 \u00e1 p\u00e9 kkk'"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-16T19:54:10.000Z",
            "id": "103555167860953089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/Wv7P5Ad"
        },
        {
            "author_id": "279977035",
            "created_at": "2011-08-16T19:20:24.000Z",
            "id": "103546671367069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Brasil [2048\u00d71536]:    submitted by  Mind_Virus  [link] [comment]  http://t.co/0bSZNEj"
        },
        {
            "author_id": "78466289",
            "created_at": "2011-08-16T19:20:08.000Z",
            "id": "103546603759075329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dif\u00edceis trechos dos \u00faltimos dois dias pelo Parque Nacional do Jalap\u00e3o foram positivos para a Equipe Microcity de Rally http://ow.ly/6..."
        },
        {
            "author_id": "78465588",
            "created_at": "2011-08-16T19:20:02.000Z",
            "id": "103546577372712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dif\u00edceis trechos dos \u00faltimos dois dias pelo Parque Nacional do Jalap\u00e3o foram positivos para a Equipe Microcity de Rally http://ow.ly/6..."
        },
        {
            "author_id": "34324724",
            "created_at": "2011-08-16T19:20:02.000Z",
            "id": "103546577183977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dif\u00edceis trechos dos \u00faltimos dois dias pelo Parque Nacional do Jalap\u00e3o foram positivos para a Equipe Microcity de Rally http://ow.ly/6..."
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-08-16T19:08:06.000Z",
            "id": "103543572917264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sedia etapa final do Brasileiro de Rafting - H2FOZ http://t.co/ipHaXRh"
        },
        {
            "author_id": "226185278",
            "created_at": "2011-08-16T17:39:40.000Z",
            "id": "103521317881516033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira nossos Roteiros em Destaque! Fazemos a Rota 174, Salto Angel, Yanomami,Observa\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas, Parque Nacional do Viru\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "34166277",
            "created_at": "2011-08-16T16:21:28.000Z",
            "id": "103501641499684866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Heran\u00e7a Bendita: Pelo Decreto 9108 de 23/12/10 criamos a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o em Prudent\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "225200284",
            "created_at": "2011-08-16T15:53:45.000Z",
            "id": "103494663851356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livros para a escola do Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/tjejFHL"
        },
        {
            "author_id": "54594784",
            "created_at": "2011-08-16T15:25:59.000Z",
            "id": "103487676979740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Jirau inspira inova\u00e7\u00f5es: foi l\u00e1 q IBAMA criou \"licen\u00e7a m\u00f3vel\". Agora iBio cria figura do \"parque nacional m\u00f3vel\" (vai onde sobrar espa\u00e7o)."
        },
        {
            "author_id": "54594784",
            "created_at": "2011-08-16T15:22:28.000Z",
            "id": "103486790089965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Enquanto isso, na Bol\u00edvia: ind\u00edgenas em marcha contra a estrada financiada pelo BNDES q acaba com parque nacional dos rios Isiboro e S\u00e9cure."
        },
        {
            "author_id": "67774491",
            "created_at": "2011-08-16T15:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "claudioangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "103482052472619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#medo RT @claudioangelo: A coisa mais ouvida aqui \u00e9 que unidade de conserva\u00e7\u00e3o tira terras da agricultura. Vem coisa por a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2011-08-16T14:53:58.000Z",
            "id": "103479618102763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A coisa mais ouvida aqui \u00e9 que unidade de conserva\u00e7\u00e3o tira terras da agricultura. Vem coisa por a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "136262559",
            "created_at": "2011-08-16T14:43:53.000Z",
            "id": "103477082666975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim em Bras\u00edlia. Estamos chegando no parque nacional. #marchadasmargaridas"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-16T14:33:04.000Z",
            "id": "103474361402531843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mistura de vida selvagem e civiliza\u00e7\u00e3o: parque nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal. Divers\u00e3o certa pra quem ama muito a natureza."
        },
        {
            "author_id": "112545533",
            "created_at": "2011-08-16T14:20:51.000Z",
            "id": "103471284263985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem do dia parece sa\u00edda diretamente de um Conto de Fadas - Parque nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia: http://t.co/szftJIH"
        },
        {
            "author_id": "54348949",
            "created_at": "2011-08-16T14:12:54.000Z",
            "id": "103469285434863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam imagens deslumbrantes do Morro da Igreja, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: www.acasadabussola.com"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-08-16T14:06:17.000Z",
            "id": "103467620078067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra #Amazonas: http://t.co/C27Ab6S #indigenas #indigenous"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-16T13:57:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "103465284421160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado na Serra do Capara\u00f3, divisa de MG e ES, o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 mais uma das UCs que celebra 50 anos em 2011. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "21390111",
            "created_at": "2011-08-16T13:54:29.000Z",
            "id": "103464651521667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f6rmann alerta que \u201c80% do parque nacional de portas, automatismos e sistemas de carga  n\u00e3o cumpre normas de seguran\u00e7a\u201d http://t.co/26SaOvA"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-08-16T13:36:59.000Z",
            "id": "103460244537098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia passa de 945.851 ha para 1.089.436 ha e a imprensa diz que Dilma diminuiu sua \u00e1rea. / Precisa desenhar?"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-08-16T13:29:43.000Z",
            "id": "103458415375941633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Mapinguari n\u00e3o ficou menos 'Foram exclu\u00eddos da \u00e1rea de amplia\u00e7\u00e3o' os 70.000 hec. / Deu pra entender?"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-08-16T13:27:43.000Z",
            "id": "103457913561038849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos passa de 873.570 ha para 961.320 ha e a imprensa diz que Dilma diminuiu sua \u00e1rea. / Precisa desenhar?"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-08-16T13:04:22.000Z",
            "id": "103452036791664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional com 1.572.422 hectares, mas s\u00f3 vira manchete qd retira 70.000 hectares de uma amplia\u00e7\u00e3o; / Precisa desenhar?"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-16T12:37:20.000Z",
            "id": "103445235857752066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pipa \u00e9 preciso inf\u00f3rmar a comunidade de Tibau do sul!!"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-08-16T12:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "LFelipeCesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "103440994799861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficina participativa para o Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ujlnZcb RT @LFelipeCesar"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-16T12:03:14.000Z",
            "id": "103436654387269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/0q3SEdh"
        },
        {
            "author_id": "356122965",
            "created_at": "2011-08-16T11:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 82,
                        "username": "EecoUFMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "103430638320885761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um meio de intera\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com os internautas\nSigam e deem RT @EecoUFMG"
        },
        {
            "author_id": "47994534",
            "created_at": "2011-08-16T11:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "blogostoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "103425244550807552",
            "in_reply_to_user_id": "204272513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogostoso fiquei na casa de uma amiga em Frontignan frente a uma reserva biol\u00f3gica comendo ostras de meze e tomando vin des sables. Foi d+"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-08-16T03:03:59.000Z",
            "id": "103300948255965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente Regional Agulhas Negras - Opini\u00e3o e Not\u00edcia: Oficina participativa para o Parque Nacional do Itatiaia... http://t.co/5lPUNYJ"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-16T02:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Masterizando"
                    }
                ]
            },
            "id": "103291850156285952",
            "in_reply_to_user_id": "83898113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masterizando Nonato Bandeira querer comparar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com outra numa das \u00e1reas mais valorizadas de JP. #Brincadeira"
        },
        {
            "author_id": "236610277",
            "created_at": "2011-08-16T01:12:43.000Z",
            "id": "103272944423272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador do Multishow autuado por entrar no Parque Nacional do Pico da Neblina"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2011-08-16T01:12:02.000Z",
            "id": "103272769902489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que honra em visitar um lugar como este... (Parque Nacional de Ubajara-Serra da Ibiapaba-Cear\u00e1) http://t.co/BVLy3R2"
        },
        {
            "author_id": "342405315",
            "created_at": "2011-08-16T01:07:21.000Z",
            "id": "103271592548769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/Bz9ATgY"
        },
        {
            "author_id": "223467866",
            "created_at": "2011-08-15T23:31:35.000Z",
            "id": "103247492992339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que friozinho faz agora aqui na Floresta Nacional do Araripe!"
        },
        {
            "author_id": "56531011",
            "created_at": "2011-08-15T22:32:56.000Z",
            "id": "103232735606345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha oncinha t\u00e1 bombando no tumblr! hahah acho que \u00e9 o primeiro animal brasileiro que eu vejo l\u00e1. http://t.co/C6ioIYR"
        },
        {
            "author_id": "159504293",
            "created_at": "2011-08-15T21:49:44.000Z",
            "id": "103221862737256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDEM A PRESERVAR O PARQUE NACIONAL MARINHO DE ABROLHOS! http://t.co/Q5qjCf9"
        },
        {
            "author_id": "211958781",
            "created_at": "2011-08-15T21:37:55.000Z",
            "id": "103218887918759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 tema de encontro do Grupo Gestor  em Ponta Grossa (PR). Mais em http://t.co/X3ma9Bu"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-08-15T21:23:01.000Z",
            "id": "103215139913875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo reabre o Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es: O Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es reabriu, no \u00faltimo ... http://t.co/5EiEwcL"
        },
        {
            "author_id": "19491657",
            "created_at": "2011-08-15T21:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "103213133635649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/F6pBQkW #TTOT #Travel"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2011-08-15T21:11:13.000Z",
            "id": "103212168320782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/eqNC2Qx #folha"
        },
        {
            "author_id": "142315842",
            "created_at": "2011-08-15T20:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "103209090167222273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Governador Lindenberg visitam reserva biol\u00f3gica em S\u00e3o Mateus http://t.co/U13GiZi via @GovernoES"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-08-15T20:15:15.000Z",
            "id": "103198085420818433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o Yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra http://t.co/pfDWXud"
        },
        {
            "author_id": "226185278",
            "created_at": "2011-08-15T19:49:37.000Z",
            "id": "103191635390763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Viru\u00e1! Saiba mais nos nossos Roteiros em Destaque!"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-08-15T19:10:15.000Z",
            "id": "103181725441605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semmas apreende trator que trabalhava irregularmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental   http://t.co/5W1uyV4"
        },
        {
            "author_id": "235233978",
            "created_at": "2011-08-15T19:02:12.000Z",
            "id": "103179703514443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola Governador Lindenberg visitam reserva biol\u00f3gica em S\u00e3o Mateus. http://t.co/st5wgCA"
        },
        {
            "author_id": "200974452",
            "created_at": "2011-08-15T17:50:19.000Z",
            "id": "103161611438661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral-sol nas Cagarras (RJ) http://t.co/mFsEGBK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-15T17:47:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "103160812943847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed realiza opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/448BDIS"
        },
        {
            "author_id": "171755124",
            "created_at": "2011-08-15T17:46:26.000Z",
            "id": "103160632408412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional - http://t.co/Vrig0LZ"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-08-15T17:30:11.000Z",
            "id": "103156544480354305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 parque nacional marinho do Brasi + avistagem de baleias + Ilha dos Atobas + visita ao Farol + Mergulhos = Abrolhos! http://ow.ly/62uFb"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-08-15T17:30:11.000Z",
            "id": "103156544442601474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 parque nacional marinho do Brasi + avistagem de baleias + Ilha dos Atobas + visita ao Farol + Mergulhos = Abrolhos! http://ow.ly/62uFa"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-08-15T17:25:03.000Z",
            "id": "103155254719299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, Turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegal s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina (AM). http://ow.ly/63ei2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-15T16:55:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "103147768113147904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proibida pr\u00e1tica de windsurf no Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/wWXnwlx"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2011-08-15T15:09:21.000Z",
            "id": "103121101743333377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio ainda preocupam moradores da regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos na Regi\u00e3o Metropolitana de Be http://t.co/5N5yY9V"
        },
        {
            "author_id": "41392930",
            "created_at": "2011-08-15T14:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "103114771888484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, ai vou eu! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) [pic]: http://t.co/7FU4mcK"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-08-15T14:27:50.000Z",
            "id": "103110652939354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros http://t.co/OQVHN1L Parque Nacional preserva uma infinidade de cachoeiras e fauna de encher os olhos"
        },
        {
            "author_id": "298043444",
            "created_at": "2011-08-15T14:24:37.000Z",
            "id": "103109843451252737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um parque brasileiro que est\u00e1 localizado no sudeste do estado do Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "267515173",
            "created_at": "2011-08-15T14:17:59.000Z",
            "id": "103108175808565249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto S\u00e3o Domingos \u00e0s 18 horas de hoje. Destino: Floresta Nacional Caxiuan\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "62103218",
            "created_at": "2011-08-15T14:01:09.000Z",
            "id": "103103941444780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O deputado Geraldo Magela (PT) apresentou projeto tirando parte da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia, a \u00c1gua Mineral. Mas o que quer ele?"
        },
        {
            "author_id": "231171909",
            "created_at": "2011-08-15T13:42:33.000Z",
            "id": "103099257292197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/vijrdco"
        },
        {
            "author_id": "79180184",
            "created_at": "2011-08-15T13:20:43.000Z",
            "id": "103093760803618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Gilvan assina prot. de inten\u00e7\u00f5es para a implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, em #Prudent\u00f3polis. http://t.co/2gqy7b4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-15T13:19:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "103093560181657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Pascoal, na Bahia, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sob gest\u00e3o do ICMBio que celebra 50 anos em 2011. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "39241112",
            "created_at": "2011-08-15T13:17:44.000Z",
            "id": "103093014993453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra Por racismoambiental, http://t.co/P6tGVpL"
        },
        {
            "author_id": "17557609",
            "created_at": "2011-08-15T13:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28871,
                        -22.976402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "103091874520240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu projeto - Zona Morta (8b)  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/0IZ10z8"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2011-08-15T12:59:44.000Z",
            "id": "103088482859220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra: http://t.co/bW5SD3Z"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-15T12:34:35.000Z",
            "id": "103082155390930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pr\u00f3xima unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a Floresta Nacional do Jamari em plena Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/OE4MBTM"
        },
        {
            "author_id": "120198462",
            "created_at": "2011-08-15T11:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "tiagodarocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "103072818035564545",
            "in_reply_to_user_id": "51553654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagodarocha chama o IBAMA pra catalogar KKKKKK isso j\u00e1 deve ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ;O"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-15T11:27:02.000Z",
            "id": "103065157101563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios das tribos moje\u00f1o, yuracar\u00e9 e chim\u00e1n, e outros defensores do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Parque Nacional Isidoro Secure (Tipnis), inic..."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-15T11:02:30.000Z",
            "id": "103058981995560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios das tribos moje\u00f1o, yuracar\u00e9 e chim\u00e1n, e outros defensores do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Parque Nacional Isidoro Secure (Tipnis), inic..."
        },
        {
            "author_id": "317297856",
            "created_at": "2011-08-15T10:03:46.000Z",
            "id": "103044201008209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegal s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina |Amaz\u00f4nia | Acritica.com : http://t.co/iA3Lokv"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2011-08-15T08:08:41.000Z",
            "id": "103015238093389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banhine ter\u00e1 um logde comunit\u00e1rio http://t.co/5lpJ5zc"
        },
        {
            "author_id": "46584707",
            "created_at": "2011-08-15T06:06:11.000Z",
            "id": "102984411313737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  #travel http://t.co/Zn7nAPu &utm_medium=feed &utm_campaign=feed"
        },
        {
            "author_id": "113644997",
            "created_at": "2011-08-15T04:49:16.000Z",
            "id": "102965055569657857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada Parque nacional de Iguazu Brasil http://t.co/m7Ta4UL"
        },
        {
            "author_id": "29497444",
            "created_at": "2011-08-15T01:08:09.000Z",
            "id": "102909407540682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc nunca passou pela estrada que leva ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG, veja o que est\u00e1 perdendo: http://t.co/ez3qfyP"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-08-14T23:58:43.000Z",
            "id": "102891935185895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos (Estado de Minas) - http://t.co/LU6FJIc"
        },
        {
            "author_id": "347280813",
            "created_at": "2011-08-14T22:22:28.000Z",
            "id": "102867711759106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "New blog post: http://t.co/tUKCSFR - EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "333559751",
            "created_at": "2011-08-14T22:21:45.000Z",
            "id": "102867533891239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de ferias na zona do Geres: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas situada em plena \u00e1rea protegida e envo... http://bit.ly/pKCVEG #classificados"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rond\u00f4nia, Brasil",
                "id": "074042a860d58d75",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42514577",
                "name": "Mama Eretus",
                "username": "themamaemeritvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175193164",
                "name": ".: Gabriel Muniz :.",
                "username": "Gabriel_fry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145000567",
                "name": "Solupack - Sistemas de Embalagens",
                "username": "Solupack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017790",
                "name": "M\u00f4nica Pileggi",
                "username": "monica_pileggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262761223",
                "name": "\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0646\u0627",
                "username": "Criss0690",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184485899",
                "name": "Paulo Salda\u00f1a",
                "username": "paulosaldana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113445791",
                "name": "Vald\u00eania Pires",
                "username": "DeninhaPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56824502",
                "name": "Teresa C Vilela",
                "username": "teresacvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144329666",
                "name": "Carlos Balderrama M",
                "username": "cbalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254523183",
                "name": "Antonio",
                "username": "acjar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144231619",
                "name": "Augerlan Santana",
                "username": "augerlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54249425",
                "name": "360f",
                "username": "360f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353430341",
                "name": "Turismo em Itatiaia",
                "username": "TurismoItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45638260",
                "name": "Flavia Barbieri",
                "username": "flabarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168460296",
                "name": "Ag\u00eancia T1",
                "username": "AgenciaT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293519735",
                "name": "LCFB Advocacia",
                "username": "LCFB_Advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348703412",
                "name": "reginaldo gon\u00e7alves",
                "username": "regiGqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266941796",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49704199",
                "name": "Universit\u00e1rio M\u00f3dulo",
                "username": "modulo_universi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25064574",
                "name": "D\u00e9bora Menezes",
                "username": "educomverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237336074",
                "name": "Braojos",
                "username": "Dantas_62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107865090",
                "name": "Smart Haus Blumenau",
                "username": "SmartHaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104603862",
                "name": "Rosa Maria Dolberti",
                "username": "Dolberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135756478",
                "name": "Thiago da Hora",
                "username": "thiagodahora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19247727",
                "name": "OndePedalar.com",
                "username": "ondepedalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347280813",
                "name": "plantamar",
                "username": "plantamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144632046",
                "name": "Paulo Matheus",
                "username": "pmatheusvinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175482354",
                "name": "Rafael do Egito",
                "username": "rafadoegito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251770177",
                "name": "Maria Liraneide",
                "username": "liraneide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122364291",
                "name": "Aline Ribeiro",
                "username": "itsmealinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33562862",
                "name": "m\u00f4nica tassigny",
                "username": "monicatass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37754395",
                "name": "Miizi",
                "username": "Miizi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77807656",
                "name": "Clovis Fotos e Videos",
                "username": "ClovisAraujoxam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61922644",
                "name": "u",
                "username": "usasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271991369",
                "name": "Nossa Salvador",
                "username": "nossasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254706364",
                "name": "Moacyr Ennes",
                "username": "MoaENNES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147685952",
                "name": "Design UniFOA",
                "username": "DesignUnifoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544923",
                "name": "Luiz ROCHA",
                "username": "LuizcmROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131196434",
                "name": "DS Brasil",
                "username": "DSBra5il",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82215889",
                "name": "Edward Carneiro",
                "username": "EdwardCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219448062",
                "name": "DAAG UniFOA",
                "username": "DAAGUniFOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110432983",
                "name": "Lori R.",
                "username": "lorir_writes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15816136",
                "name": "David",
                "username": "davidraposo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191184291",
                "name": "SancaNews",
                "username": "sancanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53916638",
                "name": "hernani arriscado",
                "username": "harriscado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167104814",
                "name": "Lucas Acioli",
                "username": "LucasAciolii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233925939",
                "name": "#AmarElo",
                "username": "silvaneyrubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52181327",
                "name": "Leomax",
                "username": "leomaxmax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152543422",
                "name": "leo lu",
                "username": "Showdavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29972789",
                "name": "Luis Sadeck",
                "username": "sadeckgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58870313",
                "name": "Rogerio Goncalves",
                "username": "RogerioF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56531011",
                "name": "Tiago",
                "username": "_tiagonf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38248777",
                "name": "Liana Gratieri",
                "username": "lianagratieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204364610",
                "name": "Fabiana Lima",
                "username": "FabiLimaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264972742",
                "name": "moschiel",
                "username": "moschiell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199757611",
                "name": "PERFUME MOSCHIEL",
                "username": "perfumemoschiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225468630",
                "name": "M. Malaquias",
                "username": "Leo_Mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162848180",
                "name": "Jorge Henrique",
                "username": "jorg_henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144248009",
                "name": "D\u00e9a",
                "username": "pimenta_cute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15113479",
                "name": "Moita | SSA",
                "username": "namoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179359",
                "name": "Oliver Perez",
                "username": "OliverPerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42498501",
                "name": "Wederson Carlos",
                "username": "wedersoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289047187",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "RodrigoMacedoCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80612996",
                "name": "Jos\u00e9 Gayegos",
                "username": "GAYEGOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326934508",
                "name": "Wesley Sena",
                "username": "wesleysena45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76374822",
                "name": "Jessica Olivares",
                "username": "jessicaolivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51561515",
                "name": "danielsan",
                "username": "daniugri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10411212",
                "name": "_dharmalog",
                "username": "dharmalog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52929656",
                "name": "Simoneira",
                "username": "simoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67770242",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Galv\u00e3o",
                "username": "jpgalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132305870",
                "name": "cafedebate",
                "username": "cafedebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9413782",
                "name": "M\u00e1rcia Sanchez Luz",
                "username": "marciasl2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71975713",
                "name": "Graciela Valdez \ud83d\udc7d",
                "username": "GracielaValdez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125334625",
                "name": "PESM S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
                "username": "PESMSaoSebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46559925",
                "name": "Pallas Editora",
                "username": "pallaseditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135242332",
                "name": "O Escriba",
                "username": "hiltonccfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160639306",
                "name": "ABRASCIP",
                "username": "ABRASCIP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34051091",
                "name": "Vladja Brand\u00e3o",
                "username": "Vladja_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327196294",
                "name": "\u239d\u23a0\u239d\u23a0Jo\u00e3o Gabriel\u239d\u23a0\u239d\u23a0",
                "username": "Gabriel_Sevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135244526",
                "name": "Hemfibra",
                "username": "hemfibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80634656",
                "name": "Portal de Hospedagem",
                "username": "PHospedagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34402291",
                "name": "Vila Vermelha\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "mundomola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115109665",
                "name": "\u239d\u23dc\u23dd\u23dc\u23a0",
                "username": "Kelynn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15917347",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio (Bran)",
                "username": "jadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319063138",
                "name": "Roney Santana",
                "username": "RoneySant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80123053",
                "name": "Reginaldo Naldo",
                "username": "ReginaldoNaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233995039",
                "name": "Atomus",
                "username": "AtomusLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14577516",
                "name": "Alex Berger",
                "username": "AlexBerger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212373408",
                "name": "Luis Toporowicz",
                "username": "luistoporowicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16179339",
                "name": "joaopapa",
                "username": "joaopapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220144075",
                "name": "Angelo Dionisio",
                "username": "Angelo_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116596649",
                "name": "carla zen",
                "username": "crzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174747145750175747",
                "name": "Ale Morato",
                "username": "AleMorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37448857",
                "name": "Mochilando Por A\u00ed",
                "username": "fabiolasad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219969873",
                "name": "Jos\u00e9 Daladi\u00ea",
                "username": "DPONTES6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41344290",
                "name": "isinha parra",
                "username": "isinhaparra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157229702",
                "name": "joonas ropponen",
                "username": "joonas_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296965265",
                "name": "Davi Andrade",
                "username": "SrDavidovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94167900",
                "name": "Obsevador Pol\u00edtico",
                "username": "Obsevador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67785473",
                "name": "Prof. J\u00fanior",
                "username": "jrdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329091085",
                "name": "Top Vitrine",
                "username": "TopVitrine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204938904",
                "name": "SissicCastro",
                "username": "SissicCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250301849359380481",
                "name": "Mar",
                "username": "Coralcerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10835762",
                "name": "Helder Araujo",
                "username": "haraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322117481",
                "name": "Beto 13 \ud83e\udd18Galo Metal",
                "username": "betotog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64764328",
                "name": "Carolini",
                "username": "Carolinifr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99410024",
                "name": "matheusppinto",
                "username": "matheusppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043398",
                "name": "Guia De Not\u00edcias",
                "username": "GuiaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304982284",
                "name": "Ubatuba\u2122",
                "username": "WhatzApo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177581307",
                "name": "Clip Sa\u00fade",
                "username": "clipsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321941112",
                "name": "Guia de Fornecedores",
                "username": "GuiaFornecedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164506497",
                "name": "\u00cdtalo Rodrigues",
                "username": "megaitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269033499",
                "name": "f Cesar Albuquerque",
                "username": "gcesar48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247961385",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoMelo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54037227",
                "name": "CELIO ROSENO",
                "username": "CelioORoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286766656",
                "name": "Suelio",
                "username": "suelio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68064289",
                "name": "AM Noticias",
                "username": "amnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192037176",
                "name": "VoteBrasil.com",
                "username": "VoteBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13043742",
                "name": "Roberto A. Martins",
                "username": "ramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318171711",
                "name": "Viktor Vendetta",
                "username": "vermillionvedde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258954498",
                "name": "juscelino",
                "username": "juscelino_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321523652",
                "name": "Tip Trip Viagens e Aventuras",
                "username": "tiptripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134841727",
                "name": "ORIOBRANCO.NET",
                "username": "oriobranconet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228159097",
                "name": "Douglas - Av47aR -",
                "username": "HAavatar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78052435",
                "name": "Heliton C. Vieira",
                "username": "JopaviTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84718707",
                "name": "S\u00e3o Carlos Agora",
                "username": "_saocarlosagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287326815",
                "name": "SORAIA SPADA",
                "username": "solcspc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53672016",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "almeidavisuals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339727197",
                "name": "Samara Fontes",
                "username": "samarafontess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297650324",
                "name": "Perisc\u00f3pio da M\u00eddia",
                "username": "PeriscopioRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234764358",
                "name": "Rogerio Dalgalo",
                "username": "Livreprasonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37692294",
                "name": "Heider Torres",
                "username": "heidertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220628258",
                "name": "eudimar viana",
                "username": "eudimarviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195518956",
                "name": "Sal\u00e1rio M\u00ednimo",
                "username": "osalariominimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59140842",
                "name": "Klaus M Nascimento",
                "username": "klausnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878219",
                "name": "FB CONS. AMBIENTAL",
                "username": "FBCONSULTORIA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354408615",
                "name": "pousada asa sul",
                "username": "Pousadaasasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267241542",
                "name": "Red UNITAS",
                "username": "redunitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18129190",
                "name": "Junior Aguiar Designer",
                "username": "jradesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813697875",
                "name": "google places",
                "username": "googleplaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281026027",
                "name": "Instituto Sustentar",
                "username": "forumsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438365",
                "name": "Leandro Marra",
                "username": "lemarralive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356115763",
                "name": "Viagem F\u00e1cil",
                "username": "viagem_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282537522",
                "name": "Tiago Guillande",
                "username": "tiago_guillande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673080",
                "name": "Pipa Tev\u00ea",
                "username": "pipateve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150399581",
                "name": "Pablo",
                "username": "riveirapablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72137926",
                "name": "Mirinho Braga12 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mirinhobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109636503",
                "name": "VejaLagos.com",
                "username": "vejalagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220318901",
                "name": "Meiriely Chacon",
                "username": "MeirielyChacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285880821",
                "name": "willacy Dantas",
                "username": "willacy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849874",
                "name": "Cordeiro",
                "username": "Porttista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166675301",
                "name": "Alex Nascimento",
                "username": "alexjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319599394",
                "name": "Portal Aqui Brasil",
                "username": "PortalAquiBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242367923",
                "name": "Odeio Naftalina",
                "username": "odeionaftalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28977927",
                "name": "AdventureZone",
                "username": "AdventureZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291647065",
                "name": "TonyShowOficial",
                "username": "TonyShowOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26259225",
                "name": "Ivania Alexandre",
                "username": "Ivy_pinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129878273",
                "name": "PB Acontece",
                "username": "pbacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27837451",
                "name": "Filipa Nobre",
                "username": "Fillipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27758352",
                "name": "Carmen Bibiana",
                "username": "bibianacarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24636746",
                "name": "Ana Caetano",
                "username": "Anokcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39228219",
                "name": "mtverse",
                "username": "mtverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160075116",
                "name": "Diego Cust\u00f3dio",
                "username": "Diiegocustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89325697",
                "name": "A Globo \u00e9 o Golpe",
                "username": "LuPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43012273",
                "name": "Tv T\u00e1tica",
                "username": "tvtatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55922155",
                "name": "Chico Peixoto",
                "username": "chicopeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23682946",
                "name": "Vali\u00eb",
                "username": "ValieNion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224909672",
                "name": "Felipe Gonzales",
                "username": "donfelipe_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72159012",
                "name": "yohana",
                "username": "yohanasporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082691",
                "name": "Valdira",
                "username": "ValdiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192396781",
                "name": "Handerson",
                "username": "handersonafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221102111",
                "name": "Radio Vinotur",
                "username": "radiovinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38657377",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "emdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46982112",
                "name": "hope.",
                "username": "Laayschristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583418908",
                "name": "nathaly",
                "username": "BarbosaBob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181843393",
                "name": "Greenvana",
                "username": "GreenvanaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163593186",
                "name": "fabs",
                "username": "fcligasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279977035",
                "name": "Tony Lee",
                "username": "redditipad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78466289",
                "name": "rafael",
                "username": "4x4br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78465588",
                "name": "Luana",
                "username": "jeepclubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34324724",
                "name": "Cross Brasil",
                "username": "crossbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226185278",
                "name": "Roraima Adventures",
                "username": "rradventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34166277",
                "name": "Orlando Pessuti",
                "username": "pessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225200284",
                "name": "limalim\u00e3orosa'sab\u00e3o",
                "username": "cduxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54594784",
                "name": "Roberto Smeraldi",
                "username": "robertosmeraldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136262559",
                "name": "Lidianny Barbosa",
                "username": "lidybarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112545533",
                "name": "Interlaken Turismo",
                "username": "grupointerlaken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54348949",
                "name": "Guto",
                "username": "bussolaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21390111",
                "name": "Jornal Construir",
                "username": "JornalConstruir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134238278",
                "name": "Alexandre Porto",
                "username": "aleportoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356122965",
                "name": "Est. Ecol\u00f3gica UFMG",
                "username": "EecoUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47994534",
                "name": "Lili",
                "username": "ladyplomat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204272513",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "blogostoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83898113",
                "name": "TVMaster",
                "username": "Masterizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236610277",
                "name": "Romeu Neto",
                "username": "romeufunai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342405315",
                "name": "tiago dias ferreira",
                "username": "tiagobastardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223467866",
                "name": "PauloGilbertoMorais",
                "username": "pegemorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159504293",
                "name": "Daniella Rozen",
                "username": "daniellarozen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211958781",
                "name": "Rutas Turismo Ltda",
                "username": "RutasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19491657",
                "name": "Melvin",
                "username": "TravelDudes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142315842",
                "name": "Edson Mauro Jr.",
                "username": "EdsonMauroJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256293408",
                "name": "Roraima Not\u00edcias",
                "username": "roraimanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235233978",
                "name": "SEDU - ES",
                "username": "sedu_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200974452",
                "name": "Projeto Coral-Sol",
                "username": "projetocoralsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171755124",
                "name": "M\u00e3e D'\u00e1gua",
                "username": "ongmaedagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41392930",
                "name": "Ana Victorazzi",
                "username": "AnaVictorazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298043444",
                "name": "alan",
                "username": "alanstyusousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515173",
                "name": "Renan Augusto",
                "username": "Renan_Augusto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62103218",
                "name": "Jo\u00e3oDomingosdeAra\u00fajo",
                "username": "JoaoDomingos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231171909",
                "name": "junior s\u00f3 Deus..",
                "username": "juniochicotwita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79180184",
                "name": "Marcelo Franco",
                "username": "MarceloFrancoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39241112",
                "name": "Nataniel Fiuza",
                "username": "natanfiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17557609",
                "name": "Topanico",
                "username": "Topanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120198462",
                "name": "Renascentista",
                "username": "RenataQueLute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51553654",
                "name": "Tiago da Rocha",
                "username": "tiagodarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317297856",
                "name": "Sab\u00e1 Nunes",
                "username": "SabaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46584707",
                "name": "Second Life Spanish",
                "username": "wilsonvoight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113644997",
                "name": "SeRGioSmB",
                "username": "sergiosmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497444",
                "name": "D\u00e9borah Raj\u00e3o",
                "username": "deborahrajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333559751",
                "name": "Evisos Portugal",
                "username": "evisosPortugal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "105729331300540417",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzdx93g6ebuwvdk1iwzu2926mz0br1",
        "oldest_id": "102867533891239936",
        "result_count": 493
    }
}