{
    "data": [
        {
            "author_id": "14118603",
            "created_at": "2011-08-14T21:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102854543108354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/mJAi7mO via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "17557609",
            "created_at": "2011-08-14T21:11:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28871,
                        -22.976402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "102849754400165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Escola 2000  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/z3DOmQA"
        },
        {
            "author_id": "17557609",
            "created_at": "2011-08-14T21:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28871,
                        -22.976402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "102849307807449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquinho  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/DOXvshf"
        },
        {
            "author_id": "17557609",
            "created_at": "2011-08-14T21:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28871,
                        -22.976402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "102848198552465409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another good day...  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://t.co/Ozp4PLb"
        },
        {
            "author_id": "162760407",
            "created_at": "2011-08-14T20:59:43.000Z",
            "id": "102846889573089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei , almo\u00e7amos e depois fomos para o Parque Nacional da Tijuca ,como \u00e9 lindo l\u00e1 !"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2011-08-14T19:05:33.000Z",
            "id": "102818155105230849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Iguazu\" http://t.co/sf6a8C0"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-08-14T19:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "claucarmello"
                    }
                ]
            },
            "id": "102818154459299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingaodetwittadas #diariodemochileiro #COLOMBIA | @claucarmello | parque nacional tayrona: um dia e a vontade de | http://t.co/ByAq0Mw"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-14T18:50:44.000Z",
            "id": "102814429833469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 a primeira experi\u00eancia do governo brasileiro de explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de uma floresta nacional. Veja os detalhes http://t.co/pUjHG2R"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-08-14T17:05:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "102788061624152066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegal s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/NqE5i4q #Amaz\u00f4nia #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-08-14T17:01:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "102786915752873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador do Multishow autuado por entrar no Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/AyPJlj2 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-08-14T16:34:49.000Z",
            "id": "102780222000201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador do Multishow autuado por entrar no Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/cCes2sD"
        },
        {
            "author_id": "33429454",
            "created_at": "2011-08-14T16:01:50.000Z",
            "id": "102771924689633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/7b0wTt4"
        },
        {
            "author_id": "214075236",
            "created_at": "2011-08-14T15:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "102765142244200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/0XNqzOb"
        },
        {
            "author_id": "305145076",
            "created_at": "2011-08-14T14:08:29.000Z",
            "id": "102743399374921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meuuu, eu nao sei se l\u00e1 na chacara tem sinal.. pq tipo \u00e9 junto com o parque nacional.. entao nao sei.."
        },
        {
            "author_id": "300465345",
            "created_at": "2011-08-14T13:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "102739521778626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/v8lX3BC v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "22343605",
            "created_at": "2011-08-14T13:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102735385536380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/kWutzmL via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2011-08-14T13:28:45.000Z",
            "id": "102733398845566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 14/08/2011 09:32: CB Foz do Igua\u00e7u || Acidente em meio de transporte - Colis\u00e3o Auto x Moto -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-08-14T12:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "102719463702536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/q7L5M35 Voa @Terrachamando"
        },
        {
            "author_id": "233334177",
            "created_at": "2011-08-14T09:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102676903974019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gorgeous! RT Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FtVzrqk via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "32201563",
            "created_at": "2011-08-14T07:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "GypsyScribbles"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102641862552195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @GypsyScribbles @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/3nFPTYZ"
        },
        {
            "author_id": "191853257",
            "created_at": "2011-08-14T03:47:36.000Z",
            "id": "102587147378368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR AQUI VOU EU!! Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o + importante do mundo. Abriga maior por\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil e + 300 cavernas."
        },
        {
            "author_id": "138431196",
            "created_at": "2011-08-14T01:54:27.000Z",
            "id": "102558673070600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador do Multishow autuado por entrar no Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/3C7mTSh"
        },
        {
            "author_id": "330378799",
            "created_at": "2011-08-14T00:45:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "102541350913847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca celebra 50anos.;"
        },
        {
            "author_id": "104187749",
            "created_at": "2011-08-14T00:42:57.000Z",
            "id": "102540676536872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/Wz4kwG1"
        },
        {
            "author_id": "40032082",
            "created_at": "2011-08-14T00:15:23.000Z",
            "id": "102533742219890689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional - http://t.co/qBU2WCw"
        },
        {
            "author_id": "105054402",
            "created_at": "2011-08-13T23:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102524667797053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/hwYQ7aC via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "227494259",
            "created_at": "2011-08-13T23:34:02.000Z",
            "id": "102523336172642305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado lindo com mo\u00ea no Parque Nacional *---* meus melhores dias com certeza s\u00e3o com meu lindo @GuigoFrog"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-13T23:14:39.000Z",
            "id": "102518455089115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegal s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/HrYhJmO"
        },
        {
            "author_id": "14568762",
            "created_at": "2011-08-13T22:43:25.000Z",
            "id": "102510598511804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama Bras\u00edlia tem q se indignar contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque nacional #SOSDF Chega d legalizar irregularidades! http://t.co/tohvLWr"
        },
        {
            "author_id": "226762853",
            "created_at": "2011-08-13T22:00:00.000Z",
            "id": "102499670667960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador do Multishow autuado por entrar no Parque Nacional do Pico da Neblina   http://t.co/aVJO2LR"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2011-08-13T21:38:39.000Z",
            "id": "102494299551305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegais s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina: O parque \u00e9 maior ... http://t.co/xjQjW2L"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-08-13T21:38:39.000Z",
            "id": "102494297806479361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegais s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina: O parque \u00e9 maior ... http://t.co/UQB7PTJ"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-08-13T21:27:02.000Z",
            "id": "102491375869771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegais s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/s7YvoYU"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-13T21:18:26.000Z",
            "id": "102489208790327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biopirataria, turismo e minera\u00e7\u00e3o ilegais s\u00e3o problemas do Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/CHTuxYU"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-08-13T20:55:51.000Z",
            "id": "102483525764251649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentador do Multishow autuado por entrar no Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/g5sLCHr"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-08-13T20:55:13.000Z",
            "id": "102483369106997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Membros da Asibama protestam contra redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional:  http://t.co/mhZ8gAh"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-08-13T20:55:13.000Z",
            "id": "102483367488012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Membros da Asibama protestam contra redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional http://t.co/TNh6UBo #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "71405848",
            "created_at": "2011-08-13T20:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "102478699428974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conex\u00e3o j\u00e1 !!! RT @loumartur: O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o tem pontos de wi-fi e nem funciona o 3G. #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-08-13T20:32:22.000Z",
            "id": "102477615763423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o tem pontos de wi-fi e nem funciona o 3G. #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-13T20:17:24.000Z",
            "id": "102473852474490881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://t.co/CGLkDcx"
        },
        {
            "author_id": "34053239",
            "created_at": "2011-08-13T19:03:04.000Z",
            "id": "102455144486141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/yrFRL8C"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-08-13T18:51:37.000Z",
            "id": "102452261178970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia de #BlogTurFoz: \\\\\"aventuras de lavar a alma\\\\\": Blogueiros passaram a dia todo no Parque Nacional ... http://t.co/Bfb44fl"
        },
        {
            "author_id": "9927632",
            "created_at": "2011-08-13T18:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "102451643542536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/b27OJoK"
        },
        {
            "author_id": "47656701",
            "created_at": "2011-08-13T18:26:12.000Z",
            "id": "102445866035589123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas horas de caminhada mata a dentro em uma reserva biol\u00f3gica. Bem, foi legal, consegui algumas boas fotos."
        },
        {
            "author_id": "28406300",
            "created_at": "2011-08-13T18:05:39.000Z",
            "id": "102440693829611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui o exemplo do  espertalh\u00e3o usa minhas fotos e citar autor desconhecido Parque Nacional de Anavilhanas, Novo Air\u00e3o http://t.co/NJFm6o2"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-13T17:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "102431801552805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/zPdfMok via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "198161386",
            "created_at": "2011-08-13T16:17:30.000Z",
            "id": "102413475652972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos hospedamos dentro do Parque Nacional de Itatiaia ou ser\u00e1 no Para\u00edso?"
        },
        {
            "author_id": "17490076",
            "created_at": "2011-08-13T15:32:50.000Z",
            "id": "102402236977643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/GHSexut"
        },
        {
            "author_id": "20952985",
            "created_at": "2011-08-13T15:32:41.000Z",
            "id": "102402199296028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pouco estive no Parque Nacional de Brasilia,protesto contra redu\u00e7\u00e3o tamanho do parque.Fui divulgar inaugura\u00e7\u00e3o  do CRA Sao Bartolomeu"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-08-13T15:31:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "sidcanto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "gabriel_abreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "102401922857840641",
            "in_reply_to_user_id": "325249176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidcanto @gabriel_abreu Salve Padre Sidney. O sinal de Nuquini ser\u00e1 compartilhado com Prainha, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "149414446",
            "created_at": "2011-08-13T15:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.46821635,
                        39.30678278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ba38fee3f96cd9"
            },
            "id": "102399902369316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um dia de espiritualidade pela manha, visitamos o parque nacional, e estamos brasileiros,africanos, espanhol aqui http://t.co/vzwqBle"
        },
        {
            "author_id": "74915942",
            "created_at": "2011-08-13T14:40:01.000Z",
            "id": "102388946159403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Agora, no parque nacional do igua\u00e7u... Onibus resenha..."
        },
        {
            "author_id": "89016044",
            "created_at": "2011-08-13T13:07:08.000Z",
            "id": "102365571307421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo! Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/zPYbi3L\nvia @follow_colours"
        },
        {
            "author_id": "163532770",
            "created_at": "2011-08-13T12:44:39.000Z",
            "id": "102359911924637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/Ufrov5k #Travel #Brazil #Photography #TTOT RT... http://t.co/bz0VKFM"
        },
        {
            "author_id": "106253021",
            "created_at": "2011-08-13T12:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "username": "cindyvriend"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 93,
                        "username": "Photography365"
                    }
                ]
            },
            "id": "102354614334128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Surreal Landscape #Photos ~ http://t.co/z7Vw0c0 RT @cindyvriend @photography365 #travel #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "36191525",
            "created_at": "2011-08-13T12:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "username": "Ka_Sol_e_Mar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "102352962311032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros w/ @ka_sol_e_mar http://t.co/fVFbH3K"
        },
        {
            "author_id": "163532770",
            "created_at": "2011-08-13T12:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "cindyvriend"
                    }
                ]
            },
            "id": "102351961021620225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cindyvriend: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/Ufrov5k #Travel #Brazil #Photography... http://t.co/L1inURk"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-08-13T11:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "cindyvriend"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 124,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102348558648352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cindyvriend: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/Au3toO0 #Travel #Brazil #Photography #TTOT RT @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "42228966",
            "created_at": "2011-08-13T11:39:14.000Z",
            "id": "102343448362876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa historia de empresa explorar petroleo em area protegida do AM e pagar pra Fundacao AM Sustentavel e n\u00e3o pro Estado e estranha. #HRT #fb"
        },
        {
            "author_id": "92117145",
            "created_at": "2011-08-13T11:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "BetoRicha"
                    }
                ]
            },
            "id": "102341002538401793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador @betoricha  anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Prudent\u00f3polis. Confira: http://t.co/KIXazTi"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2011-08-13T11:27:30.000Z",
            "id": "102340495874867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 9h, na entrada da \u00c1gua Mineral, tem manifesta\u00e7\u00e3o contra a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria dentro de \u00e1reas do Parque Nacional de Brasilia"
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2011-08-13T11:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102339084122460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: *New* Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/UnYic18 #Travel #Brazil #Photography #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "37491619",
            "created_at": "2011-08-13T05:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "TravelnBeyond"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102252480095723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flying above the Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is su.pr/2xHwqW #Brazil #FriFotos RT @TravelnBeyond @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "71405848",
            "created_at": "2011-08-13T04:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "ValenteFoz"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "102232506484539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @ValenteFoz: RT @aventureiros: Hoje tivemos dia fraco de twitadas. dica pro Parque Nacional instalar Wi-Fi Gr\u00e1tis em atra\u00e7\u00f5es.#BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2011-08-13T04:13:51.000Z",
            "id": "102231364874678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beto anuncia nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/dL8ow2U"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-08-13T03:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "102223859540951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @aventureiros: Hoje tivemos um dia fraco de twitadas. Fica a dica pro Parque Nacional instalar Wi-Fi Gr\u00e1tis em suas atra\u00e7\u00f5es. #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2011-08-13T00:57:52.000Z",
            "id": "102182042531414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra\nhttp://t.co/nfXctLB"
        },
        {
            "author_id": "23451439",
            "created_at": "2011-08-13T00:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102174887908605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/pB18tqE via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2011-08-13T00:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102170290485854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Flying above the Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is su.pr/2xHwqW #Brazil #FriFotos"
        },
        {
            "author_id": "161262581",
            "created_at": "2011-08-12T23:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102166880483160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/CtXREDg via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2011-08-12T23:37:23.000Z",
            "id": "102161789885743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..:: Blog Cai\u00e7ara ::..Conselhos Consultivo Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - Gest\u00e3o Compartilhada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/mX1oPhA"
        },
        {
            "author_id": "128747845",
            "created_at": "2011-08-12T23:15:08.000Z",
            "id": "102156191962103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe\n\nPontencialidades:\n\nSituada em uma regi\u00e3o onde as condi\u00e7\u00f5es de clima e solo predisp\u00f5em a desertifica\u00e7\u00f5es,"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2011-08-12T23:07:59.000Z",
            "id": "102154390684700672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra: Chefe da Flona Amazonas diz... http://t.co/EuOBr88"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-08-12T23:06:59.000Z",
            "id": "102154138758037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra http://t.co/U6hvsON"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-12T22:45:28.000Z",
            "id": "102148723596992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o yanomami protesta contra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em sua terra http://t.co/HLpByvp"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2011-08-12T22:30:50.000Z",
            "id": "102145042143117313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Governador anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Prudent\u00f3polis http://t.co/pBDwMQ7"
        },
        {
            "author_id": "52726474",
            "created_at": "2011-08-12T22:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102144410778734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/c568omN via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "58638631",
            "created_at": "2011-08-12T22:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102137353551872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/xVKCZQo via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "243096561",
            "created_at": "2011-08-12T21:50:13.000Z",
            "id": "102134821383450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 LOGO ALI em NOVA VEN\u00c9CIA: amanh\u00e3 cedo conhecer a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da PEDRA DO ELEFANTE...minha pernoite ser\u00e1 na Fazenda Sta Rita"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-12T21:37:04.000Z",
            "id": "102131513260388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://t.co/CGLkDc... http://t.co/Ai2tLWX"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-08-12T21:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "102129569687015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@aventureiros: Dia perfeito do Foz do Igua\u00e7u. #BlogTurFoz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/kZM84HY\u201d Muito bom!! Adorei tudo!!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-12T21:16:12.000Z",
            "id": "102126261131952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://t.co/CGLkDcx"
        },
        {
            "author_id": "58088947",
            "created_at": "2011-08-12T21:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102124521045233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/O3pCaTf via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-08-12T21:07:03.000Z",
            "id": "102123956575805441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hora de dar tchau para o Parque Nacional #blogturfoz  http://t.co/auaG5Jw"
        },
        {
            "author_id": "353658523",
            "created_at": "2011-08-12T21:02:07.000Z",
            "id": "102122715107962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos salvar as baleias do  Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Vamos assinar."
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-08-12T20:54:35.000Z",
            "id": "102120822151454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/F3wirKr #folha"
        },
        {
            "author_id": "280675144",
            "created_at": "2011-08-12T20:49:03.000Z",
            "id": "102119425850880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe sobre a a\u00e7\u00e3o p\u00fablica para anular o decreto da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional montanhas do tumucumaque???"
        },
        {
            "author_id": "280740586",
            "created_at": "2011-08-12T20:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102115986076991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/OoYRqYE via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "89390495",
            "created_at": "2011-08-12T20:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102112278735888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/QAOl87b via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "74272291",
            "created_at": "2011-08-12T20:07:50.000Z",
            "id": "102109055807524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00e1bio Campana: Beto anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Prudent\u00f3polis: Foto: Arnaldo Alves / AENot\u00edcias... http://t.co/7j3ap8P"
        },
        {
            "author_id": "38477459",
            "created_at": "2011-08-12T20:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102108510120198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/rWOUABA via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2011-08-12T20:00:08.000Z",
            "id": "102107116969529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beto anuncia cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Prudent\u00f3polis http://t.co/CC4sUEf"
        },
        {
            "author_id": "252201770",
            "created_at": "2011-08-12T19:57:01.000Z",
            "id": "102106333020561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas fica em Portugal e abriga beleza e mist\u00e9rio da natureza. Veja fotos: http://t.co/mTyAsUP"
        },
        {
            "author_id": "65069088",
            "created_at": "2011-08-12T19:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102103112503922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/g0h949r via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-08-12T19:32:12.000Z",
            "id": "102100087693508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e se hospede em nosso Hotel com o maior conforto - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "26502853",
            "created_at": "2011-08-12T19:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102094841651019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/9vkGf9M via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "14812893",
            "created_at": "2011-08-12T18:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102091828899217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/4EY45Xc via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2011-08-12T18:45:58.000Z",
            "id": "102088453575024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investem US$ 100 milh\u00f5es para preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Everglades - http://t.co/pdveFz6"
        },
        {
            "author_id": "20993726",
            "created_at": "2011-08-12T18:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102088271777112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/gQr7dcp via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2011-08-12T18:36:36.000Z",
            "id": "102086097223417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE / BARRADOS NA CHAPADA - Juiz pro\u00edbe protesto pela reabertura do Parque Nacional\nhttp://t.co/FzHA5qC"
        },
        {
            "author_id": "69402186",
            "created_at": "2011-08-12T18:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102084796410376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/4wd535B via @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-08-12T18:11:37.000Z",
            "id": "102079808577609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concretizamos hoje a parceria com o ICMBio do Parque Nacional de Ubajara para iniciar a maior a\u00e7\u00e3o de reflorestamento na Serra da Ibiapaba."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-08-12T17:58:11.000Z",
            "id": "102076429302366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns habitantes do Parque Nacional apareceram por aqui para \"roubar\" comida. De quem estamos falando? #BlogTurFoz"
        },
        {
            "author_id": "62908407",
            "created_at": "2011-08-12T17:56:27.000Z",
            "id": "102075989592510464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional. http://t.co/SIejF8t"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-12T17:38:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "102071505629872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Plano de Manejo Participativo para a Reserva Extrativista do Rio Unini. http://t.co/HsDVGMt"
        },
        {
            "author_id": "15533967",
            "created_at": "2011-08-12T17:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102070887762767873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing! RT @1step2theleft: #UpInTheAir to see the Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/I8bpp3c #Brazil #FriFotos"
        },
        {
            "author_id": "20993726",
            "created_at": "2011-08-12T17:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "102070546455465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft #UpInTheAir to see the Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/Iqj8wAj #Brazil #FriFotos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-12T17:29:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "102069239518728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado na regi\u00e3o serrana de SC, tamb\u00e9m celebra 50 anos neste ano."
        },
        {
            "author_id": "120334738",
            "created_at": "2011-08-12T17:15:45.000Z",
            "id": "102065749853601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz pro\u00edbe protesto pela reabertura do Parque Nacional - http://t.co/PGNnu3O"
        },
        {
            "author_id": "136737992",
            "created_at": "2011-08-12T17:07:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "102063729444790273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seu primeiro parque nacional marinho,  em 1983 ."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2011-08-12T17:03:50.000Z",
            "id": "102062748053155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os estudantes tamb\u00e9m ir\u00e3o visitar o Parque Nacional do Superagui"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-12T16:56:32.000Z",
            "id": "102060914823544833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://t.co/JvdXdQW"
        },
        {
            "author_id": "252079985",
            "created_at": "2011-08-12T16:31:38.000Z",
            "id": "102054644712353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 30 hectares do Parque Nacional da Serra\nda Canastra (MG): Ou\u00e7a na CBN http://glo.bo/rbQnGZ"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-08-12T16:20:27.000Z",
            "id": "102051834012762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer essa beleza, visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u e se hospede no Falls Galli Hotel - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-12T16:18:26.000Z",
            "id": "102051325398880257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ficar fechada por mais de 40 dias, a cachoeira V\u00e9u de Noiva, que fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65 km ..."
        },
        {
            "author_id": "257071111",
            "created_at": "2011-08-12T16:03:03.000Z",
            "id": "102047451887845377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendimento estava sendo feito em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.A construtora foi multada em R$ 80 mil pelo Ibama e a obra foi embargada."
        },
        {
            "author_id": "160953753",
            "created_at": "2011-08-12T15:56:43.000Z",
            "id": "102045857620299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando  agoora  do  Apa , Area de prote\u00e7\u00e3o  ambiental  . foi  muito  maal\u00e7 . Fora nosso  onibu\u00fbs n\u00e9 ?  KKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2011-08-12T15:48:19.000Z",
            "id": "102043743821111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci de postar o nome deste lugar maravilhoso do qual enviei fotos: Parque Nacional Cana\u00edma,VEnezuela. Patrim\u00f4nio da humanidade desde 94."
        },
        {
            "author_id": "303999513",
            "created_at": "2011-08-12T15:48:15.000Z",
            "id": "102043727945670657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/5FqQQuk\n\nPatricia Patriota\nAmbiental Sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-08-12T14:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "viajartudodebom"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 61,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "102024972410695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @viajartudodebom @aventureiros) http://4sq.com/oI1aoP"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-08-12T14:25:01.000Z",
            "id": "102022783013367809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a cheia das lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://on.fb.me/ooLNAS"
        },
        {
            "author_id": "104591600",
            "created_at": "2011-08-12T14:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "102020789657808897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Midia_News MEIO AMBIENTE / CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES - Protesto na MT-251 pede reabertura do Parque Nacional\nhttp://t.co/e6I8QcA"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-12T14:11:59.000Z",
            "id": "102019504174940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O assunto \u00e9 Monumento Natural da Pipa!!"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2011-08-12T14:01:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "102016903479955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE / CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES - Protesto na MT-251 pede reabertura do Parque Nacional\nhttp://t.co/e6I8QcA"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-08-12T13:40:24.000Z",
            "id": "102011554073026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "queimou parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico do Distrito Federal"
        },
        {
            "author_id": "176670745",
            "created_at": "2011-08-12T12:53:57.000Z",
            "id": "101999864023498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto na MT-251 pede reabertura do Parque Nacional - http://tinyurl.com/43bor35"
        },
        {
            "author_id": "20735955",
            "created_at": "2011-08-12T12:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "101999801654185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia d franceses diz q foi amea\u00e7ada por um seguran\u00e7a do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/HaBYAZN via @Midia_News"
        },
        {
            "author_id": "271547210",
            "created_at": "2011-08-12T12:34:54.000Z",
            "id": "101995071934709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obstada constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/fV2Hxi5"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2011-08-12T12:04:34.000Z",
            "id": "101987438100086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/xyXpawQ"
        },
        {
            "author_id": "24589984",
            "created_at": "2011-08-12T11:55:11.000Z",
            "id": "101985075289272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o pessoal do #BlogTurFoz est\u00e1 indo para o Parque das Aves, Cataratas, Porto Canoas e Macuco! Dia todo no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-08-12T09:40:00.000Z",
            "id": "101951055075606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos investem 70 milh\u00f5es de euros no Parque Nacional Everglades: O Governo norte-americano vai investi... http://bit.ly/qs7VZx"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-08-12T09:24:44.000Z",
            "id": "101947213034426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos investem 70 milh\u00f5es de euros no Parque Nacional Everglades: O Governo norte-americano vai investi... http://bit.ly/oCkEjw"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-08-12T09:24:43.000Z",
            "id": "101947208483602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos investem 70 milh\u00f5es de euros no Parque Nacional Everglades: O Governo norte-americano vai investi... http://bit.ly/oW3ESn"
        },
        {
            "author_id": "59149185",
            "created_at": "2011-08-12T09:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "101944272697307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Brasil devasta.. RT @ecosfera Estados Unidos investem 70 milh\u00f5es de euros no Parque Nacional Everglades http://publico.pt/1507364"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-08-12T08:50:58.000Z",
            "id": "101938717148708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos investem 70 milh\u00f5es de euros no Parque Nacional Everglades http://publico.pt/1507364"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-08-12T08:50:57.000Z",
            "id": "101938713843597313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos investem 70 milh\u00f5es de euros no Parque Nacional Everglades http://publico.pt/1507364"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2011-08-12T07:17:05.000Z",
            "id": "101915087710855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://bit.ly/pA18G3"
        },
        {
            "author_id": "353430341",
            "created_at": "2011-08-12T02:26:53.000Z",
            "id": "101842057571737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de um dos locais mais incr\u00edveis do Rio de Janeiro, no post: \"Turismo em Itatiaia | Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/7jh2KeA"
        },
        {
            "author_id": "351624109",
            "created_at": "2011-08-12T01:38:22.000Z",
            "id": "101829847747268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um convite aos Ecoturistas, conhe\u00e7a o Parque Nacional de Snowdonia no Pa\u00eds de Gales, http://t.co/iB44dGs http://t.co/i98VXWL"
        },
        {
            "author_id": "353327583",
            "created_at": "2011-08-12T01:00:20.000Z",
            "id": "101820275963867137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha meu plano de fundo. \u00e9 nois no parque nacional da serra do cip\u00f3.\ntrabalhando no projeto driado por n\u00f3s estagiarios.controle de invasoras"
        },
        {
            "author_id": "18064551",
            "created_at": "2011-08-12T00:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "101814761997611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Midia_News:Fam\u00edlia francesa amea\u00e7ada no Parque Nacional Chapada http://t.co/Eq3mTLV /Chapada sempre EXPLOROU O TURISTA, agora amea\u00e7a./"
        },
        {
            "author_id": "220144075",
            "created_at": "2011-08-12T00:00:12.000Z",
            "id": "101805144802459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://bit.ly/rfU9hH"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-08-11T23:41:27.000Z",
            "id": "101800425396772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Brasil?!: \"EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional\" http://bit.ly/rfU9hH"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2011-08-11T23:34:06.000Z",
            "id": "101798577373851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional: Os Estados Unidos anunciaram nesta quinta-feira qu... http://bit.ly/qZFTD1"
        },
        {
            "author_id": "295573246",
            "created_at": "2011-08-11T23:22:08.000Z",
            "id": "101795563833532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida? http://t.co/eI6opnB"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2011-08-11T23:16:43.000Z",
            "id": "101794200563105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA Investir\u00e3o US$ 100 Milh\u00f5es Para Proteger Parque Nacional - http://t.co/Ij3Tu5r #territorioanimal #topblog"
        },
        {
            "author_id": "319063138",
            "created_at": "2011-08-11T22:51:03.000Z",
            "id": "101787740953251841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://bit.ly/rfU9hH"
        },
        {
            "author_id": "156066853",
            "created_at": "2011-08-11T22:34:35.000Z",
            "id": "101783599447146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://bit.ly/rfU9hH"
        },
        {
            "author_id": "60792966",
            "created_at": "2011-08-11T22:08:43.000Z",
            "id": "101777088117346305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://bit.ly/rfU9hH"
        },
        {
            "author_id": "197798548",
            "created_at": "2011-08-11T22:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ErikaOkazaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "101776916159270913",
            "in_reply_to_user_id": "108452351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikaOkazaki Oi, \u00c9rika! Amanh\u00e3 a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 bem legal! Vamos passar o dia no Parque Nacional de Igua\u00e7u!!!"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-08-11T21:56:34.000Z",
            "id": "101774032642387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastri... http://feedzil.la/o0OCMC"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-08-11T21:56:34.000Z",
            "id": "101774032361365505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastri... http://feedzil.la/o0OCMC"
        },
        {
            "author_id": "133810408",
            "created_at": "2011-08-11T20:50:20.000Z",
            "id": "101757362393718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "garrafa gigante de cacha\u00e7a. Animais taxodermozados da reserva biol\u00f3gica c\u00f3rrego do viado. \u00c9 o estande de pinheiros."
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2011-08-11T20:44:16.000Z",
            "id": "101755835398627330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://goo.gl/fb/Z45SX #climate"
        },
        {
            "author_id": "209644907",
            "created_at": "2011-08-11T20:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "101753547288346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Voc\u00ea sabia que a #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida? http://bit.ly/ngMkDI"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-11T20:27:59.000Z",
            "id": "101751739937603585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional:  http://bit.ly/pYcXR3"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2011-08-11T20:24:59.000Z",
            "id": "101750984828649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos objetivos do projeto \u00e9 conhecer a real dimens\u00e3o de \u00e1rea protegida por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Estado,... http://fb.me/xuCFtrW3"
        },
        {
            "author_id": "207207064",
            "created_at": "2011-08-11T20:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "navegarnabahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "101750810731479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#salveabrolhos - A luta para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00bb http://bit.ly/riCwVP Via @navegarnabahia"
        },
        {
            "author_id": "267990134",
            "created_at": "2011-08-11T20:15:48.000Z",
            "id": "101748673721024512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #jornaltapajos : produ\u00e7ao do filme Tayn\u00e1 03  realiza plantio de mudas na comunidade de Tauary, floresta nacional tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-08-11T20:14:36.000Z",
            "id": "101748372007944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://t.co/TQr3ehO #folha Enquanto isso no Brasil e em Santa Catarina..."
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2011-08-11T20:08:56.000Z",
            "id": "101746942480101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional: Os Estados Unidos anunciaram nesta quinta-feira qu... http://bit.ly/nVS86E"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-08-11T20:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "101746274482667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional:  *http://bit.ly/rpi2eX"
        },
        {
            "author_id": "177581307",
            "created_at": "2011-08-11T20:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "GuiaFornecedor"
                    }
                ]
            },
            "id": "101746053128261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; @guiafornecedor EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional:  http://bit.ly/qEDwZc"
        },
        {
            "author_id": "327494854",
            "created_at": "2011-08-11T20:00:46.000Z",
            "id": "101744887417933826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PEPS Parque Ecol\u00f3gico Municipal Pedra do Sino, institu\u00eddo pela PMP, \u00e9 a unica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal do sert\u00f5es AL. BA. PE e SE."
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-08-11T20:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "101744827225485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem hoje menos de 9% de sua \u00e1rea protegida.J\u00e1 sabe qto de Mata Atl\u00e2ntica existe em vc? http://t.co/lLktJ7E via @WWF_Brasil"
        },
        {
            "author_id": "327494854",
            "created_at": "2011-08-11T19:58:09.000Z",
            "id": "101744230921289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1, tambem a palestra \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" pelo Dr Alex Naz\u00e1rio (Diretor do IMA/AL). J\u00e1 que Piranhas \u00e9 a \u00fanica que possui uma UC"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2011-08-11T19:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "101740955832553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 BEM MATO GROSSO!!! Fam\u00edlia francesa diz que foi amea\u00e7ada por seguran\u00e7a do Parque Nacional de Chapada http://t.co/Zy2ZNtF via @Midia_News"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2011-08-11T19:42:07.000Z",
            "id": "101740194025320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional: http://t.co/JrgJDzc"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-08-11T19:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "101736500714160130",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional http://bit.ly/opoVAR #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "90963802",
            "created_at": "2011-08-11T19:25:03.000Z",
            "id": "101735901465542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA investir\u00e3o US$ 100 milh\u00f5es para proteger parque nacional. http://folha.com.br/no958182"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-08-11T19:20:02.000Z",
            "id": "101734636949999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Flota do Trombetas \u00e9 a 5\u00ba maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do mundo, totalizando 3,2 milh\u00f5es de hectares (3 milh\u00f5es de campos de futebol)."
        },
        {
            "author_id": "252840889",
            "created_at": "2011-08-11T19:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "101732916240977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida? http://t.co/aVKMtsz (via @WWF_Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2011-08-11T19:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "101730627400892416",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida? http://t.co/xy9rqm6 (via @WWF_Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "50533651",
            "created_at": "2011-08-11T19:03:01.000Z",
            "id": "101730355375124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem hoje menos de 9% de sua \u00e1rea protegida. E vc j\u00e1 sabe quanto de Mata Atl\u00e2ntica existe em vc? bb.com.br/portalbb/page3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-08-11T18:57:27.000Z",
            "id": "101728953462558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A #MataAtl\u00e2ntica tem hoje menos de 9% de sua \u00e1rea protegida. E vc j\u00e1 sabe quanto de Mata Atl\u00e2ntica existe em vc? http://t.co/lLktJ7E"
        },
        {
            "author_id": "260531574",
            "created_at": "2011-08-11T18:56:09.000Z",
            "id": "101728626940182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Hora do Carraro\": reportagem especial mostra um pouco sobre a biodiversidade do Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caratinga, #RPPN."
        },
        {
            "author_id": "48566219",
            "created_at": "2011-08-11T18:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "101727887199182848",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil: Voc\u00ea sabia que a #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida? http://t.co/N9hNT0f"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-08-11T18:49:33.000Z",
            "id": "101726967665139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a #MataAtl\u00e2ntica tem menos de 9% de sua \u00e1rea protegida? http://t.co/N9hNT0f"
        },
        {
            "author_id": "50820523",
            "created_at": "2011-08-11T18:26:42.000Z",
            "id": "101721214288007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quebrados? os americanos decidiram investir $ 100 milhoes para preservar parque nacional....imaginem se n\u00e3o estivessem! igualzinho aqui!"
        },
        {
            "author_id": "26016195",
            "created_at": "2011-08-11T16:23:36.000Z",
            "id": "101690237234839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoologia: - Parque Nacional do Mussuma http://bit.ly/prML0Y"
        },
        {
            "author_id": "26016195",
            "created_at": "2011-08-11T16:23:35.000Z",
            "id": "101690234701488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bot\u00e2nica: - Parque Nacional do Mussuma http://bit.ly/prML0Y"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-11T16:15:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101688267090567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje a Reserva Extrativista Baia de Iguape, localizada na Bahia, comemora 11 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-08-11T15:59:37.000Z",
            "id": "101684200855441409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a pro\u00edbe Mineradora Rio do Norte de desmatar a Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "44073036",
            "created_at": "2011-08-11T15:36:26.000Z",
            "id": "101678368654753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom de pegar o Parque Nacional s\u00e3o os gringos gatos!"
        },
        {
            "author_id": "80754141",
            "created_at": "2011-08-11T15:13:25.000Z",
            "id": "101672575444328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo corujar. na reserva biol\u00f3gica uni\u00e3o.  Volto s\u00f3 sabado. Abra\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-11T14:56:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101668326861848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos revitaliza Trilha do Marob\u00e1. http://t.co/IBN6osK"
        },
        {
            "author_id": "190857890",
            "created_at": "2011-08-11T14:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "101665285613957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dourados: Prefeitura debate cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | MS Total: http://t.co/EP6BR1d via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-11T14:26:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101660849135034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sob gest\u00e3o do ICMBio est\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a mais: http://t.co/OIxGV6R"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-11T14:26:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101660799180865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2011, o Parque Nacional de Sete Cidades, no PI, tamb\u00e9m completa cinquenta anos. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-08-11T14:08:01.000Z",
            "id": "101656116685049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se, sim, Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "144138212",
            "created_at": "2011-08-11T13:56:56.000Z",
            "id": "101653327456108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2011-08-11T12:09:13.000Z",
            "id": "101626221540016130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PADR\u00c3O \u00c1GUIAS E PARQUE NACIONAL CAPACITAM MOTOSSERRISTAS\" no PADR\u00c3O \u00c1GUIAS DA AVENTURA OBJETI: http://ning.it/qYt0DI"
        },
        {
            "author_id": "22626575",
            "created_at": "2011-08-11T11:36:03.000Z",
            "id": "101617872111013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#water #transparency #refreshing #stone #forest #beaut  @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais - Brasil http://instagr.am/p/J7v6R/"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-11T10:41:47.000Z",
            "id": "101604218166714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 uma regi\u00e3o preservada no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA: ngbrasil: Parq... http://bit.ly/p66cG6"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-11T10:18:08.000Z",
            "id": "101598262573801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena \u00e9 uma regi\u00e3o preservada no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "243477421",
            "created_at": "2011-08-11T04:36:13.000Z",
            "id": "101512218604085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crataegus | Portugal Em Directo \u2013 Aco De Reflorestao No Parque Nacional Da Peneda-Gers: robur), 80%, Castanheiro... http://bit.ly/noYTbI"
        },
        {
            "author_id": "230383788",
            "created_at": "2011-08-11T04:36:13.000Z",
            "id": "101512218432114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crataegus | Portugal Em Directo \u2013 Aco De Reflorestao No Parque Nacional Da Peneda-Gers: robur), 80%, Castanheiro... http://bit.ly/noYTbI"
        },
        {
            "author_id": "232004037",
            "created_at": "2011-08-11T04:36:13.000Z",
            "id": "101512218385985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crataegus | Portugal Em Directo \u2013 Aco De Reflorestao No Parque Nacional Da Peneda-Gers: robur), 80%, Castanheiro... http://bit.ly/noYTbI"
        },
        {
            "author_id": "242991920",
            "created_at": "2011-08-11T04:36:13.000Z",
            "id": "101512218285326338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crataegus | Portugal Em Directo \u2013 Aco De Reflorestao No Parque Nacional Da Peneda-Gers: robur), 80%, Castanheiro... http://bit.ly/noYTbI"
        },
        {
            "author_id": "105210719",
            "created_at": "2011-08-11T03:24:54.000Z",
            "id": "101494269285634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirada por Sapatos: Super Passeio - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/OJay2In cachoeira v\u00e9u da noiva!!!"
        },
        {
            "author_id": "105210719",
            "created_at": "2011-08-11T02:04:27.000Z",
            "id": "101474025078931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "post de hj sobre o parque nacional de itatiaia http://fb.me/1azZZoebl"
        },
        {
            "author_id": "105210719",
            "created_at": "2011-08-11T01:57:55.000Z",
            "id": "101472379150147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirada por Sapatos: Super Passeio - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/OJay2In"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-11T01:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "101464035802882049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qOGlM14 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "105210719",
            "created_at": "2011-08-10T23:39:49.000Z",
            "id": "101437626036391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ver um pouquinho do parque nacional de itatiaia?passa no http://www.piradadoidaporsapatos.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "48722982",
            "created_at": "2011-08-10T23:36:57.000Z",
            "id": "101436905115222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior que a 'Caverna do Veado'! http://t.co/DmSpPpl // Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang"
        },
        {
            "author_id": "324050500",
            "created_at": "2011-08-10T23:17:36.000Z",
            "id": "101432036719476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 http://tinyurl.com/3ks26zx"
        },
        {
            "author_id": "135239781",
            "created_at": "2011-08-10T22:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PensoNoFederico"
                    }
                ]
            },
            "id": "101421103355932673",
            "in_reply_to_user_id": "180495462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PensoNoFederico unidade de conserva\u00e7\u00e3o ne? a unidade \u00e9 isso, RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Cultural)"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2011-08-10T21:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "teclologoexisto"
                    }
                ]
            },
            "id": "101410950887899137",
            "in_reply_to_user_id": "68180551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teclologoexisto deveria ser um trabalho do Ibama. O que diferencia um parque nacional de um bem natural tombado pelo Iphan? pra mim nada..."
        },
        {
            "author_id": "15682438",
            "created_at": "2011-08-10T21:42:20.000Z",
            "id": "101408061398323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua tensa a situa\u00e7\u00e3o em Eltham, onde membros da EDL enfrentam policiais. Eltham \u00e9 tamb\u00e9m a \u00e1rea protegida pela torcida do Millwall."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-10T21:40:23.000Z",
            "id": "101407568286588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo da Bol\u00edvia afirmou que, se os ind\u00edgenas do Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure insistirem em realizar uma marcha na pr\u00f3xima sema..."
        },
        {
            "author_id": "42647190",
            "created_at": "2011-08-10T21:09:22.000Z",
            "id": "101399765337649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos de mat\u00e9rias lindas como 5 tipos dieferentes de ecologia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, gestao de residuos solidos e produ\u00e7\u00e3o mais limpa..."
        },
        {
            "author_id": "41577435",
            "created_at": "2011-08-10T20:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alvaroborba"
                    }
                ]
            },
            "id": "101385154437709824",
            "in_reply_to_user_id": "36244117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvaroborba Manter a Pedreira fechada \u00e9 preservar uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, manter a ordem numa area residencial e (continua)"
        },
        {
            "author_id": "223939247",
            "created_at": "2011-08-10T19:09:31.000Z",
            "id": "101369602151428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura debate cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/I8Clw20"
        },
        {
            "author_id": "300465345",
            "created_at": "2011-08-10T15:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "101318285844414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/catSnC3 v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-10T14:34:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101300297791582210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a mais: http://t.co/1CSoiUM"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-08-10T14:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "101299216734896128",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Em que fase est\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia, no RN?"
        },
        {
            "author_id": "108052543",
            "created_at": "2011-08-10T14:29:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101299195096469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com \u00e1rea de 65.514 ha de Cerrado, o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, no nordeste do GO, tamb\u00e9m comemora 50 anos neste ano."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-10T14:28:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101298984215252993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com \u00e1rea de 65.514 ha de Cerrado, o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, no nordeste do GO, tamb\u00e9m comemora 50 anos neste ano. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-10T14:28:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101298769475272706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 28 de novembro de 1961, a Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1, \u00e9 uma delas. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-10T14:24:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "101297764092223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o nove Parques Nacionais e uma Floresta Nacional. #UC50Anos"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2011-08-10T13:51:20.000Z",
            "id": "101289529243205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional da Cameia preocupa a direc\u00e7\u00e3o: Moxico, Cameia\u2013 A ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional... http://bit.ly/n1ijGO"
        },
        {
            "author_id": "320808724",
            "created_at": "2011-08-10T13:20:08.000Z",
            "id": "101281676558209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura promove audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://tinyurl.com/3caa63y"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-10T13:07:42.000Z",
            "id": "101278547527737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "102 dias na estrada. O caminho hoje \u00e9 em dire\u00e7\u00e3o a Rond\u00f4nia, a primeira \u00e1rea da Floresta Amaz\u00f4nica na Floresta Nacional do Jamari"
        },
        {
            "author_id": "54021114",
            "created_at": "2011-08-10T13:01:32.000Z",
            "id": "101276996570587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CAMPANHA: Vamos muda o \"Plano Diretor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\" para ver um Luciano Huck feliz?"
        },
        {
            "author_id": "87765675",
            "created_at": "2011-08-10T12:40:06.000Z",
            "id": "101271601957453824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Dourados discutir\u00e1 propostas para a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/ conserva\u00e7\u00e3o das nascentes Rio Brilhante"
        },
        {
            "author_id": "87765675",
            "created_at": "2011-08-10T12:35:30.000Z",
            "id": "101270446741258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dourados acontece audi\u00eancia p/ discutir Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) no munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-08-10T11:51:09.000Z",
            "id": "101259286172282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "87 \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o com focos de inc\u00eandio. 20 no Par\u00e1, 11 no AM e 9 no estado da Senadora http://t.co/MTEQ3UD"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-10T11:02:14.000Z",
            "id": "101246975374135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/pVIUyH"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2011-08-10T09:45:48.000Z",
            "id": "101227738760888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ETE's  digo Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de Esgotos,n\u00e3o \u00e9 esta\u00e7\u00e3o ecologica de turimsmo ai n\u00e3o da  s\u00f3 da cadeia,n\u00e3o \u00e9  Pf,,, farra com o dinheiro"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-08-10T09:19:56.000Z",
            "id": "101221228404158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://goo.gl/fb/40ku5"
        },
        {
            "author_id": "297051139",
            "created_at": "2011-08-10T05:26:52.000Z",
            "id": "101162578868318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion da Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Fotos da Serra Ga\u00facha - Fotos - viajeaqui.com.br http://t.co/wRZrpAI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-10T02:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "101125389526634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/aWR237u via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "304176320",
            "created_at": "2011-08-10T02:25:10.000Z",
            "id": "101116851773374465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar pr\u00f3ximo de uma \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" tem suas vantagens: ventinho bom na varanda e cheiro de mato ajuda a amenizar o calor!"
        },
        {
            "author_id": "328115988",
            "created_at": "2011-08-10T01:33:02.000Z",
            "id": "101103731998867458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Calmon sedia encontro de gestores e administradores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. T\u00e1 no blog do ARNALDO SILVA."
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-08-09T22:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "101063917794639872",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalExtra : Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://goo.gl/fb/lc448"
        },
        {
            "author_id": "309332639",
            "created_at": "2011-08-09T22:42:26.000Z",
            "id": "101060797660278786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore, India http://t.co/eDyWswB"
        },
        {
            "author_id": "261423029",
            "created_at": "2011-08-09T22:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "101058416260296704",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 \u00c9 uma \u00e9poca extremamente perigosa por estar superseco.O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ainda \u00f1 teve problemas este ano."
        },
        {
            "author_id": "14794243",
            "created_at": "2011-08-09T21:41:46.000Z",
            "id": "101045530695704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Fernando e a Cris da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural pelo pr\u00eamio Express\u00e3o d Ecologia: http://t.co/DBlrz7Q"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-09T20:49:47.000Z",
            "id": "101032447671676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABROLHOS \u00e9 para quem saber AMAR: Leandra Gon\u00e7alves em protesto no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Greenpea... http://bit.ly/qIFqOB"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2011-08-09T20:41:01.000Z",
            "id": "101030243762049025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, atrai pela beleza natural. http://bit.ly/nQx5na"
        },
        {
            "author_id": "38655939",
            "created_at": "2011-08-09T20:22:13.000Z",
            "id": "101025510624202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://j.mp/qAzUcA"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-09T20:06:33.000Z",
            "id": "101021568490156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mistura de vida selvagem e civiliza\u00e7\u00e3o: parque nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal. Divers\u00e3o certa pra quem ama muito a natureza."
        },
        {
            "author_id": "198986198",
            "created_at": "2011-08-09T19:57:11.000Z",
            "id": "101019210041401345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, atrai pela beleza natural. http://bit.ly/pKNVvc"
        },
        {
            "author_id": "81959161",
            "created_at": "2011-08-09T19:38:10.000Z",
            "id": "101014427238809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure (TIPNIS) - Bolivia http://t.co/K1MMQRd"
        },
        {
            "author_id": "324634799",
            "created_at": "2011-08-09T19:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "101014360943624194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis - via @JornalOGlobo http://t.co/vgAOHNG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-09T18:12:07.000Z",
            "id": "100992769287393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-08-09T17:39:53.000Z",
            "id": "100984660225560577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://goo.gl/fb/BOLFh"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-08-09T16:59:13.000Z",
            "id": "100974426576793601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regi\u00e3oSerrana: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 controlado pelos Bombeiros http://ow.ly/5YW6h"
        },
        {
            "author_id": "136440736",
            "created_at": "2011-08-09T16:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Lariimarques1"
                    }
                ]
            },
            "id": "100959677835264000",
            "in_reply_to_user_id": "336040473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lariimarques1 blz agente marca e faz uma trilha no parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-08-09T15:33:47.000Z",
            "id": "100952925198761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - Santa Catarina http://tumblr.com/xk93zqiee4"
        },
        {
            "author_id": "81959161",
            "created_at": "2011-08-09T15:29:16.000Z",
            "id": "100951787330215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mais do Governo Boliviano - Construir um caminho que parte no meio um parque que \u00e9 uma \"\u00c1rea Protegida\" http://t.co/6ol1Ftk"
        },
        {
            "author_id": "122784463",
            "created_at": "2011-08-09T15:20:23.000Z",
            "id": "100949552424681474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional daSerra dos Org\u00e3os http://bit.ly/qR9vz9 Leia mais"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2011-08-09T14:58:34.000Z",
            "id": "100944063301304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, atrai Pela Beleza Natural http://t.co/gakvI4q"
        },
        {
            "author_id": "124837155",
            "created_at": "2011-08-09T14:57:00.000Z",
            "id": "100943665760976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio q atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis. Fogo queimou \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol."
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2011-08-09T14:54:04.000Z",
            "id": "100942930969247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#news Controlado inc\u00eandio q atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis. Fogo queimou \u00e1rea equivalente a 30 campos de futebol."
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-08-09T14:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "100936829695569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@bandnewsfmrio: Um inc\u00eandio atingiu parte da mata do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "292558723",
            "created_at": "2011-08-09T14:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pestefm"
                    }
                ]
            },
            "id": "100934877532266496",
            "in_reply_to_user_id": "19354964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pestefm ... e antes de ontem tb foi o parque nacional da peneda-geres"
        },
        {
            "author_id": "338969455",
            "created_at": "2011-08-09T13:53:19.000Z",
            "id": "100927641300901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultoria-Geral do Estado analisa minuta que cria conselho gestor de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/nlJ7ikW"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-08-09T13:10:23.000Z",
            "id": "100916837197426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Parque Nacional de Gorongosa centro #Mocambique acusados de desmandos http://bit.ly/pLNSXD"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-08-09T12:53:23.000Z",
            "id": "100912560332742657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque florestal de Teres\u00f3polis \u00e9 controlado: Rio - O inc\u00eandio que atingiu a mata do Parque Nacional... http://bit.ly/qCHSgd"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-09T12:29:58.000Z",
            "id": "100906663996960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso  abrir o debate sobre o Monumento Natural da Pipa para evitar deturpa\u00e7\u00f5es sobre os verdadeiros beneficios que trar\u00e1 a MONA PIPA!"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-08-09T12:25:16.000Z",
            "id": "100905484265070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://falario.com.br/?p=49144"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-08-09T12:21:40.000Z",
            "id": "100904576076611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @meubairronanet:  Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, \u00e9 controlado http://t.co/gFSUDu6"
        },
        {
            "author_id": "151653965",
            "created_at": "2011-08-09T12:19:39.000Z",
            "id": "100904069673123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/rrwGZY"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2011-08-09T12:04:18.000Z",
            "id": "100900208455581697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://goo.gl/AqKmI Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://goo.gl/fb/4zmlJ"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2011-08-09T12:04:06.000Z",
            "id": "100900155171151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Calmon sedia encontro de gestores e administradores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yn3GnLs"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-08-09T12:02:09.000Z",
            "id": "100899666786402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os[oglobo.globo.com]: RIO - O inc\u00eandio que atingiu o P... http://glo.bo/ogdX3t"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-08-09T12:01:09.000Z",
            "id": "100899415467900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 controlado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://dlvr.it/fTss1"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-08-09T11:57:45.000Z",
            "id": "100898557929852929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pegou fogo: Cerca de quatro hectares foram... http://bit.ly/nJdhfa"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-08-09T11:57:44.000Z",
            "id": "100898555811725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pegou fogo http://migre.me/5sh0X"
        },
        {
            "author_id": "332992621",
            "created_at": "2011-08-09T11:57:44.000Z",
            "id": "100898555618787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pegou fogo: Cerca de quatro hectares foram... http://bit.ly/nJdhfa"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-08-09T11:57:43.000Z",
            "id": "100898550669524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pegou fogo http://bit.ly/nJdhfa"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-08-09T11:57:43.000Z",
            "id": "100898549759352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pegou fogo: Cerca de quatro hectares foram at... http://mw1.in/mdX"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-09T11:57:42.000Z",
            "id": "100898545917378561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros sobrevoam regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os que pegou fogo: Cerca de quatro hectares foram... http://bit.ly/qAXxde"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-08-09T11:51:18.000Z",
            "id": "100896935212363777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://clz.co/oISqNh"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2011-08-09T11:49:15.000Z",
            "id": "100896417601687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a do po\u00e7\u00e3o do c\u00f3rrego azul no Parque Nacional da Serra da Bodoquena em Bodoquena (MS). http://t.co/syRg4eb"
        },
        {
            "author_id": "81225866",
            "created_at": "2011-08-09T11:43:44.000Z",
            "id": "100895029937184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os mobiliza centenas de bombeiros e volunt\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-08-09T11:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "infoambiental"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "radarrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "100891583062351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @infoambiental: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://glo.bo/qKlZNB RT @radarrj atualizado no #BDRJ"
        },
        {
            "author_id": "204364610",
            "created_at": "2011-08-09T11:27:01.000Z",
            "id": "100890823033499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 150 mil metros da \u00e1rea do Parque Nacional foram queimados na Br 495. Est Tere-Petro. Brigadistas fazem o rescaldo."
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-08-09T11:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "100885678249881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas Not\u00edcias RT @cbnrio: Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-08-09T11:06:13.000Z",
            "id": "100885589863313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-08-09T11:05:45.000Z",
            "id": "100885471965626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis   - http://t.co/vYxE73d"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-09T10:29:21.000Z",
            "id": "100876311463075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Audio dispon\u00edvel no site da CBN http://glo.bo/pvikAx"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2011-08-09T10:24:48.000Z",
            "id": "100875167210799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu parte da mata do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "337196431",
            "created_at": "2011-08-09T10:07:30.000Z",
            "id": "100870814731210753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A adm. do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os enviou 26 brigadistas \u00e0s 5h20 da manh\u00e3, para tentar apagar as chamas que atingem a serra."
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-08-09T10:02:59.000Z",
            "id": "100869675713433601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-08-09T10:02:58.000Z",
            "id": "100869672244748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-09T10:02:55.000Z",
            "id": "100869658038644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-08-09T09:55:07.000Z",
            "id": "100867694496198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os[oglobo.globo.com]: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2011-08-09T09:52:19.000Z",
            "id": "100866992671690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-08-09T09:52:19.000Z",
            "id": "100866991476326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-08-09T09:52:19.000Z",
            "id": "100866991287574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-09T09:52:19.000Z",
            "id": "100866990452908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/qRIxvK"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-08-09T09:52:19.000Z",
            "id": "100866989593071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter chamas na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: RIO - A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://glo.bo/pQwbi8"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2011-08-09T09:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "radarrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "100865315986092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/XVGSCkO RT @radarrj atualizado no #BDRJ"
        },
        {
            "author_id": "24794319",
            "created_at": "2011-08-09T08:45:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ead4bda76ff0226"
            },
            "id": "100850208329572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (Bt101, km 185, Macae) http://4sq.com/nTz4r4"
        },
        {
            "author_id": "299712305",
            "created_at": "2011-08-09T08:25:30.000Z",
            "id": "100845142092689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-08-09T07:09:15.000Z",
            "id": "100825955400028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://goo.gl/fb/3ofhu"
        },
        {
            "author_id": "75910566",
            "created_at": "2011-08-09T04:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 106,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100785389375197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00edgado, ba\u00e7o e pulm\u00f5es j\u00e1 eram. Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis - via @JornalOGlobo http://t.co/JAl3m1U"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-08-09T04:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "100781447920623616",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalExtra : Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://goo.gl/fb/aPLNL"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-08-09T03:25:12.000Z",
            "id": "100769569945296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://falario.com.br/?p=49094"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-08-09T03:21:30.000Z",
            "id": "100768640734994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://migre.me/5s7Io"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2011-08-09T03:06:06.000Z",
            "id": "100764763138695169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3: onde foi parar o parque nacional furna feia...?"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-08-09T02:32:22.000Z",
            "id": "100756274504925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/q2Rp7o"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-08-09T02:31:00.000Z",
            "id": "100755932245540865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis  http://bit.ly/psiYBu"
        },
        {
            "author_id": "307998939",
            "created_at": "2011-08-09T02:31:00.000Z",
            "id": "100755932052598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-08-09T02:31:00.000Z",
            "id": "100755931515715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/q2Rp7o"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-08-09T02:31:00.000Z",
            "id": "100755930970464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/q2Rp7o"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-08-09T02:30:56.000Z",
            "id": "100755915761909762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2011-08-09T02:30:56.000Z",
            "id": "100755915615113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/fkLzFu Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: R... http://glo.bo/r81d3f http://bit.ly/gf2o4z"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-09T02:30:16.000Z",
            "id": "100755746978926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da mata do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana do Rio de Janeiro, pegou fogo nesta segunda-f..."
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-08-09T02:28:46.000Z",
            "id": "100755369449635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis[oglobo.globo.com]: RIO - Um inc\u00eandio atingiu... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2011-08-09T02:22:57.000Z",
            "id": "100753904140165121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-08-09T02:22:57.000Z",
            "id": "100753903603290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-08-09T02:22:57.000Z",
            "id": "100753903171276801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-09T02:22:56.000Z",
            "id": "100753902579892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2011-08-09T02:22:56.000Z",
            "id": "100753902579884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu 30 hectares da ma... http://glo.bo/qKlZNB"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-08-09T02:22:03.000Z",
            "id": "100753677249286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "303541684",
            "created_at": "2011-08-09T02:20:51.000Z",
            "id": "100753376760958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://w.wso.li/p0HBR5 - #NoticiasDoDia"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-08-09T02:17:44.000Z",
            "id": "100752590731608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://migre.me/5s6AF"
        },
        {
            "author_id": "343301292",
            "created_at": "2011-08-09T02:14:46.000Z",
            "id": "100751843633799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://w.wso.li/oS3KXy"
        },
        {
            "author_id": "12180722",
            "created_at": "2011-08-09T02:14:10.000Z",
            "id": "100751692487868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://dlvr.it/fQffM"
        },
        {
            "author_id": "12180722",
            "created_at": "2011-08-09T02:13:18.000Z",
            "id": "100751477190037505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: \nPlant\u00e3o | 08/08 \u00e0s 23h04  \tO Globo  \tRIO -... http://bit.ly/oJilov"
        },
        {
            "author_id": "12180722",
            "created_at": "2011-08-09T02:13:18.000Z",
            "id": "100751476707700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: \nPlant\u00e3o | 08/08 \u00e0s 23h04  \tO Globo  \tRIO -... http://bit.ly/q5rkNR"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2011-08-09T01:53:49.000Z",
            "id": "100746574283542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://goo.gl/AqKmI Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://goo.gl/fb/UM0Vc"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-08-09T01:51:35.000Z",
            "id": "100746010522955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2011-08-09T01:50:36.000Z",
            "id": "100745763440689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar de Abrolhos? O primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil foi criado neste local, em 1983."
        },
        {
            "author_id": "86967590",
            "created_at": "2011-08-09T01:35:29.000Z",
            "id": "100741960259735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem sal grosso e umas folhas de arruda a\u00ed? http://t.co/0FKNKJx Medo de perguntar o que + falta acontecer..."
        },
        {
            "author_id": "143816996",
            "created_at": "2011-08-09T01:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "100740144612655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RadarCostaVerde: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://dlvr.it/fQRyh"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100740068985159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio at... http://migre.me/5s5JK #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:57.000Z",
            "id": "100740063406727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RI... http://migre.me/5s5JK #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:56.000Z",
            "id": "100740057631174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RI... http://migre.me/5s5JK #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100740053252325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um ... http://migre.me/5s5JK #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100740046663065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um ... http://migre.me/5s5JK #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100740040187052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um ... http://migre.me/5s5JK #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:50.000Z",
            "id": "100740033790754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu parte da mata do ... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:50.000Z",
            "id": "100740033186766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu parte da mata do ... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 89,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100740027461545986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://glo.bo/qoFJJm @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-09T01:27:47.000Z",
            "id": "100740023699247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Um inc\u00eandio atingiu parte da mata do ... http://glo.bo/r81d3f"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-08-09T01:24:04.000Z",
            "id": "100739087115354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://dlvr.it/fQRyh"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-08-09T00:58:07.000Z",
            "id": "100732554851782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://goo.gl/fb/6kCiU"
        },
        {
            "author_id": "229938331",
            "created_at": "2011-08-09T00:29:53.000Z",
            "id": "100725450195742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O govenador Wilson Martins vai ao lan\u00e7amento do filme de Bruna Lombardi \" onde est\u00e1 a felicidade?\"foram rodadas  no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-09T00:26:03.000Z",
            "id": "100724485228998657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/usTkzltB"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-08-09T00:10:29.000Z",
            "id": "100720567321231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://falario.com.br/?p=49060"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-08-09T00:10:28.000Z",
            "id": "100720564649459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://falario.com.br/?p=49059"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2011-08-09T00:00:11.000Z",
            "id": "100717977443381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental via @ItaporaNews"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2011-08-08T23:51:57.000Z",
            "id": "100715902508605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://goo.gl/dHqHS Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://goo.gl/fb/cbfcw"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-08T23:41:05.000Z",
            "id": "100713171144290304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://dlvr.it/fQ4Jz"
        },
        {
            "author_id": "304982284",
            "created_at": "2011-08-08T23:35:57.000Z",
            "id": "100711879315427330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio ... http://bit.ly/oszPeV #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:48.000Z",
            "id": "100711587270234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:48.000Z",
            "id": "100711587060523009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:48.000Z",
            "id": "100711586662064130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "99410024",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "emtemporeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "100711586582372352",
            "in_reply_to_user_id": "14801327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emtemporeal Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://migre.me/5s3Gz"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:48.000Z",
            "id": "100711586569781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:47.000Z",
            "id": "100711586053898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:47.000Z",
            "id": "100711585911291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "100711583692492800",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio d... http://bit.ly/oszPeV @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "100711580920066048",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio d... http://bit.ly/oszPeV @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "100711578860654593",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio d... http://bit.ly/oszPeV @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "100711578541891587",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio d... http://bit.ly/oszPeV @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:45.000Z",
            "id": "100711575723315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingi... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:45.000Z",
            "id": "100711575383580673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/roFbQx"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:43.000Z",
            "id": "100711568316178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:43.000Z",
            "id": "100711566739116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-08T23:34:43.000Z",
            "id": "100711566365827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1... http://bit.ly/oszPeV"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:13.000Z",
            "id": "100709680057294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:13.000Z",
            "id": "100709678916444161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709678899675137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://bit.ly/oQlE65 (via @UltimoSegundo)"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:13.000Z",
            "id": "100709678715109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "id": "100709677880442881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/rbhr6m"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "id": "100709677343576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/rbhr6m"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "id": "100709676815089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "292612079",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "id": "100709676559253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/rbhr6m"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "id": "100709674764091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709674587926529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/3gplxg4 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709674315300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709673895870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709673367388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709672784367618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709672767602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/3gplxg4 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709672276865025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/3gplxg4 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709672197160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/3gplxg4 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "id": "100709671790317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/rbhr6m"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709671693844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709671656095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/3gplxg4 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709671261835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709670842408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709670842404865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709670628507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709670515245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:10.000Z",
            "id": "100709668137091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709668040613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o... http://tinyurl.com/42zeu5c #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "100709663984726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea at... http://bit.ly/q8i1YJ @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:09.000Z",
            "id": "100709663485607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:08.000Z",
            "id": "100709657160597508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://bit.ly/q8i1YJ #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:07.000Z",
            "id": "100709656523051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: iG Rio de Janeiro\u00c1rea atingida \u00e9 eq... http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-08-08T23:27:06.000Z",
            "id": "100709651443748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://bit.ly/q8i1YJ"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-08T23:25:13.000Z",
            "id": "100709175075672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 30 hectares de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://dlvr.it/fQ1SK"
        },
        {
            "author_id": "296854394",
            "created_at": "2011-08-08T23:15:39.000Z",
            "id": "100706768715386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de turismo GoHoteis - Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Paran\u00e1 http://t.co/K5R6kP7"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-08-08T22:40:31.000Z",
            "id": "100697929387483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada da portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3 at\u00e9 o Vale Verde. http://twitpic.com/6357lb"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-08-08T22:35:06.000Z",
            "id": "100696562447024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada na portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/635596"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-08-08T22:32:26.000Z",
            "id": "100695891727486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa informativa dos atrativos do Parque Nacional do Capara\u00f3 referente ao lado mineiro do parque. http://twitpic.com/63542m"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-08-08T22:28:19.000Z",
            "id": "100694857760260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de 4km entre Alto Capara\u00f3 e a portaria do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. http://twitpic.com/63528s"
        },
        {
            "author_id": "219552818",
            "created_at": "2011-08-08T22:27:04.000Z",
            "id": "100694542486994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5H"
        },
        {
            "author_id": "176082863",
            "created_at": "2011-08-08T21:49:25.000Z",
            "id": "100685067633963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Dourados faz audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://www.falams.com/?p=36871"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2011-08-08T20:37:19.000Z",
            "id": "100666925004234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/ohPi8U"
        },
        {
            "author_id": "225518426",
            "created_at": "2011-08-08T19:22:59.000Z",
            "id": "100648215292026882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao estao matando a flora e a fauna da respectiva Unidade de Conservacao?"
        },
        {
            "author_id": "223939247",
            "created_at": "2011-08-08T18:33:30.000Z",
            "id": "100635764622237697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura faz audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/TkhAP0c"
        },
        {
            "author_id": "163409819",
            "created_at": "2011-08-08T17:47:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "100624185696587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou vendo fuma\u00e7a marrom na direc\u00e3o do #PARNASO, o Parque Nacional aqui em #Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-08-08T17:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "100623591279828992",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio em que fase est\u00e1 o projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia?"
        },
        {
            "author_id": "344729864",
            "created_at": "2011-08-08T17:09:57.000Z",
            "id": "100614739314487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos capacita educadores - http://bit.ly/qkUCBB"
        },
        {
            "author_id": "174052458",
            "created_at": "2011-08-08T16:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100609958793592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu!!! RT @Andarilho_Mundo: Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Aconc\u00e1gua, em Mendoza? Eu precisava de umas informa\u00e7\u00f5ezinhas..."
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2011-08-08T16:42:27.000Z",
            "id": "100607818335404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um canyoning \u00fanico no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - f\u00e1cil e muito divertido, uma boa op\u00e7\u00e3o para um dia de f\u00e9rias... http://fb.me/1cMFpWKmJ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-08-08T16:25:44.000Z",
            "id": "100603609888210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque Nacional na divisa entre RO, AM e MT \u00e9 controlado http://tinyurl.com/3n5nwq5"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-08T16:16:17.000Z",
            "id": "100601231331950593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque Nacional na divisa entre RO, AM e MT \u00e9 controlado http://dlvr.it/fMw8W"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-08-08T15:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "Andarilho_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "100596812762718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem pode ajudar? RT @Andarilho_Mundo: Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Aconc\u00e1gua, em Mendoza?"
        },
        {
            "author_id": "53358805",
            "created_at": "2011-08-08T15:54:03.000Z",
            "id": "100595636629553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Aconc\u00e1gua, em Mendoza? Eu precisava de umas informa\u00e7\u00f5ezinhas..."
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-08-08T14:35:23.000Z",
            "id": "100575841171419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, o \"Pantanal Ga\u00facho\" com mais de 230 esp\u00e9cies de #aves http://t.co/fpkmiVD"
        },
        {
            "author_id": "143501562",
            "created_at": "2011-08-08T14:31:03.000Z",
            "id": "100574749461200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ser parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, apenas um ponto do rio Cear\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 polu\u00eddo http://t.co/yPTan8X"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-08-08T14:14:06.000Z",
            "id": "100570483459768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL: Parque Nacional Marinho de Abrolhos capacita educadores com Programa Professores no Parque http://t.co/4T6AweR"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2011-08-08T14:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "100568035437453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @ambientesp: Bom dia!! Visitaram alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no final de semana? Mandem fotos!!!"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-08T14:03:56.000Z",
            "id": "100567925378920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Agra teve tanta pressa em comprar e pagar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode construir nada.Cad\u00ea o parque?"
        },
        {
            "author_id": "348589022",
            "created_at": "2011-08-08T13:20:09.000Z",
            "id": "100556904857735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ap\u00f3s um trabalho bem feito. (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9) http://4sq.com/rrzQLM"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2011-08-08T12:04:20.000Z",
            "id": "100537826449436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Igua\u00e7u possui mais de 275 quedas com mais de 80 metros de altura, fizemos um passeio a bordo de botes de borracha moto"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-08-08T11:38:12.000Z",
            "id": "100531248124010497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RN Agora - Morro do Careca \u00e9 considerado Monumento Natural http://t.co/rK4FOQC"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-08T02:58:06.000Z",
            "id": "100400364863496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-08-08T02:02:51.000Z",
            "id": "100386457612591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Po\u00e7\u00e3o do c\u00f3rrego Azul, um dos atrativos do Parque Nacional da Bodoquena-MS. http://t.co/lFr5UJA"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2011-08-08T00:15:52.000Z",
            "id": "100359534199062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itabaiana tem o parque nacional???? qual a\u00e7\u00e3o de turismo tem no governo nesse sentido?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-08-07T23:30:02.000Z",
            "id": "100348002849398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5K"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-08-07T23:30:03.000Z",
            "id": "100348002681634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5H"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-08-07T22:25:08.000Z",
            "id": "100331669646610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 passou da hora da rodovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser restaurada. http://t.co/Pee39O1"
        },
        {
            "author_id": "175644957",
            "created_at": "2011-08-07T22:13:20.000Z",
            "id": "100328697562791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal: Leia mais sobre: EconomiaLeia mais sobre:   http://bit.ly/r48Clw"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-07T22:13:06.000Z",
            "id": "100328639098392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://bit.ly/mYKi05"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2011-08-07T22:12:45.000Z",
            "id": "100328552112730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia: Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11 http://bit.ly/on2ia5"
        },
        {
            "author_id": "34432798",
            "created_at": "2011-08-07T20:59:32.000Z",
            "id": "100310125486673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/pgs8gY"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-08-07T20:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "100306094605348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/5fRNdeJZHLg?a Virua - Selvagem ao Extremo 3 - Parque Nacional do Vir"
        },
        {
            "author_id": "295366096",
            "created_at": "2011-08-07T18:29:39.000Z",
            "id": "100272407318757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e dps de noite fui de novo pra Penedo, s\u00f3 fiquei em Itatiaia mesmo hj, fui no parque nacional q tem l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2011-08-07T18:02:21.000Z",
            "id": "100265537816375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que na hora de sair do papel... Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11 - http://t.co/Kb5Gap3"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-08-07T17:48:20.000Z",
            "id": "100262010087936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST NOVO no site!! Travessia Rui Braga no Parque Nacional de Itataia:... http://fb.me/1aK3mNp19"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-08-07T16:19:22.000Z",
            "id": "100239619311927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11 - http://bit.ly/onjsEA"
        },
        {
            "author_id": "47461491",
            "created_at": "2011-08-07T14:51:57.000Z",
            "id": "100217619075969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o da BR-469, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, deve come\u00e7ar quinta-feira, 11. http://t.co/Pee39O1"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-08-07T14:04:49.000Z",
            "id": "100205757999480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos Itajara e o Fantasma | Brasil http://t.co/elA5hRp"
        },
        {
            "author_id": "138169641",
            "created_at": "2011-08-07T13:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "100196124538839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: fazendo tudo isso e muito mais pelo Rio... http://t.co/4ZkiVS0 via @youtube #reteacher #conservationism #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "35746626",
            "created_at": "2011-08-07T13:24:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.289423,
                        -22.976752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "100195577375096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel   @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://instagr.am/p/JmEjX/"
        },
        {
            "author_id": "223467866",
            "created_at": "2011-08-07T13:07:43.000Z",
            "id": "100191389228339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, c\u00e9u com muitas nuvens na Floresta Nacional do Araripe. H\u00e1 menos de duas horas, elas n\u00e3o existiam. A Natureza..."
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-08-07T13:02:04.000Z",
            "id": "100189967376060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://t.co/58vwyCb"
        },
        {
            "author_id": "255144007",
            "created_at": "2011-08-07T12:41:03.000Z",
            "id": "100184680514584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo pro parque nacional, e n\u00e3o fa\u00e7o ideia de onde seja."
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-08-07T02:27:21.000Z",
            "id": "100030234971226114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil: V\u00eddeo: hiena-castanha busca seu almo\u00e7o no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://bit.ly/oSNvem... http://bit.ly/nK9UPz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-07T02:16:13.000Z",
            "id": "100027435264909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: hiena-castanha busca seu almo\u00e7o no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://bit.ly/oSNvem"
        },
        {
            "author_id": "272000520",
            "created_at": "2011-08-07T00:56:16.000Z",
            "id": "100007315767431169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia no sul do Rio de Janeiro... http://t.co/FNJgNXj e http://t.co/qTcHdcb e http://t.co/PbltDvV"
        },
        {
            "author_id": "61029263",
            "created_at": "2011-08-07T00:53:36.000Z",
            "id": "100006644649443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia no sul do Rio de Janeiro... http://t.co/75Vm6tW e http://t.co/VKFi5CN e http://t.co/oQWqvP5"
        },
        {
            "author_id": "308749579",
            "created_at": "2011-08-07T00:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "Alcidespastel"
                    }
                ]
            },
            "id": "99998379504971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque nacional com @Alcidespastel #dias #chiquinholoko #horlandes haha ;D"
        },
        {
            "author_id": "96435786",
            "created_at": "2011-08-06T23:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 37,
                        "username": "sidneyport"
                    }
                ]
            },
            "id": "99985780029661184",
            "in_reply_to_user_id": "156076733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BoaNoite. Uma excelente reuni\u00e3o. \nRT @sidneyport Boa noite minha cara @AnaJuliaPT13 muita ferrada de mosquito na reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "156076733",
            "created_at": "2011-08-06T23:27:11.000Z",
            "id": "99984895585157121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite minha cara @AnaJuliaPT13 muita ferrada de mosquito na reserva extrativista?"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-06T22:30:25.000Z",
            "id": "99970610813345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Agra teve tanta pressa em comprar e pagar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode construir nada.Cad\u00ea o parque?"
        },
        {
            "author_id": "65653067",
            "created_at": "2011-08-06T21:08:03.000Z",
            "id": "99949879996055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu vou fazer no parque nacional em vancouver: ( ) ver os animais (x) matar caribus e ursos e pegar suas peles que nem no RDR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-06T20:59:28.000Z",
            "id": "99947721523347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista: Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://bit.ly/qFoEdG"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2011-08-06T20:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 18,
                        "username": "ProfIsrael"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "Joe_Valle"
                    }
                ]
            },
            "id": "99942016217137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o deputados @ProfIsrael e @Joe_Valle: Est\u00e3o querendo desafetar \u00e1reas do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u00c9 um crime!!"
        },
        {
            "author_id": "37157953",
            "created_at": "2011-08-06T19:33:00.000Z",
            "id": "99925963885912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/qoC1Hi"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-08-06T18:56:27.000Z",
            "id": "99916764774805505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Agra teve tanta pressa em comprar e pagar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde n\u00e3o se pode contruir nada. Cad\u00ea o parque?"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-06T18:55:21.000Z",
            "id": "99916485065060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 9h haver\u00e1 reuni\u00e3o na C\u00e2mara Municipal de Tibau do sul, o tema ser\u00e1  \u00a8Monumento Natural da Pipa\u00a8. Divulguem e participem!!"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2011-08-06T18:07:06.000Z",
            "id": "99904343200894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "baseresgate\n13h55 acionado o Resgate-03 para sobrevoo no Parque Nacional de #Bras\u00edlia. #Inc\u00eandio florestal."
        },
        {
            "author_id": "205956247",
            "created_at": "2011-08-06T16:26:27.000Z",
            "id": "99879016412102658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SESC Pomp\u00e9ia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o em homenagem aos 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://t.co/DiXEg29 #RevistaTatuadores"
        },
        {
            "author_id": "219048510",
            "created_at": "2011-08-06T15:45:33.000Z",
            "id": "99868721845248000",
            "in_reply_to_user_id": "340662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiza_candelori logiko que \u00e9 tem as cataratas, parque nacional, itaipu binacional ,muita coisa legal."
        },
        {
            "author_id": "186514413",
            "created_at": "2011-08-06T15:43:09.000Z",
            "id": "99868118649806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To melhor. Estou ouvindo Queen, isso ajudou! Vamos para mais um parque nacional!?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-06T14:15:40.000Z",
            "id": "99846101867298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala ao CBN Turismo. Ou\u00e7a ao vivo em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "267515173",
            "created_at": "2011-08-06T13:54:09.000Z",
            "id": "99840686559473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me praparando para ir \u00e0 Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 (FLONA de Caxiuax\u00e3)..."
        },
        {
            "author_id": "109429970",
            "created_at": "2011-08-06T13:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47021484,
                        -25.60933278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "99836085491859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/oxNsLZ"
        },
        {
            "author_id": "58611913",
            "created_at": "2011-08-06T13:33:03.000Z",
            "id": "99835376398643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como os olhos d\u00b4\u00e1gua que d\u00e3o nome ao parque podem ter ficado de fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-08-06T13:00:04.000Z",
            "id": "99827076923797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5f"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-08-06T13:00:04.000Z",
            "id": "99827076412084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv5h"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-06T11:28:07.000Z",
            "id": "99803935732285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 dia 7 \u00e0s 9h reuini\u00e3o na C\u00e2mara Municipal de Tibau do sul sobre o Monumento Natural da Pipa. Vamos divulgar e participar!!"
        },
        {
            "author_id": "114062981",
            "created_at": "2011-08-06T11:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 18,
                        "username": "g1economia"
                    }
                ]
            },
            "id": "99802559476269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":'(  Deus meu! RT @g1economia Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://t.co/JbpDkY5"
        },
        {
            "author_id": "340847583",
            "created_at": "2011-08-06T10:46:40.000Z",
            "id": "99793503617433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Paisagem natural Parque Nacional Arches por piteco (01/06/2005) http://t.co/RdLbONG via @trivagotopdeals"
        },
        {
            "author_id": "340847583",
            "created_at": "2011-08-06T10:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99792869178621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arches, nos Eua, o jardim das esculturas em pedras - Superinteressante: http://t.co/rqrEITk via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "50422309",
            "created_at": "2011-08-06T02:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20808,
                        -22.94328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "99663559927144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pico do Corcovado (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://4sq.com/pgiyQ0"
        },
        {
            "author_id": "284302872",
            "created_at": "2011-08-06T01:38:35.000Z",
            "id": "99655574991536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu coloquei uma placa na porta do meu quarto escrito \"\u00c1rea protegida. Seguran\u00e7a eletr\u00f4nica 24h\" sou super feliz amigos."
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2011-08-05T22:55:02.000Z",
            "id": "99614419033653249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv11"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-08-05T22:55:02.000Z",
            "id": "99614418651975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Amazonas quer reduzir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Floresta Estadual Apu\u00ed, Parque Sucunduri e Parque Nacional Juruena na mira http://ow.ly/5Wv3S"
        },
        {
            "author_id": "21655047",
            "created_at": "2011-08-05T22:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "OPoltico"
                    }
                ]
            },
            "id": "99606831856488448",
            "in_reply_to_user_id": "294904703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OPoltico N\u00e3o importa se \u00e9 minoria ou maioria. \u00c9 irregular por ser \u00e1rea de parque (unidade de conserva\u00e7\u00e3o). Ponto final."
        },
        {
            "author_id": "21655047",
            "created_at": "2011-08-05T22:19:13.000Z",
            "id": "99605402412523521",
            "in_reply_to_user_id": "74167636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djalmaaraujopt \u00c1rea de parque \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Arrancaram 15 \u00e1rvores + grama pra construir estacionamento. E a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "67673080",
            "created_at": "2011-08-05T21:26:18.000Z",
            "id": "99592087472848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 7 de Julho \u00e0s 9h na C\u00e2mara Municipal de Tibau do Sul haver\u00e1 reuni\u00e3o sobre o MONA, Monumento Natural da Pipa."
        },
        {
            "author_id": "157513907",
            "created_at": "2011-08-05T21:09:26.000Z",
            "id": "99587842229010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/FzisUxC"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2011-08-05T21:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 56,
                        "username": "amazonianarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "99587723395997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:: Portal Amaz\u00f4nia na Rede ::. http://t.co/ojwkKop via @amazonianarede Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "75416258",
            "created_at": "2011-08-05T21:01:31.000Z",
            "id": "99585848701493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "37073802",
            "created_at": "2011-08-05T20:40:48.000Z",
            "id": "99580634904788995",
            "in_reply_to_user_id": "98396176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuliaPLeite o Parque Nacional dos Arcos, coloque a\u00ed no Google ! e l\u00e1 faz mt frio ! ou mt calor, kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "71384509",
            "created_at": "2011-08-05T20:12:41.000Z",
            "id": "99573561982844930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uc_amazonia: Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o mais completo  infogr\u00e1fico interativo sobr\u2026 (cont) http://deck.ly/~JbfYr"
        },
        {
            "author_id": "269805950",
            "created_at": "2011-08-05T20:06:54.000Z",
            "id": "99572104340570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/jO0rJUU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [navegarnabahia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "navegarnabahia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "navegarnabahia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [radarrj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "radarrj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "radarrj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [radarrj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "radarrj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "radarrj"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande, Brasil",
                "id": "0e831c5c9510013a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Puerto L\u00e1pice, Espa\u00f1a",
                "id": "46ba38fee3f96cd9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Horsham, England",
                "id": "3ead4bda76ff0226",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14118603",
                "name": "GlobalBasecamps",
                "username": "GlobalBasecamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17557609",
                "name": "Topanico",
                "username": "Topanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162760407",
                "name": "Thay \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "_ThaynaTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61841705",
                "name": "Claudia Carmello",
                "username": "claucarmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33429454",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TeStA = Marcelo R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TestaCapoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214075236",
                "name": "Tati F. Cardoso",
                "username": "tatifcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305145076",
                "name": "TAY SISTE",
                "username": "taysoqfit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300465345",
                "name": "Hack Onlyfans Free",
                "username": "Onlyturbate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22343605",
                "name": "Risovic Liliana",
                "username": "risovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233334177",
                "name": "Dalene Heck",
                "username": "HeckticTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32201563",
                "name": "Dave & Deb",
                "username": "theplanetd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176702878",
                "name": "Rose J",
                "username": "GypsyScribbles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191853257",
                "name": "Ana Carolina Ebenau",
                "username": "carolebenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138431196",
                "name": "Brito",
                "username": "politicos_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330378799",
                "name": "Gildo Trindade",
                "username": "GildoTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104187749",
                "name": "Paulo",
                "username": "psertorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40032082",
                "name": "Instituto Vid\u00e1gua",
                "username": "vidagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105054402",
                "name": "Leigh McAdam",
                "username": "hikebiketravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227494259",
                "name": "Renata",
                "username": "RenataAfsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14568762",
                "name": "lila_ribeiro",
                "username": "lila_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226762853",
                "name": "Tapaj\u00f3s",
                "username": "leo_tapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167104600",
                "name": "Alex Mendes",
                "username": "alexbmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71405848",
                "name": "Viajando no Mundo",
                "username": "viajandonomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34053239",
                "name": "\ud83d\udca1Renato Silva",
                "username": "renatoluissilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9927632",
                "name": "miriam mica",
                "username": "micasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656701",
                "name": "Yuri Barichivich",
                "username": "barichy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28406300",
                "name": "Rodrigo Baleia",
                "username": "RodrigoBaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198161386",
                "name": "Fabio Gancedo",
                "username": "fabiogancedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17490076",
                "name": "Luiza M. A. Portella",
                "username": "luizaportella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20952985",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Ara\u00fajo",
                "username": "paulocesaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325249176",
                "name": "Sidney Augusto",
                "username": "sidcanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213077",
                "name": "Gabriel Abreu",
                "username": "gabriel_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149414446",
                "name": "Ruy Siqueira de Lima",
                "username": "ruy_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74915942",
                "name": "Alvin Kleinschmidt",
                "username": "Alvinkleins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89016044",
                "name": "Wagner Campelo",
                "username": "wagnercampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163532770",
                "name": "Booom",
                "username": "Photography365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106253021",
                "name": "R Baker",
                "username": "rbakercnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350986188937687044",
                "name": "Guadalupe Dodre",
                "username": "cindyvriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36191525",
                "name": "Clayton Rock",
                "username": "claytonrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24701018",
                "name": ".. K\u00e1..  \u30c4",
                "username": "Ka_Sol_e_Mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92117145",
                "name": "Luiz Carlos Hauly",
                "username": "deputadoHauly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52788040",
                "name": "Iain Mallory",
                "username": "MalloryOnTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37491619",
                "name": "Gloria Accioly",
                "username": "GloriaAccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310820246",
                "name": "Travel and Beyond",
                "username": "TravelnBeyond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23451439",
                "name": "EuropeUpClose.com",
                "username": "EuropeUpClose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161262581",
                "name": "Michael",
                "username": "easyhiker101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128747845",
                "name": "Elanio Tavares",
                "username": "elaniomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52726474",
                "name": "Akila",
                "username": "unexpectedATL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58638631",
                "name": "Dylan Lowe",
                "username": "aDylanLowe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243096561",
                "name": "\u00e9logoali",
                "username": "Elogoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58088947",
                "name": "Brendan van Son",
                "username": "Brendanvanson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353658523",
                "name": "SANTULLA CARVALHO",
                "username": "SantullaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280675144",
                "name": "Gilvano Moraes",
                "username": "gilvano_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280740586",
                "name": "John Linder",
                "username": "RoamingJohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89390495",
                "name": "Jeannie Mark",
                "username": "nomadicchick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74272291",
                "name": "Revista Ideias",
                "username": "RevistaIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38477459",
                "name": "Cailin O'Neil",
                "username": "CailinONeil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252201770",
                "name": "viajeweb",
                "username": "viajeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65069088",
                "name": "Michael Hodson",
                "username": "GoSeeWrite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26502853",
                "name": "Janice & Tracey",
                "username": "solotraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14812893",
                "name": "As We Travel",
                "username": "AsWeTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993726",
                "name": "Keith Jenkins",
                "username": "velvetescape",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69402186",
                "name": "Stephanie and Megan",
                "username": "WhyWaitWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62908407",
                "name": "Glacia Marillac",
                "username": "eucuidodacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15533967",
                "name": "Lynne Douglas-Gray \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\u262e\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Returner",
                "username": "lynnerosie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120334738",
                "name": "Rep\u00f3rter News",
                "username": "reporternewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136737992",
                "name": "@andreacaci",
                "username": "caciflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252079985",
                "name": "Patrick Molas",
                "username": "patrickmolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257071111",
                "name": "Marques Siqueira Adv",
                "username": "msiqueiraadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160953753",
                "name": "Inngrid Santana",
                "username": "inngridds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303999513",
                "name": "Patricia Patriota",
                "username": "patpatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104591600",
                "name": "antonio londero",
                "username": "antoniolondero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176670745",
                "name": "Aren\u00e1polis News",
                "username": "arenapolisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20735955",
                "name": "Andr\u00e9s Leal",
                "username": "Andres_Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271547210",
                "name": "Direito P\u00fablico",
                "username": "sitedp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24589984",
                "name": "Carlos - O Consultor",
                "username": "ComprasParaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59149185",
                "name": "M\u00edriam Mangueira",
                "username": "onewaytripper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353430341",
                "name": "Turismo em Itatiaia",
                "username": "TurismoItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351624109",
                "name": "Gira o Mundo",
                "username": "Gira_o_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353327583",
                "name": "wesley santos",
                "username": "leleygalodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18064551",
                "name": "Benevides",
                "username": "benevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220144075",
                "name": "Angelo Dionisio",
                "username": "Angelo_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295573246",
                "name": "CJ Patoilo #BlackLivesMatter",
                "username": "cjpatoilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319063138",
                "name": "Roney Santana",
                "username": "RoneySant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156066853",
                "name": "Natasha B.",
                "username": "mafuadanatasha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60792966",
                "name": "Jos\u00e9 Ronei",
                "username": "jronei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197798548",
                "name": "Julie Fank",
                "username": "juliefank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108452351",
                "name": "Erika Okazaki",
                "username": "ErikaOkazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810408",
                "name": "GranExpoES 2014",
                "username": "GranExpoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209644907",
                "name": "ONG SOS Pantanal",
                "username": "ongsospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207207064",
                "name": "Michelle Lara",
                "username": "mipalhareslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267990134",
                "name": "Suelen Reis",
                "username": "suellereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177581307",
                "name": "Clip Sa\u00fade",
                "username": "clipsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321941112",
                "name": "Guia de Fornecedores",
                "username": "GuiaFornecedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327494854",
                "name": "Cl\u00eanio J. C. Tavares",
                "username": "ClenioTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963802",
                "name": "Folha Ci\u00eancia Sa\u00fade",
                "username": "folha_ciencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252840889",
                "name": "De Bem com o Planeta",
                "username": "dbemcomoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533651",
                "name": "Ekhoar",
                "username": "EkhoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260531574",
                "name": "Leo Bai\u00e3o",
                "username": "leobaiaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48566219",
                "name": "Tr\u00edplice Coroa \ud83d\udc37\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfc6",
                "username": "Ale_Righetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50820523",
                "name": "antonio marcus",
                "username": "prantoniomarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26016195",
                "name": "Ci\u00eancias Exactas",
                "username": "CienciasExactas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44073036",
                "name": "Gisele R.",
                "username": "giselerafain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80754141",
                "name": "Marcelo Segall",
                "username": "saladaonirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857890",
                "name": "MS Total",
                "username": "ms_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144138212",
                "name": "Nelson Junior",
                "username": "nelsontjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22626575",
                "name": "Lucas Degrande",
                "username": "lucasdegrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243477421",
                "name": "tina",
                "username": "tina_misu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230383788",
                "name": "cindy",
                "username": "cindy_teng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232004037",
                "name": "fionmi",
                "username": "fionmihuang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242991920",
                "name": "julie",
                "username": "julie_herz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105210719",
                "name": "danielle winnie",
                "username": "daniwinnie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48722982",
                "name": "Lu Parhan",
                "username": "luparhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324050500",
                "name": "Blog do Magno C\u00e9sar",
                "username": "serido190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135239781",
                "name": "Roberta",
                "username": "roberta17k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180495462",
                "name": "ray de sol",
                "username": "PensoNoFederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68180551",
                "name": "KD O Z\u00c9 GOTINHA?",
                "username": "teclologoexisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15682438",
                "name": "Felipe Marra",
                "username": "_fmarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42647190",
                "name": "Mariscleida",
                "username": "MarianaCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41577435",
                "name": "Veronica Souza",
                "username": "VeronicaRRSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36244117",
                "name": "Alvaro quer vacina",
                "username": "alvaroborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223939247",
                "name": "Jornal Gran Dourados",
                "username": "JornalGranDdos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108052543",
                "name": "Coinho Fonseca",
                "username": "Coinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320808724",
                "name": "Revista Boca do Povo",
                "username": "bocadopvnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021114",
                "name": "Maria Joana",
                "username": "_mariajoana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87765675",
                "name": "Z\u00e9 Teixeira",
                "username": "zeteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14905265",
                "name": "Murilo Burns",
                "username": "galfordstrife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297051139",
                "name": "Jaison Maur\u00edcio Esp\u00edndola",
                "username": "advjaison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304176320",
                "name": "Priscila Furtado",
                "username": "furtadopri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328115988",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "Arnaldoradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309332639",
                "name": "Alberto Honing",
                "username": "albertohoning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261423029",
                "name": "Angela Balsini",
                "username": "lilabalsini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14794243",
                "name": "Jota Floripa",
                "username": "JotaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38655939",
                "name": "Tweet Verde",
                "username": "TweetVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198986198",
                "name": "Luck Receptivo",
                "username": "LuckReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81959161",
                "name": "Cristina Solonia",
                "username": "cristinasolonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324634799",
                "name": "PRAIA DO FORTE CFRIO",
                "username": "PRAIADOFORTE_CF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136440736",
                "name": "Diih \uf8ff",
                "username": "DiihMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336040473",
                "name": "Larissa Marques",
                "username": "Lariimarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122784463",
                "name": "CDL Campos",
                "username": "cdlcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124837155",
                "name": "O SOM DA RUA",
                "username": "OSOMDARUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27066363",
                "name": "Patricia Guedes",
                "username": "pgguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292558723",
                "name": "ricardo machado",
                "username": "ricmigmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199001162",
                "name": "Pedro Esteves",
                "username": "pestefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338969455",
                "name": "Consultoria-Geral RN",
                "username": "CGE_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653965",
                "name": "Eduardo Pereira",
                "username": "edspeed21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332992621",
                "name": "Leonel@",
                "username": "lelar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225866",
                "name": "Rep\u00f3rter Rio",
                "username": "ReporterRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204364610",
                "name": "Fabiana Lima",
                "username": "FabiLimaTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337196431",
                "name": "CCN Ascom",
                "username": "CCNascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24794319",
                "name": "Bander",
                "username": "AntonioBander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299712305",
                "name": "Jos\u00e9 C. Romancini",
                "username": "jcromancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75910566",
                "name": "Z\u00e9 Palhano",
                "username": "zepalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307998939",
                "name": "JNeto_Z",
                "username": "JoseNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303541684",
                "name": "Noticias Do Dia",
                "username": "NoticiarioDoDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343301292",
                "name": "Lokoora",
                "username": "Lokoora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12180722",
                "name": "brasileira",
                "username": "osmaiasvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86967590",
                "name": "Evilasio Neto",
                "username": "prognoize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143816996",
                "name": "LeiSecaINT-RJ",
                "username": "LeiSecaINTRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229938331",
                "name": "Francismar Pereira",
                "username": "Limafc2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304982284",
                "name": "Ubatuba\u2122",
                "username": "WhatzApo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99410024",
                "name": "matheusppinto",
                "username": "matheusppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292612079",
                "name": "Nicole Santos",
                "username": "MyNicoleDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296854394",
                "name": "GoHoteis.com",
                "username": "gohoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219552818",
                "name": "ti\u00ea-sangue",
                "username": "ubikitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176082863",
                "name": "Fala MS Not\u00edcias",
                "username": "falamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72859542",
                "name": "Di\u00f3genes Queiroz",
                "username": "DiogenesBjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225518426",
                "name": "Podalyro Neto",
                "username": "podalyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163409819",
                "name": "Suzie's Cookies",
                "username": "SuziesBakery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344729864",
                "name": "O Povo News",
                "username": "OPovonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174052458",
                "name": "Blog N\u00f3s no Mundo",
                "username": "nosnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53358805",
                "name": "Andarilhos do Mundo",
                "username": "Andarilho_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143501562",
                "name": "Sindiagua",
                "username": "sindiagua_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348589022",
                "name": "Ricard\u00e3o Lover",
                "username": "Ricardao_Lover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175644957",
                "name": "\u262dJoelson Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelsonMacedo65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34432798",
                "name": "Caio Paix\u00e3o",
                "username": "CaioPaixao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295366096",
                "name": "Laura Ducatti",
                "username": "LauraDucatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138169641",
                "name": "\ud83c\udf1eLucia Silva-Clark\ud83c\udf31\ud83d\udca1",
                "username": "MissClark_RE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35746626",
                "name": "Patricia Villani",
                "username": "Patilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223467866",
                "name": "PauloGilbertoMorais",
                "username": "pegemorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255144007",
                "name": "Andr\u00e9 Pantoja",
                "username": "thesummerboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272000520",
                "name": "F\u00e9rias com Desconto",
                "username": "feriasdesconto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61029263",
                "name": "Roteiro de Turismo",
                "username": "RoteiroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308749579",
                "name": "Artur",
                "username": "arturpolinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172148800",
                "name": "Alcides Vieira paste",
                "username": "Alcidespastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96435786",
                "name": "Ana J\u00falia",
                "username": "AnaJuliaPCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478146363",
                "name": "Live Steam",
                "username": "sidneyport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156076733",
                "name": "SIDNEY PORTAL",
                "username": "SidneyPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65653067",
                "name": "Fernanda Oliveira",
                "username": "feoliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68719944",
                "name": "Professor Israel \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "ProfIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066485",
                "name": "Joe Valle",
                "username": "Joe_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37157953",
                "name": "Luiz Felicio Jorge",
                "username": "luizjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205956247",
                "name": "SergioGuaraniKaiow\u00e1 #ForaGarimpoForaCovid",
                "username": "SeGuaraniKaiowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219048510",
                "name": "Thyago Silva",
                "username": "thyagodejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186514413",
                "name": "Rafael Graham",
                "username": "grahamfunch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515173",
                "name": "Renan Augusto",
                "username": "Renan_Augusto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109429970",
                "name": "Fabr\u00edcia Ramos",
                "username": "fabsramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58611913",
                "name": "Chico Leite",
                "username": "chicoleite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114062981",
                "name": "Nessa Bruxinha",
                "username": "nessabruxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340847583",
                "name": "Ana Pi\u00e7arra",
                "username": "AnaPizarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50422309",
                "name": "Rog\u00e9rio Rodrigues",
                "username": "rbrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284302872",
                "name": "entendo",
                "username": "elisagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21655047",
                "name": "Elder Dias - use m\u00e1scara PFF2!",
                "username": "ElderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41244522",
                "name": "Analista Pol\u00edtico",
                "username": "OPoltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673080",
                "name": "Pipa Tev\u00ea",
                "username": "pipateve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157513907",
                "name": "Hobert Arnold",
                "username": "unit5f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75416258",
                "name": "acriticafm",
                "username": "acriticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37073802",
                "name": "Gabriel Lopes",
                "username": "gabrielopesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71384509",
                "name": "Mag\u00e1 de Andr\u00e9a",
                "username": "marandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805950",
                "name": "Denis Schroeder",
                "username": "rpwof",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "102854543108354048",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btty8afmw3fv2xnxfiiid85v3bfr1",
        "oldest_id": "99572104340570113",
        "result_count": 488
    }
}