{
    "data": [
        {
            "author_id": "151957880",
            "created_at": "2011-12-09T17:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 69,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "145195288284508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais #FotodeViagem #Placas @fotodeviagem http://t.co/hNRrqWuF"
        },
        {
            "author_id": "44474068",
            "created_at": "2011-12-09T17:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ohyeahvictor"
                    }
                ]
            },
            "id": "145194352434626560",
            "in_reply_to_user_id": "210726494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohyeahvictor 80% da area ja era desmatada, n\u00e3o acaba com nenhuma floresta nacional, 40% dos 30 bi s\u00e3o pra programas socioambientais"
        },
        {
            "author_id": "357725896",
            "created_at": "2011-12-09T17:25:08.000Z",
            "id": "145192267181862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade possui o curioso formato de um peixe, que est\u00e1 praticamente sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Tinagu\u00e1... http://t.co/IHYFVyiT"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T17:04:45.000Z",
            "id": "145187137543876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira cenas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/7MjDmBxr"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T17:02:39.000Z",
            "id": "145186607576793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira cenas do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense/MT http://t.co/Iase0GOh"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T16:47:47.000Z",
            "id": "145182865695571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blu Ray Disc Art of Nature - Confira breve trecho do document\u00e1rio sobre o Parque Nacional do Pantanal Matogrossente http://t.co/PyztB377"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-12-09T16:47:06.000Z",
            "id": "145182696434438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blu Ray Disc Art of Nature - Confira breve trecho do document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO http://t.co/x5mCOeh2"
        },
        {
            "author_id": "190432896",
            "created_at": "2011-12-09T16:30:25.000Z",
            "id": "145178496870785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primera parada (@ Parque Nacional de Palenque) [pic]: http://t.co/C6mR1WJb"
        },
        {
            "author_id": "345180508",
            "created_at": "2011-12-09T16:19:29.000Z",
            "id": "145175745164095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo), Rio Grande do Norte (incluindo a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas) e Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "86679860",
            "created_at": "2011-12-09T15:32:12.000Z",
            "id": "145163846900920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca comemora 150 anos de reflorestamento http://t.co/kKjPN8Ri"
        },
        {
            "author_id": "359019427",
            "created_at": "2011-12-09T14:44:40.000Z",
            "id": "145151884624273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone (EUA), guardas florestais come\u00e7aram a sua caminhada"
        },
        {
            "author_id": "18605926",
            "created_at": "2011-12-09T14:39:07.000Z",
            "id": "145150488441143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes d se criar + uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, deve-se pensar nos ribeirinhos q dependem da floresta pra sobreviver http://t.co/JZRIdcNE"
        },
        {
            "author_id": "50294381",
            "created_at": "2011-12-09T14:33:51.000Z",
            "id": "145149160537071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o era pra ser Parque Nacional n\u00e3o? http://t.co/NPHvyyEU"
        },
        {
            "author_id": "186196972",
            "created_at": "2011-12-09T14:12:02.000Z",
            "id": "145143670679670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saliendo a volar!!!!! #parapente a http://t.co/EB04uz2d"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-12-09T12:00:24.000Z",
            "id": "145110546298056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional de #Bras\u00edlia: \u00e1guas cristalinas e vegeta\u00e7\u00e3o do #cerrado http://t.co/0oOwLNyP #parqueaguamineral #distritofederal #df"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-12-09T11:53:27.000Z",
            "id": "145108796858044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Grileiro \u00e9 preso vendendo lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/PsSxX6f0"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-12-09T11:32:33.000Z",
            "id": "145103534910746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Domingo (11), evento pelos 150\u00ba Anivers\u00e1ri\u200bo do Refloresta\u200bmento do Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/MLPJi6dh"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2011-12-09T11:28:57.000Z",
            "id": "145102628400013313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - Tijuca tem 150 anos de reflorestamento - http://t.co/FWc6fiiI"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2011-12-09T11:17:50.000Z",
            "id": "145099830425956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vergonha !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Boicote http://t.co/6zMAVs48"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-12-09T10:47:32.000Z",
            "id": "145092206359875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, no Parque Nacional do Itatiaia, reuni\u00e3o para integrar Plano Diretor Municipal de Itatiaia com o novo Plano d Manejo do Parque"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-09T10:38:13.000Z",
            "id": "145089861790072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, continua a nossa enquete na internet sobre publicidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/iRdaNKwl"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-09T10:28:48.000Z",
            "id": "145087493312749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o da rodovia que corta o Parque Nacional deve estar pronta at\u00e9 janeiro http://t.co/ebtmWj8h"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2011-12-09T05:40:21.000Z",
            "id": "145014902602481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou reassentamento no Parque Nacional de Limpopo (#canalmoz) http://t.co/aynTYgjn"
        },
        {
            "author_id": "15373865",
            "created_at": "2011-12-09T04:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RoMattar"
                    }
                ]
            },
            "id": "144996342991831040",
            "in_reply_to_user_id": "82004087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoMattar n\u00e3o. na minha casa nova que fica no alto do morro, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-12-09T03:38:40.000Z",
            "id": "144984280030904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para os aventureiros indico a trilha de 18km pela selva amaz\u00f4nica, na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "140197342",
            "created_at": "2011-12-09T02:47:21.000Z",
            "id": "144971363495583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa paz  @ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes http://t.co/rnfAEoYI"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-12-09T02:25:34.000Z",
            "id": "144965885067673600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dias no Parque Nacional do Chirrip\u00f3: 40km ida e volta at\u00e9 o ponto mais alto da #CostaRica a 3820m!!! #trekking #montanha"
        },
        {
            "author_id": "331225711",
            "created_at": "2011-12-09T01:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "144955599514370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DDalertaRio Dutra: Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreende 400 kg de palmito extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "331211558",
            "created_at": "2011-12-09T01:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "144953174107758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DDalertaRio Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreende, na Dutra, 400 kg de palmito extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-12-09T01:27:22.000Z",
            "id": "144951236981043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Coiba http://t.co/9WkBL3e2"
        },
        {
            "author_id": "284183543",
            "created_at": "2011-12-09T01:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "144948471441530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DDalertaRio Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreende, na Dutra, 400 kg de palmito extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-12-09T01:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 50,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "144946892382547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu -  http://t.co/p97MxE1Q via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "134961036",
            "created_at": "2011-12-08T23:27:07.000Z",
            "id": "144920975685861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De tirar o f\u00f4lego! (@ Parque Nacional Los Glaciares) http://t.co/B8rsYkkE"
        },
        {
            "author_id": "68190379",
            "created_at": "2011-12-08T23:25:59.000Z",
            "id": "144920691349794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para o lan\u00e7amento do Guia de Observa\u00e7\u00e3o de Aves do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XyDoVNSx"
        },
        {
            "author_id": "290827683",
            "created_at": "2011-12-08T23:10:33.000Z",
            "id": "144916803838148610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ire al Parque Nacional e,e"
        },
        {
            "author_id": "68190379",
            "created_at": "2011-12-08T22:54:30.000Z",
            "id": "144912766032023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para o lan\u00e7amento do Guia de Observa\u00e7\u00e3o de Aves do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IR2FuSQC"
        },
        {
            "author_id": "176600482",
            "created_at": "2011-12-08T22:12:31.000Z",
            "id": "144902199594582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de Jericoacoara, parque nacional muito bom, praias lindas, passear de bug nas dunas nem se fala ;c"
        },
        {
            "author_id": "390177828",
            "created_at": "2011-12-08T22:06:15.000Z",
            "id": "144900623547109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hola, buenas! Hoje fomos ate onde a terra acaba e o mar come\u00e7a: a terra \u00e9 La Pataia, dentro do Parque Nacional da... http://t.co/womoC1jY"
        },
        {
            "author_id": "290827683",
            "created_at": "2011-12-08T21:38:50.000Z",
            "id": "144893722419675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deberiamos ir al Parque Nacional e,e"
        },
        {
            "author_id": "222546866",
            "created_at": "2011-12-08T21:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "blogsoubiologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "144889330861744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/yZkQKd2Y via @blogsoubiologia"
        },
        {
            "author_id": "119519775",
            "created_at": "2011-12-08T20:27:50.000Z",
            "id": "144875858023288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMOB continua o estacionamento e ponto de \u00f4nibus, bem como a drenagem montante da regi\u00e3o externa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2011-12-08T20:00:34.000Z",
            "id": "144868994594254851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreende, na Dutra, 400 kg de palmito extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "18134258",
            "created_at": "2011-12-08T19:55:42.000Z",
            "id": "144867771862351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves, Cataratas Argentinas e Puerto Iguaz\u00fa,  vc n\u00e3o pode deixar de conhecer. http://t.co/5kRnHNq9"
        },
        {
            "author_id": "262868024",
            "created_at": "2011-12-08T18:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "144841646977200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@etevaldointhespace Isso quando o inimigo n\u00e3o esta dentro da area protegida n\u00e9 =(@YouTube http://t.co/Bgm5JaZS)"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-08T16:06:24.000Z",
            "id": "144810064140705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "16425548",
            "created_at": "2011-12-08T14:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.58933449,
                        39.5700028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8990f3fa36ea08"
            },
            "id": "144783372626042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire, Our\u00e9m / Torres Novas http://t.co/iXAkfzHk"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2011-12-08T13:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "rpctv_foz"
                    }
                ]
            },
            "id": "144769790546935809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Rpctv_foz HOJE NO PARAN\u00c1 TV: qual sua opini\u00e3o sobre a coloca\u00e7\u00e3o de propaganda no parque nacional. Vote no site: http://t.co/YYqLMX7r"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-08T13:17:43.000Z",
            "id": "144767612520378369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARAN\u00c1 TV: que voc\u00ea acha de propaganda no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vote: www.g1.com.br/rpctv"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-08T13:15:28.000Z",
            "id": "144767046691995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE NO PARAN\u00c1 TV: qual sua opini\u00e3o sobre a coloca\u00e7\u00e3o de propaganda no parque nacional. Vote no site: www.g1.com/parana"
        },
        {
            "author_id": "251069637",
            "created_at": "2011-12-08T12:51:21.000Z",
            "id": "144760979572523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7am da Festa de Confraterniza\u00e7\u00e3o do Y\u00e1zigi dia 18/12 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mina D'\u00c1gua, com churrasco e muitas atividades legais"
        },
        {
            "author_id": "254002070",
            "created_at": "2011-12-08T12:33:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "144756570847313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 dia 24/12 no Museu nacional da Republica, exposi\u00e7\u00e3o \"50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia\" das 9hs as 18hs de ter\u00e7a a domingo"
        },
        {
            "author_id": "431550646",
            "created_at": "2011-12-08T12:14:01.000Z",
            "id": "144751582276370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 | H2FOZ: http://t.co/hpioJO1x"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-12-08T12:10:05.000Z",
            "id": "144750592038932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Almoce num ambiente singular dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com vista para as Cataratas  http://t.co/RcGwSWtj"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-12-08T12:09:35.000Z",
            "id": "144750469787557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/9KSl2gyy"
        },
        {
            "author_id": "425896609",
            "created_at": "2011-12-08T12:08:02.000Z",
            "id": "144750076147929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Paran\u00e1 TV: propaganda dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Qual sua opini\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-08T12:07:56.000Z",
            "id": "144750052009713665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Almoce num ambiente singular dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com vista para as Cataratas  http://t.co/FGEwenqd"
        },
        {
            "author_id": "404076630",
            "created_at": "2011-12-08T11:51:31.000Z",
            "id": "144745920314085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu.\nOs 50 anos do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu, completados em 2011, lan\u00e7aram nova luz no... http://t.co/sF4XpjOI"
        },
        {
            "author_id": "136661411",
            "created_at": "2011-12-08T11:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62647295,
                        -19.33594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "144742114834661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Do Cip\u00f3 (Serra do cip\u00f3) http://t.co/lwMe2uWX"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2011-12-08T11:10:18.000Z",
            "id": "144735549549318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dutra: Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreende  400 kg de palmito extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-12-08T10:05:05.000Z",
            "id": "144719134645690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/y0lSSth4"
        },
        {
            "author_id": "430380181",
            "created_at": "2011-12-08T09:28:46.000Z",
            "id": "144709998633697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural do Dourado, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral (UC)."
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2011-12-08T08:29:42.000Z",
            "id": "144695133865127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreendeu mais de 400 kg de palmito, extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia, no Sul Fluminense."
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2011-12-08T04:00:26.000Z",
            "id": "144627369360109569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no muni... - http://t.co/mzXOjvpL"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2011-12-08T02:38:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "144606861608488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreende, na Dutra, 400 kg de palmito extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-12-08T02:33:06.000Z",
            "id": "144605391144222723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/vNPJ9YsV"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-08T02:16:06.000Z",
            "id": "144601113495216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/nxh3UUhB"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:10.000Z",
            "id": "144599116402540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/2zv3uAEj"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:07.000Z",
            "id": "144599105757388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/Qn3ivdTq"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:07.000Z",
            "id": "144599105732222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/5O90h33g"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:07.000Z",
            "id": "144599105711243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/tGeT9XxU"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:07.000Z",
            "id": "144599105610592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/HR2QdKj1"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:07.000Z",
            "id": "144599105459597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/coWB5RcX"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-08T02:08:07.000Z",
            "id": "144599105098883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/KVdwRdRT"
        },
        {
            "author_id": "370391918",
            "created_at": "2011-12-08T01:47:44.000Z",
            "id": "144593972596178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#serradacapivara Conhe\u00e7am o Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed - Brazil. http://t.co/TpU3o5Cw"
        },
        {
            "author_id": "68562686",
            "created_at": "2011-12-08T01:46:45.000Z",
            "id": "144593726935797761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DISCUTE CRIA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM S\u00c3O LOUREN\u00c7O ~ O http://t.co/Tnl749Hx http://t.co/N6zUDIue"
        },
        {
            "author_id": "79077431",
            "created_at": "2011-12-08T01:44:43.000Z",
            "id": "144593213284560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s: http://t.co/jwjXge7L"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-12-08T01:39:23.000Z",
            "id": "144591870834642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s http://t.co/JYCDg2cq"
        },
        {
            "author_id": "79723542",
            "created_at": "2011-12-08T01:29:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fb1b09b99be6cc50"
            },
            "id": "144589483726221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava aqui, olhando meu tfg pra apresentar a id\u00e9ia pro diretor do Parque Nacional das Emas amanh\u00e3... meu deu um orgulhinho.. =)"
        },
        {
            "author_id": "370391918",
            "created_at": "2011-12-08T01:07:01.000Z",
            "id": "144583727903813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 conhecido mundialmente, contudo o Brasil e pr\u00f3prio Piau\u00ed pouco conhecem da sua magn\u00edfica import\u00e2nci"
        },
        {
            "author_id": "370391918",
            "created_at": "2011-12-08T00:56:53.000Z",
            "id": "144581177485955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o site da FUMDHAM e conhe\u00e7am o Parque Nacional Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio da Humanidade. http://t.co/9czgZucD"
        },
        {
            "author_id": "68681032",
            "created_at": "2011-12-08T00:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "LeiaXavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "144573277258522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do lazer, eu e minha esposa @LeiaXavier visitamos o Parque Nacional das Cataratas! Simplesmente Lindo! http://t.co/ct1caaxl"
        },
        {
            "author_id": "44474068",
            "created_at": "2011-12-07T23:59:06.000Z",
            "id": "144566636152766465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"abaixo da barragem o rio banha o Parque Nacional do Xingu\" Esse parque ta a 1300km de Belo Monte HAHAHAHAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "322595924",
            "created_at": "2011-12-07T23:55:52.000Z",
            "id": "144565822826876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: Os 50 anos do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu, completados em 2011, lan\u00e7aram nova luz n... http://t.co/GW3fK0Ln"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560344025669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/dgMJuPF4"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560343820148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/DZkcFWB4"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560343736270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/mOu6SEhB"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560343618818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/MqHgnanr"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560343564292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/a0mSo0iz"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560343526551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/aJ8wOy8m"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-07T23:34:06.000Z",
            "id": "144560343207780353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/uZ33vXUJ"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-07T23:32:10.000Z",
            "id": "144559855661879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/3K2ziIc9"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2011-12-07T23:27:09.000Z",
            "id": "144558596343078913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu: Os 50 anos do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu, completados em 2011, lan\u00e7aram nova luz n... http://t.co/uxBwCtMb"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-12-07T23:26:12.000Z",
            "id": "144558354692448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes vai reavaliar proposta de cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no munic\u00edpio de Mau\u00e9s http://t.co/bGcHeggF"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2011-12-07T22:48:01.000Z",
            "id": "144548745307099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PE Pedra Selada tamb\u00e9m vai proteger a floresta cont\u00edgua ao Parque Nacional do Itatiaia, ampliando e fortalecendo o Mosaico Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-07T22:18:45.000Z",
            "id": "144541382256758785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-12-07T22:03:51.000Z",
            "id": "144537631114539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-12-07T20:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "144516489381281794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bJu3l0Cv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "384572493",
            "created_at": "2011-12-07T20:26:19.000Z",
            "id": "144513085015732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida - #Terra  http://t.co/8txkRAWi"
        },
        {
            "author_id": "151977469",
            "created_at": "2011-12-07T20:00:28.000Z",
            "id": "144506582053568513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BURRICE 1: Ingrid Guimaraes falou que o rio Xingu (PA) banha o parque nacional do Xingu (MT)"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2011-12-07T19:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 9,
                        "username": "redeTVT"
                    }
                ]
            },
            "id": "144501464998477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da @redeTVT: Mogi das Cruzes tem 65% do seu territ\u00f3rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6Bs92K93"
        },
        {
            "author_id": "86388277",
            "created_at": "2011-12-07T19:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "144499868101124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MPF_SC: Parque Estadual do Rio Vermelho se adequa a Lei do SNUC (Florian\u00f3polis).A\u00e7\u00e3o do MPF buscou regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-07T19:31:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "144499201462632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tijuca comemora 150 anos de reflorestamento. http://t.co/2CYyAmoz"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-12-07T19:25:35.000Z",
            "id": "144497803681480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhador sofre acidente dentro do Parque Nacional http://t.co/L1lOkf73"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2011-12-07T19:13:18.000Z",
            "id": "144494711510536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho se adequa a Lei do SNUC. A\u00e7\u00e3o do MPF buscou regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Leia http://t.co/k1FLAQ0n"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2011-12-07T19:01:03.000Z",
            "id": "144491627275235330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho se adequa a Lei do SNUC (Florian\u00f3polis)\nA\u00e7\u00e3o do MPF buscou regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Em breve"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2011-12-07T19:00:25.000Z",
            "id": "144491470353731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho se adequa a Lei do SNUC (Florian\u00f3polis).\nA\u00e7\u00e3o do MPF buscou regularizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Em breve"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2011-12-07T17:27:00.000Z",
            "id": "144467960436756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto \u00e9 lan\u00e7ado pelos amigos do Parque Nacional da Serra da Capivara\n http://t.co/eNQVoTdN"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-12-07T16:51:08.000Z",
            "id": "144458933074001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s http://t.co/WHuUItQR"
        },
        {
            "author_id": "226274949",
            "created_at": "2011-12-07T16:50:51.000Z",
            "id": "144458862458716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que estou indignado com o Novo C\u00f3digo Florestal: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2011-12-07T16:34:30.000Z",
            "id": "144454746885992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Sin\u00e9sio Campos (PT) destaca reuni\u00e3o sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "101852773",
            "created_at": "2011-12-07T16:11:44.000Z",
            "id": "144449020604059649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/h4a3KitY"
        },
        {
            "author_id": "19008257",
            "created_at": "2011-12-07T16:04:47.000Z",
            "id": "144447270467796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro: chuva. odeio: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica com chuva. lama dos inferno"
        },
        {
            "author_id": "250742878",
            "created_at": "2011-12-07T15:37:48.000Z",
            "id": "144440478320959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vier em Teres\u00f3polis precisa conhecer o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os! \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "82838513",
            "created_at": "2011-12-07T15:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "williantwito"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "EIkeBatiista"
                    }
                ]
            },
            "id": "144440092625342464",
            "in_reply_to_user_id": "61592718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@williantwito  eu queria era que o Parque Nacional da Serra da Capivara, fosse privatizado...quem sabe o @eikebatiista  n se interessa.."
        },
        {
            "author_id": "90411726",
            "created_at": "2011-12-07T15:05:54.000Z",
            "id": "144432450498592769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area da jureia e iguape tem um total de 79.230 ha em 1986 , delimitacao atual da estacao ecologica da jureia ,"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2011-12-07T14:41:03.000Z",
            "id": "144426198708137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semurb promove desocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Wg3Q7RQ8"
        },
        {
            "author_id": "190710085",
            "created_at": "2011-12-07T14:28:03.000Z",
            "id": "144422926672855042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reveillon \u00e9 no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Trekking de quatro dias na Vale do Pati. Guia: Mariva Tom\u00e9\nhttp://t.co/B7oGCb7X"
        },
        {
            "author_id": "76089482",
            "created_at": "2011-12-07T13:22:06.000Z",
            "id": "144406330726293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que estou indignado com o Novo C\u00f3digo Florestal: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "25457996",
            "created_at": "2011-12-07T13:21:29.000Z",
            "id": "144406175620923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: http://t.co/cc38Av4b - Parque Nacional Lanin: Incendio Rucachoroi"
        },
        {
            "author_id": "278314066",
            "created_at": "2011-12-07T13:19:46.000Z",
            "id": "144405742034755587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "em reuni\u00e3o no bairro alecrin no espa\u00e7o H2o em reuni\u00e3o com mais de 500 p para cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "190710085",
            "created_at": "2011-12-07T12:57:03.000Z",
            "id": "144400023541661697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o na Chapada Diamantina! \u00d3tima oportunidade para caminhar no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Let's nessa!?"
        },
        {
            "author_id": "194415276",
            "created_at": "2011-12-07T12:42:36.000Z",
            "id": "144396386891333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que estou indignado com o Novo C\u00f3digo Florestal: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "146432354",
            "created_at": "2011-12-07T12:14:46.000Z",
            "id": "144389385754902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que estou indignada com o Novo C\u00f3digo Florestal: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "251069637",
            "created_at": "2011-12-07T11:49:15.000Z",
            "id": "144382961389797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3o Y\u00e1zigi na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mina D'\u00c1gua dia 18/12, mais informa\u00e7\u00f5es na secretaria da escola. Chamem a fam\u00edlia e os amigos!"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-12-07T11:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "144381825819742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual :: AtivistaPE http://t.co/hjqtTVSe via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-07T06:48:01.000Z",
            "id": "144307157058338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2011-12-07T05:45:51.000Z",
            "id": "144291508609236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Ibitipoca \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do estado e recebe mais de 40.000 turistas ao ano. http://t.co/ofWrMJ0Q via @IBITIPOCA_MINAS"
        },
        {
            "author_id": "301771752",
            "created_at": "2011-12-07T01:50:17.000Z",
            "id": "144232227407020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos S\u00f3lidos e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Geoprocessamento."
        },
        {
            "author_id": "39883817",
            "created_at": "2011-12-07T00:59:13.000Z",
            "id": "144219377246535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3- qualquer: queriam repavimentar as estradas de um parque nacional. Mataram dois coelhos com um tiro s\u00f3. E a \u00e1rea degradada nunca foi"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-07T00:58:44.000Z",
            "id": "144219256198922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ter \u00e1rea protegida n\u00e3o significa que ela realmente est\u00e1 protegida. madeireiros e latifundi\u00e1rios sabem disso #novocodigoflorestal"
        },
        {
            "author_id": "406663222",
            "created_at": "2011-12-07T00:55:20.000Z",
            "id": "144218401085202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse e confira\nMat\u00e9ria: RPPN\nPor: Luiz Guilherme Ferreira Lib\u00e2nio http://t.co/lkRDGBqV"
        },
        {
            "author_id": "19712206",
            "created_at": "2011-12-07T00:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "democratajacare"
                    }
                ]
            },
            "id": "144215003019493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Sete Lagoas para o mundo. Eu com a bandeira do @democratajacare no Parque Nacional Tierra del Fuego:  http://t.co/yPc4xRic"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-12-07T00:29:26.000Z",
            "id": "144211882281152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 http://t.co/alPQoDOT"
        },
        {
            "author_id": "105535798",
            "created_at": "2011-12-06T23:50:53.000Z",
            "id": "144202178863710208",
            "in_reply_to_user_id": "159538007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_koiyou se \u00e9 pra ir pro calor DIZ PROS TEUS PAIS VIREM PRO PAR\u00c1 mais exatamente pra Parauapebas, eu levo voc\u00eas pra floresta nacional e"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-12-06T23:25:46.000Z",
            "id": "144195858685100033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse momento o Dr. Luiz Ayrton ler o Manifesto em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara. O documento prev\u00ea... http://t.co/metmrrpa"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:12.000Z",
            "id": "144195465523625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/Qy1d8ktG"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:11.000Z",
            "id": "144195459374776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/eBdgSbfc"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:10.000Z",
            "id": "144195456870776834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/PiXgqBeb"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:09.000Z",
            "id": "144195451871170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/yvjmszDG"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:08.000Z",
            "id": "144195449446866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/FlLqY9j7"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:07.000Z",
            "id": "144195442954084354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/BtCTpvvc"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-06T23:24:04.000Z",
            "id": "144195432757727234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/Ykwb9FAT"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-06T23:22:09.000Z",
            "id": "144194947766165505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diverg\u00eancias entre \u00f3rg\u00e3os do Governo Federal marcam cess\u00e3o de tempo que discutiu cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de... http://t.co/JrzsOy0Q"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-12-06T23:20:10.000Z",
            "id": "144194451861016577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita gente do bem na abertura do Manifesto em defesa do Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/f5NcpcSN"
        },
        {
            "author_id": "233512928",
            "created_at": "2011-12-06T22:58:09.000Z",
            "id": "144188910321414146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Solenidade de entrega de carteiras para novos Advogados. Daqui sigo pra assinar o Manifesto Capivara, em defesa do nosso parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "67490873",
            "created_at": "2011-12-06T20:48:05.000Z",
            "id": "144156178308546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/iK2OP1Zv"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-12-06T20:46:00.000Z",
            "id": "144155653370425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 tombado, ele \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade"
        },
        {
            "author_id": "69594230",
            "created_at": "2011-12-06T20:00:29.000Z",
            "id": "144144199871246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas de #Iguacu foram eleitos uma das 7 Maravilhas da Natureza, e este ano j\u00e1 receberam um r\u00e9corde de visitas. http://t.co/GrguKn5c"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-12-06T19:34:49.000Z",
            "id": "144137740685033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro explica pol\u00eamica de espa\u00e7os publicit\u00e1rios no Parque Nacional http://t.co/YpJmR2UE"
        },
        {
            "author_id": "32542675",
            "created_at": "2011-12-06T19:34:09.000Z",
            "id": "144137569972666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudo da biodiversidade e das respectivas compensa\u00e7\u00f5es e mitiga\u00e7\u00f5es s\u00e3o o caminho para viabilizar grandes obras. http://t.co/VVxBbU1H"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-12-06T19:09:24.000Z",
            "id": "144131343717122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer um pouco mais do Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/e0fDsLzw"
        },
        {
            "author_id": "58205397",
            "created_at": "2011-12-06T19:06:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "144130585298866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de voltar da Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier. Tamb\u00e9m fui ao Ibama, fiz trilhas, conheci o museu de madeira.. Cansei, mas foi maneiro!"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-12-06T19:01:26.000Z",
            "id": "144129336419688450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no Parque Lage: IV Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XQ03mvTa"
        },
        {
            "author_id": "248682340",
            "created_at": "2011-12-06T18:48:58.000Z",
            "id": "144126198665056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 t\u00e3o lindo o parque nacional de banff *-*"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2011-12-06T18:39:17.000Z",
            "id": "144123761388568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Sin\u00e9sio Campos (PT) diz que cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Mau\u00e9s precisa de maior di\u00e1logo. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "145405956",
            "created_at": "2011-12-06T18:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "loumartur"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "aventureiros"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "144115716533137408",
            "in_reply_to_user_id": "24358851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@loumartur @aventureiros #BlogTurFoz RT @jornalturismo Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu + visitantes do que em 2010 http://t.co/ow53E6qG"
        },
        {
            "author_id": "174371473",
            "created_at": "2011-12-06T18:03:13.000Z",
            "id": "144114688626663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A represa, que faz parte da usina, ocasionar\u00e1 a inunda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, desabrigando \u00edndios e animais. #movimentogotadagua"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-12-06T18:02:37.000Z",
            "id": "144114537287794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 http://t.co/cmcdBKu4"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2011-12-06T18:01:16.000Z",
            "id": "144114197712740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 http://t.co/GWpgPKQh"
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-12-06T18:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "144114146202484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar do Parque Nacional na Huascaran est\u00e1 regredindo 10 metros por ano. @ViajeComigo e confira enquanto \u00e9 tempo! bit.ly/tOca0Y"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2011-12-06T18:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "144114133284032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar do Parque Nacional na Huascaran est\u00e1 regredindo 10 metros por ano. @ViajeComigo e confira enquanto \u00e9 tempo! bit.ly/tOca0Y"
        },
        {
            "author_id": "196341679",
            "created_at": "2011-12-06T18:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "144114131925082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar do Parque Nacional na Huascaran est\u00e1 regredindo 10 metros por ano. @ViajeComigo e confira enquanto \u00e9 tempo! bit.ly/tOca0Y"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2011-12-06T18:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "144113952270462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pernambuco Caatinga ganha primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual :: AtivistaPE http://t.co/hjqtTVSe via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "119485869",
            "created_at": "2011-12-06T17:36:20.000Z",
            "id": "144107921284935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de discutir na Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o o projeto  que visa Transformar o Morro do Amaral em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "82017215",
            "created_at": "2011-12-06T16:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "144096158510354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stupendously awesome #photos via @1step2theleft Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/hZlco6s0 #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "49091767",
            "created_at": "2011-12-06T16:00:12.000Z",
            "id": "144083726761070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior criatura do planeta foi descoberta apenas em 1996: um fungo que cresce sob o solo da Floresta Nacional de Malheur, nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-06T15:55:00.000Z",
            "id": "144082420105359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u supera recorde de 2010: http://t.co/YwUq4QhY"
        },
        {
            "author_id": "281784435",
            "created_at": "2011-12-06T15:48:51.000Z",
            "id": "144080872755306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo v\u00eddeo - no parque nacional Everglades na Florida -&gt; http://t.co/15GLz07f"
        },
        {
            "author_id": "151957880",
            "created_at": "2011-12-06T15:06:38.000Z",
            "id": "144070248688123906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PN - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais, Brasil http://t.co/3qVvGx9R"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-06T14:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "JuPoitevin"
                    }
                ]
            },
            "id": "144064565976637441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JuPoitevin: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o beneficiados com nova sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/gUvzj5d0"
        },
        {
            "author_id": "19340051",
            "created_at": "2011-12-06T14:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "144056235178725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GQid97Hy #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-12-06T13:59:31.000Z",
            "id": "144053356359450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @catarataspni: RT @cataratas_sa: Fotos de como ser\u00e1 a nova sinaliza\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yqLnlry8"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-06T13:59:10.000Z",
            "id": "144053267826098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Fotos de como ser\u00e1 a nova sinaliza\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s1cdZScI"
        },
        {
            "author_id": "101509186",
            "created_at": "2011-12-06T13:57:41.000Z",
            "id": "144052894562402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura-Rio retoma obras da Vila Ol\u00edmpica da Est. Rio Jequi\u00e1 e destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Foto: http://t.co/tByWmZSQ"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2011-12-06T13:40:27.000Z",
            "id": "144048559292039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores conhecem proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Paran\u00e3: A superintendente de meio ambiente ... http://t.co/N1nBfESR"
        },
        {
            "author_id": "94898398",
            "created_at": "2011-12-06T13:34:08.000Z",
            "id": "144046970347073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guapimirim Social Clube: Mat\u00e9ria do BOM DIA RIO - Parque Nacional da Serra ... http://t.co/bHuxqVml"
        },
        {
            "author_id": "374107029",
            "created_at": "2011-12-06T13:28:36.000Z",
            "id": "144045578551173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia.http://envolverde.com.br"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2011-12-06T13:01:11.000Z",
            "id": "144038679470546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na ALEAM acontece Cess\u00e3o de Tempo sobre a Cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s: autores, deputados Sidney Leite e Sin\u00e9sio Campos."
        },
        {
            "author_id": "425243744",
            "created_at": "2011-12-06T13:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "144038486859726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o | Gazeta Igua\u00e7u: http://t.co/BRfmijg6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-12-06T12:51:46.000Z",
            "id": "144036307667128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aleam discute cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/jBGlXTms"
        },
        {
            "author_id": "177017803",
            "created_at": "2011-12-06T12:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "consultorialynx"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 57,
                        "username": "propmark"
                    }
                ]
            },
            "id": "144035251914686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @consultorialynx e a Cross s\u00e3o destaques em not\u00edcia do @propmark sobre projeto inovador p/ Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/3BkIUmun"
        },
        {
            "author_id": "398695816",
            "created_at": "2011-12-06T12:45:02.000Z",
            "id": "144034615223525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol albino encontrado em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/gw5sH4fK"
        },
        {
            "author_id": "167109810",
            "created_at": "2011-12-06T12:31:47.000Z",
            "id": "144031280382742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cD\u00e9lio Malheiros fala sobre a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Cal\u00e7ada e sobre a instala\u00e7\u00e3o de corredores ecol\u00f3gicos no Vetor Sul.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "208023351",
            "created_at": "2011-12-06T12:30:19.000Z",
            "id": "144030911787315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aleam discute cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/W0Aoc0lZ"
        },
        {
            "author_id": "162842885",
            "created_at": "2011-12-06T12:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.850993,
                        -23.46771785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "144030481376227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Av Marcos Penteado de Ulhoa Rodrigues, Santana de Parna\u00edba) http://t.co/7y66H2qK"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2011-12-06T12:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "144028018610937856",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT .@Boca_Maldita Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 - http://t.co/MHiT2K5v"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2011-12-06T12:09:39.000Z",
            "id": "144025710846152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9lio Malheiros fala sobre a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Cal\u00e7ada e sobre a instala\u00e7\u00e3o de corredores ecol\u00f3gicos no Vetor Sul."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-12-06T12:07:50.000Z",
            "id": "144025253000134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Ano nem terminou e Parque Nacional do Igua\u00e7usuperou seu recorde de visitantes.At\u00e9 31/12, 1,4 milh\u00e3o devem conhecer as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "59110222",
            "created_at": "2011-12-06T11:54:04.000Z",
            "id": "144021789046083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dram\u00e1tico o relato da Profa. Concei\u00e7\u00e3o Lage sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "102485048",
            "created_at": "2011-12-06T11:49:29.000Z",
            "id": "144020632588402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais turistas este ano\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, bateu o... http://t.co/tZqSUid3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-06T11:42:01.000Z",
            "id": "144018755847073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano ainda nem terminou e Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 superou seu recorde de visitantes. At\u00e9 31/12, 1,4 milh\u00e3o devem conhecer as Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-12-06T11:27:46.000Z",
            "id": "144015167829712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010  http://t.co/GXPtcNyo #Turismo #FozDoIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "20461695",
            "created_at": "2011-12-06T11:13:53.000Z",
            "id": "144011674528133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Q0Y4V0XK"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-12-06T11:11:13.000Z",
            "id": "144011004005728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 - http://t.co/d1phXyV3"
        },
        {
            "author_id": "101852773",
            "created_at": "2011-12-06T11:00:25.000Z",
            "id": "144008284930719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Proposta - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/igeS7WkJ"
        },
        {
            "author_id": "420218380",
            "created_at": "2011-12-06T10:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "143999749937311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FhzGR6cu #Travel #TTOT #Archives"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-12-06T10:15:11.000Z",
            "id": "143996903670026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o.\rhttp://t.co/2DJ0mP5r"
        },
        {
            "author_id": "349045006",
            "created_at": "2011-12-06T05:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "143923097374957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/KghrAgJ4 Parque Nacional dos Aparados da Serra   RS Brasil    YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113767187",
            "created_at": "2011-12-06T04:52:42.000Z",
            "id": "143915746819440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Calma ai, segura tua onda. A terra \u00e9 uma reserva biologica protegida, ta sendo usada para a prolifera\u00e7\u00e3o dos mosquitos\""
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2011-12-06T02:32:41.000Z",
            "id": "143880512157650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol... - http://t.co/jLKBo70h"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-12-06T02:15:09.000Z",
            "id": "143876096067256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/bRJmtHXG"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-06T02:02:23.000Z",
            "id": "143872886581628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/SWc4mIfT"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-06T01:50:10.000Z",
            "id": "143869811326324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/AkbSFHtZ"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-06T01:50:10.000Z",
            "id": "143869811271802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/qLcICcmc"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-06T01:50:10.000Z",
            "id": "143869810550386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/j8osM4Ie"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-06T01:50:09.000Z",
            "id": "143869805332660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/MnY1TSVQ"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-06T01:50:05.000Z",
            "id": "143869789151035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/OwcSBXXX"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-12-06T01:50:02.000Z",
            "id": "143869779156021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/AjkSTGLP"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-06T01:49:32.000Z",
            "id": "143869651145850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/YgXWfxL3"
        },
        {
            "author_id": "221512460",
            "created_at": "2011-12-06T00:54:25.000Z",
            "id": "143855781375254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/PQalJHR6"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-12-06T00:26:30.000Z",
            "id": "143848753739214849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aleam discute cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/a1c13GSx"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-12-06T00:00:16.000Z",
            "id": "143842153267867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de vista\u00e7\u00e3o http://t.co/Vm4RnXhS"
        },
        {
            "author_id": "172079067",
            "created_at": "2011-12-05T22:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "CESARFILHOTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "143821774239444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/osJaTCM0 apresenta\u00e7\u00e3o @CESARFILHOTV"
        },
        {
            "author_id": "59110222",
            "created_at": "2011-12-05T21:53:35.000Z",
            "id": "143810271918555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vai haver o Manifesto da Capivara em defesa do Parque Nacional, em S. Raimundo Nonato. Precisamos defender nosso patrim\u00f4nio."
        },
        {
            "author_id": "264311778",
            "created_at": "2011-12-05T21:52:43.000Z",
            "id": "143810056465547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica tem aula pr\u00e1tica no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CTYEGqoZ"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-12-05T21:22:59.000Z",
            "id": "143802573848199168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera mat\u00e9ria alucinante do Adventure Zone - novo big wall na Floresta da Tijuca!! Pelas fotos a via \u00e9 linda!... http://t.co/B9nd5bpI"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-05T20:27:24.000Z",
            "id": "143788583239692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010 http://t.co/jwKSRcEe"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-12-05T20:21:41.000Z",
            "id": "143787145285476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/PB7RJRIb"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-12-05T20:18:00.000Z",
            "id": "143786218096828417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010: 05/12/2011 - Faltando 25 dias para terminar... http://t.co/BtMhfyqy"
        },
        {
            "author_id": "61245319",
            "created_at": "2011-12-05T20:13:39.000Z",
            "id": "143785122783707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VAGALUME: Varre-Sai: RPPN\u00b4s identificadas atraem interesse http://t.co/DmSRz4jq"
        },
        {
            "author_id": "379508963",
            "created_at": "2011-12-05T20:07:54.000Z",
            "id": "143783675862061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/1aEhamfx"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-12-05T20:06:07.000Z",
            "id": "143783229747507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/NVZ43uG1"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2011-12-05T20:05:00.000Z",
            "id": "143782945591799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/CY0jDgzv"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-05T20:01:47.000Z",
            "id": "143782139144577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais visitantes do que em 2010: O movimento di\u00e1rio de turistas ainda deve a... http://t.co/mlKh1WbB"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-12-05T20:00:40.000Z",
            "id": "143781854049349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/qxSo080W"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-05T19:57:52.000Z",
            "id": "143781150148661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-f... http://t.co/GtrgNBrF"
        },
        {
            "author_id": "28977927",
            "created_at": "2011-12-05T19:57:19.000Z",
            "id": "143781014450352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Big Wall no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D7HCsmYc"
        },
        {
            "author_id": "367325621",
            "created_at": "2011-12-05T19:54:18.000Z",
            "id": "143780255537180674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/mvOwAx5i"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-12-05T19:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "kiko_araujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "143779082386161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo big wall no Rio de Janeiro!!!! | Adventure Zone http://t.co/NKZQ1xWh (via @Kiko_Araujo)"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-12-05T19:47:10.000Z",
            "id": "143778458537967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALE-AM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/rt79U5FQ"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-12-05T19:46:52.000Z",
            "id": "143778382646231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/Q5GlU8Pn"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-12-05T19:46:17.000Z",
            "id": "143778238441865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/crZjQ24D"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-12-05T19:45:59.000Z",
            "id": "143778162025828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/ylu5hofm"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2011-12-05T19:45:40.000Z",
            "id": "143778083340685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/AwGAXZVG"
        },
        {
            "author_id": "363892878",
            "created_at": "2011-12-05T19:45:32.000Z",
            "id": "143778047424872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s, nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/hGDTBjss"
        },
        {
            "author_id": "85547126",
            "created_at": "2011-12-05T19:42:01.000Z",
            "id": "143777163227832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT REP\u00d3RTER \u2013 23h45 - Equipe acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti"
        },
        {
            "author_id": "172102265",
            "created_at": "2011-12-05T19:37:36.000Z",
            "id": "143776053184307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/4dGBvVmB"
        },
        {
            "author_id": "243234584",
            "created_at": "2011-12-05T19:36:11.000Z",
            "id": "143775693849899012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional  @ Pra\u00e7a do Complexo Cultural da Rep\u00fablica http://t.co/lFDJCY7U"
        },
        {
            "author_id": "105527928",
            "created_at": "2011-12-05T19:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "anixaescher"
                    }
                ]
            },
            "id": "143775433446535168",
            "in_reply_to_user_id": "90541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anixaescher uma q fica em frente ao parque nacional de denuas, Caryl... Chale familiar"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2011-12-05T19:25:23.000Z",
            "id": "143772975416619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais mais impressionantes do Brasil. Sendo uma Reserva Biol\u00f3gica, o turismo n\u00e3o \u00e9 permitido. http://t.co/mzJAcvCV"
        },
        {
            "author_id": "110481706",
            "created_at": "2011-12-05T19:20:49.000Z",
            "id": "143771829289496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora todos que freq\u00fcentam a Academia ter\u00e3o direito aos SOS Unimed \u00c1rea Protegida. http://t.co/v5Exk5qU"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2011-12-05T19:14:55.000Z",
            "id": "143770342488424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBio prestar\u00e1 esclarecimentos na ALEM sobre cria\u00e7\u00e3o de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s. Leia mais no site: http://t.co/zH5wYTxw"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-12-05T19:07:43.000Z",
            "id": "143768528904916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma riqueza amea\u00e7ada: a \u00fanica reserva biol\u00f3gica do Maranh\u00e3o guarda esp\u00e9cies end\u00eamicas e outras ainda desconhecidas http://t.co/najd6Wxt"
        },
        {
            "author_id": "407268632",
            "created_at": "2011-12-05T18:44:50.000Z",
            "id": "143762773342556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/2TtqVE3C"
        },
        {
            "author_id": "414959829",
            "created_at": "2011-12-05T18:29:31.000Z",
            "id": "143758915547561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque ganhar\u00e1 uma \u00e1rea de sete hectares, isso representa 33% a mais na \u00e1rea total da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-05T18:16:00.000Z",
            "id": "143755517964193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre instala\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas: http://t.co/oYTg5c8j"
        },
        {
            "author_id": "220500407",
            "created_at": "2011-12-05T18:15:41.000Z",
            "id": "143755434753409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/iDMJe0Ee"
        },
        {
            "author_id": "192193710",
            "created_at": "2011-12-05T17:57:33.000Z",
            "id": "143750874689323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas Varre-Sai: RPPN\u00b4s identificadas atraem interesse http://t.co/I3jMUIfo Blogueiros do RJ"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2011-12-05T17:40:17.000Z",
            "id": "143746527565840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN nas nascentes do Tocantins http://t.co/KHxfXlsE"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2011-12-05T17:39:43.000Z",
            "id": "143746383126601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN em Piren\u00f3polis http://t.co/KHxfXlsE"
        },
        {
            "author_id": "44728722",
            "created_at": "2011-12-05T17:11:59.000Z",
            "id": "143739404542943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, no SBT Rep\u00f3rter: A gde migra\u00e7\u00e3o pelo Parque Nacional do Serengueti.\nUma impressionante e longa viagem de volta para casa."
        },
        {
            "author_id": "364253525",
            "created_at": "2011-12-05T17:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "143739269305991168",
            "in_reply_to_user_id": "122190905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1000dias Lindo dia de sol e praia para por o p\u00e9 na estrada para a montanha!?!? Rumo ao Parque Nacional Chirrip\u00f3 #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2011-12-05T17:09:20.000Z",
            "id": "143738739246641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia de sol e praia para por o p\u00e9 na estrada para a montanha!?!? Rumo ao Parque Nacional Chirrip\u00f3 #CostaRica"
        },
        {
            "author_id": "60905518",
            "created_at": "2011-12-05T17:04:38.000Z",
            "id": "143737554670338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, a Com de Meio Ambiente vai debater, \u00e0s 10h, a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Cal\u00e7ada http://t.co/TDTOGuiS Todos convidados"
        },
        {
            "author_id": "118140835",
            "created_at": "2011-12-05T16:53:08.000Z",
            "id": "143734663616274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti / E voc\u00ea a\u00ed ainda falando de Brasileir\u00e3o. Me poupe"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2011-12-05T16:50:57.000Z",
            "id": "143734110274330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Janga - : SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/FhWdF0I7"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2011-12-05T16:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "143728584954085378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e \u2026 http://t.co/VA2HwOKk via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-12-05T15:58:12.000Z",
            "id": "143720835658690562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem processo entre ambientalistas e defensores da rodovia (Portal Biologia)... http://t.co/83oF01MF"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2011-12-05T15:58:11.000Z",
            "id": "143720834761105409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem processo entre ambientalistas e defensores da rodovia (Portal Biologia)... http://t.co/DRlkOPRp"
        },
        {
            "author_id": "251069637",
            "created_at": "2011-12-05T15:39:19.000Z",
            "id": "143716085940764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O alunos e C&A.... Festa de Confraterniza\u00e7\u00e3o do Y\u00e1zigi dia 18/12 na Esta\u00e7ao ecol\u00f3gica Mina D'\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2011-12-05T15:36:56.000Z",
            "id": "143715485794570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/QvF12kQI"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2011-12-05T14:44:54.000Z",
            "id": "143702389885644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica: MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade ... http://t.co/2AQQ2hsm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-12-05T14:44:53.000Z",
            "id": "143702387444547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s: MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/SObjEItp"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2011-12-05T14:43:43.000Z",
            "id": "143702092870189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica - http://t.co/Ksd8wkTr"
        },
        {
            "author_id": "165876405",
            "created_at": "2011-12-05T14:26:42.000Z",
            "id": "143697812339695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti. http://t.co/gOGbctLj"
        },
        {
            "author_id": "135747401",
            "created_at": "2011-12-05T14:20:03.000Z",
            "id": "143696136794943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece a RPPN Eliezer Batista:\n\nA RPPN Eliezer Batista foi criada atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba 51 ICMBio, de 24 de julho de..."
        },
        {
            "author_id": "250580998",
            "created_at": "2011-12-05T13:57:17.000Z",
            "id": "143690407497310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e ... - Stuttgarter Blatt http://t.co/YphXEs8T"
        },
        {
            "author_id": "42647190",
            "created_at": "2011-12-05T13:37:11.000Z",
            "id": "143685348256530432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 http://t.co/GCjplXuK Sem Mais!!"
        },
        {
            "author_id": "426673889",
            "created_at": "2011-12-05T13:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pmjponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "143676018803224576",
            "in_reply_to_user_id": "42877829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmjponline derramando detritos sanit\u00e1rios a c\u00e9u aberto causando mau cheiro e contamina\u00e7\u00e3o do solo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-12-05T12:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "143675149542113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e \u2026 http://t.co/3RVhd0hQ via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "112516577",
            "created_at": "2011-12-05T12:48:42.000Z",
            "id": "143673147881816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Vila de An\u00e3 fez um v\u00eddeo educativo que serve n\u00e3o apenas pra quem vive na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, mas pra todo mundo..."
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2011-12-05T12:44:16.000Z",
            "id": "143672031072890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR- PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U VIRA BATALHA JUR\u00cdDICA ENTRE AMBIENTALISTAS http://t.co/1GuRMere"
        },
        {
            "author_id": "138510668",
            "created_at": "2011-12-05T12:41:44.000Z",
            "id": "143671396109778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN INSTITUTO MENINO DEUS: Comprometimento com a preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Oi0cgBER"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2011-12-05T12:40:23.000Z",
            "id": "143671053519032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara T\u00e9cnica Jur\u00eddica conclui an\u00e1lise da minuta do decreto de RPPN do Tocantins: Na \u00faltima sexta-feira, 2, mem... http://t.co/93RY95L1"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-12-05T12:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "143668134405079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e \u2026 http://t.co/3RVhd0hQ via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "364253525",
            "created_at": "2011-12-05T12:20:31.000Z",
            "id": "143666057201205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? http://t.co/edGE5vHD"
        },
        {
            "author_id": "60912625",
            "created_at": "2011-12-05T12:02:07.000Z",
            "id": "143661426001707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos de hist\u00f3ria. http://t.co/0pdMCqzq"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-05T11:53:54.000Z",
            "id": "143659359216480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista ecoL\u00d3GICA  | Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre am http://t.co/iY55OhOl"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-05T11:51:55.000Z",
            "id": "143658858232029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre projeto de comercializa\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "147938721",
            "created_at": "2011-12-05T11:45:24.000Z",
            "id": "143657219815256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos de hist\u00f3ria\n http://t.co/TlnWJxbT"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-12-05T11:43:44.000Z",
            "id": "143656800200294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em novembro; alta de 7%: http://t.co/Adqu1NYy"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-12-05T11:41:25.000Z",
            "id": "143656214759346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT@cbnfoz:Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre projeto de comercializa\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas do Igua\u00e7u:www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-05T11:40:52.000Z",
            "id": "143656076162768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre projeto de comercializa\u00e7\u00e3o de publicidade nas Cataratas do Igua\u00e7u - www.cbnfoz.com.br."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2011-12-05T11:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "zebetomaciel"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "143650536506396672",
            "in_reply_to_user_id": "284514417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT .@zebetomaciel RT .@Boca_Maldita Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica - http://t.co/5IGMribW"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2011-12-05T11:05:44.000Z",
            "id": "143647236658704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengueti \u00e9 o destaque do SBT Rep\u00f3rter http://t.co/mDdfX9o9"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2011-12-05T11:01:22.000Z",
            "id": "143646135590985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens http://t.co/MAwH7NC1"
        },
        {
            "author_id": "124611664",
            "created_at": "2011-12-05T10:58:57.000Z",
            "id": "143645526930358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengueti \u00e9 o destaque do SBT Rep\u00f3rter http://t.co/rLj07Nu6"
        },
        {
            "author_id": "146573698",
            "created_at": "2011-12-05T10:58:56.000Z",
            "id": "143645524296347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Serengueti \u00e9 o destaque do SBT Rep\u00f3rter http://t.co/c7f1QJ2S"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-12-05T10:56:07.000Z",
            "id": "143644817145085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - autorizada cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres :: Not\u00edcias JusBrasil http://t.co/Kq0Kd28R via @PortalJusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "284407056",
            "created_at": "2011-12-05T10:45:28.000Z",
            "id": "143642137274228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/SiRUXD7X"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2011-12-05T10:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "143636388561170433",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT .@Boca_Maldita Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica - http://t.co/cpeedvo9"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-05T10:06:37.000Z",
            "id": "143632356710948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/ThKdsA7q"
        },
        {
            "author_id": "17646532",
            "created_at": "2011-12-05T10:06:04.000Z",
            "id": "143632221784387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica boa pra quem est\u00e1 em Teres\u00f3polis: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que completou 72 anos! http://t.co/LWkGITwz"
        },
        {
            "author_id": "248321659",
            "created_at": "2011-12-05T09:27:48.000Z",
            "id": "143622591393968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens http://t.co/rgpACtIp"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-12-05T09:27:29.000Z",
            "id": "143622512301973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/y1TWkr0m"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-05T09:27:29.000Z",
            "id": "143622512268410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/TLEeDKdW"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-05T09:18:18.000Z",
            "id": "143620199826997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "22370077",
            "created_at": "2011-12-05T08:08:51.000Z",
            "id": "143602721419821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica\nhttp://t.co/Md4bzPEM"
        },
        {
            "author_id": "124846922",
            "created_at": "2011-12-05T05:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "143562170918117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil: No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed a terra nunca descansa http://t.co/P1Up3QOz\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-12-05T05:15:16.000Z",
            "id": "143559038876123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed a terra nunca descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-12-05T03:02:25.000Z",
            "id": "143525603537195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/Z3YSGNRI"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2011-12-05T03:02:24.000Z",
            "id": "143525601947561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/ylspuinK"
        },
        {
            "author_id": "16885547",
            "created_at": "2011-12-05T02:15:10.000Z",
            "id": "143513713935253505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anuncio do SBT reporter: parque nacional do seringuete...entendi piriguety. T\u00f4 bem."
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2011-12-05T01:39:09.000Z",
            "id": "143504651780767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/ycs81Csz"
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2011-12-05T01:15:52.000Z",
            "id": "143498789095870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/qWPXbM3D"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2011-12-05T01:01:25.000Z",
            "id": "143495155540959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia"
        },
        {
            "author_id": "144487221",
            "created_at": "2011-12-04T23:39:24.000Z",
            "id": "143474516130148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/geeUOdQH"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2011-12-04T23:39:12.000Z",
            "id": "143474465332932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens http://t.co/a117VQ4I"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2011-12-04T23:37:41.000Z",
            "id": "143474082657218561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto Capivara em prol do Parque Nacional da Serra da Capivara, patrimonio cultural da humanidade pela UNESCO. Dia 06/12 \u00e0s 19h30,  CRM"
        },
        {
            "author_id": "233034998",
            "created_at": "2011-12-04T22:53:45.000Z",
            "id": "143463024395698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter: A migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta segunda, 05 de dez... http://t.co/hDdsmyck"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-04T22:01:10.000Z",
            "id": "143449795044966401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: \nA constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km,... http://t.co/7OcZPE7U"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-12-04T21:45:59.000Z",
            "id": "143445971538419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica  - http://t.co/ahZDuFYg"
        },
        {
            "author_id": "199950311",
            "created_at": "2011-12-04T20:40:30.000Z",
            "id": "143429491853758466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: \n\nO SBT Rep\u00f3rt... http://t.co/s4PoAyc8"
        },
        {
            "author_id": "33384024",
            "created_at": "2011-12-04T20:26:27.000Z",
            "id": "143425955174678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/TWP4JJvy"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-12-04T20:25:17.000Z",
            "id": "143425662642958337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/Aez2m4Kc #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-12-04T20:25:17.000Z",
            "id": "143425661317545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica:  http://t.co/b1Vm99Xi"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2011-12-04T20:25:16.000Z",
            "id": "143425659404959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica:  http://t.co/R4a0lOv3"
        },
        {
            "author_id": "358404715",
            "created_at": "2011-12-04T20:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 55,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "143421819364450305",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @mochileiroscom | parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - es | http://t.co/u6LNJ9nD"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-12-04T20:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DomingaodeTwitt"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 55,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "143421819272183808",
            "in_reply_to_user_id": "358404715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomingaodeTwitt #DomingaodeTwittadas #ESPIRITOSANTO | @mochileiroscom | parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - es | http://t.co/oaQaOVz0"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-12-04T19:43:19.000Z",
            "id": "143415102375342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linha Verde: TAPAJ\u00d3S \u00c9 A FLORESTA NACIONAL MAIS PESQUISADA DO PA\u00cdS... http://t.co/wLsUuEjY"
        },
        {
            "author_id": "26653015",
            "created_at": "2011-12-04T19:23:11.000Z",
            "id": "143410033248571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma ilha Reserva da Biosfera, Parque Nacional e que tem 300 cones vulcanicos !!!! Lanzarote !!"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2011-12-04T18:24:03.000Z",
            "id": "143395153409884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia\nhttp://t.co/C3N7Wh3g"
        },
        {
            "author_id": "8748302",
            "created_at": "2011-12-04T16:30:51.000Z",
            "id": "143366667647463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/PVPraa25"
        },
        {
            "author_id": "222302868",
            "created_at": "2011-12-04T16:25:23.000Z",
            "id": "143365290896531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias, Fatos e Dicas. Lollo na Web: Grupo encontra caracol albino em parque nacional d... http://t.co/rDaIh2Pw"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2011-12-04T16:12:20.000Z",
            "id": "143362005913448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de rodovia vira pol\u00eamica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 1... http://t.co/0yJRlwFt"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-12-04T16:12:20.000Z",
            "id": "143362004609019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de rodovia vira pol\u00eamica no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FZmeZjex"
        },
        {
            "author_id": "279737103",
            "created_at": "2011-12-04T15:35:15.000Z",
            "id": "143352674212003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica !!! Niver do #Rafinha e do #vov\u00f4 !!!! Parab\u00e9ns amo vcs !! S2"
        },
        {
            "author_id": "51860018",
            "created_at": "2011-12-04T15:20:23.000Z",
            "id": "143348931022176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT - SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/QjeoZ7sU"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-12-04T15:18:03.000Z",
            "id": "143348343521804290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/m6gRwgvO"
        },
        {
            "author_id": "169911906",
            "created_at": "2011-12-04T15:13:46.000Z",
            "id": "143347268790128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/KXjTmrvZ"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2011-12-04T14:54:25.000Z",
            "id": "143342399358382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/3NYbw7Fh"
        },
        {
            "author_id": "341574198",
            "created_at": "2011-12-04T14:47:05.000Z",
            "id": "143340552178499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultimas: Parque Nacional do Igua\u00e7u Estrada vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-04T14:31:25.000Z",
            "id": "143336608287031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha entre ambientalistas e defensores da rodovia: A con... http://t.co/XOrdjfTq"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2011-12-04T14:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "143336606512848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha entre ambientalistas e... http://t.co/hoCddEGh via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "54576218",
            "created_at": "2011-12-04T14:23:15.000Z",
            "id": "143334555322032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta ... http://t.co/Uo4OojJ2"
        },
        {
            "author_id": "181769486",
            "created_at": "2011-12-04T14:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "143333167112261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/ydPXAdqu"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-12-04T14:16:50.000Z",
            "id": "143332940707930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica - Terra Brasil http://t.co/v2kp2zat"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:31.000Z",
            "id": "143332606929412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/dediYLGA"
        },
        {
            "author_id": "391519044",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "id": "143332606249943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta ... http://t.co/gh0AB4iH"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "id": "143332605222338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/ACWJyTrG"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "id": "143332602911268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT... http://t.co/tLz5M0IJ #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "143332602152103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O ... http://t.co/9QTmaFyU Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:29.000Z",
            "id": "143332600788946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti: O SBT Rep\u00f3rter desta ... http://t.co/IpbvhsM0"
        },
        {
            "author_id": "148469099",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:28.000Z",
            "id": "143332596296851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/D4g7A5hC"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:28.000Z",
            "id": "143332595005014017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/wlHRX57x"
        },
        {
            "author_id": "168207662",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:27.000Z",
            "id": "143332592740089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/vI70GSDX"
        },
        {
            "author_id": "106388794",
            "created_at": "2011-12-04T14:15:26.000Z",
            "id": "143332586087915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter acompanha a perigosa migra\u00e7\u00e3o dos animais pelo Parque Nacional do Serengueti http://t.co/qk8DvCpB"
        },
        {
            "author_id": "166210167",
            "created_at": "2011-12-04T14:12:42.000Z",
            "id": "143331900881248257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades do Brasil: Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em... http://t.co/r1r9Zz5W"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-04T13:54:09.000Z",
            "id": "143327233040334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodo... http://t.co/ABTl1lpZ"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-12-04T13:51:05.000Z",
            "id": "143326458268487681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/G87MudXW"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-12-04T13:49:14.000Z",
            "id": "143325992117731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/0MxUv9OJ"
        },
        {
            "author_id": "118673401",
            "created_at": "2011-12-04T13:41:26.000Z",
            "id": "143324031939125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/86B39TuB"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-12-04T13:41:17.000Z",
            "id": "143323992244240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/amK5PpDE"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-04T13:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "143323882638688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre\u2026 http://t.co/tetpQYRN via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:18.000Z",
            "id": "143323241191190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/qWyD7KFd"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:10.000Z",
            "id": "143323210887335938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trec... http://t.co/Ammwhz64 #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:07.000Z",
            "id": "143323195133538306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/4rKhYAUk"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:06.000Z",
            "id": "143323190238789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/4hBM9we"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:04.000Z",
            "id": "143323183112650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/bd8eQNru"
        },
        {
            "author_id": "359963480",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:00.000Z",
            "id": "143323166717124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/39PFS9uz"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-12-04T13:38:00.000Z",
            "id": "143323165710495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/md05Ilam"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:57.000Z",
            "id": "143323155841298434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:57.000Z",
            "id": "143323154729795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:52.000Z",
            "id": "143323134039310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ #Terra ] Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma ... http://t.co/3cpXwwnT [ #ultimasnoticias ]"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:42.000Z",
            "id": "143323091085434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/sGfMpMgd"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:41.000Z",
            "id": "143323086995996673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/SJ4EJVPM"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:39.000Z",
            "id": "143323078758379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/ZhPYxffA"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:38.000Z",
            "id": "143323074945744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/o2HsbdAb"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:35.000Z",
            "id": "143323062744526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/XxletN5b"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:33.000Z",
            "id": "143323055148642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho d... http://t.co/pL9lmmaX"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:31.000Z",
            "id": "143323045292027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica  - http://t.co/bfvjOK2F"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:28.000Z",
            "id": "143323033854152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/NHrFiZdN"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:28.000Z",
            "id": "143323031572447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/pT8yzMEM"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:27.000Z",
            "id": "143323029135572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/hhgTGEqa"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "143323023401955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em... http://t.co/mZBwAsd2 Via @terranoticiasbr"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:04.000Z",
            "id": "143322934247817217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/hwvYgr9a"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:03.000Z",
            "id": "143322929982222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/Nx8LjuRa"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:03.000Z",
            "id": "143322929361465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/rujMTPZz #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322920897347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/bQgfkrLk"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322920633106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/t3RWOsEu"
        },
        {
            "author_id": "73419674",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322919492255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/3gybQ56r"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:01.000Z",
            "id": "143322917860675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322917416075265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica"
        },
        {
            "author_id": "172039232",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322915662868481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/dXwHoDIH"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322915318927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/5dBUQgz3"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322914475876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/EJ0TF6rE"
        },
        {
            "author_id": "296867436",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322914274557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/8LdMJ4Uk"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2011-12-04T13:37:00.000Z",
            "id": "143322913397948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/mpaamLlr"
        },
        {
            "author_id": "241339908",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:59.000Z",
            "id": "143322909690175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/38GvRjbh"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:58.000Z",
            "id": "143322908742262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/gGo3DX12"
        },
        {
            "author_id": "117377513",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:58.000Z",
            "id": "143322908364771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016riodejaneiro.tv Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em ... http://t.co/lRF0WULv"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:58.000Z",
            "id": "143322905370034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/AjkpQYL9"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:57.000Z",
            "id": "143322904455688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de ... http://t.co/cFJggs6w"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:53.000Z",
            "id": "143322886613114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/GhrS6wGg"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:48.000Z",
            "id": "143322864148414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/DW1o7e80"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:48.000Z",
            "id": "143322864135831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/K4hH8LY9"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-04T13:36:43.000Z",
            "id": "143322846054195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica: A constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia, em um trecho de 18 km, ... http://t.co/rB20lESw"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2011-12-04T13:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "143322492335955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre\u2026 http://t.co/IjNcADD5 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "226553614",
            "created_at": "2011-12-04T13:25:55.000Z",
            "id": "143320128073904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia | http://t.co/5Mry1GPg"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-12-04T13:25:02.000Z",
            "id": "143319903259213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia http://t.co/AioQeVoJ"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-12-04T13:24:15.000Z",
            "id": "143319707636875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defens: Estrada at... http://t.co/bPYOU6jz"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-04T13:23:54.000Z",
            "id": "143319617610317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia:  http://t.co/uzoJoyz5"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-12-04T13:22:29.000Z",
            "id": "143319263963385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que atravessa Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica http://t.co/CfBwSKxA"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-12-04T13:16:01.000Z",
            "id": "143317635579383809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia:  http://t.co/7NVpKDsG"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-12-04T13:16:01.000Z",
            "id": "143317634518237185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre ambientalistas e defensores da rodovia:  http://t.co/EcVd1LB7"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-12-04T13:16:00.000Z",
            "id": "143317632525934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Estrada atravessando o Parque Nacional do Igua\u00e7u vira batalha jur\u00eddica entre a... http://t.co/SVHUenRl http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "320230430",
            "created_at": "2011-12-04T11:43:34.000Z",
            "id": "143294369619918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRITORIO IND\u00cdGENA Y PARQUE NACIONAL ISIBORO S\u00c9CURE - TIPNIS (DOCUMENTOS): http://t.co/wEtQFhRs http://t.co/VnAvIdP1"
        },
        {
            "author_id": "16243239",
            "created_at": "2011-12-04T10:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "143277130581684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/NVpn8Qoh"
        },
        {
            "author_id": "346857423",
            "created_at": "2011-12-04T01:24:41.000Z",
            "id": "143138622730801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti http://t.co/RVDg32aE"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2011-12-04T01:08:25.000Z",
            "id": "143134524811911170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ember\u00e1 Drua, Parque Nacional Chagres http://t.co/1rGEPO8x http://t.co/pOUHi66l"
        },
        {
            "author_id": "73443537",
            "created_at": "2011-12-03T21:35:21.000Z",
            "id": "143080907069337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/L0dl1x7"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2011-12-03T20:57:51.000Z",
            "id": "143071473114955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SBTRep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti"
        },
        {
            "author_id": "19750588",
            "created_at": "2011-12-03T20:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "MPdeGoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "143069914322845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab@MPdeGoias MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/M1iaBxz4\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "274128626",
            "created_at": "2011-12-03T19:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 80,
                        "username": "RPPN"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "INOVACAOO"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "sebrae"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "Conscienciampla"
                    }
                ]
            },
            "id": "143055314223247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inova\u00e7\u00e3o Brasil j\u00e1 saiu! http://t.co/NhnQg0aE \u25b8 Principais not\u00edcias de hoje via @rppn @inovacaoo @sebrae @conscienciampla @economiaopovo"
        },
        {
            "author_id": "50489426",
            "created_at": "2011-12-03T18:52:04.000Z",
            "id": "143039817549217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBT Rep\u00f3rter desvenda o Parque Nacional do Serengueti http://t.co/OwuUnf5o"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T18:44:46.000Z",
            "id": "143037979538104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre placas de publicidade nas Cataratas: http://t.co/m2CVgK26"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-12-03T18:44:44.000Z",
            "id": "143037972911112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional fala sobre placas de publicidade nas Cataratas: http://t.co/wA8ZSG8l"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-12-03T17:58:52.000Z",
            "id": "143026428320038913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM ... http://t.co/zlOzhkxk"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2011-12-03T17:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "143021851369684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "247: APOIAMOS ESTA PARCEIRO: MONUMENTO NATURAL DA GRUTA DO REI DO MATO http://t.co/qbFeFcQ4 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "29338271",
            "created_at": "2011-12-03T17:34:55.000Z",
            "id": "143020398592786433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/dHx1dwRR"
        },
        {
            "author_id": "193980685",
            "created_at": "2011-12-03T16:32:48.000Z",
            "id": "143004769609465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracol Albino, me identifiquei pela semelhan\u00e7a - http://t.co/WDaoL7EQ"
        },
        {
            "author_id": "109476994",
            "created_at": "2011-12-03T16:32:35.000Z",
            "id": "143004716274696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on foursquare: http://t.co/nlu9Xoj4"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-03T16:26:20.000Z",
            "id": "143003139799384066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "188530223",
            "created_at": "2011-12-03T16:20:29.000Z",
            "id": "143001669595176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar fora do normal que tivemos o privil\u00e9gio de conhecer: Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia. Clique e veja! http://t.co/MOC1CGsc"
        },
        {
            "author_id": "189255913",
            "created_at": "2011-12-03T16:05:12.000Z",
            "id": "142997824131436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em voar de bal\u00e3o?\nhttp://t.co/VYXiHzgm"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T13:45:04.000Z",
            "id": "142962558083674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Patroc\u00ednios nas placas indicativas n\u00e3o provocar\u00e3o polui\u00e7\u00e3o visual\", afirma Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "113078040",
            "created_at": "2011-12-03T13:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "orlandoberti"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 22,
                        "username": "AnaBarao"
                    }
                ]
            },
            "id": "142960978198413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia @orlandoberti @AnaBarao e todos os tt's... estou ha 1 hr procurando informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de 7 Cidades.. algu\u00e9m ajuda?"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T13:36:41.000Z",
            "id": "142960448453615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre a pol\u00eamica em torno da instala\u00e7\u00e3o de publicidade nas trilhas das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-12-03T13:16:23.000Z",
            "id": "142955337656434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegoraro comenta no Transa\u00e7\u00e3o sobre a proposta de comercializar propaganda em espa\u00e7os pr\u00e9-determinados no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-03T13:06:01.000Z",
            "id": "142952729940197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No programa de hoje, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, faz balan\u00e7o do ano em que as Cataratas foram eleitas entre as sete maravilhas"
        },
        {
            "author_id": "93050278",
            "created_at": "2011-12-03T12:50:30.000Z",
            "id": "142948823910719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/pqX8HaOa"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-12-03T12:49:21.000Z",
            "id": "142948536533778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mocidade (Foto: Taylor Nunes) PARQUE NACIONAL SERRA DA MOCIDADE - RR http://t.co/yhqDJewj"
        },
        {
            "author_id": "88097310",
            "created_at": "2011-12-03T11:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88960675,
                        -23.19304658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "142930077016002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - O BANHADO VAI VOLTAR A SER DE TODOS E SER\u00c1 UM DOS MAIORES PATRIM\u00d4NIOS AMBIENTAIS PRESERVADOS DE S\u00c3O JOSE DOS CAMPOS"
        },
        {
            "author_id": "252628834",
            "created_at": "2011-12-03T10:15:38.000Z",
            "id": "142909851255848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/ZQIgHxsf"
        },
        {
            "author_id": "72447015",
            "created_at": "2011-12-03T09:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "cassiuscoelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90005201,
                        -15.80033588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "142894705649254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia amanheceu bonito em BSB, queria ter a disposi\u00e7\u00e3o do @cassiuscoelho estou do lado do parque nacional uma caminhadinha cairia bem"
        },
        {
            "author_id": "380107333",
            "created_at": "2011-12-03T03:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "142815030939885571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia(@YouTube http://t.co/AxVFs6oq)"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-03T03:14:39.000Z",
            "id": "142803906886512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "45393907",
            "created_at": "2011-12-03T01:51:44.000Z",
            "id": "142783041142657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MHTPe08W \u00c9 uma pena...Se houvesse investimento evitaria a inunda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amazonia! #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "239978678",
            "created_at": "2011-12-03T01:45:37.000Z",
            "id": "142781504068661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #globo entrou de vez contra Belo Monte? A edi\u00e7\u00e3o do #globoreporter mostrando o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "393734393",
            "created_at": "2011-12-03T01:37:00.000Z",
            "id": "142779333935759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da amazonica o terceiro maior parque da amazonia que sera destruido pela ganancia do homem"
        },
        {
            "author_id": "246052631",
            "created_at": "2011-12-03T01:17:21.000Z",
            "id": "142774389732147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GloboReporter ta fazendo uma reportagem incrivel em prol da conserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da Amazonia..."
        },
        {
            "author_id": "404142414",
            "created_at": "2011-12-03T01:08:21.000Z",
            "id": "142772124103344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "90% do Parque Nacional da Amazonia em baixo da \u00e1gua, \u00e9 pouco.\n100% das esp\u00e9cies sem prote\u00e7\u00e3o. A morte legalizada."
        },
        {
            "author_id": "33410508",
            "created_at": "2011-12-03T00:41:55.000Z",
            "id": "142765471299665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil, vcs est\u00e3o assistindo o #globorep\u00f3rter? N\u00e3o podemos permitir o fim do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia! Ser\u00e1 o nosso fim!"
        },
        {
            "author_id": "400310754",
            "created_at": "2011-12-03T00:39:57.000Z",
            "id": "142764976573120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Ser\u00e1 mesmo que \u00e9  necess\u00e1ria sua inunda\u00e7\u00e3o afim de costruir uma hidrel\u00e9trica? Por que perdermos tantas vidas?"
        },
        {
            "author_id": "160042289",
            "created_at": "2011-12-03T00:38:21.000Z",
            "id": "142764572938481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia eu vou visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u *-* #dream"
        },
        {
            "author_id": "52140653",
            "created_at": "2011-12-03T00:34:29.000Z",
            "id": "142763602552692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste s\u00f3 de pensar q o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia vai sumir para construir usinas hidrel\u00e9tricas."
        },
        {
            "author_id": "305336057",
            "created_at": "2011-12-03T00:28:51.000Z",
            "id": "142762181635743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa nova usina hidrel\u00e9trica no Tapaj\u00f3s, da vontade de chorar ao saber que v\u00e3o morrer v\u00e1rias esp\u00e9cies no Parque Nacional do Amazonas :'("
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2011-12-03T00:28:22.000Z",
            "id": "142762061934493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de resqu\u00edcios da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/YZIKMQFV"
        },
        {
            "author_id": "201798554",
            "created_at": "2011-12-02T20:01:23.000Z",
            "id": "142694870857945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02/12/2011 - Natureza X Burocracia. Neste jogo quem perde \u00e9 o PARQUE NACIONAL DA\u2026 http://t.co/6roAOuVN #bonito"
        },
        {
            "author_id": "68442308",
            "created_at": "2011-12-02T19:29:20.000Z",
            "id": "142686806687744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/xHemWGQR"
        },
        {
            "author_id": "68442308",
            "created_at": "2011-12-02T19:25:20.000Z",
            "id": "142685800675549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/lrpKGIWK"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-12-02T18:27:50.000Z",
            "id": "142671330905554945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/OMGAXUUh #peneda #geres #portugal #parque"
        },
        {
            "author_id": "50701847",
            "created_at": "2011-12-02T18:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "gabibondan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "142666934192844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ @gabibondan http://t.co/mRioITYv"
        },
        {
            "author_id": "64496929",
            "created_at": "2011-12-02T18:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "142664809580724225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/4fST9LF7"
        },
        {
            "author_id": "383127397",
            "created_at": "2011-12-02T17:46:25.000Z",
            "id": "142660908039159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Staff em plena escalada no Glaciar Ventisquero Negro, dentro do Parque Nacional Nahuel Huapi, na Argentina: http://t.co/LtFyERum"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2011-12-02T17:21:03.000Z",
            "id": "142654522983055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio http://t.co/7k5uwS1m O que acham da ideia?"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-12-02T16:46:49.000Z",
            "id": "142645907752628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Veja: http://t.co/SIK0v7Sr"
        },
        {
            "author_id": "400894517",
            "created_at": "2011-12-02T16:38:13.000Z",
            "id": "142643743953133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a vista panoramica do Parque Nacional da amazonia, ap\u00f3s o IV salao do livro em Santarem, eu simplesmente me dedico a compor..."
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-12-02T16:33:32.000Z",
            "id": "142642566330978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio. Veja: http://t.co/9xyvz7i2"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2011-12-02T16:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "PuyuhuapiLodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "142634201655685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @PuyuhuapiLodge&gt; Conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica, confira: http://t.co/5442ZFl0"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2011-12-02T15:44:13.000Z",
            "id": "142630156647931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia: Grupo  encontrou exemplar raro de ... http://t.co/evIBj36w #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2011-12-02T15:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "142628055112876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio | H2FOZ: http://t.co/VfcESg6u via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2011-12-02T15:10:01.000Z",
            "id": "142621546463248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Queulat, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica, confira: http://t.co/hxhtj2fX"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-12-02T14:49:08.000Z",
            "id": "142616294284472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em novembro: 02/12/2011 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe... http://t.co/jhutjaP2"
        },
        {
            "author_id": "43098207",
            "created_at": "2011-12-02T14:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "142610366969544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/c0MEZn3"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-12-02T13:50:31.000Z",
            "id": "142601539570253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia foi a 1a \u00e1rea prote\u00e7\u00e3o integral criada na regi\u00e3o e ser\u00e1 afetada pelas UHE\u00b4s no Tapaj\u00f3s http://t.co/MmOpo1ct"
        },
        {
            "author_id": "94052197",
            "created_at": "2011-12-02T13:31:25.000Z",
            "id": "142596733363437569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide http://t.co/WhJgSRFv"
        },
        {
            "author_id": "13252782",
            "created_at": "2011-12-02T13:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "mari_satie"
                    }
                ]
            },
            "id": "142593483310514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros w/ @mari_satie http://t.co/h7jcbquF"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2011-12-02T13:03:40.000Z",
            "id": "142589749457190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU: Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GD4g9vem"
        },
        {
            "author_id": "78129550",
            "created_at": "2011-12-02T13:02:04.000Z",
            "id": "142589350062989313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia\nhttp://t.co/J4UbOQhT"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2011-12-02T13:00:28.000Z",
            "id": "142588944922587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores se fantasiaram de pandas gigantes para interagir com um filhote dentro de uma \u00e1rea protegida - http://t.co/TtvGkLlM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2011-12-02T12:49:21.000Z",
            "id": "142586146558443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Novo padr\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o deve melhorar di\u00e1logo com visitantes.  http://t.co/FAEZ4F8G"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2011-12-02T12:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 54,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "142584632544739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e cad\u00ea os resultados voltando p/ a comunidade local? \u201c@ICMBio: Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds. http://t.co/lcRAoAIa\u201d"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2011-12-02T12:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "Paraibacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "142583510723600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra raro caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/Gha8x2r1 via @Paraibacombr"
        },
        {
            "author_id": "89234284",
            "created_at": "2011-12-02T12:37:34.000Z",
            "id": "142583183093940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GARANTIDA DESOCUPA\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO EM ROND\u00d4NIA DESTINADA A PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttp://t.co/lAAd1Pkn"
        },
        {
            "author_id": "69471231",
            "created_at": "2011-12-02T12:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.514235,
                        -14.13323522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "142583116974931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo q vamo!!! (@ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros) [pic]: http://t.co/lHUnHDm3"
        },
        {
            "author_id": "337976877",
            "created_at": "2011-12-02T11:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "pvictorcorreia"
                    }
                ]
            },
            "id": "142572077109616640",
            "in_reply_to_user_id": "88983520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvictorcorreia vc \u00e9 ligeiro kkk e o prefeito andando de carro em area de protecao ambiental que vergonha http://t.co/Jyy4KtM5"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2011-12-02T11:52:53.000Z",
            "id": "142571938726948866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Calhorda atolado na praia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/jk62TfL7"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-02T11:50:47.000Z",
            "id": "142571408743075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio: Novo padr\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o deve melhorar di\u00e1log... http://t.co/2JRipHCN"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-02T11:47:10.000Z",
            "id": "142570497476005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar espa\u00e7o publicit\u00e1rio http://t.co/v1VtmsL5"
        },
        {
            "author_id": "15456261",
            "created_at": "2011-12-02T11:21:11.000Z",
            "id": "142563961429164034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/NNQzd1D7"
        },
        {
            "author_id": "147778832",
            "created_at": "2011-12-02T11:21:02.000Z",
            "id": "142563922787041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia' :OO http://t.co/bGiAQ4Zn"
        },
        {
            "author_id": "234053826",
            "created_at": "2011-12-02T09:49:18.000Z",
            "id": "142540835538468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia vou pedalar agora l\u00e1 na Floresta Nacional (: kkk"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2011-12-02T01:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "claudiasaldanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "142420349093543936",
            "in_reply_to_user_id": "27441549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudiasaldanha @jecyonepinheiro para sua informa\u00e7\u00e3o a flona Tapajos \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, a gest\u00e3o \u00ea do gov. Federal"
        },
        {
            "author_id": "48833582",
            "created_at": "2011-12-02T01:41:05.000Z",
            "id": "142417973196496897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Preocupa\u00e7\u00e3o: se o SIM ganhar v\u00e3o transformar a maravilhosa floresta nacional do Tapaj\u00f3s em pasto pra gado? isso sim me d\u00e1 medo."
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-12-02T00:26:35.000Z",
            "id": "142399224963801089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia: http://t.co/FBPd2RRe"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-12-01T23:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "142379136852307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/hLNzVuSq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "231237273",
            "created_at": "2011-12-01T22:44:18.000Z",
            "id": "142373485686173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caraleo, um dia inteiro no parque nacional era tudo que eu precisava."
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2011-12-01T22:24:19.000Z",
            "id": "142368456426274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/DEPZO1OJ #G1"
        },
        {
            "author_id": "33530163",
            "created_at": "2011-12-01T22:04:35.000Z",
            "id": "142363489313361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O produto \u00e9 resultado do processamento do pirarucu manejado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 http://t.co/Z47xJLcu"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-01T21:39:50.000Z",
            "id": "142357261631754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revista ecoL\u00d3GICA  | Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds - http://t.co/f1uwSuNO"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2011-12-01T21:38:36.000Z",
            "id": "142356949974007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corvos-marinhos sobrevoam o rio Rapati no Parque Nacional de Chitwan, no Nepal http://t.co/FpGjkC8V"
        },
        {
            "author_id": "73952083",
            "created_at": "2011-12-01T19:48:40.000Z",
            "id": "142329283501760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#albinismo Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/XCZo5dUf"
        },
        {
            "author_id": "52777021",
            "created_at": "2011-12-01T19:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "142329213377191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/M7VosR7E via @g1"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-12-01T19:37:37.000Z",
            "id": "142326504657915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai comercializar cotas de patroc\u00ednio: http://t.co/kGqXfGwD"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2011-12-01T19:30:23.000Z",
            "id": "142324682148954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia - http://t.co/FZG2l3qk"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2011-12-01T19:21:45.000Z",
            "id": "142322512628420610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luli Cox: Parque nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/iIl5R4EH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kiko_araujo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kiko_araujo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kiko_araujo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cassiuscoelho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cassiuscoelho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cassiuscoelho"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Torres Novas, Portugal",
                "id": "9c8990f3fa36ea08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "fb1b09b99be6cc50",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "151957880",
                "name": "Leo \ud83c\udd71\ufe0f\u2795 (de \ud83d\ude37)",
                "username": "lekoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44474068",
                "name": "Felipe Mesquita",
                "username": "mesquitafmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330156889691353104",
                "name": "v\u026ac\u0442o\u0280",
                "username": "ohyeahvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357725896",
                "name": "Pague Menos Viagem",
                "username": "PagMenosViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190432896",
                "name": "Hector Escobar",
                "username": "bolibardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345180508",
                "name": "Monique Evans",
                "username": "MoniqueEvansXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86679860",
                "name": "Ca\u00e7ambeiros & Cia",
                "username": "Cacambeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359019427",
                "name": "Francisco L. Possas",
                "username": "FranciscoPossas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18605926",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude94\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude94\ud835\ude98\ud835\ude9f",
                "username": "FelixZiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50294381",
                "name": "Milena Bezerra",
                "username": "cinderellabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186196972",
                "name": "ChileVuela",
                "username": "antofa_vuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "username": "CidadedoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425896609",
                "name": "RPC TV FOZ",
                "username": "rpctv_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15373865",
                "name": "Mg",
                "username": "mgmyself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82004087",
                "name": "ROSANNGELA MATTAR",
                "username": "RoMattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140197342",
                "name": "Pepper Lady\ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "dricaffaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331225711",
                "name": "Elton R. Ribeiro",
                "username": "Elton_RRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331211558",
                "name": "Arthur B. Silveira",
                "username": "ArthurBSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284183543",
                "name": "Joao Melo Marques",
                "username": "MeloMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134961036",
                "name": "Rachel Martins",
                "username": "rachelsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68190379",
                "name": "Janaina Arruda",
                "username": "janaharruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290827683",
                "name": "juan",
                "username": "_Nomejoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176600482",
                "name": "Wyro Paiva \u266a",
                "username": "wyrovip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390177828",
                "name": "Patag\u00f3nia",
                "username": "Patagonia_Luso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222546866",
                "name": "soubiologia.com",
                "username": "blogsoubiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119519775",
                "name": "Pedro Henrique Lira",
                "username": "Pedro_GrupoBrav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18134258",
                "name": "Blog da Bbel",
                "username": "portalbbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262868024",
                "name": "Rafahel Mello",
                "username": "RafahelMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425548",
                "name": "Adriano Cerqueira",
                "username": "adrijobecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251069637",
                "name": "Y\u00e1zigi Apucarana",
                "username": "YazigiApucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254002070",
                "name": "Espa\u00e7o Semente",
                "username": "ciasemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431550646",
                "name": "Eco Iguassu",
                "username": "eco_iguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208023351",
                "name": "Pla T\u00f4nico",
                "username": "pla_tonico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404076630",
                "name": "Satre Ambiental",
                "username": "SatreAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136661411",
                "name": "Felipe Coelho",
                "username": "felipecrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430380181",
                "name": "OAT Piraju",
                "username": "ChegadeUsina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367325621",
                "name": "Pro Palco Brasil",
                "username": "PBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379508963",
                "name": "Coopmotam",
                "username": "Coopmotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363892878",
                "name": "JR LOG AM",
                "username": "JRLOGAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370391918",
                "name": "Albemerc",
                "username": "albemerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68562686",
                "name": "O POPULAR.NET",
                "username": "OPopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79077431",
                "name": "Raiss\u00edta Aim\u00ea \ud83c\udf3b",
                "username": "raissitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79723542",
                "name": "Juliana Dias Lima",
                "username": "JuzOnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68681032",
                "name": "Paulo Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "prpaulomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184015352",
                "name": "Edil\u00e9ia Xavier",
                "username": "LeiaXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322595924",
                "name": "T\u00e1cio De Sousa",
                "username": "taciots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384572493",
                "name": "Viva e Deixe Viver",
                "username": "deixe_viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151977469",
                "name": "joseph little drop",
                "username": "zecaneto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86388277",
                "name": "Roberta T. M - VACINA, SIM!",
                "username": "roberta_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226274949",
                "name": "Rennan Motta",
                "username": "rennan_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101852773",
                "name": "Trutas.PT",
                "username": "TrutasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19008257",
                "name": "mari",
                "username": "mariipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250742878",
                "name": "Urikana Boutique",
                "username": "Urikana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82838513",
                "name": "Fernanda Gondim",
                "username": "GondimFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61592718",
                "name": "UiU",
                "username": "williantwito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576627172",
                "name": "Eike Batista",
                "username": "EIkeBatiista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90411726",
                "name": "EDSON JR  PSDB - SP",
                "username": "EDSONMOTAJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190710085",
                "name": "Mariva Tom\u00e9 de Souza",
                "username": "artistaeocaralh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76089482",
                "name": "Murianny Katamara",
                "username": "Murianny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25457996",
                "name": "RadioMal\u00f3n",
                "username": "labisar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278314066",
                "name": "Vereador Artur",
                "username": "ArturdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194415276",
                "name": "Karol",
                "username": "h_karolyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146432354",
                "name": "Aninha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "analuciadossant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301771752",
                "name": "Prefeitura Meriti",
                "username": "PrefSJMeriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39883817",
                "name": "giselevictor",
                "username": "giselesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406663222",
                "name": "Hotel Faz Bavaria",
                "username": "HotelFazBavaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712206",
                "name": "Chico \ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "chicorulez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154356725",
                "name": "Democrata Futebol Clube (de \ud83d\ude37)",
                "username": "democratajacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105535798",
                "name": "yuu",
                "username": "_disorderr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233512928",
                "name": "Sigifroi Moreno",
                "username": "SigifroiMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67490873",
                "name": "Luiz C. Eudes Corr\u00eaa",
                "username": "EudesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69594230",
                "name": "ITS Turismo",
                "username": "ITS_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32542675",
                "name": "Ambiotech",
                "username": "ambiotech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205397",
                "name": "\u00c9 Gian com G!",
                "username": "gdegian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248682340",
                "name": "Grazieli",
                "username": "grazielip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145405956",
                "name": "Sut",
                "username": "viagempimpolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174371473",
                "name": "Leonardo Abrahim",
                "username": "leoabrahim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196341679",
                "name": "Filipe Coniza",
                "username": "FilipeConiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119485869",
                "name": "Vereador Bento",
                "username": "bentopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82017215",
                "name": "Lorenzo G.",
                "username": "lorenzojuniah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091767",
                "name": "Hilton Jr.",
                "username": "HiltonJrReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281784435",
                "name": "Fabiano S. da Silva",
                "username": "FabinhoPirado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126577",
                "name": "Juliane Poitevin",
                "username": "JuPoitevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19340051",
                "name": "Rick",
                "username": "reephies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101509186",
                "name": "ILHA em FOCO",
                "username": "ilhaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94898398",
                "name": "Fernanda Santos Navarro",
                "username": "nandaloly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374107029",
                "name": "Falc\u00e3o & Motoki Ltda",
                "username": "FalcaoMotoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425243744",
                "name": "A Gazeta do Igua\u00e7u",
                "username": "gazeta_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177017803",
                "name": "Holding Clube",
                "username": "HoldingClube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205799313",
                "name": "Lynx Consultoria",
                "username": "consultorialynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99106039",
                "name": "PROPMARK",
                "username": "propmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398695816",
                "name": "Ambiente Moderno",
                "username": "altlix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167109810",
                "name": "Durval \u00c2ngelo",
                "username": "durvalangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162842885",
                "name": "Ronaldo F cruz",
                "username": "rfcruz1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110222",
                "name": "cl\u00e1udia brand\u00e3o",
                "username": "claudiabran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102485048",
                "name": "FESTURIS Gramado",
                "username": "festurgramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20461695",
                "name": "Caco Idiart",
                "username": "Idiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420218380",
                "name": "Sasha (Founder)",
                "username": "EcoWiseTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349045006",
                "name": "Quinta dos Ganchos",
                "username": "kintadosganchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113767187",
                "name": "ou Gabrielly Almeida",
                "username": "gabriellyra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221512460",
                "name": "Radiocirurgia",
                "username": "DrCarlosMattozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172079067",
                "name": "laura pausini do piau\u00ed",
                "username": "edisonmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402190619",
                "name": "CH.+",
                "username": "CESARFILHOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264311778",
                "name": "Unigua\u00e7u",
                "username": "uniguacuoestepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61245319",
                "name": "Blog O VAGALUME",
                "username": "OVAGALUME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28977927",
                "name": "AdventureZone",
                "username": "AdventureZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85547126",
                "name": "Tv Vitoriosa",
                "username": "tvvitoriosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172102265",
                "name": "Tutila Junqueira",
                "username": "TutilaJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243234584",
                "name": "MacuZiiiiiiiiiinha",
                "username": "ImaculadaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105527928",
                "name": "Nicolas Escher",
                "username": "nicolasescher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90541504",
                "name": "Ana Paula Escher",
                "username": "anixaescher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110481706",
                "name": "Extreme Academia",
                "username": "ExtremeAcademy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407268632",
                "name": "Voyage Turismo",
                "username": "voyage_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414959829",
                "name": "N\u00f3s Podemos Bras\u00edlia",
                "username": "NsPodemosBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220500407",
                "name": "F\u00e1bio C\u00f3ssio",
                "username": "fabiocossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192193710",
                "name": "#RioBlogProg",
                "username": "rioblogprog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44728722",
                "name": "Cesar Filho",
                "username": "CesarFilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364253525",
                "name": "Conceito Brazil LCC",
                "username": "ConceitoLCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905518",
                "name": "D\u00e9lio Malheiros",
                "username": "deliomalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118140835",
                "name": "Profetirando",
                "username": "Profetirando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109245558",
                "name": "Lalo Tadeu",
                "username": "lalotadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165876405",
                "name": "Portal SBTista",
                "username": "igorsbtista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250580998",
                "name": "Stuttgarter Blatt",
                "username": "stuttgart_blatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42647190",
                "name": "Mariscleida",
                "username": "MarianaCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426673889",
                "name": "Paulo N\u00f3brega",
                "username": "Paulo_Dnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452994889",
                "name": "pmjp",
                "username": "pmjponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112516577",
                "name": "R\u00e1dio Margarida",
                "username": "radiomargarida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138510668",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanhars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60912625",
                "name": "Carlos Pess\u00f4a",
                "username": "cabpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168207662",
                "name": "Charlie Hogan",
                "username": "chaIiehogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15456261",
                "name": "Costanze Advogados",
                "username": "costanzeadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124611664",
                "name": "PH | twitch.tv/phverso \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ophverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146573698",
                "name": "SBTpedia",
                "username": "SBTpedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284407056",
                "name": "NTB",
                "username": "BlogNTB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17646532",
                "name": "Marcia Carvalho",
                "username": "MarciaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248321659",
                "name": "Folha do Fora",
                "username": "folhadofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22370077",
                "name": "Estradas.com.br",
                "username": "SOSESTRADAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124846922",
                "name": "Sandra InfanteVieira",
                "username": "Sandramiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16885547",
                "name": "@mihmacedo\ud83d\udcf2",
                "username": "mihmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144487221",
                "name": "Lara Rius Charles",
                "username": "lararius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233034998",
                "name": "Portal SBTista",
                "username": "eusou_sbtista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199950311",
                "name": "SBT F\u00c3",
                "username": "SBTFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33384024",
                "name": "Alexandre Silva #vamosninjas",
                "username": "itsalexsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358404715",
                "name": "DomingaodeTwittadas",
                "username": "DomingaodeTwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653015",
                "name": "Jasmine Moreira",
                "username": "jasminemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8748302",
                "name": "Ernesto Belote",
                "username": "ebelote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222302868",
                "name": "Luiz Pereira",
                "username": "lollofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279737103",
                "name": "maribossa",
                "username": "MariBennoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51860018",
                "name": "SBT - Programa Atual",
                "username": "atualsbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169911906",
                "name": "Cotidianas",
                "username": "CotidianasITJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341574198",
                "name": "~Trollada Violenta",
                "username": "leandronunnesgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54576218",
                "name": "Gato de Coleira",
                "username": "gatodecoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181769486",
                "name": "Raimundo Amanaj\u00e1s \u2720",
                "username": "Amanajas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391519044",
                "name": "tthabbo",
                "username": "tthabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148469099",
                "name": "Blog Ibope Brasil",
                "username": "BlogibopeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106388794",
                "name": "Guia Total Televis\u00e3o",
                "username": "GT_Televisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166210167",
                "name": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma",
                "username": "construcaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118673401",
                "name": "MARWAN HULAO",
                "username": "marwanhulao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359963480",
                "name": "Everaldo",
                "username": "Everaldoagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73419674",
                "name": "Victor Thalles \uf8ff",
                "username": "victorthales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039232",
                "name": "Indio B\u00eani",
                "username": "IndioBeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296867436",
                "name": "usuario",
                "username": "logindousuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241339908",
                "name": "Preta Nai",
                "username": "Heramusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117377513",
                "name": "Rio2016",
                "username": "Rio2016Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226553614",
                "name": "Edilson Pereira da Silva",
                "username": "edilsoneps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320230430",
                "name": "ICEES",
                "username": "iceesbolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16243239",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "krloshenri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346857423",
                "name": "Audi\u00eancia de TV",
                "username": "audienciadetvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73443537",
                "name": "Luciano Marqueto",
                "username": "LucianoMarqueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19750588",
                "name": "Paulo, e o seu?",
                "username": "masqpenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274128626",
                "name": "foltigo",
                "username": "foltigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119606869",
                "name": "GrupoInova\u00e7\u00e3o",
                "username": "INOVACAOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Sebrae",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57731164",
                "name": "Consci\u00eancia Ampla",
                "username": "Conscienciampla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50489426",
                "name": "TV BDI",
                "username": "tvbdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29338271",
                "name": "Marcio Maturana",
                "username": "mmaturana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193980685",
                "name": "Paula Barbosa Coelho",
                "username": "PaulaBCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109476994",
                "name": "Geisy",
                "username": "missgeisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188530223",
                "name": "FERNANDO TARGAS",
                "username": "FERNANDOTARGAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189255913",
                "name": "mjcmartins",
                "username": "SeguindoAdiante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113078040",
                "name": "Aldo Sime\u00e3o",
                "username": "Aldosimeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48016824",
                "name": "Del\u00edcia Cremosa",
                "username": "AnaBarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93050278",
                "name": "Luiz Carlos R Garcia",
                "username": "luiz_rgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88097310",
                "name": "Andr\u00e9 Miragaia",
                "username": "AndreMiragaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252628834",
                "name": "santafeonline",
                "username": "santafeonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72447015",
                "name": "Anderson Ximenes",
                "username": "andersonximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380107333",
                "name": "sidneybritogusmao",
                "username": "sidneybritogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45393907",
                "name": "Sandra Nadege",
                "username": "Sandege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239978678",
                "name": "Nilton Andrade",
                "username": "niltontac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393734393",
                "name": "jessica moura",
                "username": "7jessicamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246052631",
                "name": "Luana Paranhos",
                "username": "luaaparanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404142414",
                "name": "Alan Rios",
                "username": "Alan_Cassino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33410508",
                "name": "Angel \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "angelkeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400310754",
                "name": "Gilmar Souza Nunes",
                "username": "GilmarSNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160042289",
                "name": "Patr\u00edcia D\u00e1cio",
                "username": "patriciadacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52140653",
                "name": "EllieSBr",
                "username": "EllieSBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305336057",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucaz_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201798554",
                "name": "Portal Bonito",
                "username": "portal_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68442308",
                "name": "Cl\u00e1udio Cardim Rocha",
                "username": "rochaclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50701847",
                "name": "Gilberto Vieira",
                "username": "gilbertovj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39785448",
                "name": "Gabriele",
                "username": "gabibondan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64496929",
                "name": "Keyne",
                "username": "KeyneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383127397",
                "name": "Emp\u00f3rio Aventura",
                "username": "emporioaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400894517",
                "name": "JanioFelixFilho",
                "username": "JanioFelixFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43098207",
                "name": "Breno Kopf",
                "username": "brenokf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94052197",
                "name": "Didactalia",
                "username": "didactalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13252782",
                "name": "Dani Brito",
                "username": "pkenadanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69471231",
                "name": "Mari Satie",
                "username": "mari_satie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78129550",
                "name": "Icon Publicit\u00e1",
                "username": "iconpublicita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89234284",
                "name": "Lex Editora",
                "username": "lexeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337976877",
                "name": "jose livio bernardo",
                "username": "livio_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88983520",
                "name": "Paulo Victor Correia",
                "username": "pvictorcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147778832",
                "name": "Carolina Lacerda",
                "username": "Carollinarl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234053826",
                "name": "jesusvickmma",
                "username": "jesusvickmma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27441549",
                "name": "Claudia Saldanha",
                "username": "claudiasaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48833582",
                "name": "Djaniras \ud83d\udea9",
                "username": "JPinheiro07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231237273",
                "name": "Renan",
                "username": "porrenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33530163",
                "name": "Gl\u00e1ucia Chair",
                "username": "glauciachair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73952083",
                "name": "Jonas Filho",
                "username": "ProfJonasFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777021",
                "name": "Roberta Rossi",
                "username": "bebetarossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "145195288284508160",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze986pmcgrtvgp59ija1l7h7nhgfx",
        "oldest_id": "142322512628420610",
        "result_count": 497
    }
}