{
    "data": [
        {
            "author_id": "103464054",
            "created_at": "2011-08-05T19:24:20.000Z",
            "id": "99561392314662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal ... http://dlvr.it/f1JTB"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-05T18:44:21.000Z",
            "id": "99551330930143233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://t.co/20gcO8D"
        },
        {
            "author_id": "283769432",
            "created_at": "2011-08-05T18:38:10.000Z",
            "id": "99549776739172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o infogr\u00e1fico interativo sobre o tema e descubra: http://t.co/4K8aC70"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2011-08-05T18:28:53.000Z",
            "id": "99547439874314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @uc_amazonia: Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o infogr\u00e1fico interativo sobre o tema e descubra: http://migre.me/5qMOL"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-05T18:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99545830318542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/XRKIxYP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2011-08-05T18:22:11.000Z",
            "id": "99545752627445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Acesse o mais completo  infogr\u00e1fico interativo sobre o tema e descubra: http://t.co/xjfjpyS"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-05T18:10:55.000Z",
            "id": "99542916711714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://goo.gl/fb/CUhK8"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-05T18:04:21.000Z",
            "id": "99541264063664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-05T18:00:15.000Z",
            "id": "99540230822035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 7 domingo \u00e0s 9h na c\u00e2mara municipal reuni\u00e3o para discuss\u00e3o e entendiemnto do MONA, Monumento Natural  de Tibau do Sul, RN, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-08-05T17:29:15.000Z",
            "id": "99532432163864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://t.co/aF0NowW"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-08-05T17:25:15.000Z",
            "id": "99531423735746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 20 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na Amaz\u00f4nia http://bit.ly/quwJOq"
        },
        {
            "author_id": "157826906",
            "created_at": "2011-08-05T16:49:16.000Z",
            "id": "99522367260327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/jDo65Xm"
        },
        {
            "author_id": "39756128",
            "created_at": "2011-08-05T16:37:24.000Z",
            "id": "99519381859598337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamentav\u00e9l saber q o Luciano huck foi beneficiado p. Dec.41921 q permitiu a legaliza\u00e7\u00e3o de s cs construida em area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "31066272",
            "created_at": "2011-08-05T15:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.289423,
                        -22.976752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "99497672129511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subimos de bondinho (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/pwmzht"
        },
        {
            "author_id": "147969116",
            "created_at": "2011-08-05T15:01:57.000Z",
            "id": "99495360581472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do mundo, vulc\u00e3o est\u00e1 em erup\u00e7\u00e3o cont\u00ednua h\u00e1 28 anos."
        },
        {
            "author_id": "157169196",
            "created_at": "2011-08-05T14:56:40.000Z",
            "id": "99494033369473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/NlRrfA2"
        },
        {
            "author_id": "349056746",
            "created_at": "2011-08-05T13:46:16.000Z",
            "id": "99476316780371968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/08/2011 02h30 - Atualizado em 05/08/2011 02h30\nVulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed\nKilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2011-08-05T13:35:41.000Z",
            "id": "99473652399079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana passada estivemos em Foz do Igua\u00e7u no Parque das Aves, na Itaipu Binacional e no Parque Nacional do Igua\u00e7u onde fica as Cataratas!"
        },
        {
            "author_id": "80643584",
            "created_at": "2011-08-05T13:30:46.000Z",
            "id": "99472413649154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Hava\u00ed existe um Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. O_O E um de l\u00e1, voltou a entrar em erup\u00e7\u00e3o, hoje. '-'"
        },
        {
            "author_id": "177122570",
            "created_at": "2011-08-05T13:28:47.000Z",
            "id": "99471915059658753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/HQ4uJWQ"
        },
        {
            "author_id": "175013893",
            "created_at": "2011-08-05T13:12:54.000Z",
            "id": "99467919469182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/CLn7An6"
        },
        {
            "author_id": "292346678",
            "created_at": "2011-08-05T12:55:24.000Z",
            "id": "99463513273143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://yfrog.com/h4fvmqej"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-08-05T12:49:07.000Z",
            "id": "99461932448358401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os trabalhos hoje s\u00e3o no Sesc Pantanal. Na pr\u00f3xima segunda, j\u00e1 est\u00e1 o caminho ser\u00e1 em dire\u00e7\u00e3o a Rond\u00f4nia, na Floresta Nacional do Jamari"
        },
        {
            "author_id": "104298967",
            "created_at": "2011-08-05T12:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "canalpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "99457176623529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed e despeja lavas em parque nacional http://t.co/TbyYF7f via  @canalpb"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-08-05T12:22:19.000Z",
            "id": "99455189806886913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://dlvr.it/dyts7"
        },
        {
            "author_id": "256027717",
            "created_at": "2011-08-05T12:17:56.000Z",
            "id": "99454085882851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1... http://migre.me/5qDQt"
        },
        {
            "author_id": "191446054",
            "created_at": "2011-08-05T12:17:54.000Z",
            "id": "99454075548086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1... http://migre.me/5qDQk"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-08-05T12:16:16.000Z",
            "id": "99453666687328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://tinyurl.com/3zljb58"
        },
        {
            "author_id": "104298967",
            "created_at": "2011-08-05T12:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "canalpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "99450934895185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed e despeja lavas em parque nacional http://t.co/TbyYF7f via @canalpb"
        },
        {
            "author_id": "74186651",
            "created_at": "2011-08-05T11:45:24.000Z",
            "id": "99445896550416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed e despeja lavas em parque nacional http://bit.ly/mW8S5Z Leia a mat\u00e9ria"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-05T11:34:15.000Z",
            "id": "99443093119574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/qPKCG1"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-05T11:31:44.000Z",
            "id": "99442458789822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://q.gs/Jv6M"
        },
        {
            "author_id": "88165392",
            "created_at": "2011-08-05T11:29:09.000Z",
            "id": "99441808265854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qCtZ"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441674173956097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos peg... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441673561579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/pSTB6R"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441673200861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "222539421",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:37.000Z",
            "id": "99441672965996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Economia] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica  http://bit.ly/oFtgvi"
        },
        {
            "author_id": "271117168",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:36.000Z",
            "id": "99441672814989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Economia] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica  http://bit.ly/oFtgvi"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:36.000Z",
            "id": "99441672122941441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-08-05T11:28:36.000Z",
            "id": "99441671795785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "269467484",
            "created_at": "2011-08-05T11:23:15.000Z",
            "id": "99440322731442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/4BM98G3"
        },
        {
            "author_id": "191860590",
            "created_at": "2011-08-05T11:13:39.000Z",
            "id": "99437909085663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1economia: Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.... \n\nhttp://vlr.me/mladg Economia e neg\u00f3cios"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-08-05T11:12:06.000Z",
            "id": "99437518331723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://dlvr.it/dyRSb"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:52.000Z",
            "id": "99436957326782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A floresta que queima h\u00e1 duas semanas. Um inc\u00eandio destr\u00f3i uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na divisa do Amazonas, Rond\u00f4nia e Mato Grosso."
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:38.000Z",
            "id": "99436899592179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fo... http://migre.me/5qBA7"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:38.000Z",
            "id": "99436896035414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/pSTB6R"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:37.000Z",
            "id": "99436894525468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fo... http://tinyurl.com/3rvovna"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:36.000Z",
            "id": "99436890847068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436886136856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qTmxEr"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885939724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "68689036",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885914550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/nEIGbA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885792923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885402845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Neg\u00f3cios] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "91392343",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885293805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "59197305",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436885084086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/nR7TjL"
        },
        {
            "author_id": "82222200",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436884714995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contabilidade: Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nico... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436884685627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Neg\u00f3cios] Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Ama... http://glo.bo/qlTqcH #business"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436884597547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "54765992",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436883339251713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qVQgDj"
        },
        {
            "author_id": "53935601",
            "created_at": "2011-08-05T11:09:35.000Z",
            "id": "99436883012108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica: Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos pega fogo h\u00e1 ... http://glo.bo/qlTqcH"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-08-05T11:08:04.000Z",
            "id": "99436503389835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/q1pP0j"
        },
        {
            "author_id": "24080423",
            "created_at": "2011-08-05T11:07:39.000Z",
            "id": "99436399069106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed. http://t.co/PawuCRT Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2011-08-05T11:05:05.000Z",
            "id": "99435753372790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://glo.bo/q1pP0j"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-05T10:53:43.000Z",
            "id": "99432891687247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa libera passeio no circuito Garganta do Diabo. Vaz\u00e3odas \u00e1guas, depois das chuvas foi de 12,5 mil litros de \u00e1gua p/s."
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2011-08-05T10:38:07.000Z",
            "id": "99428964170350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a Reserva Extrativista Terra Grande-Pracuuba, S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista, Maraj\u00f3, negociar a pauta das popula\u00e7\u00f5es extrativistas da AM"
        },
        {
            "author_id": "348589022",
            "created_at": "2011-08-05T10:17:55.000Z",
            "id": "99423883387613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada logo cedo. (@ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9) http://4sq.com/pSw8fF"
        },
        {
            "author_id": "116364231",
            "created_at": "2011-08-05T10:07:15.000Z",
            "id": "99421199184044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/DZFfloi"
        },
        {
            "author_id": "178601856",
            "created_at": "2011-08-05T10:04:42.000Z",
            "id": "99420558025949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/fbbP19z"
        },
        {
            "author_id": "269470549",
            "created_at": "2011-08-05T09:25:48.000Z",
            "id": "99410766867865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/egwNEQS"
        },
        {
            "author_id": "179272672",
            "created_at": "2011-08-05T09:23:45.000Z",
            "id": "99410250498703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://t.co/eYckPVN"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-08-05T09:05:47.000Z",
            "id": "99405729471008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no c... http://bit.ly/qfi7au"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-08-05T09:05:43.000Z",
            "id": "99405714795143169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concelho de ... http://bit.ly/pmMqQN"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2011-08-05T08:56:49.000Z",
            "id": "99403471425511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://dstk.me/Qph"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-08-05T08:41:42.000Z",
            "id": "99399669964226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concelho de ... http://bit.ly/pyS9uB"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-08-05T08:41:42.000Z",
            "id": "99399667019808770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concelho de ... http://bit.ly/q8s5u5"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2011-08-05T08:39:53.000Z",
            "id": "99399211497431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://dstk.me/Qpd"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T08:35:09.000Z",
            "id": "99398019404939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros: Um total de 73 bombeiros apoiados por 19 ... http://bit.ly/nleh7G"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T08:35:08.000Z",
            "id": "99398018272460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio que deflagrou \u00e0s 21:00 de quinta-feira no concel... http://bit.ly/rlMToG"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2011-08-05T08:35:08.000Z",
            "id": "99398017311977474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://bit.ly/pW7slg #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-05T06:51:52.000Z",
            "id": "99372028955594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-08-05T06:39:44.000Z",
            "id": "99368975724584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-08-05T06:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "agitoslz"
                    }
                ]
            },
            "id": "99365305477890049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um do... http://bit.ly/nLs7pr (via @agitoslz)"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2011-08-05T06:23:09.000Z",
            "id": "99364802585034753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed - Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um dos mais ativos do mu... http://ht.ly/1e6HLf"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363566100025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "129110258",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363563231125505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "129243192",
            "created_at": "2011-08-05T06:18:14.000Z",
            "id": "99363563164020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "67625714",
            "created_at": "2011-08-05T06:12:10.000Z",
            "id": "99362036810661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um dos mais ativos do... http://bit.ly/ptO4m7"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2011-08-05T06:12:10.000Z",
            "id": "99362036772900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional. Um dos mais ati... http://migre.me/5qy5U"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2011-08-05T06:10:30.000Z",
            "id": "99361619313819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://nblo.gs/lhAEL"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360997973823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360997801861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360997415985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:02.000Z",
            "id": "99360996929445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:00.000Z",
            "id": "99360990579273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-08-05T06:08:00.000Z",
            "id": "99360987261566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ati... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:59.000Z",
            "id": "99360984765956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:59.000Z",
            "id": "99360984568840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:59.000Z",
            "id": "99360984518508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:55.000Z",
            "id": "99360967632236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativ... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:54.000Z",
            "id": "99360962439688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativo... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:54.000Z",
            "id": "99360962280292354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:53.000Z",
            "id": "99360959713390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:53.000Z",
            "id": "99360959486902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-08-05T06:07:53.000Z",
            "id": "99360958669004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355462029414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "42506430",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461932949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461920366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "104654161",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461903597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461899395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "110761918",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461756784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "103728040",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461651931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "51429527",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461597413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461412859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461303812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461274435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355461152808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273794552",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460683055105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460662067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460485914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273321136",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460389441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460305551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355460146167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273315636",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:02.000Z",
            "id": "99355459961634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273280745",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:01.000Z",
            "id": "99355455284977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272278778",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454668423170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271234323",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454639046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454567755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454513229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454471282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454337069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454307708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272280310",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355454286733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271795559",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355453816971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271780037",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355453057806338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271773083",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452969730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271239952",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452772589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271765285",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452588036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271250413",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452470599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271243603",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452210556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271238396",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452202160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271241518",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355452135059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271237129",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451979870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271228820",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451900166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271219928",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451879211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271223017",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451820486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270740089",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451791118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "271216085",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451744985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270738407",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451593986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451543666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270733376",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451480752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270729677",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451405242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270725723",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451401052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270727871",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451333935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270718457",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451321352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355451040337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270708967",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450964836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270699924",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450935492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450897731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270207821",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450864181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270731445",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450725765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270203582",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450667048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270206574",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450650267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270204985",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450612523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270201637",
            "created_at": "2011-08-05T05:46:00.000Z",
            "id": "99355450566377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270199903",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450474102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270196596",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450184712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270195088",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450151145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "270192498",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450088230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450012745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "267571946",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355450012729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355449987567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "99355449786253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm... http://glo.bo/mSn6ap Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "77499218",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355449454891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355447814918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:59.000Z",
            "id": "99355446317551617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:58.000Z",
            "id": "99355445432553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/oVxroB"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:56.000Z",
            "id": "99355434435084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qxUK"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431645876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431599747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos ma... http://glo.bo/oVxroB"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431423590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431415185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355431247429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativ... http://glo.bo/oVxroB"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355430844772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/p8jhRe"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:55.000Z",
            "id": "99355430068822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do mu... http://mw1.in/kCC"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:54.000Z",
            "id": "99355427967475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos... http://migre.me/5qxUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:51.000Z",
            "id": "99355415485222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos... http://migre.me/5qxUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:50.000Z",
            "id": "99355408807899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos... http://migre.me/5qxUq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:08.000Z",
            "id": "99355235104993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:08.000Z",
            "id": "99355234823970816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:08.000Z",
            "id": "99355234593288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:07.000Z",
            "id": "99355230608691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos d... http://migre.me/5qxUq"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:07.000Z",
            "id": "99355228880637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:07.000Z",
            "id": "99355228553478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:06.000Z",
            "id": "99355225512620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mai... http://glo.bo/riak0f #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:06.000Z",
            "id": "99355224904437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/ngWTNb"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-08-05T05:45:06.000Z",
            "id": "99355224711503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354837732438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835975028736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835601735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835467501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Mundo] Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835392004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354835211649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:33.000Z",
            "id": "99354834691567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ati... http://tinyurl.com/3qrob5l"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-08-05T05:43:32.000Z",
            "id": "99354832288231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/mSn6ap"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353062262583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/qetVvw"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353061184647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353060459036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353060400308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:30.000Z",
            "id": "99353059934732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2011-08-05T05:36:29.000Z",
            "id": "99353059179765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o no Hava\u00ed: Kilauea formou enormes rios de lavas no Parque Nacional.\nUm dos mais ativos do... http://glo.bo/riak0f"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2011-08-05T05:34:38.000Z",
            "id": "99352591565197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/pQD4xd"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T05:27:38.000Z",
            "id": "99350830968348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/ocbpRZ"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2011-08-05T05:22:49.000Z",
            "id": "99349619661737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros http://ow.ly/1e6F0C"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2011-08-05T05:02:36.000Z",
            "id": "99344532365258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros:  http://bit.ly/puXCZi"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2011-08-05T04:54:18.000Z",
            "id": "99342443358588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas combatido por 73 bombeiros:  http://bit.ly/o1NXl4"
        },
        {
            "author_id": "30668169",
            "created_at": "2011-08-05T02:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueeFalcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "99309015472943104",
            "in_reply_to_user_id": "37217147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueeFalcao  espa\u00e7o-temporal do uso e ocupa\u00e7\u00e3o do solo e a\u00e7\u00e3o antropica da floresta nacional usando ferramentas de geoprocessamento"
        },
        {
            "author_id": "219969873",
            "created_at": "2011-08-04T23:59:22.000Z",
            "id": "99268217725390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha.com - Viajes - En Itatiaia, parque nacional preserva `fr\u00edo alpino\u00b4 - 22/07/2011 http://t.co/Pf1K5wD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-08-04T23:32:56.000Z",
            "id": "99261566171611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso http://tumblr.com/xk93wf1tha"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-08-04T23:10:22.000Z",
            "id": "99255887037870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...o empreendedor \u00e9 obrigado a apoiar a implanta\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2011-08-04T22:23:35.000Z",
            "id": "99244116013096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando a mochila! Amanh\u00e3 estaremos no Parque Nacional do Itatiaia e s\u00e1bado no Agulhas Negras!"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-08-04T21:18:48.000Z",
            "id": "99227810484322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/bb9CtK4"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-04T21:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99226419929939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/8JHLV1Q via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-04T21:03:56.000Z",
            "id": "99224070897410049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Lei da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - n\u00famero 6.902 de 27/04/1981. Lei que criou as \u201cEsta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas \u201c,... http://tumblr.com/xct3wbd17o"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2011-08-04T20:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "99222671816015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: @a_lindenmeyer faz homenagem aos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Dd5jGUX via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-04T20:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99218288554426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/Lxq1PWv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-08-04T20:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "99217389023010816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: Desmatamento na Reserva Extrativista Rio Caut\u00e1rio: http://t.co/DrDYiIW via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-08-04T19:29:04.000Z",
            "id": "99200196885487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 o que negar: Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal para a sua divers\u00e3o. Al\u00e9m da beleza natural est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2011-08-04T19:00:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "99193096318889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na homenagem aos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, @a_lindenmeyer destacou o valor ambiental, educacional e s\u00f3cioecon\u00f4mico da reserva"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2011-08-04T18:55:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "99191707953930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dep @a_lindenmeyer homenageou os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no plen\u00e1rio da Assembleia nesta tarde"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-08-04T17:36:14.000Z",
            "id": "99171799870357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas S.A confirma que  as passarelas n\u00e3o est\u00e3o mais interditadas, tudo funcionando normalmente em ambos os lados do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-08-04T17:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "99167726249058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/bb9CtK4 via @GoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "147603885",
            "created_at": "2011-08-04T16:18:05.000Z",
            "id": "99152132699201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O q esses politicos tem em? Projeto de Lei do deputado Geraldo #Magela (PT-DF) quer diminuir \u00e1rea do Parque Nacional de Br... http://t.co"
        },
        {
            "author_id": "208223065",
            "created_at": "2011-08-04T14:54:17.000Z",
            "id": "99131046787948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almanaque Parque Nacional do Xingu 50 anos: http://t.co/poiXsHO #xinguvivoparasempre"
        },
        {
            "author_id": "343387843",
            "created_at": "2011-08-04T14:52:16.000Z",
            "id": "99130537255518208",
            "in_reply_to_user_id": "93544164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Junior__RN Politicamente eles podem at\u00e9 conseguir colocar mas estar\u00e3o totalmente errados por causa da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental...."
        },
        {
            "author_id": "288990446",
            "created_at": "2011-08-04T14:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ApostoloIdilmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "99119828572446720",
            "in_reply_to_user_id": "247951309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ApostoloIdilmar Seja muito bem vindo Ap\u00f3stolo.Amo Teres\u00f3polis.Me encantei com o Parque Nacional e o Dedo de Deus.Estarei no Rio em Novembro"
        },
        {
            "author_id": "33467640",
            "created_at": "2011-08-04T12:56:00.000Z",
            "id": "99101278080221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: (Parque Nacional dos) Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://is.gd/AScOEY"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-04T11:34:07.000Z",
            "id": "99080669388488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "24445472",
            "created_at": "2011-08-04T10:04:01.000Z",
            "id": "99057996205789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos Parque Nacional de Taroko, um dos lugares mais bonitos q j\u00e1 conheci. Montanhas e paisagens lindas!(logo come\u00e7o a postar as fotos)"
        },
        {
            "author_id": "152476119",
            "created_at": "2011-08-04T02:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "98937536864456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/GH8hGY9sA7M?a CHEGADA A ISLAS BALLESTRAS PARQUE NACIONAL DE PARACAS"
        },
        {
            "author_id": "179749078",
            "created_at": "2011-08-04T02:01:54.000Z",
            "id": "98936666114367488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usarei o espa\u00e7o destinado ao Grande Expediente para homenagear os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "74033187",
            "created_at": "2011-08-04T01:59:02.000Z",
            "id": "98935944618586113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o estou conseguindo postar as fotos do Passeio que fiz ao Parque Nacional Alto Capara\u00f3 no Pico da Bandeira .. a net ta pessima hj"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-04T01:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98930180093001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/cPWpD8r via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "336041122",
            "created_at": "2011-08-03T22:04:57.000Z",
            "id": "98877036608749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEPRUS-Maca\u00e9 visita ReBio Uni\u00e3o do \"IcmBIO\" BR-101 em Rocha Le\u00e3o, que receber\u00e1 mudas produzidas: http://t.co/R3J0xmv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-03T22:01:51.000Z",
            "id": "98876255721631745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/Y3vgA8Z1"
        },
        {
            "author_id": "91618356",
            "created_at": "2011-08-03T21:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "LexNite"
                    }
                ]
            },
            "id": "98865243857502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceram 2% no m\u00eas de julho -  http://t.co/kZCBr5j via @lexnite"
        },
        {
            "author_id": "235557674",
            "created_at": "2011-08-03T20:31:30.000Z",
            "id": "98853520937189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente pede socorro em Cama\u00e7ari!extra\u00e7\u00e3o de areia na orla de Cama\u00e7ari de uma forma irregular. Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "51848022",
            "created_at": "2011-08-03T20:14:06.000Z",
            "id": "98849140376748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08/08 12:00H o PETBio promover\u00e1 a palestra \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia/ Gest\u00e3o da Reserva Extrativista Sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia\""
        },
        {
            "author_id": "336041122",
            "created_at": "2011-08-03T20:09:25.000Z",
            "id": "98847961613746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CEPRUS-Maca\u00e9 visita ReBio Uni\u00e3o do \"IcmBIO\" BR-101 em Rocha Le\u00e3o, que receber\u00e1 mudas produzidas aqui.http://t.co/R3J0xmv"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2011-08-03T20:00:02.000Z",
            "id": "98845599654359042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Horta Escola come\u00e7a literalmente, a dar seus frutos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Negro. Confira http://t.co/IG8ebDP"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-08-03T19:31:57.000Z",
            "id": "98838535515283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Reuni\u00e3o no MPDFT trata da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/HZ1nwee"
        },
        {
            "author_id": "304420118",
            "created_at": "2011-08-03T19:26:31.000Z",
            "id": "98837167719190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3cios da SPA estiveram visitando o Parque Nacional Serra da Capivara e foram recebidos por Ni\u00e8de Guidon, mais informa\u00e7\u00f5es no Boletim N\u00ba63"
        },
        {
            "author_id": "29976644",
            "created_at": "2011-08-03T19:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "98836676549427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 graus... Brrrrrr (@ Parque Nacional da Serra dos Orgaos) http://4sq.com/p7si48"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2011-08-03T19:15:08.000Z",
            "id": "98834302627876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra Mobilizadora sobre o Parque Nacional SO na ACIAT - 19 horas."
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2011-08-03T19:01:36.000Z",
            "id": "98830897519935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministros visitam reserva extrativista na regi\u00e3o do Maraj\u00f3. Ou\u00e7a! http://bit.ly/o1FeKZ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-03T16:34:36.000Z",
            "id": "98793904211628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/EjSGOyMX"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-03T16:16:05.000Z",
            "id": "98789241349349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-08-03T15:19:23.000Z",
            "id": "98774974264909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos capacita educadores com o Programa Professores no Parque. http://t.co/jzOBmhN"
        },
        {
            "author_id": "160755382",
            "created_at": "2011-08-03T14:44:22.000Z",
            "id": "98766160434180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda com o Secret\u00e1rio do Ambiente de Londrina? Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 local para despejo para res\u00edduos? Lament\u00e1vel, Secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-03T14:36:50.000Z",
            "id": "98764265145643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vaz\u00e3o recorde de \u00e1gua nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), fez com que a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, int..."
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-08-03T14:32:41.000Z",
            "id": "98763220738777090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vaz\u00e3o recorde de \u00e1gua nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), fez com que a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, int..."
        },
        {
            "author_id": "63823727",
            "created_at": "2011-08-03T14:28:26.000Z",
            "id": "98762152843812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda com o Secret\u00e1rio do Ambiente de Londrina? Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 local para despejo para res\u00edduos? Lament\u00e1vel, Secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "23861785",
            "created_at": "2011-08-03T14:20:30.000Z",
            "id": "98760154257965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ: http://bit.ly/qkSJbX"
        },
        {
            "author_id": "296221356",
            "created_at": "2011-08-03T13:11:57.000Z",
            "id": "98742904457150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macauquermudar Prefeitura de Macau constr\u00f3i dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, em Diogo Lopes... www.macauemdia.blogspot.com"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-03T12:23:49.000Z",
            "id": "98730790233452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/XVqgZ1gH"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-08-03T11:58:05.000Z",
            "id": "98724312915263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passarela das Cataratas continua bloqueada por causa do grande volume de \u00e1gua. Passeios no Parque Nacional seguem normalmente."
        },
        {
            "author_id": "70367384",
            "created_at": "2011-08-03T11:31:08.000Z",
            "id": "98717530960568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheias provocam interdi\u00e7\u00e3o da passarela no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nEm dez horas, o Rio Igua\u00e7u subiu de 1,2 mil para 9 mil metros c\u00fabicos."
        },
        {
            "author_id": "111990596",
            "created_at": "2011-08-03T10:32:20.000Z",
            "id": "98702737067352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou pro parque Nacional agorinha, volto so quando Deus sabe kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2011-08-03T04:51:24.000Z",
            "id": "98616934731493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima reuni\u00e3o com o Presidente do CREAA-RJ, Agostinho Guerreiro, mais um importante parceiro para a gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "288989787",
            "created_at": "2011-08-03T02:24:30.000Z",
            "id": "98579968942026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba \u2013 COSEC: http://t.co/SgMhXr3"
        },
        {
            "author_id": "25894268",
            "created_at": "2011-08-03T01:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98563576058486786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho: http://t.co/UdULNHd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "340059764",
            "created_at": "2011-08-03T01:08:00.000Z",
            "id": "98560715673190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva faz seguran\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser refor\u00e7ada no Paran\u00e1 http://t.co/6eU4NZt"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2011-08-02T23:27:02.000Z",
            "id": "98535306122379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Su... http://on.fb.me/pGAY7T"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2011-08-02T23:17:54.000Z",
            "id": "98533008155475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Su...: Parque Natural do Sudoest... http://on.fb.me/mSRdn2"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-08-02T23:11:42.000Z",
            "id": "98531448843288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba \u2013 COSEC:\nhttp://t.co/JEeLP0Z"
        },
        {
            "author_id": "19179355",
            "created_at": "2011-08-02T23:02:38.000Z",
            "id": "98529164931502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa... http://fb.me/IHxExXGh"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-08-02T23:01:18.000Z",
            "id": "98528831614365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Sudoeste Alentejano e Costa Vicentina\n\nO Parque Nacional do Sudoeste Alentejano e Costa... http://fb.me/MS2RVcdz"
        },
        {
            "author_id": "51848022",
            "created_at": "2011-08-02T22:57:08.000Z",
            "id": "98527784191795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 08/08 12:00H o PETBio promover\u00e1 a palestra \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia/ Gest\u00e3o da Reserva Extrativista Sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia\""
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:33:02.000Z",
            "id": "98521715965042689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - O Parque Nacional da Tijuca localiza-se na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil.... http://tumblr.com/xct3uxxa6r"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:32:08.000Z",
            "id": "98521489640398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional 'Marinho' de Fernando de Noronha - O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma... http://tumblr.com/xct3uxwh2u"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:30:51.000Z",
            "id": "98521168730009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - O Parque Nacional da Chapada Diamantina foi criado em 1985 por... http://tumblr.com/xct3uxvc3p"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:28:55.000Z",
            "id": "98520679372177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - A Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos conjuntos naturais mais exuberantes do mundo e... http://tumblr.com/xct3uxtkao"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:27:49.000Z",
            "id": "98520403424710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Abrolhos - O Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um parque nacional do Brasil que est\u00e1... http://tumblr.com/xct3uxslu6"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:26:54.000Z",
            "id": "98520175141326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Estado do Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://tumblr.com/xct3uxrsah"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:25:25.000Z",
            "id": "98519801269469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um parque nacional... http://tumblr.com/xct3uxqgho"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:24:11.000Z",
            "id": "98519488575705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina - O Parque Nacional do Pico da Neblina abriga o maior pico brasileiro, o... http://tumblr.com/xct3uxpbyh"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:23:07.000Z",
            "id": "98519222350643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia - O Parque Nacional da Amaz\u00f4nia situa-se no munic\u00edpio de Itaituba, na regi\u00e3o... http://tumblr.com/xct3uxoe0e"
        },
        {
            "author_id": "253626335",
            "created_at": "2011-08-02T22:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "_blublue"
                    }
                ]
            },
            "id": "98518914279030784",
            "in_reply_to_user_id": "103645431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_blublue to falando a carinha de triste, eu sei o q eh, eh pra n ouvirem o q falam na area protegida. Estas triste"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:21:28.000Z",
            "id": "98518807798218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - A serra da Canastra \u00e9 uma cadeia montanhosa localizada no centro-sul... http://tumblr.com/xct3uxmw2w"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:19:30.000Z",
            "id": "98518310110511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - O Parque Nacional do Pantanal \u00e9 um parque nacional situado a... http://tumblr.com/xct3uxl52a"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:18:04.000Z",
            "id": "98517950381834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna - O Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os... http://tumblr.com/xct3uxjsa0"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:16:20.000Z",
            "id": "98517516225220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de... http://tumblr.com/xct3uxib0m"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:15:29.000Z",
            "id": "98517299778166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - O Parque Nacional do Capara\u00f3 foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto... http://tumblr.com/xct3uxhj02"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:13:53.000Z",
            "id": "98516898857238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros localiza-se na Chapada... http://tumblr.com/xct3uxg3ay"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:12:56.000Z",
            "id": "98516657059790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia - O Parque Nacional do Araguaia foi criado durante a gest\u00e3o do presidente... http://tumblr.com/xct3uxf89f"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:11:45.000Z",
            "id": "98516361583661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o mais antigo parque nacional do Brasil,... http://tumblr.com/xct3uxe60k"
        },
        {
            "author_id": "347462152",
            "created_at": "2011-08-02T22:07:52.000Z",
            "id": "98515382826045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais Parques Nacionais: - - Parque Nacional da Serra da Itatiaia; - Parque Nacional do Araguaia; -... http://tumblr.com/xct3uxao2u"
        },
        {
            "author_id": "56316917",
            "created_at": "2011-08-02T21:21:21.000Z",
            "id": "98503675550515201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais, Fuman consegue 1,2 milh\u00e3o para constru\u00e7ao da 1\u00b0unidade de conserva\u00e7ao de Navegantes"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T21:14:12.000Z",
            "id": "98501879201402881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Viva uma experi\u00eancia \u00fanica, cheia de mem\u00f3rias e paisagens... http://fb.me/waw2FrZd"
        },
        {
            "author_id": "33381864",
            "created_at": "2011-08-02T20:58:24.000Z",
            "id": "98497901709373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u http://picplz.com/fSDh"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:52:40.000Z",
            "id": "98496459648925697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas existem paisagens magnificas e locais espectaculares, com cascatas que formam... http://fb.me/tqFS2MTy"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:44:51.000Z",
            "id": "98494490062503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Perfeito!O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal. \u00c9 um local onde... http://fb.me/NeDSrNzV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:43:00.000Z",
            "id": "98494026025664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Perfeito!O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal. \u00c9 um local onde... http://fb.me/UKSfNvyC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-08-02T20:41:10.000Z",
            "id": "98493564283133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Perfeito!O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal. \u00c9 um local onde... http://fb.me/19903y9CR"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2011-08-02T20:25:15.000Z",
            "id": "98489560568299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contam que a chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) fez uma \u00f3tima gest\u00e3o nos \u00faltimos sete anos; logo, \u00e9 hora de perder o cargo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-08-02T20:24:44.000Z",
            "id": "98489429064290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u cresceram 2% no m\u00eas de julho: http://bit.ly/pH6fN9"
        },
        {
            "author_id": "155975307",
            "created_at": "2011-08-02T20:07:45.000Z",
            "id": "98485154191900673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o do Conselho  Gestor do Parque Nacional Saint-Hilaire Lange (intervalo) ;)"
        },
        {
            "author_id": "147679194",
            "created_at": "2011-08-02T20:04:12.000Z",
            "id": "98484261937610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://goo.gl/92Gar - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas\nem julhoParque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho."
        },
        {
            "author_id": "347417061",
            "created_at": "2011-08-02T19:29:08.000Z",
            "id": "98475438120255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem A\u00ed.....\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica 2011\nAguardem!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-08-02T19:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Estaelsias"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98474912687210496",
            "in_reply_to_user_id": "52853524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Estaelsias Ocorr\u00eancia de neve tb nos c\u00e2nions, no Parque Nacional da Serra Geral. A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do chefe da unidade @deonirgz"
        },
        {
            "author_id": "39660757",
            "created_at": "2011-08-02T19:16:39.000Z",
            "id": "98472296058064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministros de Estado visitam reserva extrativista no #Maraj\u00f3. Mins. de Meio Ambiente, Desenvolv. Agr\u00e1rio e Des. Social: http://migre.me/5pliZ"
        },
        {
            "author_id": "14110267",
            "created_at": "2011-08-02T19:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "daianasilva"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 72,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "98470634086080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal. Aqui s\u00f3 frio e vento RT @daianasilva: Neve em Cambar\u00e1 do Sul! RT @deonirgz: Neve no canion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral!"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2011-08-02T19:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "deonirgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98469550462484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve em Cambar\u00e1 do Sul! RT @deonirgz: Neve no canion Fortaleza, Parque Nacional da Serra Geral!"
        },
        {
            "author_id": "255665555",
            "created_at": "2011-08-02T18:55:31.000Z",
            "id": "98466978301349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos in\u00e9ditas do monumento natural da Serra, Mestre \u00c1lvaro, sob o olhar do fot\u00f3grafo Edson Reis.  Curta nossa p\u00e1gina no Facebook e veja +++"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-08-02T18:04:03.000Z",
            "id": "98454026756173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho!!\nhttp://t.co/iP9cKgl"
        },
        {
            "author_id": "95471651",
            "created_at": "2011-08-02T17:44:35.000Z",
            "id": "98449127846846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://ow.ly/5TlBd #turismo"
        },
        {
            "author_id": "306290465",
            "created_at": "2011-08-02T17:31:16.000Z",
            "id": "98445776367267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional j\u00e1 recebeu 132 mil turistas este ano | ClassiFoz Blog: http://t.co/2WuMO9m"
        },
        {
            "author_id": "140534884",
            "created_at": "2011-08-02T15:33:42.000Z",
            "id": "98416187104428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional Peele Pointe nacional Peele Point http://twitpic.com/5zvv2s"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-08-02T14:48:57.000Z",
            "id": "98404927776366592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curso internacional de poliniza\u00e7\u00e3o: de 10 a 24 de setembro na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. http://ow.ly/5T8V4"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2011-08-02T14:47:32.000Z",
            "id": "98404569100455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior parte do arquip\u00e9lago foi declarada Parque Nacional, com cerca de 8 km\u00b2, para a prote\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies end\u00eamicas l\u00e1 existentes."
        },
        {
            "author_id": "256686296",
            "created_at": "2011-08-02T14:05:29.000Z",
            "id": "98393987941011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho, total s\u00e3o 800 mil http://bit.ly/nKMOvV"
        },
        {
            "author_id": "23861785",
            "created_at": "2011-08-02T13:56:33.000Z",
            "id": "98391741270466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho, total s\u00e3o 800 mil | H2FOZ: http://bit.ly/nnTswG"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-08-02T13:53:13.000Z",
            "id": "98390900362842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional j\u00e1 recebeu 132 mil turistas este ano http://radioculturafoz.com.br/new/5603"
        },
        {
            "author_id": "141261326",
            "created_at": "2011-08-02T13:23:04.000Z",
            "id": "98383312896262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure\rhttp://bit.ly/nOVLkh"
        },
        {
            "author_id": "304577154",
            "created_at": "2011-08-02T13:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 61,
                        "username": "meadd"
                    }
                ]
            },
            "id": "98383298463670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 Anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y1DfmhH via @meadd"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-08-02T13:12:10.000Z",
            "id": "98380569741758466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara est\u00e1 no Sesc Pantanal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea privada do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2011-08-02T12:44:56.000Z",
            "id": "98373718308438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Fernando de Noronha \u00e9 hoje administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2011-08-02T12:32:42.000Z",
            "id": "98370637176905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitas em julho!\nNo acumulado do ano o Parque recebeu...\nhttp://t.co/M9Joqt9\u200b/284-turismo.html"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2011-08-02T11:57:46.000Z",
            "id": "98361845932503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure: http://t.co/YQJPLhp"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-02T11:40:38.000Z",
            "id": "98357533739188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/qElnOg"
        },
        {
            "author_id": "276579432",
            "created_at": "2011-08-02T10:26:08.000Z",
            "id": "98338787557519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e Academia com 59%: Betim Contagem: Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional +\nmergulho... http://bit.ly/rl3Ngx"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2011-08-02T04:22:31.000Z",
            "id": "98247281098231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada agora ataca em unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Acurizal... http://bit.ly/rgi0YJ"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-08-02T02:59:23.000Z",
            "id": "98226359993778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUE LUGAR \u00c9 ESSE? Estamos em um parque nacional no Brasil http://t.co/Xuqz1C1"
        },
        {
            "author_id": "332444650",
            "created_at": "2011-08-02T02:11:44.000Z",
            "id": "98214368474431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de manejo \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) do Morro do Boa Vista pode ser consultado pela comunidade joinvilense."
        },
        {
            "author_id": "125715843",
            "created_at": "2011-08-02T02:09:42.000Z",
            "id": "98213855402000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::: Em Dose \u00danica :::: Parque Nacional j\u00e1 est\u00e1 perto de atingir 1 milh\u00e3o de visitantes ... http://t.co/rh7xuYa"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-08-02T00:05:47.000Z",
            "id": "98182669854187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "4\u00ba QUE LUGAR \u00c9 ESSE? - Estamos em um parque nacional no Brasil -  http://t.co/Xuqz1C1"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-08-01T23:50:04.000Z",
            "id": "98178715720237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore todas as belezas do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) por terra, \u00e1gua e ar. http://ow.ly/5RSVK"
        },
        {
            "author_id": "54794044",
            "created_at": "2011-08-01T23:45:02.000Z",
            "id": "98177448277061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus. http://tuit.in/iLZ"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-08-01T22:53:13.000Z",
            "id": "98164407279947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e se hospede em nosso Hotel com o maior conforto - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "183846126",
            "created_at": "2011-08-01T22:21:46.000Z",
            "id": "98156494444429313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu n\u00e3o aguento mais,escrever sobre o parque nacional,pqp!"
        },
        {
            "author_id": "169221874",
            "created_at": "2011-08-01T22:19:00.000Z",
            "id": "98155797502111745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra crescimento no n\u00famero de turistas: http://t.co/qKnxaoP"
        },
        {
            "author_id": "157796512",
            "created_at": "2011-08-01T21:40:57.000Z",
            "id": "98146222933688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure http://fb.me/19OvDbZ3L"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-08-01T20:32:21.000Z",
            "id": "98128957341302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho http://ow.ly/5SvoY"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-08-01T19:57:25.000Z",
            "id": "98120167376166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Ind\u00edgenas realizam marcha contra estrada no Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure http://bit.ly/pxYoUK"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-08-01T19:43:23.000Z",
            "id": "98116637340876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: fot\u00f3grafo registra hiena-castanha no Parque Nacional Sperrgebiet, na Nam\u00edbia http://bit.ly/oSNvem"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-08-01T19:42:12.000Z",
            "id": "98116337259397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil arqueologicamente contempor\u00e2neo: O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 conhecido por suas p... http://bit.ly/q6mDzl"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-08-01T19:25:47.000Z",
            "id": "98112207367311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho - Clickfoz http://bit.ly/oStHVM"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T19:22:01.000Z",
            "id": "98111258582200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos diferentes. Veja quais s\u00e3o eles: http://migre.me/5oNSA"
        },
        {
            "author_id": "236846202",
            "created_at": "2011-08-01T19:12:00.000Z",
            "id": "98108738073919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + http://migre.me/5oExg #promocao"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-08-01T18:59:37.000Z",
            "id": "98105623140507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Inc\u00eandio na Floresta Nacional come\u00e7a a ser controlado http://t.co/2sVaxLb"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-08-01T18:56:06.000Z",
            "id": "98104735780962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-08-01T18:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "98103498599706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho http://www.clickfozdoiguacu.com.br/\u2026 (cont) http://deck.ly/~0oDPl"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-08-01T18:50:56.000Z",
            "id": "98103436901494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho http://t.co/7BwKRcX"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T18:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "ThaisThaina"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "lucas_soprani"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "username": "Cbolitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "98094653785640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendabiterncour @thaisthaina @_liidi @lucas_soprani @cbolitos Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos: http://migre.me/5oONP"
        },
        {
            "author_id": "187373557",
            "created_at": "2011-08-01T18:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "ClasseAatend3"
                    }
                ]
            },
            "id": "98092129804484609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ClasseAatend3 #viajeaqui: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "83132555",
            "created_at": "2011-08-01T18:03:00.000Z",
            "id": "98091373290471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajeaqui: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2011-08-01T17:54:14.000Z",
            "id": "98089166977499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho\nhttp://t.co/8YudteB"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-08-01T17:51:50.000Z",
            "id": "98088563471679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 132 mil visitantes em julho: No acumulado do ano (janeiro a julho) o Parque rec... http://bit.ly/oYSB85"
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2011-08-01T17:51:45.000Z",
            "id": "98088543397752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus http://fb.me/10sOCiqzG"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T16:59:01.000Z",
            "id": "98075270623408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para explorar o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa h\u00e1 basicamente tr\u00eas formas: caminhando, de helic\u00f3ptero e de barco: http://migre.me/5oKMw"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-08-01T16:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "98072014371307521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/79LMOKk via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "219142172",
            "created_at": "2011-08-01T16:01:00.000Z",
            "id": "98060672117645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cach... http://dealandia.com/c/363730"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-08-01T15:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "eviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "98051310573731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara \u00e9 uma linda cidade! RT @eviagens: Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Ubajara, no interior do Cear\u00e1. http://bit.ly/pAkfuh"
        },
        {
            "author_id": "30864447",
            "created_at": "2011-08-01T15:23:16.000Z",
            "id": "98051176720896000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Ubajara, no interior do Cear\u00e1. http://bit.ly/pAkfuh"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-08-01T14:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "redemocoronga"
                    }
                ]
            },
            "id": "98042823550582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns e uma das comunidades com Arranjos Educativos Locais do #vivoeduca e @redemocoronga"
        },
        {
            "author_id": "130516189",
            "created_at": "2011-08-01T14:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 125,
                        "username": "redemocoronga"
                    }
                ]
            },
            "id": "98042818781659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Branca \u00e9 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns e uma das comunidades com Arranjos Educativos Locais do #vivoeduca e @redemocoronga"
        },
        {
            "author_id": "304577154",
            "created_at": "2011-08-01T14:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 61,
                        "username": "meadd"
                    }
                ]
            },
            "id": "98033216002330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y1DfmhH via @meadd"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-08-01T14:08:01.000Z",
            "id": "98032237915811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u por tr\u00eas \u00e2ngulos diferentes: http://migre.me/5oIQj"
        },
        {
            "author_id": "266666398",
            "created_at": "2011-08-01T13:36:55.000Z",
            "id": "98024410279198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cachoeira e muito ... http://aponta.me/VMj #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "174024931",
            "created_at": "2011-08-01T13:31:24.000Z",
            "id": "98023022119755777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cachoeira e muito ... http://aponta.me/VKP #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "54794044",
            "created_at": "2011-08-01T13:26:54.000Z",
            "id": "98021890291007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus http://tuit.in/iLZ"
        },
        {
            "author_id": "39997441",
            "created_at": "2011-08-01T13:10:29.000Z",
            "id": "98017759182598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano de 2011 o Parque Nacional da Tijuca (PNT) esta comemorando 50 anos. A festa ser\u00e1 dia 10 na Quinta da Boa... http://fb.me/NgJeHDBf"
        },
        {
            "author_id": "236849035",
            "created_at": "2011-08-01T12:47:40.000Z",
            "id": "98012017314627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Serengueti est\u00e1 o complexo hoteleiro Singita Grumeti Reserves, que acaba de ganhar o... http://fb.me/Gg5xcFkL"
        },
        {
            "author_id": "113120251",
            "created_at": "2011-08-01T12:06:05.000Z",
            "id": "98001552446459905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mistura de vida selvagem e civiliza\u00e7\u00e3o: parque nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal. Divers\u00e3o certa pra quem ama muito a natureza."
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-08-01T11:59:58.000Z",
            "id": "98000013204004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/nWdrLY"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2011-08-01T11:28:58.000Z",
            "id": "97992211941163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecologia -  Na Reserva de Marapendi, entre a Barra e o Recreio, no Rio, \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental complet\u2026 (cont) http://deck.ly/~9kt5Z"
        },
        {
            "author_id": "172483185",
            "created_at": "2011-08-01T09:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BoscoAfonso_"
                    }
                ]
            },
            "id": "97967597261307905",
            "in_reply_to_user_id": "331102519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoscoAfonso_ vale ressaltar que \u00e9 Reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel com legisla\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria. Hj o munic\u00edpio tem recursos financeiros"
        },
        {
            "author_id": "330478799",
            "created_at": "2011-08-01T09:25:43.000Z",
            "id": "97961196162007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio off-road + caminhada + entrada no parque nacional + mergulho no Rio Cip\u00f3 e cachoeira e muito mais, por ... http://migre.me/5oE4N"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-08-01T09:25:26.000Z",
            "id": "97961121805381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE  Divulgem!!"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2011-08-01T04:24:43.000Z",
            "id": "97885444641001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico parab\u00e9ns Xandy Negr\u00e3o pela sua mans\u00e3o em plena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vamos ver quantos recursos ele ainda tem na manga."
        },
        {
            "author_id": "54037923",
            "created_at": "2011-08-01T02:33:40.000Z",
            "id": "97857499260137473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - BR http://twitpic.com/5z4h12"
        },
        {
            "author_id": "115389716",
            "created_at": "2011-08-01T02:07:28.000Z",
            "id": "97850905248010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "mu\u00e7arela todo mundo fala n\u00e9, mas das casas\nconstruidas em area protegida ninguem comenta n\u00e9? #fail"
        },
        {
            "author_id": "39428403",
            "created_at": "2011-08-01T01:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "97836865369022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9 @showdavida, faltou falar da mans\u00e3o do Luciano Huck que tb ta em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fora ter cercado a praia http://t.co/58iEIjJ"
        },
        {
            "author_id": "103838747",
            "created_at": "2011-08-01T01:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "97836561042898944",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@showdavida t\u00e1 falando de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, mas na realidade s\u00e3o \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Permanente."
        },
        {
            "author_id": "60111880",
            "created_at": "2011-08-01T01:08:56.000Z",
            "id": "97836174705557505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "55334891",
            "created_at": "2011-08-01T01:06:03.000Z",
            "id": "97835451313946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fantastico vai mostrar a casa do Luciano Huck em Angra que tb foi construida em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #globomostraTODAverdade"
        },
        {
            "author_id": "177257906",
            "created_at": "2011-08-01T00:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "97833766373953536",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Fant\u00e1stico est\u00e1 denuciando mans\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.E Raposo serra do Sol?N\u00e3o foi mais r\u00e1pida a retirada?"
        },
        {
            "author_id": "177257906",
            "created_at": "2011-08-01T00:58:24.000Z",
            "id": "97833523641192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico est\u00e1 denuciando mans\u00f5es em situa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.E Raposo serra do Sol?N\u00e3o foi mais r\u00e1pida a retirada?"
        },
        {
            "author_id": "266925874",
            "created_at": "2011-08-01T00:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "danismrego"
                    }
                ]
            },
            "id": "97832967799447554",
            "in_reply_to_user_id": "48891570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danismrego Estava falando das mansoes nos lenoces maranhences,construcoes irregulares(em area protegida)"
        },
        {
            "author_id": "23348563",
            "created_at": "2011-08-01T00:55:49.000Z",
            "id": "97832872429367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q a Globo vai falar da pousada do Luciano Huck em Fernando de Noronha q fica dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! Hummmm"
        },
        {
            "author_id": "15960447",
            "created_at": "2011-08-01T00:55:14.000Z",
            "id": "97832728283709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: RT @pinkywainer: vai mostrar a casa do hulk em angra? #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "33372475",
            "created_at": "2011-08-01T00:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "97832501967462401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o @showdavida vai mostrar a casa do Luciano Huck tb? Parece que a casa dele em Angra \u00e9 em area protegida \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "83887548",
            "created_at": "2011-08-01T00:51:12.000Z",
            "id": "97831713677389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Globo vai mostrar a mans\u00e3o do Luciano Huck nessa mat\u00e9ria sobre constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/4h0FpI0"
        },
        {
            "author_id": "39870735",
            "created_at": "2011-08-01T00:39:25.000Z",
            "id": "97828748602261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caaansada depois da minha longa caminhada pelo parque nacional ... mas valeu!"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2011-07-31T22:18:26.000Z",
            "id": "97793269303484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Rio: Marapendi, Reserva e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, uso restrito. OG de hoje diz: pode mudar. Aten\u00e7\u00e3o urbanistas e ambientalistas!"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-07-31T21:23:54.000Z",
            "id": "97779543049379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas de uma hidrel\u00e9trica - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/NmEzQIP"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-31T21:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31962399,
                        -25.43641039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "97777925247606785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil: Veja fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://t.co/pM2I70Z\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-31T21:13:11.000Z",
            "id": "97776848129359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/nM1fvc"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-31T20:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "97772919245119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/lKpwbX7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "33614354",
            "created_at": "2011-07-31T20:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "thatsenne"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "97767146691624960",
            "in_reply_to_user_id": "29101242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thatsenne na floresta nacional de ipanema, no mesmo lugar que foi o do fiuk ;o"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-31T20:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3196456,
                        -25.43639888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "97761678111932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@viajeaqui: Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://t.co/75lNYBl\u201d"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2011-07-31T20:11:13.000Z",
            "id": "97761252092284930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-07-31T19:30:08.000Z",
            "id": "97750912805777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira e comente a mat\u00e9ria sobre ecoturismo em Petr\u00f3polis, e saiba mais sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://goo.gl/B9jXC"
        },
        {
            "author_id": "20083226",
            "created_at": "2011-07-31T19:29:32.000Z",
            "id": "97750761554976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Natureza em Territ\u00f3rio de Lobo: \u00ad\u00ad\nEm pleno parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nUm programa de f\u00e9rias eco... http://bit.ly/o3cdVT"
        },
        {
            "author_id": "147938721",
            "created_at": "2011-07-31T19:25:37.000Z",
            "id": "97749777072132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem nova esp\u00e9cie de roedor no Parque Nacional de Jurubatiba, em #Maca\u00e9 http://ow.ly/5RzY8"
        },
        {
            "author_id": "69681004",
            "created_at": "2011-07-31T19:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "97744004233445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/mVn78x"
        },
        {
            "author_id": "40766111",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:10.000Z",
            "id": "97729531372253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/q1JE96"
        },
        {
            "author_id": "41241179",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:06.000Z",
            "id": "97729511784849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/q1JE96"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:04.000Z",
            "id": "97729506042843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/qjlaco"
        },
        {
            "author_id": "298849814",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:04.000Z",
            "id": "97729506034454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/qjlaco"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2011-07-31T18:05:04.000Z",
            "id": "97729505770217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural do Brasil \u2013  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Esta cole\u00e7\u00e3o de fotos mostra o belo Parque ... http://bit.ly/pVut70"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-07-31T17:11:26.000Z",
            "id": "97716007921127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus. http://t.co/1gUM62Q"
        },
        {
            "author_id": "93054139",
            "created_at": "2011-07-31T16:19:52.000Z",
            "id": "97703029557571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a natureza me ama. me ama tanto que ontem no parque nacional caiu um galho razoavelmente grande do meu lado e eu fiquei 'omg O.O'"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-07-31T15:41:52.000Z",
            "id": "97693467328778241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre, Tarum\u00e3 est\u00e1 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o urbana de Manaus (AM): http://bit.ly/roTFBO"
        },
        {
            "author_id": "64500444",
            "created_at": "2011-07-31T13:31:02.000Z",
            "id": "97660540775702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Penhasco Dois Irm\u00e3os est\u00e1 mais ecologicamente correto. http://glo.bo/n8Dg8j #EngenhariaAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "323489840",
            "created_at": "2011-07-31T13:28:32.000Z",
            "id": "97659913878245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta do parque nacional da Tijuca, maior floresta urbana do mundo! \u00c9 aqui no Rio de Janeiro n\u00e3o deixe de conferir!"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-31T12:14:08.000Z",
            "id": "97641190006067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "223500224",
            "created_at": "2011-07-31T12:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.162407,
                        41.72713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "97639609781067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el parque nacional da peneda, Sierra de G\u00eares.  @ Serra do Ger\u00eas http://instagr.am/p/I-gv5/"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-31T11:27:46.000Z",
            "id": "97629522349924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/pYJNHK"
        },
        {
            "author_id": "79755228",
            "created_at": "2011-07-31T02:59:42.000Z",
            "id": "97501662926745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A madrugada t\u00e1 rendendo... agora vou come\u00e7ar o material da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Intervales... esse vou demorar um dois dias, hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "86990708",
            "created_at": "2011-07-31T02:52:31.000Z",
            "id": "97499855303344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GPS dos meus pensamentos -Parque Nacional de Utah http://twitpic.com/5ykm4r"
        },
        {
            "author_id": "8838672",
            "created_at": "2011-07-31T01:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "97474541101658114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/ruzztI"
        },
        {
            "author_id": "79755228",
            "created_at": "2011-07-31T01:06:22.000Z",
            "id": "97473139222659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugada de insetos e muito som aqui no lab... material da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins... espero acabar hoje ainda :)"
        },
        {
            "author_id": "6049592",
            "created_at": "2011-07-31T01:00:44.000Z",
            "id": "97471724769132545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Ipanema http://instagr.am/p/I70Ak/"
        },
        {
            "author_id": "20931363",
            "created_at": "2011-07-30T23:52:13.000Z",
            "id": "97454481381396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no fant\u00e1stico, mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. huuuum, e a daquele senhor errado, luciano huck?"
        },
        {
            "author_id": "153899703",
            "created_at": "2011-07-30T23:36:11.000Z",
            "id": "97450446997831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mmvr1976 Passeio no Parque Nacional de Aparados da Serra e na Serra do Rio do Rastro... \nhttp://t.co/GWgp6XM //muito legal. valeu a pena"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-07-30T23:19:46.000Z",
            "id": "97446313578340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Telecentro de Nuquini vai compartihar o sinal do Gesac com a Comunidade de Prainha, na outra margem do Rio Tapaj\u00f3s, na Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-30T19:46:22.000Z",
            "id": "97392611140173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/psJQeY"
        },
        {
            "author_id": "315511960",
            "created_at": "2011-07-30T18:19:39.000Z",
            "id": "97370789606719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE DIA CHATO, MONOTONO. GOSTARIA DE ESTAR FZ UMA TRILHA NO PARQUE NACIONAL AGORA!! QUEM  PROCUR COGUMELOS OU ORQUIDEAS. FAZER NOVAS FOTOS!!"
        },
        {
            "author_id": "70856005",
            "created_at": "2011-07-30T17:36:48.000Z",
            "id": "97360002393710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cumprim. a meu req. aprov. ser\u00e1 realizada audi\u00eancia p\u00fablica p/ discuss\u00e3o do projeto q cria monumento natural da Serrinha 13/08 15h CMB."
        },
        {
            "author_id": "105495055",
            "created_at": "2011-07-30T16:44:04.000Z",
            "id": "97346731775246336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 ICMBio assina acordo para gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://dlvr.it/dBVyY"
        },
        {
            "author_id": "340504601",
            "created_at": "2011-07-30T16:34:56.000Z",
            "id": "97344435381215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente! Serra da Capivara est\u00e1 sem verba. O Parque Nacional Serra da Capivara-PI, est\u00e1 sem o apoio das lideran\u00e7as pol\u00edticas, e agora?"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2011-07-30T16:34:25.000Z",
            "id": "97344306511233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 ICMBio assina acordo para gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://dlvr.it/dBT2z"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2011-07-30T16:34:21.000Z",
            "id": "97344286047211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 ICMBio assina acordo para gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://dlvr.it/dBT15"
        },
        {
            "author_id": "48005124",
            "created_at": "2011-07-30T15:53:09.000Z",
            "id": "97333918990209026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Agua Mineral ! Jaja fazer uma trilhazinha ;D #30Graus #brasilia http://lockerz.com/s/125043374"
        },
        {
            "author_id": "48005124",
            "created_at": "2011-07-30T15:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926601,
                        -15.737532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "97332702214238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto massa :D (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/qdzHRJ"
        },
        {
            "author_id": "143319757",
            "created_at": "2011-07-30T14:32:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "panchorea"
                    }
                ]
            },
            "id": "97313598296174593",
            "in_reply_to_user_id": "163897085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panchorea parque nacional? Que bonita foto :) lindo dia"
        },
        {
            "author_id": "54886780",
            "created_at": "2011-07-30T13:27:59.000Z",
            "id": "97297388212981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pobre construir \"puxadinho\" n\u00e3o pode! Mas rico pode privatizar praia e construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2011-07-30T13:06:35.000Z",
            "id": "97292000855994371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BPTur prende traficante com coca\u00edna no Parque Nacional de Jericoacoara http://tinyurl.com/3w229lx"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-30T12:48:03.000Z",
            "id": "97287339033899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-07-30T12:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "97276974023712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceu Tere  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/I4Mer/"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-30T11:22:41.000Z",
            "id": "97265854688931841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/o8doA3"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2011-07-30T11:15:21.000Z",
            "id": "97264010445062144",
            "in_reply_to_user_id": "159665746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delsaude13 Parceria com Sec. Mun. de Educa\u00e7\u00e3o levar\u00e1 melhores alunos \u00e0 Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3. Cultura e Educa\u00e7\u00e3o trabalhando juntas"
        },
        {
            "author_id": "65992100",
            "created_at": "2011-07-30T06:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ojosoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "97194111160942593",
            "in_reply_to_user_id": "147561921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ojosoares Seja bem vindo a Penedo!! Dica: Parque Nacional de Itatiaia, fica logo ao lado ;D"
        },
        {
            "author_id": "213257702",
            "created_at": "2011-07-30T03:07:59.000Z",
            "id": "97141358711672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral e o Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba s\u00e3o vizinhos do Jalap\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "93054139",
            "created_at": "2011-07-30T02:52:30.000Z",
            "id": "97137460789784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar \u00e0s 8 da matina p* ir ao Parque Nacional... tem pre\u00e7o: 5 conto 'y"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2011-07-30T02:02:20.000Z",
            "id": "97124836387733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o promissora em Capanema: Prefeitura, Doce Iguassu, Parque Nacional, Sebrae, Ecoparan\u00e1, NeoEnergia! se esse licenciamento n\u00e3o sair..."
        },
        {
            "author_id": "34663268",
            "created_at": "2011-07-30T00:48:49.000Z",
            "id": "97106336801767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero s\u00f3 ver se o Fant\u00e1stico vai falar da casa do Luciano H. em Angra que tbm foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "242377955",
            "created_at": "2011-07-30T00:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "97104075186896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica: http://t.co/WwAQPFt v\u00eda @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "216747246",
            "created_at": "2011-07-29T23:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "NathPeriquito"
                    }
                ]
            },
            "id": "97082860124651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu fui para o Parque Nacional de Itatiaia com a @NathPeriquito e com a #amandaperiquito (:"
        },
        {
            "author_id": "23528189",
            "created_at": "2011-07-29T22:50:50.000Z",
            "id": "97076646212927489",
            "in_reply_to_user_id": "181731871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbernhard O Parque Nacional deveria servir para preserva\u00e7\u00e3o. O neg\u00f3cio do turismo, de fato, n\u00e3o beneficia a maioria do povo"
        },
        {
            "author_id": "241958549",
            "created_at": "2011-07-29T22:33:26.000Z",
            "id": "97072266541670401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agnes, Agatha, Arley, todos se esbaldaram (hoje) na Lagoa Paraiso no Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "68404402",
            "created_at": "2011-07-29T21:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "97060401090527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no ato de entrega de PDCs da Reserva Extrativista Chico Mendes o presidente da ass. Da RESEX, se emociona ao agradcer ao gov @tiao_viana."
        },
        {
            "author_id": "23528189",
            "created_at": "2011-07-29T21:11:18.000Z",
            "id": "97051595015061506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Todos os anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u\": artigo no jornal Hoje, de #Cascavel (PR) http://t.co/WAO5qE0"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T20:16:58.000Z",
            "id": "97037924272586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/opi9es"
        },
        {
            "author_id": "242727904",
            "created_at": "2011-07-29T18:11:00.000Z",
            "id": "97006223253192705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra \"Estrat\u00e9gias p/ conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" http://ow.ly/i/f1sy, no audit\u00f3rio do Parque das Aves."
        },
        {
            "author_id": "59153136",
            "created_at": "2011-07-29T17:33:12.000Z",
            "id": "96996712127791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9, estou em um parque nacional, indo pular do alto da cachoeira.."
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-07-29T17:15:55.000Z",
            "id": "96992359224573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A j\u00e1 existente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Municipal do Engenho Pequeno \u00e9 um dos poucos locais na cidade com resqu\u00edcios de floresta."
        },
        {
            "author_id": "244156501",
            "created_at": "2011-07-29T15:33:25.000Z",
            "id": "96966565932699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: 54% OFF em Di\u00e1ria para 2 com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 + Passeio no Parque Nacional com a Rio Ave Turismo http://pes.ca/q8MCUA"
        },
        {
            "author_id": "121247627",
            "created_at": "2011-07-29T15:24:58.000Z",
            "id": "96964439810654211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem tiver oportunidade v\u00e3o no Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 lindo d+"
        },
        {
            "author_id": "75576053",
            "created_at": "2011-07-29T14:00:07.000Z",
            "id": "96943087577858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Paulo, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia, em Peru\u00edbe, \u00e9 ideal para descidas alucinantes de tirolesa. Sinta o aroma! http://ow.ly/5PwKw"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-07-29T13:20:06.000Z",
            "id": "96933014239576067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso internacional sobre Poliniza\u00e7\u00e3o: 10 a 24 de setembro de 2011 na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 \u2013 Melga\u00e7o (PA) http://ow.ly/5PO5f"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-07-29T12:56:04.000Z",
            "id": "96926968938901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] Rio Grande/RS \u2013 Eco de Terra e Mar homenageia os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://dlvr.it/d39kb"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T11:23:04.000Z",
            "id": "96903563661414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/ouv8wv"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T11:22:28.000Z",
            "id": "96903411076829186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u (Foz de Igua\u00e7u) http://4sq.com/qoiIUa"
        },
        {
            "author_id": "14905265",
            "created_at": "2011-07-29T11:21:37.000Z",
            "id": "96903197209268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/pjnOCH"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-07-29T11:05:17.000Z",
            "id": "96899088049651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE - URGENTE!!"
        },
        {
            "author_id": "270583089",
            "created_at": "2011-07-29T05:32:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "96815374376513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mans\u00e3o dentro de um parque nacional...Isso \u00e9 o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-29T01:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96758151587692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bHh8j2E via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-07-29T01:42:00.000Z",
            "id": "96757331735478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco de Terra e Mar homenageia os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://goo.gl/fb/plmy8"
        },
        {
            "author_id": "70962322",
            "created_at": "2011-07-28T21:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DDaniSilveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "96693334738862080",
            "in_reply_to_user_id": "227782819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DDaniSilveira Voc\u00ea deveria experimentar fazer isso no futuro parque nacional de Furna Feia... Acho que daria uma mat\u00e9ria legal. =)"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-07-28T21:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 108,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96691438313668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - PR: http://t.co/m2RbHwq via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-07-28T20:23:26.000Z",
            "id": "96677164535136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,: http://bit.ly/o9FHmE- Praia da pipa-RN-Brasil."
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-07-28T19:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 83,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "96660375516348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional de Itatiaia, RJ, pelas lentes de Roberto Linsker, da @ngbrasil http://bit.ly/kpffq2"
        },
        {
            "author_id": "176200673",
            "created_at": "2011-07-28T19:10:02.000Z",
            "id": "96658691293589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca faz 50 anos e \u00e9 o parque nacional mais visitado do Brasil? http://goo.gl/jd27i"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2011-07-28T18:49:26.000Z",
            "id": "96653505942654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia na C\u00e2mara vai debater os limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/ok2DOD"
        },
        {
            "author_id": "59793894",
            "created_at": "2011-07-28T18:14:27.000Z",
            "id": "96644702970978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo e est\u00e1 sendo abatido a tiros folha.com/tu950765 #folha"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-28T18:02:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "96641645851840513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Parque Nacional da Tijuca atinge marca de 50 mil acessos. http://t.co/PjlFZ1X"
        },
        {
            "author_id": "53556567",
            "created_at": "2011-07-28T18:00:08.000Z",
            "id": "96641102127448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ver o clone, tomar banho e partiu parque nacional :)"
        },
        {
            "author_id": "176200673",
            "created_at": "2011-07-28T17:42:58.000Z",
            "id": "96636779335127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja para pedalar, fazer uma trilha ou tomar banho de cachoeira, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 sempre uma boa op\u00e7\u00e3o! http://goo.gl/jd27i"
        },
        {
            "author_id": "107496834",
            "created_at": "2011-07-28T17:22:36.000Z",
            "id": "96631655552385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 | Adventure Zone http://t.co/1qERazw - Sem palavras!... S\u00f3 participando, gente!"
        },
        {
            "author_id": "295366096",
            "created_at": "2011-07-28T17:18:54.000Z",
            "id": "96630724513382402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hj ainda fomos ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fiz uma caminhada de uma hora e meia, quase morri, mas valeu a pena, a vista era 10"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-28T17:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "96629548526993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ, pelas lentes de Roberto Linsker, da @ngbrasil http://bit.ly/kpffq2"
        },
        {
            "author_id": "14754394",
            "created_at": "2011-07-28T17:10:01.000Z",
            "id": "96628486072041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!: \u2026 http://bit.ly/obuR2E"
        },
        {
            "author_id": "69105475",
            "created_at": "2011-07-28T17:02:07.000Z",
            "id": "96626499431563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Foto Imperd\u00edvel] Rio Negro, Parque Nacional de Anavilhanas - Manaus (AM): http://t.co/uZwyQAW"
        },
        {
            "author_id": "117189511",
            "created_at": "2011-07-28T16:17:40.000Z",
            "id": "96615312488804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional do Igua\u00e7u!\" no Portal Luis Nassif: http://ning.it/rhDxPS"
        },
        {
            "author_id": "82956704",
            "created_at": "2011-07-28T16:15:16.000Z",
            "id": "96614711184982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Irati depende de mais investimentos: http://migre.me/5mVWC"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2011-07-28T15:56:12.000Z",
            "id": "96609911949115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha: Desenhos pr\u00e9-hist\u00f3ricos no Parque Nacional Serra da Capivara exibem marcas de tiros  - http://is.gd/NCkXKK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [HenriqueeFalcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HenriqueeFalcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HenriqueeFalcao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "103464054",
                "name": "Not\u00edcias de Manaus",
                "username": "NoticiasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283769432",
                "name": "Rosa Daniele Cruz",
                "username": "rosadcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87589587",
                "name": "Branuncia",
                "username": "Branuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157826906",
                "name": "Booker Spears",
                "username": "hackdotmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39756128",
                "name": "Jorge Fernandes",
                "username": "JorgeLuizFernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31066272",
                "name": "Mr. Coelho-McErlean \uf8ff",
                "username": "makopapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147969116",
                "name": "Q.T.F",
                "username": "EQTF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157169196",
                "name": "Francis Oakes",
                "username": "westroseb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349056746",
                "name": "jakizinha dosura",
                "username": "ParangoJaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256686296",
                "name": "Voc\u00ea Viajando",
                "username": "voceviajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80643584",
                "name": "Edu - Luckyficious \ud83c\udf40",
                "username": "luckyficious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177122570",
                "name": "Benjamin Pagan",
                "username": "girlsundad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175013893",
                "name": "Max Murphy",
                "username": "jonesellad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292346678",
                "name": "Alejandro Cancho \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "AlejandroCancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104298967",
                "name": "CanalPB.com.br",
                "username": "canalpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256027717",
                "name": "Noticias Legais",
                "username": "_NoticiasLegais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191446054",
                "name": "MS Noticias",
                "username": "MS_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74186651",
                "name": "Paulinia News",
                "username": "paulinianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14905265",
                "name": "Murilo Burns",
                "username": "galfordstrife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88165392",
                "name": "agorapiaui.com",
                "username": "agorapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539421",
                "name": "NOT\u00cdCIA DO BRASIL",
                "username": "noticiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271117168",
                "name": "CLICK POLITICA 24H",
                "username": "clickpolitica1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269467484",
                "name": "Monte Welch",
                "username": "3y6fai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191860590",
                "name": "Valor Me",
                "username": "vlrme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68689036",
                "name": "Noitedo Empreendedor",
                "username": "NdoEmpreendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91392343",
                "name": "Gus Jordan Palma",
                "username": "raconsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59197305",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldocarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82222200",
                "name": "Contabilidade em SP",
                "username": "crcspcontabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54765992",
                "name": "Vin\u00edcius Macedo",
                "username": "viniciusmacedob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53935601",
                "name": "Vitor Fabres Fontes",
                "username": "vitorffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24080423",
                "name": "Cl\u00f3vis Montenegro",
                "username": "clovisml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348589022",
                "name": "Ricard\u00e3o Lover",
                "username": "Ricardao_Lover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116364231",
                "name": "Gregory Maynard",
                "username": "godyourgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178601856",
                "name": "Kathleen Toney",
                "username": "30manslaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269470549",
                "name": "Michael Koehler",
                "username": "idfstrife77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179272672",
                "name": "Demetrius Barry",
                "username": "invader3f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129110258",
                "name": "Jussara Colisse",
                "username": "Jussara_colisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129243192",
                "name": "Camila Moraes",
                "username": "camy_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625714",
                "name": "Jornal de Hoje",
                "username": "jornaldehoje_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42506430",
                "name": "Cha wheller",
                "username": "chazzinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104654161",
                "name": "Drycaa",
                "username": "drycahale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110761918",
                "name": "Raphael Fonseca",
                "username": "RaphaeelFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103728040",
                "name": "Kzaam",
                "username": "Kzaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429527",
                "name": "Paula :)",
                "username": "tdl_lovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273794552",
                "name": "Chrys",
                "username": "chryscorry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273321136",
                "name": "Britani",
                "username": "BritaniBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273315636",
                "name": "Daniel Marcolli",
                "username": "DanielMarcolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273280745",
                "name": "Ondina",
                "username": "OndinaCaroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272278778",
                "name": "Ana M. Bittencourt",
                "username": "AnaMariaBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271234323",
                "name": "Barbara Moller Calba",
                "username": "BarbyMollerca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272280310",
                "name": "Marielle",
                "username": "MarielleMarsila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271795559",
                "name": "Lucas e Mariana",
                "username": "LucasEMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271780037",
                "name": "Brunella marcoli",
                "username": "BruneiMarcoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271773083",
                "name": "Ariadne Grando",
                "username": "AriadneGrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271239952",
                "name": "Mariana Lerra",
                "username": "MarianaLerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271765285",
                "name": "Rafael Marconi",
                "username": "RafaelMarcooni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271250413",
                "name": "Tiago Marcos",
                "username": "TihagoMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271243603",
                "name": "Ari Bella",
                "username": "AricaBellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271238396",
                "name": "Raquel Paxeco",
                "username": "RaqsPaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271241518",
                "name": "Helena Marsilac",
                "username": "HelenaMarsilac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271237129",
                "name": "Melissa Lucielle",
                "username": "MelissaLucielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271228820",
                "name": "Amanda Presco",
                "username": "AmandinhaPresco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271219928",
                "name": "Melissaaa",
                "username": "MelissinhaPrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271223017",
                "name": "Bruna Pollana",
                "username": "BrunaPollana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270740089",
                "name": "Mariana Lusia",
                "username": "MariLusiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271216085",
                "name": "Mari",
                "username": "MariFuletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270738407",
                "name": "Grupo Dan\u00e7a Mellody",
                "username": "GrupoDMellody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270733376",
                "name": "Marcia Polly",
                "username": "MarciaPolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270729677",
                "name": "Frederico Martollo",
                "username": "FredericoMartol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270725723",
                "name": "Marilia Maria",
                "username": "MarlininhaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270727871",
                "name": "Barbara Picolli",
                "username": "BabycaPicolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270718457",
                "name": "Paula Moraes",
                "username": "PaulinhMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270708967",
                "name": "Thaisinha Correa",
                "username": "ThaisinhCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270699924",
                "name": "Marcia Michelle Onel",
                "username": "marciaonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270207821",
                "name": "Julianna M. Silva",
                "username": "JuliannaMarcele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270731445",
                "name": "Victor Campos",
                "username": "vicuxocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270203582",
                "name": "Angela Marconni",
                "username": "AngelaMarconni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270206574",
                "name": "Nelson Madureira",
                "username": "NelsinMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270204985",
                "name": "Milene Soares",
                "username": "MiikaSoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270201637",
                "name": "Daniele Saramell",
                "username": "DanieleSaramell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199903",
                "name": "Marcelinha Dutra",
                "username": "marcelinhadutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270196596",
                "name": "Maikon Kremer",
                "username": "KremMaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195088",
                "name": "Lucas Marllen Silva",
                "username": "LucasMarllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270192498",
                "name": "Luciana Mendes Balar",
                "username": "LucianinhaBalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267571946",
                "name": "Juliete",
                "username": "linacamposgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77499218",
                "name": "Rob Luck \u3010\u30c4\u3011 \u200f",
                "username": "RobsonLuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30668169",
                "name": "Lizandro Lopes",
                "username": "lizzielopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219969873",
                "name": "Jos\u00e9 Daladi\u00ea",
                "username": "DPONTES6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347462152",
                "name": "Justi\u00e7a Ambiental",
                "username": "justicambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790300",
                "name": "PTSUL",
                "username": "ptsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147603885",
                "name": "Jefferson Oliveira \u00ae",
                "username": "umjefferson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208223065",
                "name": "Projeto AJURI",
                "username": "projetoajuri_pj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343387843",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds",
                "username": "AndreLuis824",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288990446",
                "name": "Ap\u00f3stolo Washington",
                "username": "Ap_Washington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247951309",
                "name": "Idilmar Afonso",
                "username": "ApostoloIdilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33467640",
                "name": "ALE.NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NevesAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24445472",
                "name": "Victor Kobayashi",
                "username": "victorkobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152476119",
                "name": "duone latino",
                "username": "duonelatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179749078",
                "name": "Prefeito Lindenmeyer",
                "username": "preflindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74033187",
                "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u00ed\u0455 \u044f\u03c3\u2202\u044f\u03b9g\u03c5\u0454\u0455",
                "username": "ThaisThegemeas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336041122",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoequip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91618356",
                "name": "LexNite.com",
                "username": "LexNite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235557674",
                "name": "goncalo lessa",
                "username": "goncalolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51848022",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Nas\u00e1rio",
                "username": "jp_nasario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304420118",
                "name": "Soc.P. Arqueologia",
                "username": "ArqueologiaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29976644",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa pmlopes \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "pmlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160755382",
                "name": "Marcelo Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "adelfi73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63823727",
                "name": "Ong MAE",
                "username": "ongmaelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23861785",
                "name": "Foz Star Cal\u00e7ados",
                "username": "FozStarCalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296221356",
                "name": "Macau em Dia",
                "username": "MacauemDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70367384",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio Feix",
                "username": "PauloFeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111990596",
                "name": "Fl\u00e1via Juliane",
                "username": "FlaviaJulianesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288989787",
                "name": "PatrickTetu",
                "username": "PatrickTetu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25894268",
                "name": "Rony Santos",
                "username": "RonyRp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340059764",
                "name": "emerson agostin gira",
                "username": "emersongirardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626335",
                "name": "Gabriel Diniz",
                "username": "Gdinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103645431",
                "name": "Always.",
                "username": "_blublue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56316917",
                "name": "CILLA",
                "username": "CIILLLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381864",
                "name": "Hugo Melo \u20aaTFBJP\u20aa",
                "username": "agamen0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155975307",
                "name": "Caroline Mazur",
                "username": "carolmazur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147679194",
                "name": "JPTurismo",
                "username": "jpturismoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347417061",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica",
                "username": "Estacao2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52853524",
                "name": "estaelsias\u26c8\u2744\ud83c\udf2a",
                "username": "Estaelsias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39660757",
                "name": "Alan Mansur",
                "username": "AlanMansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14110267",
                "name": "Gr\u00eamio Gremioso \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "pocapratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255665555",
                "name": "Planeta Serra",
                "username": "planetaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95471651",
                "name": "GJP Hotels & Resorts",
                "username": "gjphotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306290465",
                "name": "Classifoz",
                "username": "Classifoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140534884",
                "name": "Julio C. Roa",
                "username": "JulioSeRoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261326",
                "name": "Cia. Sem Nome",
                "username": "Cia_SemNome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304577154",
                "name": "alessandro",
                "username": "chicaocapita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18491995",
                "name": "Meadd",
                "username": "meadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276579432",
                "name": "Bigudinho",
                "username": "bigudinhobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Tomidy Yano",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332444650",
                "name": "Edson Jos\u00e9 Azevedo",
                "username": "edsonjve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125715843",
                "name": "Bast Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "foznoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183846126",
                "name": "Marii :*",
                "username": "maariimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157796512",
                "name": "Te Pito O Te Henua",
                "username": "TePitoOTeHenua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236846202",
                "name": "Comune BH",
                "username": "ComuneBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377298112",
                "name": "Thaina Thais",
                "username": "ThaisThaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403536070",
                "name": "Lucas Soprani",
                "username": "lucas_soprani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263661519251943427",
                "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfd\ud835\udd02 \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udd02",
                "username": "Cbolitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187373557",
                "name": "Nunca Quitiquei",
                "username": "oCaioDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83132555",
                "name": "Classe A Atend3",
                "username": "ClasseAatend3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras.com",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219142172",
                "name": "Cupoint",
                "username": "Cupoint_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30864447",
                "name": "eViagens Turismo",
                "username": "eviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130516189",
                "name": "Rede Mocoronga (PSA)",
                "username": "redemocoronga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266666398",
                "name": "ApontaOfertas MG",
                "username": "aofertas_cont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174024931",
                "name": "ApontaOfertas BH",
                "username": "aofertas_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236849035",
                "name": "Raidho Tour Operator",
                "username": "RaidhoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120251",
                "name": "Ag\u00eancia Uppii Propaganda & Marketing",
                "username": "UppiiMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172483185",
                "name": "HaroldoMartins5",
                "username": "Haroldomartins5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331102519",
                "name": "Bosco Afonso",
                "username": "BoscoAfonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330478799",
                "name": "O Pre\u00e7o Caiu - BH",
                "username": "OPrecoCaiu_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "UM \ud83c\udf4c NA PRESID\u00caNCIA.",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54037923",
                "name": "J.Sayuri",
                "username": "j_sayuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115389716",
                "name": "Dayene Lima \u266b\u266b",
                "username": "Day_Isles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39428403",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udfa9\ud83d\udc80",
                "username": "ndrelucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103838747",
                "name": "Gutemberg Braga Jr \ud83d\udca2",
                "username": "gutembergbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60111880",
                "name": "Rick Nascimento Jr.",
                "username": "Jun_nior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55334891",
                "name": "Paula Prado",
                "username": "paulinha9002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177257906",
                "name": "Farquardi",
                "username": "farquardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266925874",
                "name": "Andrea Xavier",
                "username": "xpdea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48891570",
                "name": "Danielle Moraes R\u00eago",
                "username": "danismrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23348563",
                "name": "Rafael Takahashi",
                "username": "rafaelxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15960447",
                "name": "Thiago (Manuca)",
                "username": "manucaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372475",
                "name": "Nadia Costa",
                "username": "nadiacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83887548",
                "name": "Bruno Lamenha",
                "username": "lamenhabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39870735",
                "name": "Larissa Prata",
                "username": "LariPrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33614354",
                "name": "Isabella Gil",
                "username": "isazgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29101242",
                "name": "thais",
                "username": "thatsenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083226",
                "name": "Escapadelas",
                "username": "escapadelascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69681004",
                "name": "Bruno dos Santos",
                "username": "BrunoProdigy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40766111",
                "name": "Leivid",
                "username": "leivid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41241179",
                "name": "turmadableia",
                "username": "turmadableia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298849814",
                "name": "gospellinks",
                "username": "gospellinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93054139",
                "name": "Marina Duarte",
                "username": "MarinaLDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64500444",
                "name": "Veiga de Almeida",
                "username": "UVA_Veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323489840",
                "name": "Rio Hostel",
                "username": "rio_hostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223500224",
                "name": "TRNSGRSS",
                "username": "trnsgrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79755228",
                "name": "Daniell Fernandes",
                "username": "DRRFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86990708",
                "name": "Christine Fernandes",
                "username": "fernandeschris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8838672",
                "name": "MACLima",
                "username": "MACLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6049592",
                "name": "Magaly Prado",
                "username": "magalyprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20931363",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 cozinheira do note e anote",
                "username": "fredleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153899703",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "guisfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315511960",
                "name": "Gisele Friedrich",
                "username": "GiseleFriedrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70856005",
                "name": "Lilian Paraguai",
                "username": "Lilianparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105495055",
                "name": "GEBBEG PEOPLE",
                "username": "GebbegPeople",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340504601",
                "name": "Frank Castro",
                "username": "frank_pietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48005124",
                "name": "Luiz Neto",
                "username": "lunetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143319757",
                "name": "INSOMNIA",
                "username": "PSICOSLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163897085",
                "name": "Francisco Rea",
                "username": "panchorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54886780",
                "name": "Henrique Branco",
                "username": "blog_do_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65992100",
                "name": "Fabio Marques \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "fabioemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533039530",
                "name": "J\u00f4 Soares.",
                "username": "ojosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257702",
                "name": "Diocese Ourinhos",
                "username": "OuriDiocese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34663268",
                "name": "To quebrada",
                "username": "martinahungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242377955",
                "name": "richard corona",
                "username": "elvaron1728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216747246",
                "name": "didi",
                "username": "love_lingling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214691063",
                "name": "Nath\u00e1lia Periquito",
                "username": "NathPeriquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23528189",
                "name": "Alceu A Speran\u00e7a",
                "username": "guizovermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241958549",
                "name": "Sirley Silva",
                "username": "Sjrsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68404402",
                "name": "Andr\u00e9 Kamai #SOSAcre",
                "username": "andrekamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242727904",
                "name": "Olheiro Trafor",
                "username": "OlheiroTrafor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59153136",
                "name": "Giuliana",
                "username": "Gii_Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313502475",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "LuizNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244156501",
                "name": "Peixe UrbanoSLS",
                "username": "PeixeUrbanoSLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121247627",
                "name": "Paloma Macedo",
                "username": "Plma1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75576053",
                "name": "Mahogany Cosm\u00e9ticos",
                "username": "mahogany_cosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270583089",
                "name": "Div\u00ed",
                "username": "Divilinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70962322",
                "name": "yodinha fumando um brejeiro",
                "username": "luizluzpirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227782819",
                "name": "Daniele Silveira",
                "username": "DDaniSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176200673",
                "name": "Loja Blu-X",
                "username": "LojaBlu_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59793894",
                "name": "Lacy Barca",
                "username": "lacybarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53556567",
                "name": "amaral-vilhosa",
                "username": "kesiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107496834",
                "name": "Ivone Louvain",
                "username": "ivonelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295366096",
                "name": "Laura Ducatti",
                "username": "LauraDucatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754394",
                "name": "nassif",
                "username": "nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69105475",
                "name": "Pablo Matta Machado",
                "username": "pablommachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117189511",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FranciscoDellan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82956704",
                "name": "Hoje Centro Sul",
                "username": "hojecentrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "99561392314662912",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bttwyvog1xufhlngevj0w2ps8ihrx",
        "oldest_id": "96609911949115392",
        "result_count": 487
    }
}