{
    "data": [
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-09-15T09:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275815658749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/QjB5G966 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-09-15T09:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275804891975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/gMo4YBqH #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-09-15T09:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275766073696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/9vQkyHmM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275751003553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/VcV16iHZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275711786827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/U6LRfuHK #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275677032812545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/Lx20rKfw #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275653083336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/EWI05cb5 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275623698038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/OvouZADZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275602294513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/pGIay0sf #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275581671116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/QKaoKXte #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275563765628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/z0RbKD6v #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275548775198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/UX1t51Hk #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275533323374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/rcntIq2C #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-09-15T09:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275516265152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/b9GeZ77w #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275494735781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/UjdKNQ5x #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275478315089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/VeFApwZM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275463991533569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/Fj4dzHpo #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "114275449370181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00fame... http://t.co/24QR4rvK #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:38.000Z",
            "id": "114275424246312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00famero mais do que dobrou em dez anos, di... http://t.co/KmVb9vHe"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:38.000Z",
            "id": "114275421520015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00famero mais do que dobrou em dez anos, di... http://t.co/c4LVcwKr"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:34.000Z",
            "id": "114275406982553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00famero mais do que dobrou em dez anos, d... http://t.co/p3iltxex"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:31.000Z",
            "id": "114275394269609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00famero mais do que dobrou em d... http://t.co/Yhk2rWqm #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:31.000Z",
            "id": "114275392285716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/2TrPA5n3"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:30.000Z",
            "id": "114275390863839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00famero mais do que dobrou em dez anos, di... http://t.co/u3euyGO4"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-15T09:52:30.000Z",
            "id": "114275387810390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares: N\u00famero mais do que dobrou em dez anos, di... http://t.co/NY29cktB"
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2011-09-15T09:49:43.000Z",
            "id": "114274687659417601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/ZqpDh9jH"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-09-15T09:49:03.000Z",
            "id": "114274519211974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem mais de 3 mil moradores irregulares http://t.co/9zGNgPAS"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-09-15T08:23:59.000Z",
            "id": "114253113325662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/DwpzoD99"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-15T05:40:18.000Z",
            "id": "114211920411754497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2011-09-15T05:06:43.000Z",
            "id": "114203471011528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15-09-2011 01:28:18 - Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica entre Joiville e Schroeder - http://t.co/T3VAy7vW"
        },
        {
            "author_id": "77375648",
            "created_at": "2011-09-15T05:06:37.000Z",
            "id": "114203443236843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15-09-2011 01:28:18 - Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica entre Joiville e Schroeder - http://t.co/OBX9CnpL"
        },
        {
            "author_id": "333439764",
            "created_at": "2011-09-15T04:35:54.000Z",
            "id": "114195715932164096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria http://t.co/wzvRqGD0"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-09-15T03:23:32.000Z",
            "id": "114177501592436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambiente Brasil: Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/mqgYM1lZ"
        },
        {
            "author_id": "88736986",
            "created_at": "2011-09-15T02:00:39.000Z",
            "id": "114156643402526721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabamos d voltar do monumento natural estadual da pedra grande, onde iniciaremos o ordenamento do uso p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "346477173",
            "created_at": "2011-09-15T01:34:27.000Z",
            "id": "114150050451562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do fogo na Floresta Nacional.... http://t.co/kbnloyyr"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-09-15T01:25:45.000Z",
            "id": "114147859909189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da Austr\u00e1lia - Porto de Campbell - Parque Nacional - Austr\u00e1lia http://t.co/HkSJTKWd"
        },
        {
            "author_id": "117855581",
            "created_at": "2011-09-15T01:06:51.000Z",
            "id": "114143105397170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal legal ir l"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-09-15T00:59:56.000Z",
            "id": "114141365872496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da Austr\u00e1lia - Porto de Campbell - Parque Nacional - Austr\u00e1lia: Mais uma bela imagem da Austr\u00e1lia. Um... http://t.co/h3djgAwj"
        },
        {
            "author_id": "345025972",
            "created_at": "2011-09-15T00:59:33.000Z",
            "id": "114141268703051778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da Austr\u00e1lia - Porto de Campbell - Parque Nacional - Austr\u00e1lia http://t.co/Ol60ZWGV"
        },
        {
            "author_id": "346804570",
            "created_at": "2011-09-15T00:52:26.000Z",
            "id": "114139476602793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia publica sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itapema. Estamos buscando garantir um mundo melhor para as futuras gera\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "40756999",
            "created_at": "2011-09-15T00:25:43.000Z",
            "id": "114132752856649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "76526751",
            "created_at": "2011-09-15T00:11:58.000Z",
            "id": "114129292128034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma cidade diferente! Parque Nacional Sete Cidades.\n\nCompartilhe com seus amigos. http://t.co/8CUVN5Ci"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2011-09-14T23:35:23.000Z",
            "id": "114120087019065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/HPE6vv4C"
        },
        {
            "author_id": "42498501",
            "created_at": "2011-09-14T23:26:33.000Z",
            "id": "114117864579014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/4kj9f7b6"
        },
        {
            "author_id": "42498501",
            "created_at": "2011-09-14T23:26:03.000Z",
            "id": "114117738636644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ljWnriCo"
        },
        {
            "author_id": "144652872",
            "created_at": "2011-09-14T23:09:09.000Z",
            "id": "114113485926957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tMJjm6oT"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-09-14T23:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "226817226",
                        "start": 41,
                        "username": "pannykk"
                    }
                ]
            },
            "id": "114112256236716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos l\u00e1 no parque municipal eu a @pannykk a #thais e o #l\u00e9o *-*"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-09-14T22:56:24.000Z",
            "id": "114110273937350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o e importante nesse processo da Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2inbZ1KN"
        },
        {
            "author_id": "240405069",
            "created_at": "2011-09-14T22:40:05.000Z",
            "id": "114106168993005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/3yB4Dzag"
        },
        {
            "author_id": "42093018",
            "created_at": "2011-09-14T22:35:40.000Z",
            "id": "114105057875730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outro tema \u00e9 a marcha dos ind\u00edgenas do TIPNIS, que nao querem que a Bioceanica atravesse seu territ\u00f3rio, que \u00e9 tb \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "153498077",
            "created_at": "2011-09-14T22:23:01.000Z",
            "id": "114101875049115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro relata o processo de gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/ZTC2sxbk"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-09-14T22:19:09.000Z",
            "id": "114100901794422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastri... http://t.co/7J41HKW2"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100808651522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LBoKXXKT"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100808458575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte dos animais e da vegeta\u00e7\u00e3o foram destru\u00eddos http://t.co/nYU23kx9"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "338787358",
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "114100807980429312",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte dos animais e da vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/Df3ER8Au"
        },
        {
            "author_id": "314979978",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100807951065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte dos animais e da vegeta\u00e7\u00e3o foram destru\u00eddos http://t.co/Na1lH6ru"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100807892344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte dos animais e da veget... http://t.co/i2zc3DC3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100807611322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte dos animais e da vegeta\u00e7\u00e3o foram destru\u00eddos http://t.co/szZFyHaJ"
        },
        {
            "author_id": "309097314",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100807468728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte ... http://t.co/rT48dNnN #ja_soube #EUA #\u7f8e"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:47.000Z",
            "id": "114100807410008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Qgq1DklP"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:46.000Z",
            "id": "114100805598052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DgLQ3G4Q"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-09-14T22:18:46.000Z",
            "id": "114100804771778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Grande parte dos animais e da vegeta\u00e7\u00e3o foram destru\u00eddos http://t.co/GYUOAODE"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-09-14T22:16:39.000Z",
            "id": "114100272220995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem em inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/KW7myX7I"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-09-14T22:12:48.000Z",
            "id": "114099304506994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia ... http://t.co/nXzIaodG"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2011-09-14T22:11:00.000Z",
            "id": "114098848535805953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Esta em debate a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio de Itapema."
        },
        {
            "author_id": "131661796",
            "created_at": "2011-09-14T22:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "17655568",
                        "start": 7,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "114098263770148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":-( RT @psustentavel: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/KzPO7td0 Equivalente a cerca de 3,6 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "220144075",
            "created_at": "2011-09-14T21:56:56.000Z",
            "id": "114095308631322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o onde nasce rio Amazonas pode virar \u00e1rea protegida no Peru http://t.co/2OZFrE6Y"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-09-14T21:36:11.000Z",
            "id": "114090089629483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PZf6Vce3"
        },
        {
            "author_id": "62628909",
            "created_at": "2011-09-14T21:07:32.000Z",
            "id": "114082877595058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje participaei da Palestra sobre a Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "350518714",
            "created_at": "2011-09-14T21:07:19.000Z",
            "id": "114082823777959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o est\u00e3o informados q no Piau\u00ed tem o maior parque nacional de artes rupestres, tem uma pedra perfeita \"Opala... http://t.co/Uhgt1d6b"
        },
        {
            "author_id": "30983375",
            "created_at": "2011-09-14T21:05:00.000Z",
            "id": "114082242996867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente em casa ^^ dia bem produtivo feat cansativo no parque municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2011-09-14T20:53:32.000Z",
            "id": "114079353477935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira no f\u00f3rum: Dica de trilhas -&gt; Parque Nacional da Serra geral e dos Aparados da Serra http://t.co/6bnsZYJ1"
        },
        {
            "author_id": "126627769",
            "created_at": "2011-09-14T20:28:05.000Z",
            "id": "114072952131166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subprefeitura Guaianases executa melhorias em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental f http://t.co/yeYM65d"
        },
        {
            "author_id": "228712182",
            "created_at": "2011-09-14T20:28:05.000Z",
            "id": "114072950243729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subprefeitura Guaianases executa melhorias em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental f http://t.co/o66Y5Jcj"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-09-14T20:23:01.000Z",
            "id": "114071676911763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma espiada no Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina http://t.co/AhlDnowz \u00c9 de tirar o f\u00f4lego!"
        },
        {
            "author_id": "111055757",
            "created_at": "2011-09-14T20:08:34.000Z",
            "id": "114068039393214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal desfrutar um chal\u00e9 no Parque Nacional da Serra de Itatiaia? 2 Noites com Pens\u00e3o Completa...http://t.co/S3evpN6T #compracoletiva"
        },
        {
            "author_id": "370155329",
            "created_at": "2011-09-14T19:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "5480072",
                        "start": 92,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "114060751609663489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Municipais cont\u00eam inc\u00eandio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | http://t.co/pWlumzFD via @Portal Ostras"
        },
        {
            "author_id": "109847088",
            "created_at": "2011-09-14T19:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "254623203",
                        "start": 76,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "114053887052357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua o inc\u00eandio no Parque Estadual Gr\u00e3o Mogol - http://t.co/YnV16hr via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-14T18:54:22.000Z",
            "id": "114049365886242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual de Serra Nova: \n\n\tBombeiros do 7\u00ba Batalh\u00e3o conseguiram combate... http://t.co/TaEZ7fs"
        },
        {
            "author_id": "89535227",
            "created_at": "2011-09-14T18:45:36.000Z",
            "id": "114047158239506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental - APA/\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP/Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - UC"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2011-09-14T18:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "254623203",
                        "start": 94,
                        "username": "jornalmoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "114041532797030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG - Bombeiros extinguem inc\u00eandio em parque estadual de Serra Nova - http://t.co/t0DX0kBU via @jornalmoc"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-09-14T18:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "114038589985275905",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o aberta para visita\u00e7\u00f5es. http://t.co/FtxeTU0"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-09-14T18:09:22.000Z",
            "id": "114038039734517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/OuPQ5hU"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2011-09-14T18:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "114037627119865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab@ICMBio Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado. http://t.co/3HE0XVh\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2011-09-14T18:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "50723136",
                        "start": 78,
                        "username": "ambientebrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "114037271707127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da #FlorestaNacional de Bras\u00edlia http://t.co/5miKEpf Via @ambientebrasil"
        },
        {
            "author_id": "213328065",
            "created_at": "2011-09-14T18:00:21.000Z",
            "id": "114035771870150658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 um dos lugares mais bonitos do planeta. Veja algumas dicas super legais sobre o parque nacional &gt;  http://ow.ly/6up9m"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-14T17:59:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "114035647999774721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 controlado. http://t.co/TNOxHut"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-09-14T17:57:13.000Z",
            "id": "114034982430851073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #cerrado perdeu uma \u00e1rea de 6.469 km2 entre 2009 e 2010. No total, j\u00e1 perdeu mais de 1 milh\u00e3o de km2. E tem menos de 5% de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "128919242",
            "created_at": "2011-09-14T17:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "14595245",
                        "start": 120,
                        "username": "UOLEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "114032833495973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador inclui no C\u00f3digo Florestal permiss\u00e3o de desmatar \u00e1rea protegida para construir est\u00e1dios http://t.co/mAMB5zR via @UOLEsporte #UOL"
        },
        {
            "author_id": "104207152",
            "created_at": "2011-09-14T17:48:07.000Z",
            "id": "114032693863391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAPUB: Inc\u00eandio criminoso na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/n6C33Fo"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-14T17:42:19.000Z",
            "id": "114031232542703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-09-14T17:41:46.000Z",
            "id": "114031095359619072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/5JbX4lh #G1"
        },
        {
            "author_id": "347623467",
            "created_at": "2011-09-14T17:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 117,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "114026613833871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Estrago da Floresta Nacional \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds http://t.co/igKCeDB via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "167365426",
            "created_at": "2011-09-14T17:11:48.000Z",
            "id": "114023553883578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-09-14T17:08:39.000Z",
            "id": "114022762028347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "psustentavel: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/wWupm9G Equivalente a cerca de ... http://t.co/piuqGrW"
        },
        {
            "author_id": "23538316",
            "created_at": "2011-09-14T17:07:39.000Z",
            "id": "114022512169459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia..http://t.co/mdQNRnV"
        },
        {
            "author_id": "79058172",
            "created_at": "2011-09-14T17:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "17655568",
                        "start": 3,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "114021826052628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @psustentavel: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/rWhB199 Equivalente a cerca de 3,6 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2011-09-14T17:01:49.000Z",
            "id": "114021043290640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/8omHCiX Equivalente a cerca de 3,6 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-14T16:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "119875149",
                        "start": 12,
                        "username": "dep_augustodf"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "15907720",
                        "start": 111,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "114017064745844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido de @Dep_AugustoDF, comiss\u00e3o aprova debate sobre Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttp://t.co/M0R4MGo via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "233995039",
            "created_at": "2011-09-14T16:38:13.000Z",
            "id": "114015104051322883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FATMA reconhece primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Estadual - RPPNE. #SC http://t.co/kb9bxCs"
        },
        {
            "author_id": "237701131",
            "created_at": "2011-09-14T16:35:59.000Z",
            "id": "114014541272186881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tripular - Cidade Maravilhosa! 58%OFF em Trekking no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, com Guia Prof... http://t.co/uwB29Um"
        },
        {
            "author_id": "153461079",
            "created_at": "2011-09-14T16:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "141966298",
                        "start": 45,
                        "username": "SACOLINHa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "602885d397adb9bb"
            },
            "id": "114009057521709057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDS no Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES Com o @SACOLINHa_ http://t.co/nXqm21w"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2011-09-14T16:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109636503",
                        "start": 3,
                        "username": "vejalagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "114008671603789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @vejalagos Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/A8EozBV #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "36055320",
            "created_at": "2011-09-14T16:06:39.000Z",
            "id": "114007160228294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrago da Floresta Nacional \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds http://t.co/Bp8QGcx"
        },
        {
            "author_id": "36055320",
            "created_at": "2011-09-14T16:06:18.000Z",
            "id": "114007070747009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra do MA, Izabella Teixeira, afirmou ontem que o inc\u00eandio da Floresta Nacional foi criminoso e j\u00e1 \u00e9 considerado o maior do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "109636503",
            "created_at": "2011-09-14T16:00:21.000Z",
            "id": "114005573091074049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OkceYHW #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "147790082",
            "created_at": "2011-09-14T15:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "8802752",
                        "start": 55,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "114004279550951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que \u00f1 poderiam enviar um desses pro congresso? RT @g1 Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto\u2026 (cont) http://t.co/fpqwn8N"
        },
        {
            "author_id": "53554458",
            "created_at": "2011-09-14T15:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "69172882",
                        "start": 1,
                        "username": "JoseLuizIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "114004056606900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JoseLuizIN:  ideias para a pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Interativa. No Papo Cabe\u00e7a, especial \"Meninas do Z\u00e9\".\u201d Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-09-14T15:38:10.000Z",
            "id": "113999990115926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto http://t.co/kjZigKL #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-09-14T15:34:59.000Z",
            "id": "113999189549137921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/p1IfSnG"
        },
        {
            "author_id": "34535854",
            "created_at": "2011-09-14T15:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15907720",
                        "start": 89,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113998398687952897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - O Globo: http://t.co/0AnGh72 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "246504207",
            "created_at": "2011-09-14T15:31:43.000Z",
            "id": "113998367637508097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG de Presidente Epit\u00e1cio denuncia despejo irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio. Veja todos os detalhes hoje no ON."
        },
        {
            "author_id": "158015384",
            "created_at": "2011-09-14T15:30:57.000Z",
            "id": "113998173621600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/MsQ0cjt #G1"
        },
        {
            "author_id": "25073067",
            "created_at": "2011-09-14T15:30:39.000Z",
            "id": "113998097725657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro relata o processo de gest\u00e3o ambiental de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/LRcO54B"
        },
        {
            "author_id": "79273562",
            "created_at": "2011-09-14T15:25:15.000Z",
            "id": "113996740570513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior bioma do Brasil est\u00e1 pedindo socorro!!!!!!!!!!!! \u00c9 horr\u00edvel passar pelo que restou da Floresta Nacional e ver tanta morte."
        },
        {
            "author_id": "70453634",
            "created_at": "2011-09-14T14:57:10.000Z",
            "id": "113989672765624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/2Vq5ea5"
        },
        {
            "author_id": "370060854",
            "created_at": "2011-09-14T14:56:32.000Z",
            "id": "113989515470839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/4ERP6LZ"
        },
        {
            "author_id": "155075773",
            "created_at": "2011-09-14T14:56:32.000Z",
            "id": "113989514158014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/z9I0tGo"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-14T14:53:54.000Z",
            "id": "113988852611428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://q.gs/OWhA"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2011-09-14T14:29:41.000Z",
            "id": "113982754693185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/E3r0UVE"
        },
        {
            "author_id": "49085292",
            "created_at": "2011-09-14T14:20:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113980425403240449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto,diz administra\u00e7\u00e3o. L\u00f3gico!!! A Floresta Nacional tbm est\u00e1 extinta n\u00e9? http://t.co/u0VGgGE"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-09-14T14:15:35.000Z",
            "id": "113979208564342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional brasileiro onde se encontram as Cataratas foi criado em 1939? #voteicataratas http://t.co/TyKX9xI"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-09-14T14:14:07.000Z",
            "id": "113978839654346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/QsmBY9f: g1: Fogo na Flores... http://t.co/gHxJVGt"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-09-14T14:10:02.000Z",
            "id": "113977810896429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/K2JuHIg"
        },
        {
            "author_id": "280786932",
            "created_at": "2011-09-14T14:09:09.000Z",
            "id": "113977587839139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Confer\u00eancia Municipal dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia dias 22 e 23/9/11 no Parque Municipal do Idoso."
        },
        {
            "author_id": "371540369",
            "created_at": "2011-09-14T14:08:56.000Z",
            "id": "113977534747652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/2lcorqt"
        },
        {
            "author_id": "68686866",
            "created_at": "2011-09-14T14:08:09.000Z",
            "id": "113977338022211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a dire\u00e7\u00e3o da Flona, 53,9% dos 9,3 mil hectares da reserva da Floresta Nacional, dividida em quatro \u00e1reas, foram totalmente destru\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-09-14T14:08:04.000Z",
            "id": "113977317742743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/Mt1NvY4"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-09-14T14:08:03.000Z",
            "id": "113977310960562178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi extinto, diz administra\u00e7\u00e3o http://t.co/p1cvhhn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-09-14T14:07:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113977131427561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o aberta para visita\u00e7\u00f5es. Saiba mais: http://t.co/LYOpmCM"
        },
        {
            "author_id": "68686866",
            "created_at": "2011-09-14T14:07:08.000Z",
            "id": "113977082408734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi criminoso e j\u00e1 \u00e9 considerado o maior do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "273034194",
            "created_at": "2011-09-14T13:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 117,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "113974049427816449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Estrago da Floresta Nacional \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds http://t.co/8ejX4wQ via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2011-09-14T13:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 117,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "113974046726684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Braziliense - Cidades DF - Estrago da Floresta Nacional \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds http://t.co/JgihKqR via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "53061085",
            "created_at": "2011-09-14T13:49:17.000Z",
            "id": "113972590023946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Training Camp. Parque Nacional do Capara\u00f3. Subida ao Pico da Bandeira, terceiro ponto mais alto do Brasil. http://t.co/DKwTY9E"
        },
        {
            "author_id": "117612085",
            "created_at": "2011-09-14T13:46:55.000Z",
            "id": "113971993828790272",
            "in_reply_to_user_id": "279174367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaay_doce floresta nao querida ! Parque Nacional da Tijuca , onde se localiza a Floresta Nacional da Tijuca :)"
        },
        {
            "author_id": "279174367",
            "created_at": "2011-09-14T13:43:51.000Z",
            "id": "113971222559203328",
            "in_reply_to_user_id": "117612085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoPeiixoto Voce que quer q eu veja floresta nacional ~~"
        },
        {
            "author_id": "121743780",
            "created_at": "2011-09-14T13:42:39.000Z",
            "id": "113970918371495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais/Interior: Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/zzNQgHY"
        },
        {
            "author_id": "346804570",
            "created_at": "2011-09-14T13:41:42.000Z",
            "id": "113970680835489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Itapema. http://t.co/fgaOqC9"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-09-14T13:40:27.000Z",
            "id": "113970365750980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus e o Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, est\u00e3o aqui na @RotasVerdes Brasil. Conhe\u00e7a! http://t.co/M4ixxeW"
        },
        {
            "author_id": "35017790",
            "created_at": "2011-09-14T13:38:17.000Z",
            "id": "113969821057695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro relata o processo de gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a partir de duas APAs: http://t.co/Uahnva1 via @Ag\u00eanciaFAPESP"
        },
        {
            "author_id": "346804570",
            "created_at": "2011-09-14T13:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "211663678",
                        "start": 127,
                        "username": "NEAmb_UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "113966150878109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m teremos hoje reuni\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Itapema, \u00e0s 19h, na  C\u00e2mara de Vereadores. Realiza\u00e7\u00e3o @NEAmb_UFSC"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-09-14T13:21:03.000Z",
            "id": "113965485221101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Jos\u00e9 Padrone,Cicca, causar dano direto a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ou a sua zona de amortecimento \u00e9 crime  lei 3.467/00."
        },
        {
            "author_id": "226644609",
            "created_at": "2011-09-14T12:56:58.000Z",
            "id": "113959425357774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PRnXstM"
        },
        {
            "author_id": "152676960",
            "created_at": "2011-09-14T12:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1154547604849647616",
                        "start": 3,
                        "username": "av_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "113957055328563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AV_Noticias: Parque Municipal de Rio do Sul est\u00e1 coberto de lama... http://t.co/VvJRNso"
        },
        {
            "author_id": "309811415",
            "created_at": "2011-09-14T12:42:45.000Z",
            "id": "113955846253326337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio do Sul est\u00e1 coberto de lama... http://t.co/yV1bl2A"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2011-09-14T12:42:09.000Z",
            "id": "113955693450629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional em Bras\u00edlia http://t.co/fCQUJCb"
        },
        {
            "author_id": "319063138",
            "created_at": "2011-09-14T12:26:25.000Z",
            "id": "113951736951083009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wl0sd5D"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-09-14T12:17:48.000Z",
            "id": "113949566121938946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: ESTRADAS:  movimento tranquilo na BR-469 entre o trevo da Argentina e o Parque Nacional. Na BR-277, tr\u00e1fego maior no sentido Foz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-09-14T12:16:01.000Z",
            "id": "113949117914415106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS:  movimento tranquilo na BR-469 entre o trevo da Argentina e o Parque Nacional. Na BR-277, tr\u00e1fego maior no sentido Foz do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "66722255",
            "created_at": "2011-09-14T12:11:16.000Z",
            "id": "113947921938001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25 por cento da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. A \u00e1rea representa"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2011-09-14T12:08:43.000Z",
            "id": "113947281136418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9upTbjP http://t.co/2pk6r5R"
        },
        {
            "author_id": "85306377",
            "created_at": "2011-09-14T12:08:12.000Z",
            "id": "113947151888941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias; inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de 23 quil\u00f4metros quadrados - http://ow.ly/6tZXj"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-09-14T12:07:14.000Z",
            "id": "113946908598349826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UUBalll #folha"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2011-09-14T11:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "263835135",
                        "start": 62,
                        "username": "fotografoisrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "113944629715550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades \u2013 Piau\u00ed http://t.co/X3oLJqB via @fotografoisrael"
        },
        {
            "author_id": "91457966",
            "created_at": "2011-09-14T11:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "16794066",
                        "start": 40,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113943656670560257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava pegando fogo em tudo l\u00e1 em Bsb. RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PWjwluN"
        },
        {
            "author_id": "30200037",
            "created_at": "2011-09-14T11:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "239472818",
                        "start": 15,
                        "username": "odia24horas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "83634722",
                        "start": 28,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "113943027977953280",
            "in_reply_to_user_id": "204491040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ordem_Publica @odia24horas @bandnewsfmrio APA de Marapendi - Canteiro de obras em frente ao Barra Bali. \u00c1rea protegida http://t.co/slUgbp6"
        },
        {
            "author_id": "347787380",
            "created_at": "2011-09-14T11:45:16.000Z",
            "id": "113941380006543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros\nhttp://t.co/uiAH3HA"
        },
        {
            "author_id": "35398575",
            "created_at": "2011-09-14T11:31:21.000Z",
            "id": "113937877259390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://q.gs/OV2E"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-09-14T11:24:48.000Z",
            "id": "113936228201668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrago da Floresta Nacional \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds:  http://t.co/EAaSaeh"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-09-14T11:24:47.000Z",
            "id": "113936225005617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidades DF: Estrago da Floresta Nacional \u00e9 considerado o pior do pa\u00eds http://t.co/7pj7zMf #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-09-14T11:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113935466461528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/80dTkut via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-09-14T11:11:53.000Z",
            "id": "113932979256049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros - not\u00edcias em Minas Gerais: Inc\u00eandio destr... http://t.co/Vj75ldd"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-09-14T11:08:48.000Z",
            "id": "113932203683098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/aRURvbt"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-09-14T10:56:30.000Z",
            "id": "113929106332188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/VCkhQ3L | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-09-14T10:56:30.000Z",
            "id": "113929106319618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/u1bOVaN | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-09-14T10:56:30.000Z",
            "id": "113929105422028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/6IwGlqx | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-09-14T10:56:30.000Z",
            "id": "113929105304600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/b9IddRf | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-14T10:56:29.000Z",
            "id": "113929104683827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/lFBMvao"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-09-14T10:56:26.000Z",
            "id": "113929089282342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destru... http://t.co/epvO2dR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-09-14T10:53:49.000Z",
            "id": "113928429962919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/B5FbvGB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-09-14T10:53:35.000Z",
            "id": "113928372488380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/UiqRWlu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-09-14T10:53:24.000Z",
            "id": "113928327789686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/xCwh2RR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-09-14T10:53:11.000Z",
            "id": "113928271875416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/O2JhiBV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-09-14T10:51:51.000Z",
            "id": "113927937258029057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/sM72X1a #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-09-14T10:51:13.000Z",
            "id": "113927778612686849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/yQyfRaZ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-09-14T10:51:03.000Z",
            "id": "113927734698328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/xaQtQvN"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-09-14T10:50:37.000Z",
            "id": "113927626132959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/Sb7XSL7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-09-14T10:49:25.000Z",
            "id": "113927325925638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/vrMQjA1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-09-14T10:49:05.000Z",
            "id": "113927240475099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/rWATJ6O #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-09-14T10:49:03.000Z",
            "id": "113927233789362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/Ktunw9D #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-09-14T10:47:16.000Z",
            "id": "113926782931054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/5g2GZt3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:59.000Z",
            "id": "113926711560769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/6vb9MVy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:54.000Z",
            "id": "113926692950638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destr... http://t.co/TjJ6ttz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:35.000Z",
            "id": "113926611249790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destruiu mais de 10... http://t.co/gt3C2DN"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:15.000Z",
            "id": "113926525581148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas Gerais. \nEm dois dias, fogo destruiu mais de 10% da mata nativa. http://t.co/jlzB98X"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:13.000Z",
            "id": "113926520694767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/KE9RuUS"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:13.000Z",
            "id": "113926518010429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/mX6NmVo"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-09-14T10:46:13.000Z",
            "id": "113926517918150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/c8O3hGU"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:36.000Z",
            "id": "113925106622926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/4On4fqQ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:36.000Z",
            "id": "113925104899067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/97XlK24"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:33.000Z",
            "id": "113925093628968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113925053518856192",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/I0pskue @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113925052944220161",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/LVlBC4N @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113925051862093826",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/EIZePN0 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "139839061",
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "113925051358777344",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/sHqgDoE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:23.000Z",
            "id": "113925050163400705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de... http://t.co/Oqqideu"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:20.000Z",
            "id": "113925038448721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/2xUDLkd"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:20.000Z",
            "id": "113925038348046337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/dFhLBvr"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:19.000Z",
            "id": "113925035965677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/Ovjy3cI"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-09-14T10:40:15.000Z",
            "id": "113925018634821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de ... http://t.co/opTCZdl"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:47.000Z",
            "id": "113924900586127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de M... http://t.co/WnflwfH"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:46.000Z",
            "id": "113924895523606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/nlRvFnh"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:44.000Z",
            "id": "113924887650902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/4cm7R4U"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:44.000Z",
            "id": "113924887621537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/kH6utQc G1 News"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:44.000Z",
            "id": "113924885725724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/Yob6fdO"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:43.000Z",
            "id": "113924884597444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no... http://t.co/liQp9r1 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-09-14T10:39:43.000Z",
            "id": "113924884542918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/6zPajPE"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-09-14T10:38:52.000Z",
            "id": "113924670868295681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/alcTjMG"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-14T10:38:37.000Z",
            "id": "113924606020169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/xMCD5bP"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-09-14T10:38:37.000Z",
            "id": "113924605659447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Mina... http://t.co/iB8o9KK"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-09-14T10:38:37.000Z",
            "id": "113924605290364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte... http://t.co/LeRoquv"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-14T10:38:36.000Z",
            "id": "113924604552151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/OAn0GWD"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-09-14T10:38:36.000Z",
            "id": "113924604044644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Mina... http://t.co/wOr3lZZ"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924313886883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/kyz34Qk"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924313589092353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/ZwZvJ0h"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924313559732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/miWywB6"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924313375195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/fGSstxt"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924313299681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/8jfRcTV"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "132697609",
                        "start": 122,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "113924313245155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas a... http://t.co/y4403a8 Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924312968347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/tHrJMxG"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924312901230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/kH6utQc"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-09-14T10:37:27.000Z",
            "id": "113924312691515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros: Queimadas amea\u00e7am \u00e1rea verde no Norte de Minas... http://t.co/k1Q1skr"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-09-14T10:36:03.000Z",
            "id": "113923958784536577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mata nativa de parque estadual em Montes Claros http://t.co/rhSS9Pt"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2011-09-14T09:57:34.000Z",
            "id": "113914278163128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra gest\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a partir de estudos realizados em duas APAs http://t.co/QimpnZP"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-09-14T09:45:54.000Z",
            "id": "113911339277234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas entram em parque nacional da Indon\u00e9sia: Um bombeiro extingue as chamas no Parque Nacional Berbak, na prov... http://t.co/ivkugEz"
        },
        {
            "author_id": "46026410",
            "created_at": "2011-09-14T09:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 88,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "19108742",
                        "start": 103,
                        "username": "WildJunket"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "16126957",
                        "start": 118,
                        "username": "paul_steele"
                    }
                ]
            },
            "id": "113910617827581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6tTMi #Travel #Brazil via @1step2theleft @WildJunket RT @paul_steele"
        },
        {
            "author_id": "49820661",
            "created_at": "2011-09-14T09:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16794066",
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113907705856528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/mn79UV7"
        },
        {
            "author_id": "18317058",
            "created_at": "2011-09-14T09:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16126957",
                        "start": 3,
                        "username": "paul_steele"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 105,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "19108742",
                        "start": 120,
                        "username": "WildJunket"
                    }
                ]
            },
            "id": "113906078609178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @paul_steele: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6tTMi #Travel #Brazil via @1step2theleft @WildJunket"
        },
        {
            "author_id": "67874868",
            "created_at": "2011-09-14T08:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "16794066",
                        "start": 1,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113890723371290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\" E o congresso nada"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-09-14T07:52:48.000Z",
            "id": "113882877413949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Ricardo Noblat: O Globo: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Florest... http://t.co/NXbfbby"
        },
        {
            "author_id": "48930263",
            "created_at": "2011-09-14T07:29:29.000Z",
            "id": "113877009414885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O GloboO inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00ed... http://t.co/kLLXyOT"
        },
        {
            "author_id": "48930263",
            "created_at": "2011-09-14T07:10:31.000Z",
            "id": "113872236242411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O GloboO inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00ed... http://t.co/QjqjGal"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-09-14T06:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113863474353930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia -  - Ricardo Noblat - O Globo: http://t.co/tagqFeA via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-09-14T06:30:40.000Z",
            "id": "113862207862865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Noblat - Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O GloboO inc\u00eandio que atinge a Floresta... http://t.co/Kq7kmi7"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2011-09-14T06:30:13.000Z",
            "id": "113862095535214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/360oUWT"
        },
        {
            "author_id": "14836759",
            "created_at": "2011-09-14T06:14:36.000Z",
            "id": "113858163496849409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional deve estar em chamas, pois o cheiro de queimado no final da asa norte \u00e9 muito forte."
        },
        {
            "author_id": "69797822",
            "created_at": "2011-09-14T06:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "16794066",
                        "start": 22,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98761295,
                        -15.8100233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "113857847024033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 uma tristeza... RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/2HAZwHN"
        },
        {
            "author_id": "15301410",
            "created_at": "2011-09-14T06:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "16794066",
                        "start": 16,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113857225935683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa triste RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/m2OifyV"
        },
        {
            "author_id": "38607932",
            "created_at": "2011-09-14T06:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "16794066",
                        "start": 19,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "113857074181586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ETA FERRO...... RT @BlogdoNoblat: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7Gg8KcA"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2011-09-14T06:09:56.000Z",
            "id": "113856989527941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8rzcINH"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-09-14T05:01:26.000Z",
            "id": "113839751093694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 sendo investigado. At\u00e9 o final da manh\u00e3 dest... http://t.co/FlsMQKc #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "54596133",
            "created_at": "2011-09-14T04:11:00.000Z",
            "id": "113827059595362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9JS1hsB"
        },
        {
            "author_id": "256023491",
            "created_at": "2011-09-14T04:09:40.000Z",
            "id": "113826723249913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereadores autorizam constru\u00e7\u00e3o\nno Parque Estadual de Jacarenema - VV http://t.co/alOJ3vY"
        },
        {
            "author_id": "370829528",
            "created_at": "2011-09-14T03:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "54341363",
                        "start": 60,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113815630708346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - via @JornalOGlobo http://t.co/KCpip7o"
        },
        {
            "author_id": "145653905",
            "created_at": "2011-09-14T02:51:26.000Z",
            "id": "113807035321155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Municipal ( em frente ao coreto ) e o encontro para RECEBER AS CAMISAS ser\u00e1  dia 16/1O mesmo local e horario !"
        },
        {
            "author_id": "26327667",
            "created_at": "2011-09-14T02:09:27.000Z",
            "id": "113796470871818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Absurdo: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/j66wbFi #folha"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2011-09-14T01:48:54.000Z",
            "id": "113791299563438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/tbltHvY"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2011-09-14T01:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "15907720",
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113787236981542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem lan\u00e7amento de livro no SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal BH - Museu Nacional da Poesia http://t.co/hYLHj10 v\u00eda @addthis"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2011-09-14T01:31:44.000Z",
            "id": "113786980202070017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Foi confirmado que o inc\u00eandio da Floresta Nacional de Brasilia foi criminoso..."
        },
        {
            "author_id": "200525956",
            "created_at": "2011-09-14T01:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "176953774",
                        "start": 3,
                        "username": "rotterdanjr"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "214287290",
                        "start": 36,
                        "username": "brunolopess_"
                    }
                ]
            },
            "id": "113783852450848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rotterdanjr Timinho de merda\nRT @brunolopess_: Fogo ja\ndestruiu 25% da floresta\nnacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "176953774",
            "created_at": "2011-09-14T01:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "214287290",
                        "start": 20,
                        "username": "brunolopess_"
                    }
                ]
            },
            "id": "113783502914326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timinho de merda RT @brunolopess_: Fogo ja destruiu 25% da floresta nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "214287290",
            "created_at": "2011-09-14T01:17:36.000Z",
            "id": "113783421691625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo ja destruiu 25% da floresta nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "251388241",
            "created_at": "2011-09-14T01:03:55.000Z",
            "id": "113779978847526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Federal Penna (PV-SP) prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do \"Parque Nacional da Cachoeira do Talhad\u00e3o\" http://t.co/op3G3sV"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2011-09-14T01:03:41.000Z",
            "id": "113779920278274049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo j\u00e1 destruiu 25% do Parque Nacional de Bras\u00edlia\" http://t.co/IrdnX4f"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-09-14T00:56:15.000Z",
            "id": "113778050952466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/JXTzdGV"
        },
        {
            "author_id": "128068577",
            "created_at": "2011-09-14T00:39:22.000Z",
            "id": "113773800285405184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cursos O inc\u00eandio que atingiu a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 est\u00e1 controlado, mas autoridades ac... http://t.co/ofvV4uR #brasilia"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-09-14T00:39:17.000Z",
            "id": "113773779141918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/ctmcamF"
        },
        {
            "author_id": "53527724",
            "created_at": "2011-09-14T00:13:45.000Z",
            "id": "113767355733123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a N\u00c3O \u00c9 UMA PINTURA!! \u203a \u203a Esta foto foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica, no parque nacional chamado... http://t.co/2joVjsH"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2011-09-14T00:13:23.000Z",
            "id": "113767262955118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta\u2026 http://t.co/vP6e2tz"
        },
        {
            "author_id": "346477173",
            "created_at": "2011-09-14T00:08:53.000Z",
            "id": "113766130438520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.... http://t.co/ULShCrS"
        },
        {
            "author_id": "76760948",
            "created_at": "2011-09-14T00:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "113764298093895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando para o Pedala Manaus !! Clima excelente !!! (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/DVft3BI"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-09-14T00:01:16.000Z",
            "id": "113764210332270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil:  http://t.co/RUzu9U9"
        },
        {
            "author_id": "122704927",
            "created_at": "2011-09-13T23:47:32.000Z",
            "id": "113760758143262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16Out\n\nShow Tour 2011\n\nLocal: Parque Municipal\nCidade / Estado: Forquilhinha - SC\nEu vou"
        },
        {
            "author_id": "52410043",
            "created_at": "2011-09-13T23:22:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "241343661",
                        "start": 3,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "113754406670970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @brasilia_hoje: 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/PxYErok"
        },
        {
            "author_id": "60436867",
            "created_at": "2011-09-13T23:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "241343661",
                        "start": 27,
                        "username": "brasilia_hoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "113754342015762433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a nossa brasilia RT @brasilia_hoje: 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/eWGVF66"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2011-09-13T23:17:10.000Z",
            "id": "113753112904343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/emnidh5"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-09-13T23:09:55.000Z",
            "id": "113751291276177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/7GQWYIH"
        },
        {
            "author_id": "175855881",
            "created_at": "2011-09-13T23:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15907720",
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113751157146521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAB - Helic\u00f3ptero da FAB combate inc\u00eandio no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/l51ccH8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46786917",
            "created_at": "2011-09-13T23:00:03.000Z",
            "id": "113748807044448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal vai investigar inc\u00eandios em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ...: O inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edli... http://t.co/ATLUr2c"
        },
        {
            "author_id": "106187539",
            "created_at": "2011-09-13T22:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57008914",
                        "start": 3,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113748774060441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deolhonotempo: #Estiagem Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF) : http://ow.ly/6tAnT #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "16622435",
            "created_at": "2011-09-13T22:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57008914",
                        "start": 3,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113748771942313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @deolhonotempo: #Estiagem Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF) : http://ow.ly/6tAnT #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "28375528",
            "created_at": "2011-09-13T22:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57008914",
                        "start": 3,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113748769677393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deolhonotempo: #Estiagem Floresta Nacional est\u00e1 em chamas em Bras\u00edlia (DF) : http://ow.ly/6tAnT #Alerta199"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2011-09-13T22:57:42.000Z",
            "id": "113748217165905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Chapada dos Veadeiros =&gt; http://t.co/GxXCTyq"
        },
        {
            "author_id": "29724572",
            "created_at": "2011-09-13T22:51:00.000Z",
            "id": "113746530795659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Materia da TV Anhanguera sobre o assunto da constru\u00e7\u00e3o do templo da Igreja Videira em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em GYN http://t.co/0ziPctd"
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-09-13T22:47:16.000Z",
            "id": "113745591405789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: Na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, \u00e9 permitida e incentivada a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, desde que compat\u00edvel ... (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "67589677",
            "created_at": "2011-09-13T22:45:33.000Z",
            "id": "113745156833951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/dOsnZxY - e o congresso l\u00e1, inteiro... podre."
        },
        {
            "author_id": "305793951",
            "created_at": "2011-09-13T22:42:51.000Z",
            "id": "113744478925357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiental: A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 de dom\u00ednio p\u00fablico, sendo que as \u00e1reas particulares inclu\u00eddas em seus limites ... 1/2"
        },
        {
            "author_id": "29724572",
            "created_at": "2011-09-13T22:35:34.000Z",
            "id": "113742646123560961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pergunte pra mim o q acho desta historia da Igreja Videira estar construindo um templo em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e aprenda 15 palavr\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "66166203",
            "created_at": "2011-09-13T22:35:06.000Z",
            "id": "113742525814149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/i2C4wuC"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-09-13T22:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "52205034",
                        "start": 27,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "113738571143319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt triste @hathawayalencar @folhapress Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de BSB.Este ano s\u00e3o 322 mil h d unidades de cons queimados"
        },
        {
            "author_id": "94336173",
            "created_at": "2011-09-13T22:17:59.000Z",
            "id": "113738221535506433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste ver a floresta nacional de Bras\u00edlia com tantos inc\u00eandios"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-09-13T22:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52205034",
                        "start": 3,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "113737999161884673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Folhapress: Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Neste ano j\u00e1 s\u00e3o 322 mil hectares d unidades de conserva\u00e7\u00e3o queimados"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2011-09-13T22:16:36.000Z",
            "id": "113737873399877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais morrem nos inc\u00eandios na Floresta Nacional: http://t.co/mKdqp5p   #DFRecord"
        },
        {
            "author_id": "190011217",
            "created_at": "2011-09-13T22:15:36.000Z",
            "id": "113737618558160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece o Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed, d\u00ea um jeito de ir porque \u00e9 impressionante e lindo. http://t.co/syk2O7D"
        },
        {
            "author_id": "257940738",
            "created_at": "2011-09-13T22:13:41.000Z",
            "id": "113737138209685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Lapa Grande!"
        },
        {
            "author_id": "52205034",
            "created_at": "2011-09-13T22:09:21.000Z",
            "id": "113736048789553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Neste ano j\u00e1 s\u00e3o 322 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o queimados"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2011-09-13T22:08:56.000Z",
            "id": "113735944217165825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/obz3zxY"
        },
        {
            "author_id": "138387693",
            "created_at": "2011-09-13T22:08:54.000Z",
            "id": "113735935446892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando fiquei sabendo dos animais que foram queimados na floresta nacional meu cora\u00e7\u00e3o partiu #Triste :'("
        },
        {
            "author_id": "166674697",
            "created_at": "2011-09-13T21:55:02.000Z",
            "id": "113732445093892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... a causa dos inc\u00eandios em reservas ambientais do DF. Uma delas, a Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "138475890",
            "created_at": "2011-09-13T21:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "66477482",
                        "start": 0,
                        "username": "robsoncidadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "56678650",
                        "start": 15,
                        "username": "98FMNatal"
                    }
                ]
            },
            "id": "113732020701638656",
            "in_reply_to_user_id": "66477482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsoncidadao @98FMNatal Gostaria de saber dos deputados sobre a cria\u00e7\u00e3o do MONA de pipa - Monumento Natural de Pipa."
        },
        {
            "author_id": "9413782",
            "created_at": "2011-09-13T21:50:50.000Z",
            "id": "113731389270142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/sS8lSIP #folha"
        },
        {
            "author_id": "136360413",
            "created_at": "2011-09-13T21:48:05.000Z",
            "id": "113730694424969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Sete Passagens ! http://t.co/zcwSLOJ"
        },
        {
            "author_id": "183070544",
            "created_at": "2011-09-13T21:47:13.000Z",
            "id": "113730478820950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia -&gt; http://t.co/IYGYNx0"
        },
        {
            "author_id": "72876690",
            "created_at": "2011-09-13T21:44:22.000Z",
            "id": "113729760940666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25% da floresta nacional de Bras\u00edlia foi queimada... E ainda nem sinal de chuva no DF!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-09-13T21:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "15907720",
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113728222876811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/WKxN73X via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17871988",
            "created_at": "2011-09-13T21:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "17871562",
                        "start": 91,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "113726537441878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se cria uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? | Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9wrnSXQ via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2011-09-13T21:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "119875149",
                        "start": 12,
                        "username": "dep_augustodf"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "15907720",
                        "start": 127,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113725894455078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido de @Dep_AugustoDF, comiss\u00e3o vota, nesta quarta, audi\u00eancia sobre Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nhttp://t.co/jMInmMd via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "55297957",
            "created_at": "2011-09-13T21:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "113724775066640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um 15mnts de descanso para jaja trilha noturna (@ Parque Estadual do Ibitipoca) [pic]: http://t.co/sHjs3DJ"
        },
        {
            "author_id": "146114481",
            "created_at": "2011-09-13T21:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144287883",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizFernando80"
                    }
                ]
            },
            "id": "113723997736280064",
            "in_reply_to_user_id": "144287883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizFernando80 Olha s\u00f3 http://t.co/yCGPvjF"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2011-09-13T21:19:06.000Z",
            "id": "113723403508264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/GDCgAeC"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:31.000Z",
            "id": "113720486436937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/y4E2A6y"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:31.000Z",
            "id": "113720484981518337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/tLGoUeS"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720484222345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/qhX2aWz"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720483710640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/q9i9pEk"
        },
        {
            "author_id": "288399668",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720483706445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/nzOFUDx"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720483530285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/nO67wD1"
        },
        {
            "author_id": "332992621",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:30.000Z",
            "id": "113720481537990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/HBMbOYf"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:27.000Z",
            "id": "113720471148703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras http://t.co/wAdtaDB"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:27.000Z",
            "id": "113720468787302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7... http://t.co/A8aaNnM"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-09-13T21:07:25.000Z",
            "id": "113720462349045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio das Ostras: Queimada pode ter sido provocada por a\u00e7\u00e3... http://t.co/z0AvFKH"
        },
        {
            "author_id": "115806350",
            "created_at": "2011-09-13T21:06:55.000Z",
            "id": "113720335924330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/r8a43ve"
        },
        {
            "author_id": "73148575",
            "created_at": "2011-09-13T21:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "113719911976677376",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH Transito p\u00e9ssimo na Av. Afonso Pena sentido serra. Ap\u00f3s o parque municipal. #garrado"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2011-09-13T21:04:50.000Z",
            "id": "113719811837673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O SOBRE PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO RIO DO RASTRO http://t.co/x1dpanz"
        },
        {
            "author_id": "54713710",
            "created_at": "2011-09-13T21:04:30.000Z",
            "id": "113719727649603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/11jZbzm #folha"
        },
        {
            "author_id": "323335522",
            "created_at": "2011-09-13T21:02:42.000Z",
            "id": "113719276069847042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas j\u00e1 destru\u00edram 25% de toda Floresta Nacional do DF http://t.co/jumXK8M"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2011-09-13T20:50:32.000Z",
            "id": "113716212021735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Fogo j\u00e1 destruiu 25 por cento da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/183ZBkP"
        },
        {
            "author_id": "33705457",
            "created_at": "2011-09-13T20:49:26.000Z",
            "id": "113715934698545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eh pra l\u00e1 que eu vou: http://t.co/KuNYJd6"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-13T20:49:04.000Z",
            "id": "113715843082362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imazon tamb\u00e9m publica uma Cartilha para o Plano de Manejo da Flota (Floresta Estadual) de Faro http://t.co/F2qOzu9"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:47.000Z",
            "id": "113715519701520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imazon lan\u00e7a a Cartilha do Plano de Manejo da Flota (Floresta Estadual) do Trombetas http://t.co/lUfUcUS"
        },
        {
            "author_id": "307998939",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715505688358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/EXDculR"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715505453473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/MJRTMqG"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715504836902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/9FDJnsg"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715504157429761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/a2CqohD"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:43.000Z",
            "id": "113715504006430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/NYfLzgn"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:28.000Z",
            "id": "113715441800716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/JgvJyBb"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:28.000Z",
            "id": "113715441599381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/XCSq8FO"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:26.000Z",
            "id": "113715433445666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:25.000Z",
            "id": "113715430216048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/JOCJZ2b"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "54341363",
                        "start": 74,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113715423060570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/G2oTC7F @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:23.000Z",
            "id": "113715418899816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/PsYhxPb"
        },
        {
            "author_id": "251913959",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:23.000Z",
            "id": "113715418547499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/A8t3EDG Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O in... http://t.co/0gHtwyD http://t.co/gVbEz5I"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-13T20:47:22.000Z",
            "id": "113715416701997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: BRAS\u00cdLIA - O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de B... http://t.co/w2KdmDY"
        },
        {
            "author_id": "136819937",
            "created_at": "2011-09-13T20:46:18.000Z",
            "id": "113715149206061057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Fogo que destruiu 25% da Floresta Nacional foi criminoso, diz ecologista. http://jazu.in/sgs"
        },
        {
            "author_id": "57711491",
            "created_at": "2011-09-13T20:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33705457",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesolari"
                    }
                ]
            },
            "id": "113713308770639872",
            "in_reply_to_user_id": "33705457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipesolari voc\u00ea vai ter muuuito trabalho por aqui. http://t.co/2LWiF9N"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2011-09-13T20:37:43.000Z",
            "id": "113712987331760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/gLfk3ac http://t.co/FtM7KaP"
        },
        {
            "author_id": "57711491",
            "created_at": "2011-09-13T20:37:41.000Z",
            "id": "113712977735204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/2LWiF9N"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2011-09-13T20:36:31.000Z",
            "id": "113712683731263491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/epoBgrQ"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2011-09-13T20:29:31.000Z",
            "id": "113710921960001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TbT74GB"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2011-09-13T20:27:54.000Z",
            "id": "113710516676984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/VhQWncL"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-09-13T20:27:08.000Z",
            "id": "113710323462180867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 3,6 mil hectares da da \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Da Reda\u00e7\u00e3o\n\nO inc\u00eandio que ating... http://t.co/n2deTnI"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-09-13T20:25:24.000Z",
            "id": "113709889083281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o fogo criminoso segue destruindo nossas florestas, aqui, ali, l\u00e1 adiante..........http://t.co/ei3dMcu"
        },
        {
            "author_id": "26998507",
            "created_at": "2011-09-13T20:24:33.000Z",
            "id": "113709673185689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#novohamburgoORG: 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia foi destru\u00edda pelo fogo http://t.co/3k3iFiw"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-09-13T20:20:30.000Z",
            "id": "113708655471378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: Fogo criminoso destr\u00f3i floresta de Bras\u00edlia http://t.co/ei3dMcu"
        },
        {
            "author_id": "117663055",
            "created_at": "2011-09-13T20:15:22.000Z",
            "id": "113707362489090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/cGvoLkE"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-09-13T20:11:08.000Z",
            "id": "113706299195277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/b5WzybO"
        },
        {
            "author_id": "22123723",
            "created_at": "2011-09-13T20:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "37609326",
                        "start": 91,
                        "username": "MarcioCacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "113705362938540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional  http://t.co/PBTn8pb via @folha_com & @MarcioCacao"
        },
        {
            "author_id": "304982284",
            "created_at": "2011-09-13T19:59:57.000Z",
            "id": "113703482757881857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de e... http://t.co/PQP6Qsd #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "47556016",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702867377987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/IOwZTii"
        },
        {
            "author_id": "220190889",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702866874675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/JSg0ky0"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702866178412546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/p1E34rA"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "8110402",
                        "start": 53,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702866153246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/6Im8JmD (via @UltimoSegundo)"
        },
        {
            "author_id": "164506497",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702866010644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/lTnqF9N"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:30.000Z",
            "id": "113702865738014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/V9nx44F"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702862571315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/PRAEwG0"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702861900222465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/NAeb14h"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702861757628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/uHgMhUl"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "id": "113702861447245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/2oDT8QR"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702861170417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/DT7sLdE #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702859660468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/8vqvfZG #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702849455730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/xaGACSl #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702847538921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/mZ4aJzi #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702845886365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/Xy1kNI9 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702844246409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/FTaIdx2 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702843755663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/9E4aJBN #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702841562054659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/wICVmrN #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702840106622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/QBUS4fV #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702838013665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/c8IDFIZ #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702836432416771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/rSR48pG #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702835002159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/RJ9XC3V #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702833643192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/nupKie1 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702832191979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/7BtW7Sl #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702830157742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/NdpoliV #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96387764",
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702826793897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum ... http://t.co/2QIvTQp #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:20.000Z",
            "id": "113702824474456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/qwtxDUO"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "505289130",
                        "start": 125,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "113702823593639937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto... http://t.co/sg3VM7E @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:18.000Z",
            "id": "113702814382952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/YjtojZb"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:18.000Z",
            "id": "113702814114512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/9iyUcJ9 #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-09-13T19:57:15.000Z",
            "id": "113702804027215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/t0Dw4QV"
        },
        {
            "author_id": "33210201",
            "created_at": "2011-09-13T19:54:04.000Z",
            "id": "113702001635897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO =-&gt; http://t.co/GxXCTyq"
        },
        {
            "author_id": "116712041",
            "created_at": "2011-09-13T19:51:48.000Z",
            "id": "113701430241665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida.\nhttp://t.co/ebeSdU7 http://t.co/j69R75d"
        },
        {
            "author_id": "308125957",
            "created_at": "2011-09-13T19:50:09.000Z",
            "id": "113701014967816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Francisco Afonso de Mello ser\u00e1 divulgado pr\u00f3ximo dia 29 em Mogi das Cruzes http://t.co/kGlHmD9"
        },
        {
            "author_id": "364911146",
            "created_at": "2011-09-13T19:48:46.000Z",
            "id": "113700668652535809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEIMADAS\nFogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nLuana Louren\u00e7o - Edi\u00e7\u00e3o: Juliana Andrade - Ag\u00eancia Brasil - 13/09/2011"
        },
        {
            "author_id": "60905247",
            "created_at": "2011-09-13T19:47:06.000Z",
            "id": "113700249339572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional... http://t.co/apCKVAx #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-09-13T19:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "113700248546836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacio... http://t.co/8r14xzQ Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-09-13T19:41:04.000Z",
            "id": "113698731135741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/hOxW8i3"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-09-13T19:40:50.000Z",
            "id": "113698670385430529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/get3kpA"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698408027537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/licUL9N"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406647595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/2sPZOY6"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406580498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/8s9CNP7"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406169460738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/akAy9Ns"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698406005882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/Z40ggoB"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:47.000Z",
            "id": "113698405926191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/e6YLIze"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:46.000Z",
            "id": "113698405561282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/XMOzfpd"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:46.000Z",
            "id": "113698405192183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/iTBRqOs"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155691003",
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "142420817",
                        "start": 120,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "113698401325031424",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de es... http://t.co/nJ9NRJU @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "259043398",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:45.000Z",
            "id": "113698399282413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/tUiDUKX"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:45.000Z",
            "id": "113698399236263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Ma... http://t.co/lx1exPm"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:44.000Z",
            "id": "113698396308639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rar... http://t.co/Lal4MUo"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:44.000Z",
            "id": "113698395931164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/FWeHxtE"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:44.000Z",
            "id": "113698395788541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/TEdtoEl"
        },
        {
            "author_id": "54005249",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:43.000Z",
            "id": "113698389861994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida http://t.co/epzUNTo"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-09-13T19:39:41.000Z",
            "id": "113698382035435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: \u00e1rea protegida: National GeographicFloresta do vale de Danum \u00e9 lar de esp\u00e9cies rarasFoto: Mattias K... http://t.co/JDoKNlL"
        },
        {
            "author_id": "91598767",
            "created_at": "2011-09-13T19:31:05.000Z",
            "id": "113696216491110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/o5Yxqj8"
        },
        {
            "author_id": "180916320",
            "created_at": "2011-09-13T19:30:27.000Z",
            "id": "113696059804499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F5News Fogo destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/koHsKGE"
        },
        {
            "author_id": "123719977",
            "created_at": "2011-09-13T19:26:25.000Z",
            "id": "113695040890605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio Mudar na Pedra Grande, no Parque Estadual da Canteira. Uma fam\u00edlia vivendo o amor de Cristo. http://t.co/FJqVOIM"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2011-09-13T19:14:09.000Z",
            "id": "113691957745827842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de televis\u00e3o comete erro crasso sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades. \nhttp://t.co/CbvSjFR"
        },
        {
            "author_id": "366090457",
            "created_at": "2011-09-13T19:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "105153879",
                        "start": 0,
                        "username": "esportepi"
                    }
                ]
            },
            "id": "113691575309180928",
            "in_reply_to_user_id": "105153879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esportepi Reportagem de televis\u00e3o comete erro crasso sobre a localiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sete Cidades. \nhttp://t.co/goGiehF"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2011-09-13T19:05:18.000Z",
            "id": "113689729639251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Cerrado j\u00e1 perdeu mais de 1 milh\u00e3o de Km2.Tem menos de 5% de \u00e1rea protegida em Unid.Conserva\u00e7\u00e3o. E n\u00e3o para de queimar no DF #soscerrado"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-09-13T19:04:18.000Z",
            "id": "113689478626942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Alter... http://t.co/R3awo8d"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2011-09-13T19:04:18.000Z",
            "id": "113689477578358785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - Alter... http://t.co/JqTzwqZ"
        },
        {
            "author_id": "228099932",
            "created_at": "2011-09-13T19:03:50.000Z",
            "id": "113689362490855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QaoBRmB apena seguir"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2011-09-13T19:02:44.000Z",
            "id": "113689082516877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores autorizam constru\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Jacarenema http://t.co/VJGKtoF"
        },
        {
            "author_id": "326248415",
            "created_at": "2011-09-13T18:56:33.000Z",
            "id": "113687527206043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#calordosinfernos \"Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"."
        },
        {
            "author_id": "76732553",
            "created_at": "2011-09-13T18:54:54.000Z",
            "id": "113687111386935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6Mgxki5"
        },
        {
            "author_id": "41934543",
            "created_at": "2011-09-13T18:49:03.000Z",
            "id": "113685640545185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio em Brasilia j\u00e1 destruiu muitos hect\u00e1res da floresta nacional. Bem q podia xegar ao congresso e qeimar os dputados e senadores.."
        },
        {
            "author_id": "344101904",
            "created_at": "2011-09-13T18:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "90965235",
                        "start": 87,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113684645735960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/sWcEOxY #Folha (via @folha_cotidiano)"
        },
        {
            "author_id": "84142049",
            "created_at": "2011-09-13T18:42:15.000Z",
            "id": "113683927553679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR pesado: FOGO j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e a \u00c1GUA esta destruindo Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-09-13T18:38:55.000Z",
            "id": "113683089493999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/l9OysNS"
        },
        {
            "author_id": "334317362",
            "created_at": "2011-09-13T18:37:30.000Z",
            "id": "113682735427616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/F2pUZPU"
        },
        {
            "author_id": "14574107",
            "created_at": "2011-09-13T18:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "90965235",
                        "start": 121,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113682075755888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oremos por chuva. RT @folha_com: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/LMBOJCE #Folha (via @folha_cotidiano)"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:30:52.000Z",
            "id": "113681063204765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O inc\u00eandio, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, foi criminoso, segundo o ICMBio: \u201cNosso pessoal em campo identif\u2026 (cont) http://t.co/6ChjWUN"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:28:09.000Z",
            "id": "113680382326620161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu 3,6 mil hectares, cerca de 25% da \u00e1rea da un\u2026 (cont) http://t.co/byFPpjp"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-09-13T18:27:18.000Z",
            "id": "113680168534552577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria - Mei... http://t.co/gKFZg4L"
        },
        {
            "author_id": "283092143",
            "created_at": "2011-09-13T18:27:18.000Z",
            "id": "113680168312246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastria - Mei... http://t.co/h9oTXWH"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:27:10.000Z",
            "id": "113680131771469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resp: @JulianoBerko 25% de \u00e1rea queimada corresponde apenas \u00e0 FLONA de Bras\u00edlia. O Parque Nacional, desta vez, foi menos atingidido"
        },
        {
            "author_id": "317641517",
            "created_at": "2011-09-13T18:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "90965235",
                        "start": 100,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113678887019483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_com: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/L0oHbHH #Folha (via @folha_cotidiano)\""
        },
        {
            "author_id": "55693947",
            "created_at": "2011-09-13T18:22:06.000Z",
            "id": "113678858800214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DOneKOd"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-09-13T18:21:38.000Z",
            "id": "113678739451297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - Foto: http://t.co/Yz9hCXo"
        },
        {
            "author_id": "67211465",
            "created_at": "2011-09-13T18:18:08.000Z",
            "id": "113677858488057856",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_com Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/sRFLTmG #Folha"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2011-09-13T18:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "90965235",
                        "start": 88,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "113677447920234497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/57dgndU #Folha (via @folha_cotidiano)"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-09-13T18:15:08.000Z",
            "id": "113677104217997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/mngFOCC #Folha"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2011-09-13T18:14:20.000Z",
            "id": "113676901729583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 4 mil hectares da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  j\u00e1 foram queimados Leia mais: http://t.co/rNw3Mvr #portaldametropole"
        },
        {
            "author_id": "85871775",
            "created_at": "2011-09-13T18:12:25.000Z",
            "id": "113676419346866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Folha/UOL): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia Stories... http://t.co/x6xAidv"
        },
        {
            "author_id": "339176333",
            "created_at": "2011-09-13T18:09:26.000Z",
            "id": "113675671175303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Distrito Federal j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/c3Wbb0f"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2011-09-13T18:08:39.000Z",
            "id": "113675473279651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO: Fogo j\u00e1 destruiu 42% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Destak DF) http://t.co/nD84Y99"
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-09-13T18:05:02.000Z",
            "id": "113674564596269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu 3,6... http://t.co/ZLRrgPW"
        },
        {
            "author_id": "326382819",
            "created_at": "2011-09-13T18:02:05.000Z",
            "id": "113673822107992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queimada ja ditruiram 25% da floresta nacional, nossa esta ficando pior, destrui\u00e7\u00e3o por queimada e desmatamento, quando isso vai parar...."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-09-13T18:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "53425538",
                        "start": 3,
                        "username": "portalbemparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "113673384000360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalbemparana: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Fq2iM3d"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-09-13T17:59:55.000Z",
            "id": "113673273866321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 4 dias: Os bombeiros do Distrito Federal tentam conter, h\u00e1 quatr... http://t.co/CU48ZZY"
        },
        {
            "author_id": "339861780",
            "created_at": "2011-09-13T17:59:54.000Z",
            "id": "113673271798530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 4 dias: Os bombeiros do Distrito Federal tentam conter, h\u00e1 quatr... http://t.co/YRURbqM"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-09-13T17:57:11.000Z",
            "id": "113672587615281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tLjpltQ"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-09-13T17:54:11.000Z",
            "id": "113671830811852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam #inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/JqWIwJl"
        },
        {
            "author_id": "89722380",
            "created_at": "2011-09-13T17:52:04.000Z",
            "id": "113671301499064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site do Bareta: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://j.mp/pI4JeO #aju"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2011-09-13T17:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323039094",
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "113671235623337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pxh6iVB"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-09-13T17:51:47.000Z",
            "id": "113671230388842497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/9rhiXYr"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-09-13T17:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "337206020",
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "113671186063433729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: \t\t\t\t\t\t\t\t\nBras\u00edlia - O inc\u00eandio que... http://t.co/PpQgvVu Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2011-09-13T17:48:13.000Z",
            "id": "113670332266713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dIZ1QQO"
        },
        {
            "author_id": "176821662",
            "created_at": "2011-09-13T17:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "15907720",
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "113670300788457474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Agencia Brasil: http://t.co/xbgFU4z via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "76345313",
            "created_at": "2011-09-13T17:44:30.000Z",
            "id": "113669394298703873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NTrdm9w"
        },
        {
            "author_id": "127578048",
            "created_at": "2011-09-13T17:43:54.000Z",
            "id": "113669244281044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dL0exhp"
        },
        {
            "author_id": "270093620",
            "created_at": "2011-09-13T17:43:26.000Z",
            "id": "113669126467231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 se foram 25% de toda a floresta nacional de brasilia nessas queimadas infelizes !"
        },
        {
            "author_id": "92757459",
            "created_at": "2011-09-13T17:41:10.000Z",
            "id": "113668555534385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nPernambuco.com - \u200eh\u00e1 36 minutos\u200e"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2011-09-13T17:33:50.000Z",
            "id": "113666710132891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - Reserva \u00fanica de fauna e flora em um dos maiores santu\u00e1rios da biodiversidade do planeta..."
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-09-13T17:31:29.000Z",
            "id": "113666120556351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j... http://t.co/X20XrEz"
        },
        {
            "author_id": "214960117",
            "created_at": "2011-09-13T17:31:16.000Z",
            "id": "113666064453353474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: At\u00e9 agora, 322 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o fe... http://t.co/j73fs8e"
        },
        {
            "author_id": "64074206",
            "created_at": "2011-09-13T17:30:22.000Z",
            "id": "113665837457612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/GeVrwJF"
        },
        {
            "author_id": "214959329",
            "created_at": "2011-09-13T17:29:50.000Z",
            "id": "113665703474774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: At\u00e9 agora, 322 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o fe... http://t.co/JOGBR4G"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2011-09-13T17:27:12.000Z",
            "id": "113665042163052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara- Tem belezas naturais, com forma\u00e7\u00f5es rochosas impressionantes...."
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:21.000Z",
            "id": "113664576427532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XqmXoXz #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "128003920",
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "113664574338764800",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ZP6vWkg #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:20.000Z",
            "id": "113664573822861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/H0ex3qz"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-09-13T17:25:20.000Z",
            "id": "113664573789323266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FugIUor"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-09-13T17:24:04.000Z",
            "id": "113664253185105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso j\u00e1 destruiu mais de 25% da Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: \n\t\u00a0O inc\u00eandio que atinge a Florest... http://t.co/igMK6CS"
        },
        {
            "author_id": "36785472",
            "created_at": "2011-09-13T17:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "113664157559164930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://ow.ly/6tg4u #Travel #Photography #Brazil #ngtradar"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2011-09-13T17:23:10.000Z",
            "id": "113664028362022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Podem ser apreciados tanto do lado brasileiro quanto do argentino, em meio a ricas fauna e flora"
        },
        {
            "author_id": "188839869",
            "created_at": "2011-09-13T17:22:35.000Z",
            "id": "113663882047922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o mais de 3,2 mil focos de incendios no DF. Destrui\u00e7\u00e3o atingiu 85% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/Om571zX"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-13T17:22:15.000Z",
            "id": "113663796479934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Segundo o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiv... http://t.co/P0uKSnj"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-09-13T17:21:38.000Z",
            "id": "113663640112078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HCxRVPS"
        },
        {
            "author_id": "86388277",
            "created_at": "2011-09-13T17:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "90959293",
                        "start": 3,
                        "username": "folha_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "113663288222547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_ambiente: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/Flhn8PH"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2011-09-13T17:20:05.000Z",
            "id": "113663252801658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 em chamas h\u00e1 quatro dias. http://ow.ly/6sE8l"
        },
        {
            "author_id": "299339903",
            "created_at": "2011-09-13T17:14:57.000Z",
            "id": "113661960771481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: At\u00e9 agora, 322 mil hecta... http://t.co/8e6ImJj #mtv #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-09-13T17:08:05.000Z",
            "id": "113660230528802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/aIhIQC5"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2011-09-13T17:06:33.000Z",
            "id": "113659847232327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 destruiu 3,6 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2011-09-13T17:06:11.000Z",
            "id": "113659753695162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7VbALOM"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-09-13T17:05:20.000Z",
            "id": "113659540981035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NTjt9wh"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T17:01:06.000Z",
            "id": "113658475543928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/posRh82 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "123306717",
            "created_at": "2011-09-13T17:00:49.000Z",
            "id": "113658400927268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/NdvxNst"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T17:00:22.000Z",
            "id": "113658290487046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nac... http://t.co/posRh82 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-09-13T16:59:45.000Z",
            "id": "113658134647668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/suvPjwU"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-09-13T16:59:43.000Z",
            "id": "113658126904983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0PlGe1K"
        },
        {
            "author_id": "190271330",
            "created_at": "2011-09-13T16:59:08.000Z",
            "id": "113657978686681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Naci... http://t.co/zs1sVLj #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:48.000Z",
            "id": "113657896012746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Vn6BTfp #folha"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:34.000Z",
            "id": "113657835321163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/hcTPe0w"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:31.000Z",
            "id": "113657824181096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/oVXXV5p"
        },
        {
            "author_id": "83578230",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:19.000Z",
            "id": "113657773467762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/1VWsGqG"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:19.000Z",
            "id": "113657772490498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hwi7nki #folha"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:19.000Z",
            "id": "113657771320283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/CLyfPbe"
        },
        {
            "author_id": "254608022",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657767113400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wfMPreV"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657767033712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qKe5EFa"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657766597505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/NYhmAdZ"
        },
        {
            "author_id": "213011601",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657765490212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/hT35ZCC"
        },
        {
            "author_id": "201509390",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:17.000Z",
            "id": "113657765435674626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/RcXX5wI"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2011-09-13T16:58:06.000Z",
            "id": "113657720850235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO - Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/debogkG"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-09-13T16:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "139839061",
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "155691003",
                        "start": 90,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "155570307",
                        "start": 101,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "113657458408439810",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wRdzQq5 @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-09-13T16:57:01.000Z",
            "id": "113657447520022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/rIlKpDu"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-09-13T16:57:01.000Z",
            "id": "113657447008305153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: O inc\u00eandio que atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia j\u00e1 ... http://t.co/dwI8Lhv"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2011-09-13T16:56:03.000Z",
            "id": "113657203793203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/m3Mjudq"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-09-13T16:55:47.000Z",
            "id": "113657134956290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 destruiu 25% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ynOQTUw #alobrasilia"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Descoberto, Brasil",
                "id": "602885d397adb9bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375648",
                "name": "Portal da PMSC",
                "username": "portalpmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333439764",
                "name": "GNConsulting",
                "username": "GNCCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88736986",
                "name": "Anna Carolina Lobo",
                "username": "AnnaCarolLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346477173",
                "name": "Brasilia247",
                "username": "Brasilia247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345025972",
                "name": "Fotografia",
                "username": "Fotografia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117855581",
                "name": "Bodia\u2122",
                "username": "borbms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346804570",
                "name": "Luiz Carlos Vieira",
                "username": "Prof_Vieira_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756999",
                "name": "arlindo silva",
                "username": "saberglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76526751",
                "name": "Dicas de Pousadas",
                "username": "dicasdepousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42498501",
                "name": "Wederson Carlos",
                "username": "wedersoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144652872",
                "name": "Marcelo Dionisio",
                "username": "MarceloDionisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226817226",
                "name": "Evelyn Heldt",
                "username": "pannykk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240405069",
                "name": "sidneiaurelio",
                "username": "sidneiaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42093018",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Imillitay \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lidiaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153498077",
                "name": "Revista Cultivar",
                "username": "RevistaCultivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288399668",
                "name": "Pretty Little Liars",
                "username": "SigaPLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314979978",
                "name": "Sapinho Amig\u00e3o",
                "username": "SapinhoAmigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60905247",
                "name": "DANYLO MEDEIROS \ud80c\udc80",
                "username": "d1v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309097314",
                "name": "Bichos de Estima\u00e7\u00e3o",
                "username": "fotobookpets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131661796",
                "name": "Apenas Geografia - Renato Ponciano",
                "username": "ApenasGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220144075",
                "name": "Angelo Dionisio",
                "username": "Angelo_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62628909",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350518714",
                "name": "Super Comments",
                "username": "Super_Comments",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30983375",
                "name": "a mai fudida",
                "username": "franklymaidear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126627769",
                "name": "EncontraSP",
                "username": "encontrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228712182",
                "name": "Guaianazes Noticias",
                "username": "guaianazessp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111055757",
                "name": "viajenetbr",
                "username": "viajenetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370155329",
                "name": "Portal Ostras",
                "username": "PortalOstras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109847088",
                "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "JoaoJoseAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89535227",
                "name": "Emilly",
                "username": "emillylaise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213328065",
                "name": "Caravana da Aventura",
                "username": "cdaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128919242",
                "name": "PLUSGLASS",
                "username": "PLUSGLASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104207152",
                "name": "Conapub",
                "username": "conapub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347623467",
                "name": "Jana Rafael",
                "username": "Janarafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167365426",
                "name": "Eccoprime",
                "username": "eccoprime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23538316",
                "name": "Leonardo Martins",
                "username": "Leosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79058172",
                "name": "Carla Leite",
                "username": "CarlaTCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233995039",
                "name": "Atomus",
                "username": "AtomusLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237701131",
                "name": "SiteOferta",
                "username": "siteoferta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153461079",
                "name": "@dannisereno",
                "username": "dannisereno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109636503",
                "name": "VejaLagos.com",
                "username": "vejalagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36055320",
                "name": "Bruno Mariz",
                "username": "blinkon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147790082",
                "name": "Dod O.",
                "username": "eu_Dod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53554458",
                "name": "Guilherme Santana",
                "username": "santanagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34535854",
                "name": "Aline Porto",
                "username": "alineporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246504207",
                "name": "Oeste Not\u00edcias",
                "username": "_OesteNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158015384",
                "name": "GreenpeaceBras\u00edlia",
                "username": "GreenpeaceBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25073067",
                "name": "Cl\u00ednica do Texto",
                "username": "clinicadotexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273562",
                "name": "Andreia Rocha",
                "username": "tandreiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70453634",
                "name": "Seliganoclick",
                "username": "seliganoclickBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370060854",
                "name": "pricila_Gata_18",
                "username": "pricila_gata_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155075773",
                "name": "Neto Gomes",
                "username": "NetoGomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35398575",
                "name": "AgitoSLZ . com",
                "username": "agitoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49085292",
                "name": "Angelo Roosevelt",
                "username": "angeloex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280786932",
                "name": "\ud83c\udf37Paola Souza\ud83c\udf37",
                "username": "PaolaSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371540369",
                "name": "Mari Arnaut",
                "username": "MariArnaut2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686866",
                "name": "Sichieri",
                "username": "AC_Sichieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273034194",
                "name": "REDE ELEITORAL",
                "username": "RedeEleitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53061085",
                "name": "S\u00e9rgio Machado Jr.",
                "username": "RunSergioRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117612085",
                "name": "Rodrigo Hayalla",
                "username": "RodrigoHayalla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279174367",
                "name": "thay",
                "username": "alergam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121743780",
                "name": "Folha do Comercio",
                "username": "folhadocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017790",
                "name": "M\u00f4nica Pileggi",
                "username": "monica_pileggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211663678",
                "name": "NEAmb",
                "username": "NEAmb_UFSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226644609",
                "name": "ellen dayane",
                "username": "Ellendayaneds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152676960",
                "name": "Alvaro \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddaf \ud83d\udc98 Ana Zermiani",
                "username": "alvarozermiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154547604849647616",
                "name": "AvNoticias",
                "username": "av_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309811415",
                "name": "Grupo Conecte M\u00eddia",
                "username": "grupoconectemid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319063138",
                "name": "Roney Santana",
                "username": "RoneySant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722255",
                "name": "PIONEWS",
                "username": "PIO_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85306377",
                "name": "Crea-DF",
                "username": "creadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91457966",
                "name": "Karla Michelle Braga",
                "username": "karlamichellebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30200037",
                "name": "MARCOS - BocaDiurna \u267f \ud83d\udc7d \ud83d\udcf8",
                "username": "BocaDiurna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347787380",
                "name": "Futuro Moc",
                "username": "futuromoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46026410",
                "name": "Joshua Seth Liew",
                "username": "saintinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19108742",
                "name": "Nellie Huang",
                "username": "WildJunket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16126957",
                "name": "Paul Steele",
                "username": "paul_steele",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49820661",
                "name": "Camila Calazans",
                "username": "camilacalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18317058",
                "name": "Henie Reisinger",
                "username": "HenieReisinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67874868",
                "name": "alesoriano",
                "username": "alesoriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48930263",
                "name": "D\u00c1LIO",
                "username": "eleicoesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14836759",
                "name": "Fernando Ike",
                "username": "fernandoike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69797822",
                "name": "H\u00e1 10 anos na 40tena",
                "username": "Andrezzasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301410",
                "name": "Elton Pacheco",
                "username": "eltonpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38607932",
                "name": "veracarvalho",
                "username": "vfhcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128068577",
                "name": "Cursos Bras\u00edlia",
                "username": "cursosbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54596133",
                "name": "Barbosa",
                "username": "CrisPBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256023491",
                "name": "Contra o Aumento ES",
                "username": "ProtestoGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370829528",
                "name": "Sociedade Viva",
                "username": "sociedade_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145653905",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "Luan_SantanaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200525956",
                "name": "fcastilho",
                "username": "cassst93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176953774",
                "name": "J\u00fanior Rotterdan",
                "username": "rotterdanjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214287290",
                "name": "Bruno Freitas Lopes",
                "username": "brunolopess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251388241",
                "name": "PV Rio Preto",
                "username": "pvriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53527724",
                "name": "mundi\u00e7a",
                "username": "minidepequena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76760948",
                "name": "Vlopes",
                "username": "valtermanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122704927",
                "name": "Renata Tiscoski",
                "username": "retiscoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52410043",
                "name": "Priscilla P\u00e2mela",
                "username": "priscillapamela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60436867",
                "name": "Tutu de feij\u00e3o",
                "username": "morais_artur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175855881",
                "name": "Sylvio Malheiro Junior",
                "username": "malheirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46786917",
                "name": "Brasilia em Foco",
                "username": "brasiliaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106187539",
                "name": "The Ark of Noah",
                "username": "thearkofnoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16622435",
                "name": "Raciel Gon\u00e7alves Jr.",
                "username": "raciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28375528",
                "name": "Arca de No\u00e9",
                "username": "arcanoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33210201",
                "name": "Joka Madruga",
                "username": "JokaMadruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29724572",
                "name": "MaRcOs CAiADo",
                "username": "marcoscaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305793951",
                "name": "UTI dos Concurseiros",
                "username": "UTIconcurseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67589677",
                "name": "Alexandre Kranen",
                "username": "arkranen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66166203",
                "name": "Samir Hamady",
                "username": "samirhamady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94336173",
                "name": "Wladimir Maiakovski",
                "username": "wladmaiakovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190011217",
                "name": "Bianca",
                "username": "biadaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257940738",
                "name": "Taciana Sarmento",
                "username": "TacianaSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138387693",
                "name": "Juh Martins",
                "username": "juhmartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166674697",
                "name": "\u00c1lvaro Pereira",
                "username": "alvaropereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138475890",
                "name": "Ludjanio Rog\u00e9rio",
                "username": "ludjanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66477482",
                "name": "Robson Carvalho",
                "username": "robsoncidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56678650",
                "name": "98 FM Natal",
                "username": "98FMNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9413782",
                "name": "M\u00e1rcia Sanchez Luz",
                "username": "marciasl2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136360413",
                "name": "Emanoela Andrade",
                "username": "_mannuaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183070544",
                "name": "Not\u00edcia Sertaneja",
                "username": "noticiasert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72876690",
                "name": "Gabriela Speziali",
                "username": "gabispeziali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871988",
                "name": "Bruno Marianno",
                "username": "brunomarianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55297957",
                "name": "@Rivascn",
                "username": "Rivascn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146114481",
                "name": "iagolves",
                "username": "iagolves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144287883",
                "name": "Luiz Ferreira - Oto Malvad\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LuizFernando80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323793942",
                "name": "Amo_Rio",
                "username": "Amo_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332992621",
                "name": "Leonel@",
                "username": "lelar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115806350",
                "name": "Mais.al",
                "username": "portalmaisal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73148575",
                "name": "Rodrigo Bertelli",
                "username": "_Bertelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713710",
                "name": "Paloma Nogueira \u0950",
                "username": "palomanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323335522",
                "name": "Robson Oliveira",
                "username": "Robsson30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33705457",
                "name": "Sistema Solari Podcast",
                "username": "felipesolari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307998939",
                "name": "JNeto_Z",
                "username": "JoseNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251913959",
                "name": "Samantha",
                "username": "Lady_Samant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136819937",
                "name": "Ponto de Pauta",
                "username": "pontodepauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57711491",
                "name": "Carol Konc\u00ea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "CarolMonper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26998507",
                "name": "novohamburgo.org",
                "username": "novohamburgoORG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117663055",
                "name": "Portal Camb\u00e9",
                "username": "portalcambe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22123723",
                "name": "Fred Navarro",
                "username": "frednavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37609326",
                "name": "Marcio Cacao da Cruz",
                "username": "MarcioCacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304982284",
                "name": "Ubatuba\u2122",
                "username": "WhatzApo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47556016",
                "name": "@direitomoderno",
                "username": "direitomoderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220190889",
                "name": "NOVA DESCONTAO",
                "username": "NOVADESCONTAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164506497",
                "name": "\u00cdtalo Rodrigues",
                "username": "megaitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116712041",
                "name": "R\u00e1dio Difusora de Mossor\u00f3",
                "username": "difusoramossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308125957",
                "name": "Teluri Ambiental",
                "username": "TeluriAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364911146",
                "name": "Ekologika",
                "username": "Ekologika2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043398",
                "name": "Guia De Not\u00edcias",
                "username": "GuiaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54005249",
                "name": "Sempre Not\u00edcias",
                "username": "semprenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91598767",
                "name": "Portal Ben\u00edcio",
                "username": "CPTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180916320",
                "name": "F5 News",
                "username": "F5Sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123719977",
                "name": "Jaime Nascimento",
                "username": "jaime_nasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366090457",
                "name": "O piracuruquense",
                "username": "Opiracuruquense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105153879",
                "name": "Assis Carvalho",
                "username": "esportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109245558",
                "name": "Lalo Tadeu",
                "username": "lalotadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228099932",
                "name": "Etasmda",
                "username": "Etasmda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326248415",
                "name": "Eduardo Nunes",
                "username": "Edununes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76732553",
                "name": "O Nacional",
                "username": "JornalONacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41934543",
                "name": "Edgar Pinheiro",
                "username": "edgarpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344101904",
                "name": "Vanessa Lacquaneti",
                "username": "vanessalacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84142049",
                "name": "Guilherme Minssen",
                "username": "GMINSSEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334317362",
                "name": "patosemcena",
                "username": "patosemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574107",
                "name": "michelli",
                "username": "michelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283092143",
                "name": "rafa21",
                "username": "37920x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317641517",
                "name": "Luiz Mariz",
                "username": "LuizMariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55693947",
                "name": "Wal Cordeiro",
                "username": "PrWalcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67211465",
                "name": "\u266b\u266b\u2665\u2665 Mimi \u2665\u2665\u266b\u266b",
                "username": "Mimi_Matt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85871775",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "mrhenrike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176333",
                "name": "RuralBR",
                "username": "RuralBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326382819",
                "name": "Reforma Pol\u00edtica j\u00e1",
                "username": "rafaelclaro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339861780",
                "name": "Japa Loko",
                "username": "japa_LokoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89722380",
                "name": "Site do Bareta",
                "username": "sitedobareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176821662",
                "name": "Lucia Resende #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "mluciares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76345313",
                "name": "Diogo Ferreira",
                "username": "DiogoFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127578048",
                "name": "CBN Vale do Para\u00edba",
                "username": "CbnVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270093620",
                "name": "Amanda Maria",
                "username": "amandamarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92757459",
                "name": "Walter  Tenorio",
                "username": "Mucambocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291758935",
                "name": "Mondo Viagens",
                "username": "MondoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214960117",
                "name": "Bom Dia Taubat\u00e9",
                "username": "bdtaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64074206",
                "name": "Folha da Regiao",
                "username": "folhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214959329",
                "name": "Bom Dia S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "bdsaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123306717",
                "name": "Daniel \u26a1",
                "username": "danielmatias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36785472",
                "name": "Helene Kobelnyk",
                "username": "ohkphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188839869",
                "name": "Aimi Abe",
                "username": "Aimiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86388277",
                "name": "Roberta T. M - VACINA, SIM!",
                "username": "roberta_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299339903",
                "name": "PORTALRIOPRETO\u2122",
                "username": "promoveriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190271330",
                "name": "Wadson Medeiros",
                "username": "wadsonv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83578230",
                "name": "Iago Mentros",
                "username": "imentros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254608022",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o em Dia",
                "username": "InformacaoEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213011601",
                "name": "Portal F9",
                "username": "portalf9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201509390",
                "name": ",",
                "username": "rpereirra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266941796",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "114275815658749952",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze09adjs80lgie1up73vzjd2q48zh",
        "oldest_id": "113657134956290048",
        "result_count": 498
    }
}