{
    "data": [
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2011-07-14T17:39:00.000Z",
            "id": "91562351362449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos assuntos da pauta ser\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Careca, em Ponta Negra."
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:33.000Z",
            "id": "91561988152492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:33.000Z",
            "id": "91561986038575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:31.000Z",
            "id": "91561979206041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:30.000Z",
            "id": "91561976307781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-14T17:37:30.000Z",
            "id": "91561976043544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no Atl\u00e2ntico Sul divide Comiss\u00e3o Baleeira Internacional: AFPCria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida, proposta por Ar... http://bit.ly/q0TXcv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-14T17:30:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "91560229417922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Identificadas novas esp\u00e9cies de peixes na Reserva Biol\u00f3gica de Tapirap\u00e9. http://t.co/40ro7re"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-14T16:54:57.000Z",
            "id": "91551264864870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-469 passar\u00e1 por obras no trecho dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/qWcRLR"
        },
        {
            "author_id": "128003087",
            "created_at": "2011-07-14T16:13:03.000Z",
            "id": "91540720065851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#microlins Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/nzCo6s"
        },
        {
            "author_id": "253243517",
            "created_at": "2011-07-14T16:08:06.000Z",
            "id": "91539476471484417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"Irm\u00e3os - O Xingu dos Villas B\u00f4as\" celebra os 50 anos do Parque: http://t.co/yfCz9ku"
        },
        {
            "author_id": "19179355",
            "created_at": "2011-07-14T15:22:48.000Z",
            "id": "91528077062062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada no barrocal algarvio, entre Queren\u00e7a e T\u00f4r, a Fonte da Ben\u00e9mola \u00e9 uma \u00e1rea protegida de conserva\u00e7\u00e3o da... http://fb.me/xBiiYS9v"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-07-14T15:19:31.000Z",
            "id": "91527247810408449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/taN5nUL #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:07.000Z",
            "id": "91508527830548482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara DEP - Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e De... http://migre.me/5garh"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:07.000Z",
            "id": "91508524592533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/riNtYs | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:07.000Z",
            "id": "91508524382830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508524261195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/riNtYs | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508524244410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/riNtYs | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508524156338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/riNtYs"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508523485249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-07-14T14:05:06.000Z",
            "id": "91508523367809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento ... http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-07-14T13:58:25.000Z",
            "id": "91506840109715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/pQGdEw"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-07-14T13:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "correiodobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "91505367913213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @correiodobrasil: -: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/nCPAnw"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-07-14T13:51:25.000Z",
            "id": "91505079114399744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/nCPAnw"
        },
        {
            "author_id": "238954929",
            "created_at": "2011-07-14T13:51:19.000Z",
            "id": "91505053457858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/qNhvTH"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-07-14T13:49:00.000Z",
            "id": "91504471988912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Meio Ambiente vai debater limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://bit.ly/pQGdEw | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "49438593",
            "created_at": "2011-07-14T13:36:05.000Z",
            "id": "91501219088056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ser\u00e1 que vai ganhar: Mineradora ou parque nacional? http://t.co/wNOuLDo"
        },
        {
            "author_id": "50400579",
            "created_at": "2011-07-14T13:31:45.000Z",
            "id": "91500129684688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o far\u00e1 audi\u00eancia para discutir limites do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/lf3YmA4"
        },
        {
            "author_id": "55578705",
            "created_at": "2011-07-14T13:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "AndreBarcinski"
                    }
                ]
            },
            "id": "91494730998886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!! RT @AndreBarcinski Prefeito de Paraty quer acabar com o Parque Nacional da Serra da Bocaina: alturl.com/8v2do"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2011-07-14T13:00:39.000Z",
            "id": "91492301834174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice \u00e9 um parque nacional da Cro\u00e1cia, com 16 lagos de \u00e1gua azul, cascatas, uma beleza dif\u00edcil de descrever!!!"
        },
        {
            "author_id": "17376355",
            "created_at": "2011-07-14T13:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "91492250659459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Careca virar\u00e1, oficialmente, um monumento natural. \u00d3timo mas se @micarladesousa e @rosalbaciarlini \u00f1 cuidarem... http://j.mp/nc1fbD"
        },
        {
            "author_id": "83215353",
            "created_at": "2011-07-14T12:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "JornalAgoraRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "91491802191896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7am as obras de reposi\u00e7\u00e3o de telamento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/vqYFFu6 via @JornalAgoraRS"
        },
        {
            "author_id": "62317892",
            "created_at": "2011-07-14T11:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91470379377364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/6t2vRbO via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-07-14T11:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "91466580155838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca: http://t.co/7jSeY2l via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2011-07-14T08:03:12.000Z",
            "id": "91417445251809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo da Amaz\u00f4nia ter\u00e1 sua \u00e1rea reduzida http://glo.bo/q2PK66"
        },
        {
            "author_id": "296942099",
            "created_at": "2011-07-14T06:01:20.000Z",
            "id": "91386777763446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora Ano Internacional das Florestas com exposi\u00e7\u00e3o http://is.gd/NwDdZm"
        },
        {
            "author_id": "333134438",
            "created_at": "2011-07-14T04:15:51.000Z",
            "id": "91360232369946625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "M.P. diminui o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia de Itaituba 1 e 2. As unidades ser\u00e3o alagadas pelos reservat\u00f3rios das usinas de S\u00e3o Luiz e Jatob\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "232992773",
            "created_at": "2011-07-14T04:05:28.000Z",
            "id": "91357619683475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a ir pro parque nacional com os amiigos ;D'"
        },
        {
            "author_id": "326874603",
            "created_at": "2011-07-14T02:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 56,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "91337458314252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/yQRhR8r via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-07-14T02:23:06.000Z",
            "id": "91331857102278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o primeiro parque nacional fundado foi o de Itatiaia -RJ."
        },
        {
            "author_id": "317149701",
            "created_at": "2011-07-14T01:48:59.000Z",
            "id": "91323274004406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca"
        },
        {
            "author_id": "314882678",
            "created_at": "2011-07-14T01:10:02.000Z",
            "id": "91313471194542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Amigos da On\u00e7a: IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca... http://t.co/gejYyj1"
        },
        {
            "author_id": "25996751",
            "created_at": "2011-07-14T01:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91311021012172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/XbwmD95 via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "92357095",
            "created_at": "2011-07-14T00:48:43.000Z",
            "id": "91308107048816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca, Vista Chinesa...o rio de janeiro continua LINDO (8) !!!"
        },
        {
            "author_id": "33644052",
            "created_at": "2011-07-14T00:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91296130641575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/ysYw2i7 via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-13T23:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91289100493144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/wkcJRgC via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "269609679",
            "created_at": "2011-07-13T23:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 87,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91284819463516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural http://t.co/tajqQHy via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "62296521",
            "created_at": "2011-07-13T23:15:10.000Z",
            "id": "91284563673874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca http://t.co/w22lJPs"
        },
        {
            "author_id": "83910423",
            "created_at": "2011-07-13T22:47:50.000Z",
            "id": "91277685787066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o ICMBio-Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, fui tratar do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "136819937",
            "created_at": "2011-07-13T20:57:28.000Z",
            "id": "91249910971764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca. http://urele.com/PQ1"
        },
        {
            "author_id": "298303137",
            "created_at": "2011-07-13T20:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "91249610215010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Carara - T\u00e1rcoles, costa rica: http://t.co/JN1qCHa via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-07-13T20:55:39.000Z",
            "id": "91249452525953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos http://on.fb.me/pX47tn Um para\u00edso de \u00e1guas calmas e transparentes"
        },
        {
            "author_id": "16824424",
            "created_at": "2011-07-13T20:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 72,
                        "username": "Nominuto"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91246596125245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural. Leia no @nominuto. http://t.co/7LTM02G via @nominuto"
        },
        {
            "author_id": "116771070",
            "created_at": "2011-07-13T20:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91245778856706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Nominuto Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural | http://bit.ly/qjLbvy"
        },
        {
            "author_id": "47823623",
            "created_at": "2011-07-13T20:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91242674627166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Nominuto: Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural | http://bit.ly/qjLbvy"
        },
        {
            "author_id": "223243066",
            "created_at": "2011-07-13T20:28:19.000Z",
            "id": "91242573972246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural\nhttp://t.co/ue9ZroO"
        },
        {
            "author_id": "122825028",
            "created_at": "2011-07-13T20:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "Nominuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "91238608912130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural. Projeto do Idema http://t.co/gBtgt3m via @Nominuto"
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2011-07-13T20:08:55.000Z",
            "id": "91237692439924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morro do Careca pode virar, oficialmente, um monumento natural | http://bit.ly/qjLbvy"
        },
        {
            "author_id": "41574598",
            "created_at": "2011-07-13T19:18:01.000Z",
            "id": "91224880464408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Nacional da Tijuca - Setor A \nhttp://t.co/FbVFx7n"
        },
        {
            "author_id": "72039301",
            "created_at": "2011-07-13T19:14:33.000Z",
            "id": "91224008611205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Quarta-feira, 13/07/2011 - V\u00eddeo Show News: Mariana Rios comanda festa dos 50 anos do Parque Nacional... http://tumblr.com/x7i3he22wg"
        },
        {
            "author_id": "55738605",
            "created_at": "2011-07-13T19:09:53.000Z",
            "id": "91222833685999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7ao Ambiental INEA: Estudantes Celebram 34 anos da Reserva Biol\u00f3gica de Araras: http://t.co/vSdCWxb"
        },
        {
            "author_id": "223467866",
            "created_at": "2011-07-13T19:09:27.000Z",
            "id": "91222725221302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo nublado na Floresta Nacional do Araripe - FLONA e adjac\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "89323151",
            "created_at": "2011-07-13T19:07:27.000Z",
            "id": "91222224777904130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito assina escritura e faz lan\u00e7amento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caet\u00ea: http://t.co/GMRVIiO"
        },
        {
            "author_id": "24338610",
            "created_at": "2011-07-13T18:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 21,
                        "username": "tribunadonorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "91218279447793665",
            "in_reply_to_user_id": "19235096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa proposta. RT @tribunadonorte IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca http://t.co/faWN5rB"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2011-07-13T18:50:32.000Z",
            "id": "91217965248290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IDEMA apresenta proposta para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Morro do Careca http://tribuna.me/n5oaq"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-13T18:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 114,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "91212920381382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vejam o @exaltaoficial publicou no Facebook no \u00e1lbum \"50 anos do Parque Nacional da Tijuca\" http://fb.me/xoDswxm8 @thiagoexalta s2"
        },
        {
            "author_id": "156456172",
            "created_at": "2011-07-13T17:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "91193504499380225",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial nos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-07-13T17:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "91190775722950656",
            "in_reply_to_user_id": "99557328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecomeninas Participe do 78\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria - http://t.co/MicTyUm"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-07-13T16:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.290679,
                        -22.980846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "91181882447896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/okja2g"
        },
        {
            "author_id": "162865367",
            "created_at": "2011-07-13T16:15:14.000Z",
            "id": "91178884485218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://htl.li/5D4nk suas belezas ex\u00f3ticas."
        },
        {
            "author_id": "82097375",
            "created_at": "2011-07-13T16:08:20.000Z",
            "id": "91177146059460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ comemorar 50 anos do Parque Nacional do Xingu, o SESCPompeia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o IRM\u00c3OS - O Xingu dos Villas-Boas http://t.co/C0cK2w0"
        },
        {
            "author_id": "305575175",
            "created_at": "2011-07-13T15:38:20.000Z",
            "id": "91169599315382273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/PybnLWB"
        },
        {
            "author_id": "59346578",
            "created_at": "2011-07-13T15:31:25.000Z",
            "id": "91167854640107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as unidades, est\u00e1 prevista a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia e das florestas nacionais de Itaituba 1 e 2."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-07-13T14:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "v2vnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "91154439678865410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do 78\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria -  @v2vnet http://t.co/MicTyUm"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2011-07-13T14:23:26.000Z",
            "id": "91150747995090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"50 anos do Parque Nacional da Tijuca\" http://fb.me/xoDswxm8"
        },
        {
            "author_id": "16442140",
            "created_at": "2011-07-13T14:20:48.000Z",
            "id": "91150086259740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/mQlPBW"
        },
        {
            "author_id": "75860073",
            "created_at": "2011-07-13T13:54:33.000Z",
            "id": "91143477961830402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #LugarComum, nova MP diminui \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia http://t.co/hPjnRfC"
        },
        {
            "author_id": "255441609",
            "created_at": "2011-07-13T13:05:55.000Z",
            "id": "91131240727592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundador destaca trabalho de preserva\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica http://bit.ly/nC4Q3q"
        },
        {
            "author_id": "71083790",
            "created_at": "2011-07-13T12:42:19.000Z",
            "id": "91125299324002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Brasil, a energia nuclear deve ser eliminada. Hidrel\u00e9tricas s\u00f3 em \u00e1reas menos sens\u00edveis. Trocar um parque nacional por usina \u00e9 demais"
        },
        {
            "author_id": "133120848",
            "created_at": "2011-07-13T12:19:57.000Z",
            "id": "91119671641772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/nq62UG"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-07-13T12:11:44.000Z",
            "id": "91117604621660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, entre elas o parque nacional mais antigo da regi\u00e3o, ter\u00e3o sua \u00e1rea reduzida ainda neste ano..."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-07-13T11:50:00.000Z",
            "id": "91112136197148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinada ordem de servi\u00e7o para reparos da rodovia no interior do Parque Nacional.\rhttp://bit.ly/qV89OW"
        },
        {
            "author_id": "149642063",
            "created_at": "2011-07-13T05:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "91021083536404481",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial Minha comu..dah uma moral gente...por favor...kem tava lah no parque nacional da tijuca entra ai... http://t.co/e8qSsiu"
        },
        {
            "author_id": "326335115",
            "created_at": "2011-07-13T03:22:09.000Z",
            "id": "90984330347814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de ver uma ursa mamae com dois filhotes no Parque Nacional Yellowstone! Lindos e assustadores!"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-07-13T02:22:28.000Z",
            "id": "90969310561959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 que o Ibama admite, uma plataforma usar uma Reserva Extrativista (em Arraial do Cabo) como estaleiro?"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2011-07-13T01:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "90951011908321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma vez... Dedo de Deus.  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/HiUz1/"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-07-13T01:02:38.000Z",
            "id": "90949219086643200",
            "in_reply_to_user_id": "50122554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsguiguerra To numa Floresta Nacional, n\u00e3o tenho internet o suficiente pra carregar v\u00eddeo, &gt;.&lt;"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-07-12T23:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90926552199598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio: http://t.co/UZbt4lh via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T21:51:58.000Z",
            "id": "90901238509617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "274. Qual o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 um espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais, incluindo as \u00e1guas jurisdicionais,"
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T21:50:57.000Z",
            "id": "90900982938075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "270. Vamos falar de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T21:34:28.000Z",
            "id": "90896832879800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "206. \u00c9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por veg. nativa, c/ a fun\u00e7\u00e3o amb. de preservar os rec. h\u00eddricos, a paisagem, a estabilid geol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "94142663",
            "created_at": "2011-07-12T21:23:07.000Z",
            "id": "90893974914596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#B\u00fazios avan\u00e7a com a Energia Sustentavel... enquanto isso, Arraial, avan\u00e7a com uma plataforma pra dentro de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "76663390",
            "created_at": "2011-07-12T21:13:29.000Z",
            "id": "90891551126994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fantastico! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/pIGZFB"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-07-12T20:54:19.000Z",
            "id": "90886729346727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio http://fb.me/zWzsXq6E"
        },
        {
            "author_id": "36231542",
            "created_at": "2011-07-12T20:54:04.000Z",
            "id": "90886667623350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acode! Pode plantar transgenicos em Unidade de conserva\u00e7\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "87589587",
            "created_at": "2011-07-12T20:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90886639374708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio: http://t.co/aJ2RV6N via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2011-07-12T20:11:39.000Z",
            "id": "90875993492946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DENUNCIA - Rondoniense registra imagens de desmatamento ilegal na reserva extrativista do rio Caut\u00e1rio\n http://ow.ly/5CMrA"
        },
        {
            "author_id": "318452580",
            "created_at": "2011-07-12T19:06:31.000Z",
            "id": "90859599044939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a palestra do bi\u00f3logo Wilhan Assun\u00e7\u00e3o (ICMBio). Fala sobre O QUE ENVOLVE A CONSERVA\u00c7\u00c3O DA BIODIVERSIDADE EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-12T18:49:20.000Z",
            "id": "90855276558811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/141DqQpAr"
        },
        {
            "author_id": "50054150",
            "created_at": "2011-07-12T18:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fcbdanicarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "90855242543013888",
            "in_reply_to_user_id": "220547355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FcbDaniCarvalho. Parque natural \u00e9 um terno nosso, o certo a se falar \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o urbana"
        },
        {
            "author_id": "243826360",
            "created_at": "2011-07-12T18:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "90854352209711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/o0CI1F"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-07-12T18:40:16.000Z",
            "id": "90852992370229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO CORA\u00c7\u00c3O DO PNPG O RIO ADR\u00c3O \u00c9 UMA LIXEIRA A C\u00c9U ABERTO: \u00a0 O Rio em Adr\u00e3o, em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional... http://bit.ly/oyEIjN"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-07-12T18:39:59.000Z",
            "id": "90852924875472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas - Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Resting... http://ow.ly/1dLAOw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-12T17:52:09.000Z",
            "id": "90840886270885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas: Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Rest... http://bit.ly/osO3XF"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-07-12T17:35:49.000Z",
            "id": "90836774477234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas: Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Rest... http://bit.ly/oJn2Dl"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-07-12T17:35:49.000Z",
            "id": "90836774250745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie indica rela\u00e7\u00e3o entre cerrado e restingas: Esp\u00e9cie de roedor foi descrita no Parque Nacional da Rest... http://bit.ly/osO3XF"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:55.000Z",
            "id": "90829249770029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:54.000Z",
            "id": "90829246209081345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:53.000Z",
            "id": "90829240509005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema centra... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:51.000Z",
            "id": "90829233164779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:51.000Z",
            "id": "90829232942481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-12T17:05:51.000Z",
            "id": "90829231851978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 t... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "164506497",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:35.000Z",
            "id": "90828410347208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:35.000Z",
            "id": "90828410082963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828409298620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828408908554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828408879198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/nNsxmA"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:34.000Z",
            "id": "90828408568819713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "id": "90828345436151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "90828345201262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema ce... http://bit.ly/oCJUWe @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-12T17:02:19.000Z",
            "id": "90828342680494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo celebra os 50 anos do Xingu: iG S\u00e3o PauloFunda\u00e7\u00e3o do parque nacional \u00e9 tema central da mo... http://bit.ly/oCJUWe"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-07-12T16:54:54.000Z",
            "id": "90826477821640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, com rela\u00e7\u00e3o ao pres\u00eddio na Baixada do Maciambu: A \u00e1rea proposta pelo estado n\u00e3o \u00e9 APA, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "58027218",
            "created_at": "2011-07-12T16:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_matheusme"
                    }
                ]
            },
            "id": "90815062314467328",
            "in_reply_to_user_id": "38909113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_matheusme o do moreno foi preservado para os usuarios kkkkkk area de protecao ambiental -.-"
        },
        {
            "author_id": "80300837",
            "created_at": "2011-07-12T16:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90812955029016578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ter ido ontem =\\ RT @thiagoexalta Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/8OEvy6t"
        },
        {
            "author_id": "272707068",
            "created_at": "2011-07-12T15:16:14.000Z",
            "id": "90801648976400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meus amigos, Estamos Voltando a ativa, depois de um final de semana incr\u00edvel, na RDS: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel TUP\u00c9."
        },
        {
            "author_id": "333104529",
            "created_at": "2011-07-12T14:51:05.000Z",
            "id": "90795316470751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "187.  O 1 ponto \u00e9 que a redu\u00e7\u00e3o ou desafeta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, p. ex., somente pode ocorrer atrav\u00e9s de lei. Aten\u00e7\u00e3o aqui!"
        },
        {
            "author_id": "81938215",
            "created_at": "2011-07-12T13:19:00.000Z",
            "id": "90772143012446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tarfas d hj: limpr a ksa, fzr alm\u00e7o,ir no correio, ir na garagm do frtado e pgr o m\u00eas, ir at a prefeitura d itanhaem, dps esta\u00e7\u00e3o ecologica"
        },
        {
            "author_id": "20791743",
            "created_at": "2011-07-12T12:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "kecabatistela"
                    }
                ]
            },
            "id": "90756000021356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu e a @kecabatistela teremos muitas caminhadas pelo Parque Nacional Terra do Fogo :)"
        },
        {
            "author_id": "45001998",
            "created_at": "2011-07-12T10:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ramundao"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "papaulouzl"
                    }
                ]
            },
            "id": "90735388628492289",
            "in_reply_to_user_id": "191260880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramundao rpz acho q foi @papaulouzl q \u00e9 um verdadeiro viveiro de muri\u00e7oca. Aquilo \u00e9 quase um Parque Nacional j\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "95532326",
            "created_at": "2011-07-12T08:53:10.000Z",
            "id": "90705244610244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com Quinta da Ombria permitir\u00e1 requalifica\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida Local: A Assembleia de Freguesia de Que... http://bit.ly/pBCFGA"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2011-07-12T08:53:10.000Z",
            "id": "90705244455055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com Quinta da Ombria permitir\u00e1 requalifica\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida Local http://bit.ly/p1DQO5 #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "213279552",
            "created_at": "2011-07-12T08:29:36.000Z",
            "id": "90699313734356993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As Chitas Regressaram ao Parque Nacional da Gorongosa\" www.gorongosa.net"
        },
        {
            "author_id": "131639484",
            "created_at": "2011-07-12T07:23:12.000Z",
            "id": "90682603505590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional das Sequoias na Calif\u00f3rnia (\u00e1rvores milenares c/at\u00e9 120 mtos de altura), fant\u00e1stico! http://www.rockriders.com.br"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-07-12T03:23:39.000Z",
            "id": "90622319566917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Veja http://t.co/uV9llxn"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2011-07-12T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90598468141334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAB - Equipe feminina de Orienta\u00e7\u00e3o treina no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/cecyyo4 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "20791743",
            "created_at": "2011-07-12T00:04:33.000Z",
            "id": "90572213710880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 pra causar pouca inveja: Amanh\u00e3 irei ao Parque Nacional da Terra do Fogo, depois de amanh\u00e3 passearei pela leve com tren\u00f3 e huskis..."
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2011-07-11T23:37:54.000Z",
            "id": "90565508679729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Chitas Regressaram ao Parque Nacional da Gorongosa http://bit.ly/oL2AKu"
        },
        {
            "author_id": "326975872",
            "created_at": "2011-07-11T22:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90551159743459329",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial show no Parque Nacional da Tijuca RJ.ontem foi lindo ai mais quando eles cantarao mama eu kk ri muito0."
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2011-07-11T21:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "90535051271471106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio Kitsurfe est\u00e1 proibido em lagoas internas do Parque Nacional de Jericoacoara. Saiba mais: http://t.co/W8Qut0V"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2011-07-11T21:33:33.000Z",
            "id": "90534213929013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo \u00e9 preso suspeito de fazer safaris em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 http://t.co/p5XlVHS #folha"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2011-07-11T21:12:12.000Z",
            "id": "90528841013006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FOTO \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Branco (AC) \u00e9 rota de madeireiros http://bit.ly/nsn8Jb"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-11T21:10:43.000Z",
            "id": "90528470022635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 preso suspeito de fazer safaris em \u00e1rea protegida no PR:  http://bit.ly/rnScvV [Like it? http://goo.gl/yligB ]"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-07-11T21:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 112,
                        "username": "GOGYN"
                    }
                ]
            },
            "id": "90527729149149184",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Grupo \u00e9 preso suspeito de fazer safaris em \u00e1rea protegida no PR http://bit.ly/pyqM9i @infonuevo @GOGYN"
        },
        {
            "author_id": "68040123",
            "created_at": "2011-07-11T20:53:36.000Z",
            "id": "90524161327382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do #exaltassamba ontem no Parque Nacional da Tijuca foi muuuuuuuuito bom meu Deus *----------------*"
        },
        {
            "author_id": "73101968",
            "created_at": "2011-07-11T20:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "brazlandia"
                    }
                ]
            },
            "id": "90521526411075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o: Inc\u00eandio na Floresta Nacional, pr\u00f3ximo a @brazlandia , bombeiros combatendo no local. Inf. CIADE"
        },
        {
            "author_id": "74552887",
            "created_at": "2011-07-11T20:33:15.000Z",
            "id": "90519038756782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a galera foi pro parque nacional do iguacu agora de novo e eu nem precisei ir"
        },
        {
            "author_id": "79017997",
            "created_at": "2011-07-11T19:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "manifeste_se"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 21,
                        "username": "rodolfovalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 39,
                        "username": "manifeste_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "90506540632645632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Manifeste_se: RT @rodolfovalmeida: @Manifeste_se pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #sa"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-11T19:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90501221869305856",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial participa da festa pelos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e reune 50 mil pessoas http://t.co/2ledqYS @thiagoexalta eu fui"
        },
        {
            "author_id": "204936618",
            "created_at": "2011-07-11T19:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90500852678275072",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@exaltaoficial participa da festa pelos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e reune 50 mil pessoas \u2192 http://t.co/2ledqYS @thiagoexalta :D"
        },
        {
            "author_id": "17977250",
            "created_at": "2011-07-11T18:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "nerdeliciouss"
                    }
                ]
            },
            "id": "90492137321398273",
            "in_reply_to_user_id": "166449135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nerdeliciouss J\u00e1 estive a\u00ed no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lugar bel\u00edssimo, recomendo a vista. ;-) Inclusive achei bonita e organizada."
        },
        {
            "author_id": "148504367",
            "created_at": "2011-07-11T18:22:20.000Z",
            "id": "90486092490477570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aqui na piscina do parque nacional com os manos ......"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-11T17:47:31.000Z",
            "id": "90477332669804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/B0RsKTnq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T16:50:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90462873561731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u renovar\u00e1 Conselho Consultivo. http://t.co/spm9Rj5"
        },
        {
            "author_id": "256673163",
            "created_at": "2011-07-11T16:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "balancogeralto"
                    }
                ]
            },
            "id": "90455510125514753",
            "in_reply_to_user_id": "128690551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balancogeralto alem de tudo, por exemplo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra Lageado est\u00e1 com brigadistas no regime de di\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jazzebluesce"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453285017878528",
            "in_reply_to_user_id": "104279380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jazzebluesce pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LhGuimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453255309627392",
            "in_reply_to_user_id": "50197668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lhguimaraes pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "felipechemale"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453222636003329",
            "in_reply_to_user_id": "59107081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipechemale pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "flaviactavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453203707109377",
            "in_reply_to_user_id": "134849531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviactavares pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "diegozanchetta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453180281925632",
            "in_reply_to_user_id": "201389400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@diegozanchetta pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "edisonveiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453160283484160",
            "in_reply_to_user_id": "35537374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edisonveiga pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "vicenteseda"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453135130243072",
            "in_reply_to_user_id": "35267928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicenteseda pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "renatonalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453104868339714",
            "in_reply_to_user_id": "59106832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatonalini pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:11:04.000Z",
            "id": "90453058668077056",
            "in_reply_to_user_id": "49051293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertokassab_ pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "90453031874859008",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452983019618304",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:40.000Z",
            "id": "90452956406751233",
            "in_reply_to_user_id": "76715426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metropole_oesp pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TramposVerdes"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452927960973312",
            "in_reply_to_user_id": "124247401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tramposverdes pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "evandrocostarj"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452904472887298",
            "in_reply_to_user_id": "164051750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evandrocostarj pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RodolfoTwit"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452791830646784",
            "in_reply_to_user_id": "126591852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodolfotwit pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:46.000Z",
            "id": "90452733190078464",
            "in_reply_to_user_id": "322792014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariliaindica pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalESaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452667415003136",
            "in_reply_to_user_id": "148880981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalESaoPaulo pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 50,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452612054401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz do Maraj\u00f3 - Not\u00edcias: http://t.co/438p8c7 via @AddThis RESEX Mapu\u00e1 deve ser reconhecido Lugar de Mem\u00f3ria/Monumento Natural @secultpa"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Brasil_Aberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452592886431744",
            "in_reply_to_user_id": "321994644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brasil_Aberto pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T16:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "manifeste_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452517946798081",
            "in_reply_to_user_id": "166603679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Manifeste_se pode RT? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Embu \u00e9 amea\u00e7ada por especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria! #salveembu\nhttp://t.co/wc4PFae"
        },
        {
            "author_id": "102674257",
            "created_at": "2011-07-11T16:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90452318545387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @exaltaoficial Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/3UoiWu6"
        },
        {
            "author_id": "326849840",
            "created_at": "2011-07-11T15:57:26.000Z",
            "id": "90449626620100610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca localiza-se no munic\u00edpio do RJ. Integrante do Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 a terceira maior \u00e1rea verde urbana do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "263823718",
            "created_at": "2011-07-11T15:15:28.000Z",
            "id": "90439066692222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exalta samba ontem , foi perfeito &gt;&lt; 50 anos do parque nacional da tijuca, maneira\u00e7o *--*"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T14:19:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90425056462782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Kitsurfe est\u00e1 proibido em lagoas internas do Parque Nacional de Jericoacoara. Saiba mais: http://t.co/oojK26x"
        },
        {
            "author_id": "172353173",
            "created_at": "2011-07-11T14:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "exaltaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "thiagoexalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "90421749358923776",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exaltaoficial @thiagoexalta participa da festa pelos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/uTQCSTG *-*"
        },
        {
            "author_id": "31373904",
            "created_at": "2011-07-11T14:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "90421000914731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @TurismPortugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://bit.ly/mItyzl #geres #parque #portugal"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2011-07-11T13:39:33.000Z",
            "id": "90414927201828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea faz a linha turista desbravador? Conhece o Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed? Fale com a gente: www.pontoapontotour.com"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T12:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90395611890843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Araripe realiza col\u00f4nia de f\u00e9rias. http://t.co/0cO2pB3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-11T12:09:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "90392273342316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3 recebe sinaliza\u00e7\u00e3o. http://t.co/MJN5tVG"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-11T12:05:21.000Z",
            "id": "90391221104676866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Fernando Lara e a Honda Bros partem para um novo destino: o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)."
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-11T12:02:46.000Z",
            "id": "90390571977408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio de barco e rafting fizeram parte dos trabalhos deste final de semana no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-11T12:01:40.000Z",
            "id": "90390297225334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00daltimo dia de trabalho de campo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Est\u00e1 previsto outro sobrev\u00f4o de helicoptero sobre as cataratas."
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2011-07-11T11:26:07.000Z",
            "id": "90381347109085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/Qrqcwws"
        },
        {
            "author_id": "47612580",
            "created_at": "2011-07-11T11:23:25.000Z",
            "id": "90380670664327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas comemoram os 50 anos do Parque Nacional da Tijuca com show de gra\u00e7a na Quinta da Boa Vista neste domingo (10)"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-11T08:08:03.000Z",
            "id": "90331502918905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "329949150",
            "created_at": "2011-07-11T02:56:08.000Z",
            "id": "90253006783778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro - chamado de Ratinho-goyatac ... - http://t.co/btKYKcH"
        },
        {
            "author_id": "207492106",
            "created_at": "2011-07-11T02:41:47.000Z",
            "id": "90249395047628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de turismo Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (FLORESTA NACIONA-FLONA) ainda voltarei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "89968205",
            "created_at": "2011-07-11T00:45:58.000Z",
            "id": "90220250108399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que nem gosto de cachoeira ,n\u00e9. Haha gostei muito do parque nacional do igua\u00e7u, \u00e9 muito muito lindo ."
        },
        {
            "author_id": "72039301",
            "created_at": "2011-07-11T00:45:53.000Z",
            "id": "90220227178147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana estava linda hoje de manh\u00e3 no show na Quinta da Boa Vista, no Rio de Janeiro em comemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "85567967",
            "created_at": "2011-07-11T00:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90219717649895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defini\u00e7\u00e3o de Sucesso!! RT @exaltaoficial Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/q7Llinp"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T00:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AlmirVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "90211032596881408",
            "in_reply_to_user_id": "26023323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlmirVieira podem divulgar que Embu vai fazer um corredor industrial amea\u00e7ando 3 milh\u00f5es de metros de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #salveembu"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T00:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "90210638168727552",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv podem divulgar tbm que em Embu v\u00e3o fazer um corredor industrial amea\u00e7ando 3 milh\u00f5es de metros de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2011-07-11T00:05:48.000Z",
            "id": "90210140560687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 46,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ.\nhttp://bit.ly/qKbFa3"
        },
        {
            "author_id": "155253677",
            "created_at": "2011-07-10T21:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "90170842889199616",
            "in_reply_to_user_id": "141429203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rios_mariana perdoe-me por n\u00e3o ter ido te ver hoje na festa do parque nacional da tijuca,juro que n\u00e3o foi por falta de querer nem de amor."
        },
        {
            "author_id": "275265312",
            "created_at": "2011-07-10T19:55:22.000Z",
            "id": "90147116831346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pro parque nacional de itatiaia (:"
        },
        {
            "author_id": "66814375",
            "created_at": "2011-07-10T18:46:50.000Z",
            "id": "90129872982261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pra festa de 50 anos do parque nacional da Tijuca.. Fuii!!!"
        },
        {
            "author_id": "141429203",
            "created_at": "2011-07-10T18:37:06.000Z",
            "id": "90127423781343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "People!!!! Estou aqui na festa dos 50 anos do parque nacional da tijuca!! Daqui a pouco vou cantar com exalta!! Bom dmais!!"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-07-10T18:21:52.000Z",
            "id": "90123587536695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumpli\u00c3\u00b3 52 a\u00c3\u00b1os el ecuatoriano Parque Nacional Gal\u00c3\u00a1pagos http://goo.gl/fb/cRpVg"
        },
        {
            "author_id": "119990245",
            "created_at": "2011-07-10T18:14:33.000Z",
            "id": "90121746413387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ate iria a um show em comemora\u00e7\u00e3o aos 150 anos do parque nacional da floresta da Tijuca... mas n p assistir a um show do Revela\u00e7\u00e3o ; )"
        },
        {
            "author_id": "67727696",
            "created_at": "2011-07-10T18:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "SergioRomero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90120611350839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo a sugest\u00e3o de @SergioRomero_ fui visitar o Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed. Paz... http://yfrog.com/kh310txj"
        },
        {
            "author_id": "203306354",
            "created_at": "2011-07-10T17:11:53.000Z",
            "id": "90105975742275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LIBERTADPARALOS5 Cumpli\u00c3\u00b3 52 a\u00c3\u00b1os el ecuatoriano Parque Nacional Gal\u00c3\u00a1pagos: 10 de julio de 2011,   12:5... http://tinyurl.com/6be52fs"
        },
        {
            "author_id": "155253677",
            "created_at": "2011-07-10T17:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "camila_014"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 77,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "90104551142723584",
            "in_reply_to_user_id": "318572981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camila_014 Quero ir no aniversario do parque nacional da tijuca encontrar a @rios_mariana s2 ta bom depois entro la no nexas"
        },
        {
            "author_id": "79549728",
            "created_at": "2011-07-10T16:40:28.000Z",
            "id": "90098069068189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/HYmGGx4"
        },
        {
            "author_id": "56818853",
            "created_at": "2011-07-10T16:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "biancakarla_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90095038201212928",
            "in_reply_to_user_id": "165071939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biancakarla_ Uma folha caiu no meu cabelo... to no parque nacional das aguas"
        },
        {
            "author_id": "49496850",
            "created_at": "2011-07-10T15:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "CarolShinooda"
                    }
                ]
            },
            "id": "90078454992744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elza: \"Vamos embora do Parque Nacional agora, gente!\" @CarolShinooda: \"Como assim? Nem fomos na montanha Russa ainda, nem no bate-bate\""
        },
        {
            "author_id": "155668877",
            "created_at": "2011-07-10T15:19:59.000Z",
            "id": "90077815344594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei como \u00e9 estar apaixonada quando conheci o Parque nacional de Itatiaia...tenho que voltar l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "48890724",
            "created_at": "2011-07-10T13:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "90044060592640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://4sq.com/pPvpOf"
        },
        {
            "author_id": "47975584",
            "created_at": "2011-07-10T12:35:17.000Z",
            "id": "90036368763396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou chegando no Parque Nacional de Ubajara/CE, vou descer at\u00e9 a Gruta pelo bondinho."
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-07-10T12:33:43.000Z",
            "id": "90035971722182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q6xcC9"
        },
        {
            "author_id": "59330618",
            "created_at": "2011-07-10T12:17:50.000Z",
            "id": "90031978124029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/paufLO"
        },
        {
            "author_id": "45721148",
            "created_at": "2011-07-10T12:16:21.000Z",
            "id": "90031603870466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/nipmtV"
        },
        {
            "author_id": "151462193",
            "created_at": "2011-07-10T11:58:47.000Z",
            "id": "90027180553285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior rese... *http://bit.ly/ovJwTL"
        },
        {
            "author_id": "298135463",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:19.000Z",
            "id": "90026812725407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qSlsYe"
        },
        {
            "author_id": "320882364",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:19.000Z",
            "id": "90026812465352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:18.000Z",
            "id": "90026810791821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior rese... http://migre.me/5dGpO"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:18.000Z",
            "id": "90026808640155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:18.000Z",
            "id": "90026807818076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:17.000Z",
            "id": "90026805775450114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "250690970",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:17.000Z",
            "id": "90026805465071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "62512847",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:17.000Z",
            "id": "90026805083389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior... http://tinyurl.com/3u6krz9"
        },
        {
            "author_id": "33918646",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:16.000Z",
            "id": "90026800889069570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "78316220",
            "created_at": "2011-07-10T11:55:59.000Z",
            "id": "90026479219511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/nJdIbV"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-07-10T11:55:14.000Z",
            "id": "90026287598534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a ma... http://bit.ly/qGKf97"
        },
        {
            "author_id": "199363634",
            "created_at": "2011-07-10T11:54:26.000Z",
            "id": "90026087828029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando de volunt\u00e1ria no Parque Nacional do Capara\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "78011499",
            "created_at": "2011-07-10T11:53:08.000Z",
            "id": "90025760617795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior rese... *http://bit.ly/oplZkq"
        },
        {
            "author_id": "81668002",
            "created_at": "2011-07-10T11:52:20.000Z",
            "id": "90025559194730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Parque Natural a Parque Nacional http://bit.ly/p0dqC3"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-07-10T11:46:53.000Z",
            "id": "90024187334361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Everglades, a maior reserva subtropical dos Estados Unidos e Patrim\u00f4nio da Humanidade, lan\u00e7ou uma se\u00e7\u00e3o em espan..."
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-10T11:46:53.000Z",
            "id": "90024186281598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/o3m1xD"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-07-10T11:46:52.000Z",
            "id": "90024181747552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qHmG6b"
        },
        {
            "author_id": "38033107",
            "created_at": "2011-07-10T11:37:07.000Z",
            "id": "90021728033587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/o5cSA6"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:11.000Z",
            "id": "90020990331002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qDVp0z"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:10.000Z",
            "id": "90020989013983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/n2Nvnc"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:10.000Z",
            "id": "90020988837838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qDVp0z"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:10.000Z",
            "id": "90020988737167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qDVp0z"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020705156083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "275670688",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704971538433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/mVsPqH"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704686321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "279039451",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704543715330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "143772166",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704426266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "328736027",
            "created_at": "2011-07-10T10:54:11.000Z",
            "id": "90010923368062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei agr,parque nacional\n daqui a pouco #divers\u00e3o finalmentez"
        },
        {
            "author_id": "156074047",
            "created_at": "2011-07-10T03:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "AdoroViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "89903705939390466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG - a Freeway leva!  http://t.co/AzwTKjU via @adoroviagem"
        },
        {
            "author_id": "143973388",
            "created_at": "2011-07-10T02:48:29.000Z",
            "id": "89888696203083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah \u00e9, n\u00f3s tamb\u00e9m fomos no parque nacional de Itatiaia (grande merda, s\u00f3 tiramos fotos, muitas, muitas por sinal)"
        },
        {
            "author_id": "168215576",
            "created_at": "2011-07-10T02:20:32.000Z",
            "id": "89881660878884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sofre com corte de verbas federais: http://t.co/g4p3tPZ"
        },
        {
            "author_id": "88491426",
            "created_at": "2011-07-10T01:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RaniereBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "89874527449915392",
            "in_reply_to_user_id": "67727696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaniereBarbosa N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Sete cidades, acho que \u00e9 perto da\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "143810879",
            "created_at": "2011-07-10T01:45:45.000Z",
            "id": "89872906145902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho d\u00f3 de quem trabalha no parque nacional aqui em Foz do Igua\u00e7u... deve ser um frio da pega l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "60805480",
            "created_at": "2011-07-10T01:02:05.000Z",
            "id": "89861916767432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://t.co/lk1EnhH"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2011-07-10T00:26:54.000Z",
            "id": "89853065963905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FFO aprova parecer sobre mudan\u00e7a em \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://goo.gl/fb/1XOWz"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-09T23:25:28.000Z",
            "id": "89837603502833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2011/07/parque-nacional-da-tijuca-comemora-50-anos-com-show-do-exaltasamba.html Exalta amanha *-*"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-09T23:25:17.000Z",
            "id": "89837556174290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exalta amanha http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2011/07/parque-nacional-da-tijuca-comemora-50-anos-com-show-do-exaltasamba.html  s2"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-07-09T20:08:23.000Z",
            "id": "89788005371482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa constr\u00f3i bairro para comunidade de centro #Mocambique http://bit.ly/q3GhAE"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-09T19:20:06.000Z",
            "id": "89775856515424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na Quinta da Boa Vista comemora 50 anos do Parque Nacional da Tijuca: Outras Noticias relacionadas a esta ... http://bit.ly/oJYurZ"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-07-09T18:52:49.000Z",
            "id": "89768991068913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na Quinta da Boa Vista comemora 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ueimYh3"
        },
        {
            "author_id": "246227100",
            "created_at": "2011-07-09T18:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89759830734147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exaltasamba - Agenda \u00bb Dia 10deJulho, Parque Nacional da Tijuca \u2013 50 anos-Floresta da Tijuca, RJ: http://t.co/2yubvjE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "251987965",
            "created_at": "2011-07-09T18:13:59.000Z",
            "id": "89759218453856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de Folga: reserva biol\u00f3gica do Sebu\u00ed \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 - http://tinyurl.com/43fqsv6"
        },
        {
            "author_id": "191104100",
            "created_at": "2011-07-09T17:58:49.000Z",
            "id": "89755401201008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia! :) hahaha"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-07-09T17:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "_maiina"
                    }
                ]
            },
            "id": "89749096549720064",
            "in_reply_to_user_id": "39678122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_maiina Serra dos Caraj\u00e1s, na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s, extremamente rica em min\u00e9rios, explorada pela Vale. \u00c9 essa que c\u00ea t\u00e1 pensando?"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-09T17:08:22.000Z",
            "id": "89742704015187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo que est\u00e1 percorrendo o Brasil de moto visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/pyA69FB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-09T16:37:40.000Z",
            "id": "89734977146720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para melhor visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/qzZltZ"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-07-09T15:17:10.000Z",
            "id": "89714718821986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degustando uma galinha caipira no Chico Beira Rio. Paisagem, clima e esse ambiente do meu reinado.A floresta Nacional do Araripe.Anjos1/2dia"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-07-09T14:43:31.000Z",
            "id": "89706252476743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 pessoas v\u00e3o para o Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional com a Eco Turismo Cultural!"
        },
        {
            "author_id": "258075762",
            "created_at": "2011-07-09T14:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rafufu"
                    }
                ]
            },
            "id": "89697771627626496",
            "in_reply_to_user_id": "36206962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafufu N imaginas mesmo. \u00c1rea protegida, ou seja, aqui nunca vou ter vizinhos. Portanto sim, BURACO xD"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-09T01:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89510779010818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/iNNHvdX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "193015892",
            "created_at": "2011-07-09T00:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89495223910146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do impacto ambiental em trilhas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, Sergipe: http://t.co/qhefdQy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "172483185",
            "created_at": "2011-07-09T00:17:32.000Z",
            "id": "89488318194122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante quatro anos fui Conselheiro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubur\u00e3o,convivencia com pessoas comprometidas."
        },
        {
            "author_id": "329851782",
            "created_at": "2011-07-09T00:14:09.000Z",
            "id": "89487467966763009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai pro show do exalta samba no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "255247864",
            "created_at": "2011-07-08T23:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "FENABB"
                    }
                ]
            },
            "id": "89473984713859072",
            "in_reply_to_user_id": "148408336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FENABB AABB Comunidade do Crato(CE) \u00e9 not\u00edcia no Jornal local.\nhttp://t.co/LjKSdlR os v\u00eddeos/page/5"
        },
        {
            "author_id": "255247864",
            "created_at": "2011-07-08T23:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "FENABB"
                    }
                ]
            },
            "id": "89473327940378625",
            "in_reply_to_user_id": "148408336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FENABB AABB Comunidade do Crato(CE) \u00e9 not\u00edcia no jornal local.\nhttp://t.co/LjKSdlR os v\u00eddeos/page/5"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-07-08T23:15:09.000Z",
            "id": "89472618142515201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Java\u00e9s, Parque Nacional do Araguaia http://fb.me/EQMvUifs"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-08T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89464525895639041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/EgG0tOS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78148816",
            "created_at": "2011-07-08T21:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Raquelmoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7156281,
                        -3.9389092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "89446989783236608",
            "in_reply_to_user_id": "57741093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raquelmoo estou no Piau\u00ed. Visitei o Parque Nacional de Sete Cidades. Amo muito voc\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "68757132",
            "created_at": "2011-07-08T21:24:32.000Z",
            "id": "89444781108903938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de Folga: reserva biol\u00f3gica do Sebu\u00ed \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 http://t.co/gy5arJm"
        },
        {
            "author_id": "53167460",
            "created_at": "2011-07-08T20:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "aloisantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "89437513525100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necas RT @aloisantos Grupo de pagode na festa dos 50 anos do Parque nacional da Tijuca. O que uma coisa tem a ver com a outra?"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:48.000Z",
            "id": "89437049140166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GM-Rio atua nas comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca:  http://bit.ly/mYV3Ac"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:26.000Z",
            "id": "89436957091954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Rio: GM-Rio atua nas comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/qeNrT0"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "89436949978423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3 http://t.co/vwqFOMv via @GoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:03.000Z",
            "id": "89436859452768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pessoas foram presas acusadas de organizarem ca\u00e7adas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, na RMC."
        },
        {
            "author_id": "75094255",
            "created_at": "2011-07-08T20:51:44.000Z",
            "id": "89436526236286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pagode na festa dos 50 anos do Parque nacional da Tijuca. O que uma coisa tem a ver com a outra?"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2011-07-08T20:10:10.000Z",
            "id": "89426068477460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do governador sobre mudan\u00e7a em \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica j\u00e1 est\u00e1 pronto para o Plen\u00e1rio. Leia +: http://goo.gl/5i2oz"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:53.000Z",
            "id": "89423227515965441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:49.000Z",
            "id": "89423210831036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:47.000Z",
            "id": "89423203809771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:36.000Z",
            "id": "89423156233773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:30.000Z",
            "id": "89423132691136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:26.000Z",
            "id": "89423116098486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:19.000Z",
            "id": "89423085056430082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:10.000Z",
            "id": "89423048834433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:09.000Z",
            "id": "89423041922215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:05.000Z",
            "id": "89423027703517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "243201236",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:03.000Z",
            "id": "89423017507168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:01.000Z",
            "id": "89423009911283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:59.000Z",
            "id": "89423002021797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:57.000Z",
            "id": "89422994660794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:56.000Z",
            "id": "89422989619245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:54.000Z",
            "id": "89422980253356033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:52.000Z",
            "id": "89422972716187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:51.000Z",
            "id": "89422965351002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:49.000Z",
            "id": "89422958367490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:47.000Z",
            "id": "89422951220379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:44.000Z",
            "id": "89422937102352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:40.000Z",
            "id": "89422922640404481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:39.000Z",
            "id": "89422915619139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:21.000Z",
            "id": "89422839723212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:16.000Z",
            "id": "89422821972914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:15.000Z",
            "id": "89422814955835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:09.000Z",
            "id": "89422793329999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m foram apreend... http://migre.me/5cV8P"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:06.000Z",
            "id": "89422779530743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m foram apreendidas 12 armas e ma... http://glo.bo/oZmvPB"
        },
        {
            "author_id": "35054910",
            "created_at": "2011-07-08T18:45:06.000Z",
            "id": "89404658946293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio realiza show de 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://ow.ly/5A2hf"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2011-07-08T18:44:40.000Z",
            "id": "89404549151993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar comemora na AL os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/P2qZ4B7"
        },
        {
            "author_id": "35106619",
            "created_at": "2011-07-08T18:44:38.000Z",
            "id": "89404543120588801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz 50 anos: http://parnatijuca.blogspot.com/2011/07/o-cinquentao-da-tijuca.html"
        },
        {
            "author_id": "160778141",
            "created_at": "2011-07-08T18:27:59.000Z",
            "id": "89400349928071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal domingo na floresta? Bom, bonito e de GRA\u00c7A - Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://t.co/JYgD9JY #AteQenfimSextaFeira"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2011-07-08T18:26:32.000Z",
            "id": "89399988207095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba - http://t.co/9iaqtgk"
        },
        {
            "author_id": "45041946",
            "created_at": "2011-07-08T18:15:17.000Z",
            "id": "89397156556972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal tem apenas UM PARQUE NACIONAL, o Peneda-Ger\u00eas, cortado por montanhas, rios, c\u00e2nions, gargantas e riachos. http://j.mp/nJA6F3"
        },
        {
            "author_id": "25512465",
            "created_at": "2011-07-08T17:23:52.000Z",
            "id": "89384216428679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora os 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://fb.me/Dc9pCCwW"
        },
        {
            "author_id": "160600913",
            "created_at": "2011-07-08T17:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelloLelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89379629873369088",
            "in_reply_to_user_id": "65528966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelloLelis certamente aquela regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "31036165",
            "created_at": "2011-07-08T16:39:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "89373124860190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se os turistas est\u00e3o passeando, n\u00e3o \u00e9 reserva biol\u00f3gica, \u00e9 RPPN! #jornalhoje"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-08T15:56:54.000Z",
            "id": "89362330919505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/18EC0sYBi"
        },
        {
            "author_id": "81704079",
            "created_at": "2011-07-08T14:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "89346970078031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/qniO2V"
        },
        {
            "author_id": "158418689",
            "created_at": "2011-07-08T14:49:44.000Z",
            "id": "89345427505295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 \u00c1gua Mineral | Bras\u00edlia -  http://t.co/HnKXim3"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2011-07-08T14:49:05.000Z",
            "id": "89345262279069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 deve ser aprovado pelo ICMBio este m\u00eas. Resultado de um programa do Instituto Walmart"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-08T14:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "89337004189417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia a reportagem da @ngbrasil sobre Peneda-Ger\u00eas, o primeiro e \u00fanico parque nacional de Portugal http://bit.ly/kuDsjA"
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-08T13:38:09.000Z",
            "id": "89327412894121986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida por lei, \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos na areia."
        },
        {
            "author_id": "87960130",
            "created_at": "2011-07-08T13:09:34.000Z",
            "id": "89320218438012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 22/3/07 (SABADO )\nPARQUE NACIONAL DO VAQUEIRO\n*ALCYMAR MONTEIRO\n*ALCEU VALEN\u00c7A\n*IRAH CALDEIRA\n*CORAL ABOIO\n*JO\u00c3OZINHO DO EXU"
        },
        {
            "author_id": "87960130",
            "created_at": "2011-07-08T13:09:21.000Z",
            "id": "89320165677867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 22/07 ( SEXTA FEIRA )\nNO PARQUE NACIONAL DO VAQUEIRO\n*JORGE DE ALTINHO\n*RANIERI E BANDA\n*CHEIRO DE MENINA\n*DANILO PERNAMBUCANO\n*BOND XOT"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-08T13:01:55.000Z",
            "id": "89318292631715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2011-07-08T13:00:38.000Z",
            "id": "89317970383347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exclui \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica entre Itabirito e Ouro Preto para realiza\u00e7\u00e3o de obras vi\u00e1rias. http://goo.gl/v70pm"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-07-08T11:52:49.000Z",
            "id": "89300906188869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este destino foi declarado \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual. N\u00e3o deixe de visitar esta bela ilha! :D #Brasil #Turismo http://t.co/FtTGUMz"
        },
        {
            "author_id": "241176902",
            "created_at": "2011-07-08T10:45:03.000Z",
            "id": "89283851599355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Pantanal recebem colar com GPS para localiza\u00e7\u00e3o http://tinyurl.com/3v9kql3"
        },
        {
            "author_id": "179227856",
            "created_at": "2011-07-08T09:28:00.000Z",
            "id": "89264460132392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: SABAUDIA,UMA PEROLA NO PARQUE NACIONAL D... http://www.vempraitalia.com/sabaudiauma-perola-no-parque-nacional-do-circeo.html"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2011-07-08T04:41:47.000Z",
            "id": "89192431186214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca completa 50 anos: Nesta quarta, o Parque Nacional da Tijuca completou 50 anos de vida. Al... http://tinyurl.com/3nzolj5"
        },
        {
            "author_id": "300199156",
            "created_at": "2011-07-08T02:13:19.000Z",
            "id": "89155068204552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo p/ o parque nacional quem vai comigo???fui sistema em off"
        },
        {
            "author_id": "308651242",
            "created_at": "2011-07-08T02:05:39.000Z",
            "id": "89153140376600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Verde - Parque da Tijuca completa 50 anos Nesta quarta, o Parque Nacional da Tijuca completou 50 anos de vida. Ali\u00e1 http://t.co/dcwpCnd"
        },
        {
            "author_id": "187201688",
            "created_at": "2011-07-08T01:53:05.000Z",
            "id": "89149978789937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-07-08T01:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89147971777740801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca 50 anos  posts de Liana Melo e Emanuel Alencar - Blog Verde: O Globo: http://t.co/CsIrmpu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "150022149",
            "created_at": "2011-07-08T00:49:49.000Z",
            "id": "89134055064477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha ultima mat\u00e9ria para o RJTV, para todos que n\u00e3o viram (vale o clique) http://t.co/kUKIoPU"
        },
        {
            "author_id": "94861497",
            "created_at": "2011-07-08T00:13:00.000Z",
            "id": "89124792086695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Little Wings: Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5pYwt5F"
        },
        {
            "author_id": "80996828",
            "created_at": "2011-07-07T23:56:50.000Z",
            "id": "89120723070746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quer viajar e curtir bastante o frio: Itatiaia - Hotel do Ip\u00ea. \u00c9 maravilhoso! \u00c9 lindo demais! dentro do parque Nacional de Itatiaia!: )"
        },
        {
            "author_id": "293647253",
            "created_at": "2011-07-07T23:56:30.000Z",
            "id": "89120639176282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 shows gratuitos: http://t.co/ZdQKIvu"
        },
        {
            "author_id": "51585644",
            "created_at": "2011-07-07T23:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "in_focus"
                    }
                ]
            },
            "id": "89107054920339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone National Park - Primeiro Parque Nacional criado no Mundo em 1872 nos EUA - 41 Fotos - http://t.co/Jvo9gkJ via @in_focus"
        },
        {
            "author_id": "176167478",
            "created_at": "2011-07-07T22:49:18.000Z",
            "id": "89103724672323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite .... j\u00e1 t\u00d4 em S\u00e3o Raimundo Nonato , a terra do Parque Nacional da Serra da Capivara e do Museu do Homem Americano ."
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "89071060233891840",
            "in_reply_to_user_id": "52416605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@TelmaMonteiro Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Ativistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "89070870353547264",
            "in_reply_to_user_id": "78557134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ativistas Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:35:06.000Z",
            "id": "89069955450019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @jornaldatvbv"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "buglione"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069885006688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @buglione"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Guido_sch"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069821211324417",
            "in_reply_to_user_id": "78622131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guido_sch Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 118,
                        "username": "ana_maria_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069769520713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @ana_maria_braga"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "EduardoCBraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069669645959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @EduardoCBraga"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lelaorca"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069601664679936",
            "in_reply_to_user_id": "35675395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lelaorca Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "79260885",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:32.000Z",
            "id": "89069307438432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIGEIRINHO \u00c9 DEZ: Urso mata homem no parque nacional americano de Ye... http://t.co/mTNKXl4"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "bispoflori"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069285560958976",
            "in_reply_to_user_id": "49359129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bispoflori Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Guiiii_"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069252790861824",
            "in_reply_to_user_id": "98666270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guiiii_ Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SBTMeioDia"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069212919803904",
            "in_reply_to_user_id": "78368969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBTmeioDia Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:58.000Z",
            "id": "89069165180223488",
            "in_reply_to_user_id": "56126017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmarina_f Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_ovale"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069130912776192",
            "in_reply_to_user_id": "124808780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ovale Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "eer25"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069110830436353",
            "in_reply_to_user_id": "103987615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eer25 Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069080950226944",
            "in_reply_to_user_id": "52205034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Folhapress Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "191160788",
            "created_at": "2011-07-07T20:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "EduBMLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068571203862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tQ5ogNO  Associa\u00e7\u00e3o Montanha Viva requer  ao ICMBIO a implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ...@EduBMLima"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068562345508864",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068464467230720",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068176767328258",
            "in_reply_to_user_id": "57254597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CicloVivo Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "mar_iana_mt"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067719558823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @mar_iana_mt"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067638025760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @mariliarabelo"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "Tatilula"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067469511213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @Tatilula"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "coletivoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067341819805696",
            "in_reply_to_user_id": "64542891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coletivoverde Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FloripaReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067266880184320",
            "in_reply_to_user_id": "267761666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FloripaReal Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "biosustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067229475381249",
            "in_reply_to_user_id": "120663759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biosustentavel Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "93997402",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:16.000Z",
            "id": "89067228934307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres!: REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE, NO RIO DOS PINHEIROS, A... http://t.co/zEYRlwR"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "pu5aad"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "penadigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067158583246850",
            "in_reply_to_user_id": "93997402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pu5aad @penadigital Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tijoladas"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067125318234113",
            "in_reply_to_user_id": "52976255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tijoladas Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:22:55.000Z",
            "id": "89066885806694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp #fosfateiraN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "penadigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066662585827328",
            "in_reply_to_user_id": "19258191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@penadigital Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066609011994624",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066529861287936",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valor_economico Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066442850439168",
            "in_reply_to_user_id": "143419149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@terrachamando Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnotisul"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066382838349824",
            "in_reply_to_user_id": "225028808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnotisul Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "fundacaobunge"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066188684001280",
            "in_reply_to_user_id": "70470896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apoie essa ideia Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @fundacaobunge"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fundacaobunge"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066072828944384",
            "in_reply_to_user_id": "70470896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundacaobunge Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RaimundoColombo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89065853047422976",
            "in_reply_to_user_id": "47352209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RaimundoColombo Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:18:34.000Z",
            "id": "89065791441477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "apoie essa ideia Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "131601920",
            "created_at": "2011-07-07T20:05:08.000Z",
            "id": "89062413713940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eaew , entrei so hoje no twitter tava na esta\u00e7\u00e3o ecologica ;D, foi bem massa !!!"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-07-07T20:03:36.000Z",
            "id": "89062026894262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/jVo8g02"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2011-07-07T19:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89052767078977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver endangered species act nos EUA MT@tassoazevedo: @aldorebelo o conceito de \u00e1rea protegida em propriedade privada existe em v\u00e1rios pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T19:05:49.000Z",
            "id": "89047483254177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Advogados da Montanha Viva entram com pedido junto ao ICMBIO para estudos t\u00e9cnicos sobre implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2011-07-07T19:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "89046987206426624",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovernoPara a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Xingu foi a que sofreu mais desmatamento em 2010 na Amaz\u00f4nia http://bit.ly/q94Ydn"
        },
        {
            "author_id": "158572159",
            "created_at": "2011-07-07T19:00:37.000Z",
            "id": "89046175788974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro completa 50 anos. Assista a reportagem: http://bit.ly/nPS63L"
        },
        {
            "author_id": "62794625",
            "created_at": "2011-07-07T18:51:44.000Z",
            "id": "89043939214106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS ESQUILOS RESTAURANTE: Cinquenten\u00e1rio PNT no Os Esquilos\n\n50 anos do Parque Nacional da Tijuca e 150 anos ... http://t.co/bV582Vg"
        },
        {
            "author_id": "62794625",
            "created_at": "2011-07-07T18:51:03.000Z",
            "id": "89043770737311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e 150 anos de Reflorestamento , foi comemorado no Restaurante Os Esquilos... http://bit.ly/nEgSGo"
        },
        {
            "author_id": "62794625",
            "created_at": "2011-07-07T18:23:12.000Z",
            "id": "89036760687972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS ESQUILOS RESTAURANTE: \nconvite festa 50 anos Parque Nacional daTijuca\n\n http://t.co/Ly57CiC"
        },
        {
            "author_id": "69206296",
            "created_at": "2011-07-07T18:10:43.000Z",
            "id": "89033617573023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional completa 50 anos O ponto mais alto da cidade encanta turistas e cariocas que frequentam os quatro mil hectares de \u00e1rea verde"
        },
        {
            "author_id": "68490709",
            "created_at": "2011-07-07T17:59:22.000Z",
            "id": "89030763558879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemora\u00e7\u00e3o de 50 anos do parque nacional da tijuca e minha m\u00e3e falou que era dia da floresta"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-07T17:41:18.000Z",
            "id": "89026215226261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano: Urso marrom anda pr\u00f3ximo ao Lago Beaver, no Parque Nacional de Yel... http://bit.ly/ov1Bqk"
        },
        {
            "author_id": "215850986",
            "created_at": "2011-07-07T17:06:11.000Z",
            "id": "89017376686878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://t.co/bMbwTj8 #G1"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-07T15:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "MisereVip"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "88998952883597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MisereVip: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca \u2022 Fest\u00e3o #0800 de 50 anos com @exaltaoficial  e Cia. \u2022 http://bit.ly/pNbj8x"
        },
        {
            "author_id": "89715594",
            "created_at": "2011-07-07T15:42:14.000Z",
            "id": "88996252620046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, completa 50 anos http://t.co/5hTSsr8"
        },
        {
            "author_id": "250466279",
            "created_at": "2011-07-07T15:31:24.000Z",
            "id": "88993525902999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://glo.bo/ov95fw // Z\u00e9 Colmeia estr\u00e9ia \"Um dia de f\u00faria\"!"
        },
        {
            "author_id": "66025045",
            "created_at": "2011-07-07T14:23:15.000Z",
            "id": "88976375129718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 Com\u00e9ia se revolta com sua baixa bilheteria nos cinemas e mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://t.co/FvKjtGd"
        },
        {
            "author_id": "140888598",
            "created_at": "2011-07-07T13:43:23.000Z",
            "id": "88966343705112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na WEBTVCN Parque Nacional da Tijuca completa 50 anos http://bit.ly/ncRm1h #webtvcn"
        },
        {
            "author_id": "140403147",
            "created_at": "2011-07-07T13:42:06.000Z",
            "id": "88966018914992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sabia que tinha essa Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em #Assis, j\u00e1 vou colar l\u00e1 http://t.co/xp4b4FE"
        },
        {
            "author_id": "14099956",
            "created_at": "2011-07-07T13:08:54.000Z",
            "id": "88957664876441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Z\u00e9 Colmeia mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://glo.bo/oHXjMO"
        },
        {
            "author_id": "24264532",
            "created_at": "2011-07-07T12:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "88951791328296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca \u2022 Fest\u00e3o #0800 de 50 anos com @exaltaoficial  e Cia. \u2022 http://bit.ly/pNbj8x"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-07-07T12:31:12.000Z",
            "id": "88948177687937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Ursa mata turista para proteger as crias: Uma ursa matou um homem no Parque Nacional de Yellowstone, ... http://bit.ly/ogWl1r"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-07-07T12:31:10.000Z",
            "id": "88948167130877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa mata turista para proteger as crias: Uma ursa matou um homem no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados... http://bit.ly/naxSVz"
        },
        {
            "author_id": "330937013",
            "created_at": "2011-07-07T12:09:49.000Z",
            "id": "88942794642702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca do Rio de Janeiro est\u00e1 celebrando 50 anos. Confira em: http://t.co/Tgy5HVA #tijuca #rj"
        },
        {
            "author_id": "293647253",
            "created_at": "2011-07-07T11:13:34.000Z",
            "id": "88928640867381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 shows gratuitos http://wp.me/p10k6v-UP"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-07-07T11:01:23.000Z",
            "id": "88925574814371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarelas do Parque Nacional do Igua\u00e7u - 7 (bons) motivos para ir a Foz - Fotos - viajeaqui.com.br http://t.co/wJpq1j7"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:47.000Z",
            "id": "88919883894632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Mundo] Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que cam... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:47.000Z",
            "id": "88919883823321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:46.000Z",
            "id": "88919883609407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Mundo Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://glo.bo/nGWg4O"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:46.000Z",
            "id": "88919883571675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com... http://tinyurl.com/3fpngxv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:45.000Z",
            "id": "88919879087951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/nGWg4O"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918823109005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/qsMdyv"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918822953811969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918822861545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918822760878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:33.000Z",
            "id": "88918822274338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-07-07T06:00:42.000Z",
            "id": "88849904750960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/q7QTW23 #geres #parque #portugal"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-07-07T05:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DraDoAmor"
                    }
                ]
            },
            "id": "88845153871208448",
            "in_reply_to_user_id": "49264273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dradoamor - Abra\u00e7o de urso!\nhttp://br.noticias.yahoo.com/ursa-mata-turista-parque-nacional-yellowstone-010348628.html"
        },
        {
            "author_id": "63392469",
            "created_at": "2011-07-07T04:12:02.000Z",
            "id": "88822556110495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece programa\u00e7\u00e3o educativa para crian\u00e7as em julho: O Parque Nacional da S... http://bit.ly/nGdfFZ"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-07-07T03:45:05.000Z",
            "id": "88815775820951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba: http://t.co/YeAV5Bd P/ a usina de Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "75603971",
            "created_at": "2011-07-07T03:12:14.000Z",
            "id": "88807506356338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa mata turista no Parque Nacional de Yellowstone - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/e82QjzI /sempre achei que ia rolar isso la um dia!"
        },
        {
            "author_id": "21747892",
            "created_at": "2011-07-07T03:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88804683916906496",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@aldorebelo com o nome de reserva legal talvez, mas o conceito de \u00e1rea protegida em propriedade privada existe em v\u00e1rios pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "47840838",
            "created_at": "2011-07-07T03:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88804486608457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Evolu\u00e7\u00e3o. Show d+ RT @mariliarabelo: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. http://wp.me/pGYWy-12M"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2011-07-07T02:48:22.000Z",
            "id": "88801502256304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/KkjR21B #G1"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2011-07-07T01:59:19.000Z",
            "id": "88789159724072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quint... http://bit.ly/o4EnUm #fb"
        },
        {
            "author_id": "19414602",
            "created_at": "2011-07-07T00:59:36.000Z",
            "id": "88774129758642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo mini-document\u00e1rio sobre os arco-\u00edris noturnos (#moonbows) nas cachoeiras do Parque Nacional #Yosemite nos #EUA: http://t.co/rO3jLyk"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-07T00:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88768727784493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. http://bit.ly/qzpKxO via @mariliarabelo"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-07-07T00:09:31.000Z",
            "id": "88761525325660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa sou eu inventando uma trilha na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e o meu 'amiguinho\" da trilha \u00e9 um saci perer\u00ea! Cada id\u00e9ia q eu tenho! kkk'"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-07-07T00:06:49.000Z",
            "id": "88760848096575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem morre ap\u00f3s ser atacado por ursa em parque nacional nos EUA http://uol.com/bk3Lm #UOL"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2011-07-06T23:00:18.000Z",
            "id": "88744108218253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca do Rio de Janeiro est\u00e1 celebrando 50 anos. Confira em: http://glo.bo/florestatijuca #tijuca #rj"
        },
        {
            "author_id": "37193785",
            "created_at": "2011-07-06T22:44:11.000Z",
            "id": "88740051378376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Brasil !!!! Exiting Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u !!! :D ;D  Heading Back To Argentina !!!"
        },
        {
            "author_id": "328057836",
            "created_at": "2011-07-06T22:31:53.000Z",
            "id": "88736954346258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora os 50 anos do Parque Nacional d... http://t.co/PHNvnRn"
        },
        {
            "author_id": "61766242",
            "created_at": "2011-07-06T22:29:06.000Z",
            "id": "88736255499714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora os 50 anos do Parque Nacional d... http://t.co/HUpbjtu"
        },
        {
            "author_id": "322873939",
            "created_at": "2011-07-06T22:27:42.000Z",
            "id": "88735902750351361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Tijuca!!! \u00d3timas recorda\u00e7\u00f5es de momentos incr\u00edveis vividos l\u00e1... Saudadeeees!  :)"
        },
        {
            "author_id": "213450834",
            "created_at": "2011-07-06T22:21:25.000Z",
            "id": "88734320742772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai queria tanto ir no show do exalta que vai ter aqui no parque  nacional da tijuca domingo mas minha m\u00e3e \u00f1 que deixar"
        },
        {
            "author_id": "293142214",
            "created_at": "2011-07-06T22:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "BlogCarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88734318318469121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos http://t.co/eSvocuJ via @blogcarioca"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-06T21:20:20.000Z",
            "id": "88718948803162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://falario.com.br/?p=39691"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-06T20:48:11.000Z",
            "id": "88710857625837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-06T20:20:13.000Z",
            "id": "88703820665864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://falario.com.br/?p=39674"
        },
        {
            "author_id": "150481181",
            "created_at": "2011-07-06T19:52:35.000Z",
            "id": "88696868095262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://jus.im/oTGiI0"
        },
        {
            "author_id": "181010000",
            "created_at": "2011-07-06T19:40:33.000Z",
            "id": "88693837068906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo galera, show do exalta DE GRA\u00c7A, ultima apresenta\u00e7\u00e3o aberta na quinta da boa vista http://t.co/RwokUo6"
        },
        {
            "author_id": "292321906",
            "created_at": "2011-07-06T19:36:37.000Z",
            "id": "88692846776946689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Governo do Estado promove as Dunas do Rosado como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://ocais.com.br/?p=1315"
        },
        {
            "author_id": "79336025",
            "created_at": "2011-07-06T19:20:53.000Z",
            "id": "88688888142495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|BOLETIM MEIO AMBIENTE| Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/pQzo3y"
        },
        {
            "author_id": "22621401",
            "created_at": "2011-07-06T19:16:20.000Z",
            "id": "88687742564835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://t.co/ISPgM24 #G1"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-07-06T19:02:04.000Z",
            "id": "88684152009924609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-06T19:02:04.000Z",
            "id": "88684151942815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-06T19:02:02.000Z",
            "id": "88684145877843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta d... http://migre.me/5c5s4"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:59.000Z",
            "id": "88684132086988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 #MUSTFOLLOW"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684130207936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684130170175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 #JustFollow"
        },
        {
            "author_id": "218944273",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684129486520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684128316305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio pro... http://glo.bo/qAxVQ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684127963971585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quin... http://glo.bo/qAxVQ7"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684126969921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio pro... http://glo.bo/qAxVQ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684126651158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove ... http://glo.bo/qXHjlu [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:57.000Z",
            "id": "88684123404763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratui... http://migre.me/5c5ap #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:46.000Z",
            "id": "88684078508949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratui... http://migre.me/5c5ap #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:38.000Z",
            "id": "88684042823802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratui... http://migre.me/5c5ap #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88684025857835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88684016596819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88684008719912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683993783992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683974632816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683955934601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683947449516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683930127044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683920912171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683911093293057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683902570475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683894613868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683877199130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683868437221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683856621875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683847876743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683828364853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683819418398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683807967940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683795607339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683774686150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683766381420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683756822597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683721162629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "127960483",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "expedicoestv"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683717731692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @expedicoestv parabeniza o Parque Nacional da Tijuca pelo seus 50 anos. @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683700597952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683691345313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683683002859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683665684578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683653844045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683644721438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [kecabatistela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kecabatistela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kecabatistela"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcelloLelis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcelloLelis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcelloLelis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lelaorca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lelaorca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lelaorca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bispoflori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bispoflori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bispoflori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_ovale].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_ovale",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_ovale"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EduBMLima].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EduBMLima",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EduBMLima"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FloripaReal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FloripaReal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FloripaReal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003087",
                "name": "Blog da Microlins",
                "username": "blogdamicrolins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253243517",
                "name": "cmais+",
                "username": "portalcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19179355",
                "name": "Novos_Rurais",
                "username": "Novos_Rurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238954929",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "felipealemao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49438593",
                "name": "Gadelha Neto",
                "username": "GadelhaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50400579",
                "name": "PSDB na C\u00e2mara",
                "username": "PSDBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55578705",
                "name": "Rodrigo Gon\u00e7alves",
                "username": "Rod_MGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258397332745474049",
                "name": "Marcello Andr\u00e9 Barcinski",
                "username": "AndreBarcinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120865130",
                "name": "Patr\u00edcia Nobre",
                "username": "patnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17376355",
                "name": "Baessando por aqui e por ali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "pBaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83215353",
                "name": "Mare D'oro Alimentos",
                "username": "maredoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62317892",
                "name": "Marcela Nogueira",
                "username": "NogueiraMarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296942099",
                "name": "rizomanoticias",
                "username": "rizomanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333134438",
                "name": "BELO MONTE O FILME",
                "username": "BELOMONTEOFILME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232992773",
                "name": "Matheus Neves",
                "username": "_batataneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326874603",
                "name": "juan correa",
                "username": "juancorrea8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317149701",
                "name": "Esta \u00c9 Boa",
                "username": "EssaeboaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314882678",
                "name": "Jefferson V. Sena",
                "username": "seninhajefferso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25996751",
                "name": "Sandro Pacheco",
                "username": "sandropc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92357095",
                "name": "jannifer gomes",
                "username": "jannifergomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33644052",
                "name": "MARIO MARCOS",
                "username": "governodebarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269609679",
                "name": "Anna Paula Medeiros",
                "username": "annapmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62296521",
                "name": "Jairo Diniz Lima",
                "username": "jairo_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83910423",
                "name": "RonaldoBenedet",
                "username": "ronaldo_benedet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136819937",
                "name": "Ponto de Pauta",
                "username": "pontodepauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298303137",
                "name": "interticacom",
                "username": "interticacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116771070",
                "name": "Rayane Guedes",
                "username": "AvaGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47823623",
                "name": "Andre M. Carvalho",
                "username": "andremcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223243066",
                "name": "Catarina Pinheiro",
                "username": "CatarinaPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122825028",
                "name": "MMK",
                "username": "Margaridamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41574598",
                "name": "Montcamp",
                "username": "Montcamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72039301",
                "name": "Fco Mariana Rios",
                "username": "Fco_MarianaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55738605",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "EAINEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223467866",
                "name": "PauloGilbertoMorais",
                "username": "pegemorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89323151",
                "name": "Jo\u00e3o A. S\u00f3lis - Jango",
                "username": "jangosolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24338610",
                "name": "Robson Felix Fonseca",
                "username": "Robson_FF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223494524",
                "name": "th",
                "username": "thiaguemeumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540418653",
                "name": "inovashow",
                "username": "exaltaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312618003",
                "name": "Thiaguinho",
                "username": "thiagoexalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156456172",
                "name": "Emanoela Araujo",
                "username": "emaanoelaaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162865367",
                "name": "RAE TURISMO",
                "username": "_raeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82097375",
                "name": "Downtown Filmes",
                "username": "dtfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305575175",
                "name": "Prog BatePapo NovaFM",
                "username": "BatePapoNovaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59346578",
                "name": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o AJ",
                "username": "antoniojoaoaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143240797",
                "name": "Volunteer2Volunteer",
                "username": "v2vnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16442140",
                "name": "Ingo Muniz Sabage",
                "username": "ingosabage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75860073",
                "name": "Scheila Silveira",
                "username": "scheilafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255441609",
                "name": "OTch\u00ea Garibaldi",
                "username": "o_garibaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71083790",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "RodrigoSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133120848",
                "name": "Flavio Pluhar Miyata",
                "username": "FlavioMiyata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149642063",
                "name": "Kah",
                "username": "Kahrynnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326335115",
                "name": "Sandra Tonon",
                "username": "SanArba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94142663",
                "name": "Davi Vianna",
                "username": "davivianna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87589587",
                "name": "Branuncia",
                "username": "Branuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333104529",
                "name": "Estudos Jur\u00eddicos",
                "username": "estudonotwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76663390",
                "name": "Marcelo Caiado",
                "username": "mbcaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36231542",
                "name": "Voc\u00ea me ama",
                "username": "vocemeama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318452580",
                "name": "Semeando Sustentabil",
                "username": "SemeandoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50054150",
                "name": "Lud  Lud",
                "username": "Ludmyllanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494146430",
                "name": "fcbdanicarvalho",
                "username": "fcbdanicarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243826360",
                "name": "Athenas Prata",
                "username": "tenazp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164506497",
                "name": "\u00cdtalo Rodrigues",
                "username": "megaitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027218",
                "name": "Lukas Pedruzzi \ud83d\udcbd",
                "username": "druzziphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268199480588935171",
                "name": "Matheus Moreira",
                "username": "_matheusme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80300837",
                "name": "Andressa",
                "username": "Andressa_Allves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272707068",
                "name": "Game Over BR",
                "username": "GameOver_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81938215",
                "name": "Luddy",
                "username": "lu_ddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20791743",
                "name": "Suellen .",
                "username": "suellenmmedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45001998",
                "name": "Tiago  Rodrigues",
                "username": "Tiago_uzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191260880",
                "name": "Douglas Raimund\u00e3o \u2720",
                "username": "ramundao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63488574",
                "name": "Paulo Soares",
                "username": "papaulouzl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95532326",
                "name": "Green Vision",
                "username": "GreenVisionIPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213279552",
                "name": "Centro Terra Viva",
                "username": "ctvmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131639484",
                "name": "Moto Viagem Americas",
                "username": "motoamericas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326975872",
                "name": "priscila da silva mo",
                "username": "priscilinhhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68040123",
                "name": "\u2652\u3000D\u03b1ni\u03b5ll\u03b5 F\u03b5rr\u03b5ir\u03b1'",
                "username": "Daniellicious07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73101968",
                "name": "Di\u00e1rio de Ceil\u00e2ndia",
                "username": "diarioceilandia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18614885",
                "name": "Portal Brazl\u00e2ndia",
                "username": "brazlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74552887",
                "name": "\u265a Hudson Helder \u265a",
                "username": "hudson_helder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79017997",
                "name": "Daniel Mescouto \u2139",
                "username": "DanielMescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4728325882",
                "name": "manifeste.se",
                "username": "manifeste_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204936618",
                "name": "#ExaltaPraSempre \u2665",
                "username": "Exaltadoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17977250",
                "name": "Diogenes Moura",
                "username": "josediogenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166449135",
                "name": "\u2022Gitbug.me\u2022",
                "username": "nerdeliciouss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148504367",
                "name": "Rafael Monteiro",
                "username": "Rafamonteir02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256673163",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "PedroUFT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128690551",
                "name": "BALAN\u00c7O GERAL TO",
                "username": "balancogeralto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104279380",
                "name": "Festival Jazz&Blues",
                "username": "jazzebluesce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953734918",
                "name": "Henrique Guimar\u00e3es ",
                "username": "LhGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59107081",
                "name": "Felipe Chemale",
                "username": "felipechemale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134849531",
                "name": "Fl\u00e1via Tavares",
                "username": "flaviactavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201389400",
                "name": "Diego Zanchetta",
                "username": "diegozanchetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35537374",
                "name": "Edison Veiga",
                "username": "edisonveiga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35267928",
                "name": "Vicente Seda GE",
                "username": "vicenteseda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59106832",
                "name": "Renato Nalini",
                "username": "renatonalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382724731",
                "name": "Trampos Verdes",
                "username": "TramposVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164051750",
                "name": "Evandro Costa",
                "username": "evandrocostarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827220614045908996",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoTwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880981",
                "name": "Jornal \u00c9 S\u00e3o Paulo",
                "username": "JornalESaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321994644",
                "name": "Brasil Aberto",
                "username": "Brasil_Aberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674257",
                "name": "Skol Folia",
                "username": "skol_folia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326849840",
                "name": "Bianca Ven\u00e2ncio",
                "username": "BabiiMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263823718",
                "name": "DESATIVADO !",
                "username": "vaibredinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172353173",
                "name": "M \u03b1 \u03b1 y \u03b1 r \u03b1 \u00b0",
                "username": "MaaH_Damasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31373904",
                "name": "Duarte Nuno Campos",
                "username": "duarteAKAdum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47612580",
                "name": "SiMarcellino \uf8ff",
                "username": "SiMarcellinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329949150",
                "name": "Carlos Ribeiro",
                "username": "crribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207492106",
                "name": "Lenon Pires",
                "username": "Lenon_l1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89968205",
                "name": "layane C de castro",
                "username": "lay_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85567967",
                "name": "Adriana Almirante",
                "username": "Driialmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26023323",
                "name": "Almir Vieira",
                "username": "AlmirVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155253677",
                "name": "robin \ud83e\udd8b",
                "username": "howimetyrpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141429203",
                "name": "Mariana Rios",
                "username": "rios_mariana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275265312",
                "name": "camila gabriela!",
                "username": "_milagabrielaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814375",
                "name": "Th!@G0 S!lV@",
                "username": "cantorthiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119990245",
                "name": "Manuela L. Sampaio",
                "username": "manuuusampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727696",
                "name": "Raniere Barbosa",
                "username": "RaniereBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88491426",
                "name": "S\u00e9rgio Romero",
                "username": "SergioRomero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203306354",
                "name": "Solidaridad con Cuba",
                "username": "solivzlacuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318572981",
                "name": "camila corr\u00eaa",
                "username": "camila_014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79549728",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunafernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56818853",
                "name": "LAISE",
                "username": "LaiseToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264732673525919746",
                "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e *.\u2727",
                "username": "biancakarla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49496850",
                "name": "Milenna e vc?",
                "username": "whatever_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155668877",
                "name": "Carol Albuquerque",
                "username": "CarolShinooda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48890724",
                "name": "Felipe Ferreira",
                "username": "felipefdeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47975584",
                "name": "Mozart Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "mozartg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59330618",
                "name": "Clother T. Chaves",
                "username": "Clother_tc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45721148",
                "name": "orlando imbassahy",
                "username": "Oimbassahy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151462193",
                "name": "Jader Tormen",
                "username": "JaderTormen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298135463",
                "name": "Deivy Wilson",
                "username": "DeivyWilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320882364",
                "name": "Frankia Virtual",
                "username": "FVNovoNegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250690970",
                "name": "Nilsiney Assis Ramos",
                "username": "nilsineyramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62512847",
                "name": "Paulo Thomaz",
                "username": "parthomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33918646",
                "name": "CARLOS BARROS",
                "username": "CARRLLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78316220",
                "name": "Fernando Lessa",
                "username": "FernandoLessaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199363634",
                "name": "Izabella",
                "username": "iza_more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78011499",
                "name": "Adilson Braun",
                "username": "adilson_braun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81668002",
                "name": "Ian Smith",
                "username": "iansmith32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38033107",
                "name": "Gabriel Simoes",
                "username": "GabSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266941796",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275670688",
                "name": "Ronaldo Luis Gon\u00e7alves",
                "username": "_RonaldoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279039451",
                "name": "Luciana e Rodrigo",
                "username": "Oestranhoimpar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143772166",
                "name": "Bruno Chevrand Prinz",
                "username": "BrunoPrinz_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328736027",
                "name": "Gustavo Andrade",
                "username": "GustavooA21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156074047",
                "name": "SOLSIL VIAGENS",
                "username": "SOLSILVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151745158",
                "name": "Adoro Viagem",
                "username": "AdoroViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143973388",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "thaisbcereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168215576",
                "name": "Ribamar Araujo",
                "username": "ribamar_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143810879",
                "name": "Samuel - SW Clean Shop",
                "username": "samuelwenceslau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60805480",
                "name": "Thiago do Carmo",
                "username": "thiagodocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246227100",
                "name": "Chris Fonseca!!",
                "username": "crissoll19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251987965",
                "name": "Guia de Turismo",
                "username": "turismo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191104100",
                "name": "Jopaa",
                "username": "Jopaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39678122",
                "name": "Maiina",
                "username": "_maiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258075762",
                "name": "Diogo Alves",
                "username": "DiogoJeanss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908476025394405376",
                "name": "an angel",
                "username": "rafufu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193015892",
                "name": "Matheus Ismerim",
                "username": "matismerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172483185",
                "name": "HaroldoMartins5",
                "username": "Haroldomartins5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329851782",
                "name": "marcela",
                "username": "marcela_yonalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255247864",
                "name": "Thelma F\u00e9lix",
                "username": "Thelmafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148408336",
                "name": "FENABB",
                "username": "FENABB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78148816",
                "name": "Leonardo Martins",
                "username": "Lelitomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57741093",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquelmoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757132",
                "name": "Givaldo Cardoso",
                "username": "Givaldo_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53167460",
                "name": "Carro das Vacinas",
                "username": "Abelheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75094255",
                "name": "Aloisio Santos",
                "username": "aloisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243201236",
                "name": "hotellagoaazul",
                "username": "hotellagoa_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054910",
                "name": "Portal da Propaganda",
                "username": "pdapropaganda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35106619",
                "name": "Circo Voador",
                "username": "circo_voador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160778141",
                "name": "RobertoSilvaRJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pRVdss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45041946",
                "name": "CI Interc\u00e2mbio",
                "username": "ci_intercambio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25512465",
                "name": "Portal Making Of",
                "username": "PortalMakingOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160600913",
                "name": "Fernanda Dias",
                "username": "Fernandajor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31036165",
                "name": "mario",
                "username": "m_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81704079",
                "name": "george blanco",
                "username": "georgeblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158418689",
                "name": "Visita Brasilia",
                "username": "visitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73149086",
                "name": "Mussulo Resort",
                "username": "mussuloresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87960130",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardimqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241176902",
                "name": "Sascar",
                "username": "SASCAROFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179227856",
                "name": "VEM PRA IT\u00c1LIA",
                "username": "Vempraitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300199156",
                "name": "wander santos",
                "username": "wandersantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308651242",
                "name": "Anna Vasconcelos",
                "username": "annavasconcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187201688",
                "name": "Alessandra Hansen",
                "username": "alehhansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150022149",
                "name": "Erre Cali",
                "username": "VulgoPDQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94861497",
                "name": "Iara Rodrigues Cunha",
                "username": "iararcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80996828",
                "name": "Nea Assis",
                "username": "Nea_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293647253",
                "name": "O q acontece no Rio",
                "username": "OqacontecenoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51585644",
                "name": "AdrianoGomesdaCosta",
                "username": "Adrianogomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960082230",
                "name": "The Atlantic Photo",
                "username": "in_focus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176167478",
                "name": "Mathias Dias \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "rwrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117094990",
                "name": "Montanha Viva",
                "username": "MontanhaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78557134",
                "name": "Ativistas - Pol\u00edtica",
                "username": "Ativistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30448351",
                "name": "samantha buglione",
                "username": "buglione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78622131",
                "name": "Guido Schvartzman",
                "username": "Guido_sch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627730052",
                "name": "Ana Maria Braga",
                "username": "ana_maria_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79260885",
                "name": "CARTEIRO LIGEIRINHO",
                "username": "ligeirinhoctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238003943",
                "name": "Mello",
                "username": "Guiiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78368969",
                "name": "SBT Meio Dia",
                "username": "SBTMeioDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358889512",
                "name": "\u0645\u0634\u0627\u0631\u064a ",
                "username": "eer25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191160788",
                "name": "Interiordesign",
                "username": "Decor_Int",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103444596",
                "name": "Mariana MT",
                "username": "mar_iana_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045015596327464960",
                "name": "Marilia Rabelo",
                "username": "MariliaRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39809823",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tatilula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64542891",
                "name": "Coletivo Verde",
                "username": "coletivoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93997402",
                "name": "@Pu5aad",
                "username": "pu5aad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19258191",
                "name": "Pena Digital",
                "username": "penadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52976255",
                "name": "Tijoladas",
                "username": "tijoladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47352209",
                "name": "Raimundo Colombo",
                "username": "RaimundoColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131601920",
                "name": "Victor jose costa",
                "username": "victorjosecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158572159",
                "name": "BIOKRATOS",
                "username": "Biokratos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62794625",
                "name": "Os Esquilos",
                "username": "OsEsquilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69206296",
                "name": "Joao PauloFerraresso",
                "username": "JPCFERRARESSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68490709",
                "name": "dj siri ryca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2",
                "username": "wtfcelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215850986",
                "name": "Danielle Lindenmeyer",
                "username": "DaniLindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24264532",
                "name": "Misere Vip",
                "username": "MisereVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89715594",
                "name": "Fabio Luis",
                "username": "fabiofloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250466279",
                "name": "J\u00fanior Zezinho",
                "username": "ZezinhoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66025045",
                "name": "Arthur Tabosa Matos",
                "username": "Arthurtabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140888598",
                "name": "Ana Maria Teste",
                "username": "manateste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403147",
                "name": "Gabrielle Abutre",
                "username": "Gaabialberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14099956",
                "name": "Samuel Varela",
                "username": "samuelvarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330937013",
                "name": "Viagem On Line",
                "username": "ViagemOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118393464",
                "name": "@DraDoAmor",
                "username": "DraDoAmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63392469",
                "name": "Di\u00e1rio de Petr\u00f3polis",
                "username": "diariopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75603971",
                "name": "alexandre penedo",
                "username": "alex_penedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21747892",
                "name": "Tasso Azevedo",
                "username": "tassoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47840838",
                "name": "Luciano M\u00e1rcio",
                "username": "lucmarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19414602",
                "name": "Rafael Rigues",
                "username": "rafarigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43809812",
                "name": "Mic\u043d\u0454ll\u0454'",
                "username": "Michelle_Feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37193785",
                "name": "Esteban Hern\u00e1ndez",
                "username": "EstebanH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328057836",
                "name": "Coxia do Rio",
                "username": "CoxiadoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766242",
                "name": "Eduardo Rolim",
                "username": "Eduardo_Rolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322873939",
                "name": "Crislla Rodrigues",
                "username": "Crisllinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213450834",
                "name": "FC PeLuRJ23",
                "username": "PeLuComoUmAnjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293142214",
                "name": "Adriana",
                "username": "drica_marttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25465278",
                "name": "Blog Carioca",
                "username": "BlogCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150481181",
                "name": "Jus D\u00favidas",
                "username": "JusDuvidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181010000",
                "name": "Isa",
                "username": "RudeGirlStyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292321906",
                "name": "O CAIS",
                "username": "O_CAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79336025",
                "name": "Globo FM",
                "username": "globofmpoprock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621401",
                "name": "Giovanni de Paula",
                "username": "gvdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218944273",
                "name": "CHARLIE",
                "username": "kwtfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "91562351362449408",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqy1axiw4mw9g4r199lazud2mfzx",
        "oldest_id": "88683644721438720",
        "result_count": 490
    }
}