{
    "data": [
        {
            "author_id": "85567967",
            "created_at": "2011-07-11T00:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "90219717649895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defini\u00e7\u00e3o de Sucesso!! RT @exaltaoficial Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ. http://t.co/q7Llinp"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T00:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "AlmirVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "90211032596881408",
            "in_reply_to_user_id": "26023323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlmirVieira podem divulgar que Embu vai fazer um corredor industrial amea\u00e7ando 3 milh\u00f5es de metros de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #salveembu"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-07-11T00:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "90210638168727552",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv podem divulgar tbm que em Embu v\u00e3o fazer um corredor industrial amea\u00e7ando 3 milh\u00f5es de metros de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2011-07-11T00:05:48.000Z",
            "id": "90210140560687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 46,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Pra vcs o show no Parque Nacional da Tijuca RJ.\nhttp://bit.ly/qKbFa3"
        },
        {
            "author_id": "155253677",
            "created_at": "2011-07-10T21:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "90170842889199616",
            "in_reply_to_user_id": "141429203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rios_mariana perdoe-me por n\u00e3o ter ido te ver hoje na festa do parque nacional da tijuca,juro que n\u00e3o foi por falta de querer nem de amor."
        },
        {
            "author_id": "275265312",
            "created_at": "2011-07-10T19:55:22.000Z",
            "id": "90147116831346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui pro parque nacional de itatiaia (:"
        },
        {
            "author_id": "66814375",
            "created_at": "2011-07-10T18:46:50.000Z",
            "id": "90129872982261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pra festa de 50 anos do parque nacional da Tijuca.. Fuii!!!"
        },
        {
            "author_id": "141429203",
            "created_at": "2011-07-10T18:37:06.000Z",
            "id": "90127423781343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "People!!!! Estou aqui na festa dos 50 anos do parque nacional da tijuca!! Daqui a pouco vou cantar com exalta!! Bom dmais!!"
        },
        {
            "author_id": "119881872",
            "created_at": "2011-07-10T18:21:52.000Z",
            "id": "90123587536695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumpli\u00c3\u00b3 52 a\u00c3\u00b1os el ecuatoriano Parque Nacional Gal\u00c3\u00a1pagos http://goo.gl/fb/cRpVg"
        },
        {
            "author_id": "119990245",
            "created_at": "2011-07-10T18:14:33.000Z",
            "id": "90121746413387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ate iria a um show em comemora\u00e7\u00e3o aos 150 anos do parque nacional da floresta da Tijuca... mas n p assistir a um show do Revela\u00e7\u00e3o ; )"
        },
        {
            "author_id": "67727696",
            "created_at": "2011-07-10T18:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "SergioRomero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90120611350839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo a sugest\u00e3o de @SergioRomero_ fui visitar o Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed. Paz... http://yfrog.com/kh310txj"
        },
        {
            "author_id": "203306354",
            "created_at": "2011-07-10T17:11:53.000Z",
            "id": "90105975742275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LIBERTADPARALOS5 Cumpli\u00c3\u00b3 52 a\u00c3\u00b1os el ecuatoriano Parque Nacional Gal\u00c3\u00a1pagos: 10 de julio de 2011,   12:5... http://tinyurl.com/6be52fs"
        },
        {
            "author_id": "155253677",
            "created_at": "2011-07-10T17:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "camila_014"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 77,
                        "username": "rios_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "90104551142723584",
            "in_reply_to_user_id": "318572981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camila_014 Quero ir no aniversario do parque nacional da tijuca encontrar a @rios_mariana s2 ta bom depois entro la no nexas"
        },
        {
            "author_id": "79549728",
            "created_at": "2011-07-10T16:40:28.000Z",
            "id": "90098069068189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/HYmGGx4"
        },
        {
            "author_id": "56818853",
            "created_at": "2011-07-10T16:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "biancakarla_"
                    }
                ]
            },
            "id": "90095038201212928",
            "in_reply_to_user_id": "165071939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biancakarla_ Uma folha caiu no meu cabelo... to no parque nacional das aguas"
        },
        {
            "author_id": "49496850",
            "created_at": "2011-07-10T15:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 54,
                        "username": "CarolShinooda"
                    }
                ]
            },
            "id": "90078454992744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elza: \"Vamos embora do Parque Nacional agora, gente!\" @CarolShinooda: \"Como assim? Nem fomos na montanha Russa ainda, nem no bate-bate\""
        },
        {
            "author_id": "155668877",
            "created_at": "2011-07-10T15:19:59.000Z",
            "id": "90077815344594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei como \u00e9 estar apaixonada quando conheci o Parque nacional de Itatiaia...tenho que voltar l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "48890724",
            "created_at": "2011-07-10T13:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "90044060592640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) [pic]: http://4sq.com/pPvpOf"
        },
        {
            "author_id": "47975584",
            "created_at": "2011-07-10T12:35:17.000Z",
            "id": "90036368763396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou chegando no Parque Nacional de Ubajara/CE, vou descer at\u00e9 a Gruta pelo bondinho."
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-07-10T12:33:43.000Z",
            "id": "90035971722182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q6xcC9"
        },
        {
            "author_id": "59330618",
            "created_at": "2011-07-10T12:17:50.000Z",
            "id": "90031978124029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/paufLO"
        },
        {
            "author_id": "45721148",
            "created_at": "2011-07-10T12:16:21.000Z",
            "id": "90031603870466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/nipmtV"
        },
        {
            "author_id": "151462193",
            "created_at": "2011-07-10T11:58:47.000Z",
            "id": "90027180553285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior rese... *http://bit.ly/ovJwTL"
        },
        {
            "author_id": "298135463",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:19.000Z",
            "id": "90026812725407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qSlsYe"
        },
        {
            "author_id": "320882364",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:19.000Z",
            "id": "90026812465352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:18.000Z",
            "id": "90026810791821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior rese... http://migre.me/5dGpO"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:18.000Z",
            "id": "90026808640155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:18.000Z",
            "id": "90026807818076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:17.000Z",
            "id": "90026805775450114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "250690970",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:17.000Z",
            "id": "90026805465071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/ntnBAq"
        },
        {
            "author_id": "62512847",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:17.000Z",
            "id": "90026805083389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior... http://tinyurl.com/3u6krz9"
        },
        {
            "author_id": "33918646",
            "created_at": "2011-07-10T11:57:16.000Z",
            "id": "90026800889069570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "78316220",
            "created_at": "2011-07-10T11:55:59.000Z",
            "id": "90026479219511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/nJdIbV"
        },
        {
            "author_id": "160767357",
            "created_at": "2011-07-10T11:55:14.000Z",
            "id": "90026287598534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a ma... http://bit.ly/qGKf97"
        },
        {
            "author_id": "199363634",
            "created_at": "2011-07-10T11:54:26.000Z",
            "id": "90026087828029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando de volunt\u00e1ria no Parque Nacional do Capara\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "78011499",
            "created_at": "2011-07-10T11:53:08.000Z",
            "id": "90025760617795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior rese... *http://bit.ly/oplZkq"
        },
        {
            "author_id": "81668002",
            "created_at": "2011-07-10T11:52:20.000Z",
            "id": "90025559194730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Parque Natural a Parque Nacional http://bit.ly/p0dqC3"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-07-10T11:46:53.000Z",
            "id": "90024187334361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Everglades, a maior reserva subtropical dos Estados Unidos e Patrim\u00f4nio da Humanidade, lan\u00e7ou uma se\u00e7\u00e3o em espan..."
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-10T11:46:53.000Z",
            "id": "90024186281598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/o3m1xD"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2011-07-10T11:46:52.000Z",
            "id": "90024181747552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qHmG6b"
        },
        {
            "author_id": "38033107",
            "created_at": "2011-07-10T11:37:07.000Z",
            "id": "90021728033587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/o5cSA6"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:11.000Z",
            "id": "90020990331002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qDVp0z"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:10.000Z",
            "id": "90020989013983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/n2Nvnc"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:10.000Z",
            "id": "90020988837838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qDVp0z"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-07-10T11:34:10.000Z",
            "id": "90020988737167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/qDVp0z"
        },
        {
            "author_id": "266941796",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020705156083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "275670688",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704971538433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/mVsPqH"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704686321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "279039451",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704543715330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "143772166",
            "created_at": "2011-07-10T11:33:03.000Z",
            "id": "90020704426266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque subtropical de Everglades nos EUA inclui espanhol no site: O parque nacional de Everglades, a maior reser... http://bit.ly/q38RHk"
        },
        {
            "author_id": "328736027",
            "created_at": "2011-07-10T10:54:11.000Z",
            "id": "90010923368062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei agr,parque nacional\n daqui a pouco #divers\u00e3o finalmentez"
        },
        {
            "author_id": "156074047",
            "created_at": "2011-07-10T03:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "AdoroViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "89903705939390466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG - a Freeway leva!  http://t.co/AzwTKjU via @adoroviagem"
        },
        {
            "author_id": "143973388",
            "created_at": "2011-07-10T02:48:29.000Z",
            "id": "89888696203083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah \u00e9, n\u00f3s tamb\u00e9m fomos no parque nacional de Itatiaia (grande merda, s\u00f3 tiramos fotos, muitas, muitas por sinal)"
        },
        {
            "author_id": "168215576",
            "created_at": "2011-07-10T02:20:32.000Z",
            "id": "89881660878884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara sofre com corte de verbas federais: http://t.co/g4p3tPZ"
        },
        {
            "author_id": "88491426",
            "created_at": "2011-07-10T01:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RaniereBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "89874527449915392",
            "in_reply_to_user_id": "67727696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaniereBarbosa N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional de Sete cidades, acho que \u00e9 perto da\u00ed..."
        },
        {
            "author_id": "143810879",
            "created_at": "2011-07-10T01:45:45.000Z",
            "id": "89872906145902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho d\u00f3 de quem trabalha no parque nacional aqui em Foz do Igua\u00e7u... deve ser um frio da pega l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "60805480",
            "created_at": "2011-07-10T01:02:05.000Z",
            "id": "89861916767432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://t.co/lk1EnhH"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2011-07-10T00:26:54.000Z",
            "id": "89853065963905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FFO aprova parecer sobre mudan\u00e7a em \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://goo.gl/fb/1XOWz"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-09T23:25:28.000Z",
            "id": "89837603502833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2011/07/parque-nacional-da-tijuca-comemora-50-anos-com-show-do-exaltasamba.html Exalta amanha *-*"
        },
        {
            "author_id": "223494524",
            "created_at": "2011-07-09T23:25:17.000Z",
            "id": "89837556174290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exalta amanha http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2011/07/parque-nacional-da-tijuca-comemora-50-anos-com-show-do-exaltasamba.html  s2"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-07-09T20:08:23.000Z",
            "id": "89788005371482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa constr\u00f3i bairro para comunidade de centro #Mocambique http://bit.ly/q3GhAE"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-09T19:20:06.000Z",
            "id": "89775856515424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na Quinta da Boa Vista comemora 50 anos do Parque Nacional da Tijuca: Outras Noticias relacionadas a esta ... http://bit.ly/oJYurZ"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2011-07-09T18:52:49.000Z",
            "id": "89768991068913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na Quinta da Boa Vista comemora 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ueimYh3"
        },
        {
            "author_id": "246227100",
            "created_at": "2011-07-09T18:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89759830734147585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exaltasamba - Agenda \u00bb Dia 10deJulho, Parque Nacional da Tijuca \u2013 50 anos-Floresta da Tijuca, RJ: http://t.co/2yubvjE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "251987965",
            "created_at": "2011-07-09T18:13:59.000Z",
            "id": "89759218453856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de Folga: reserva biol\u00f3gica do Sebu\u00ed \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 - http://tinyurl.com/43fqsv6"
        },
        {
            "author_id": "191104100",
            "created_at": "2011-07-09T17:58:49.000Z",
            "id": "89755401201008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia! :) hahaha"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-07-09T17:33:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "_maiina"
                    }
                ]
            },
            "id": "89749096549720064",
            "in_reply_to_user_id": "39678122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_maiina Serra dos Caraj\u00e1s, na Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s, extremamente rica em min\u00e9rios, explorada pela Vale. \u00c9 essa que c\u00ea t\u00e1 pensando?"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-09T17:08:22.000Z",
            "id": "89742704015187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo que est\u00e1 percorrendo o Brasil de moto visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/pyA69FB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-09T16:37:40.000Z",
            "id": "89734977146720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para melhor visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/qzZltZ"
        },
        {
            "author_id": "245622537",
            "created_at": "2011-07-09T15:17:10.000Z",
            "id": "89714718821986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degustando uma galinha caipira no Chico Beira Rio. Paisagem, clima e esse ambiente do meu reinado.A floresta Nacional do Araripe.Anjos1/2dia"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-07-09T14:43:31.000Z",
            "id": "89706252476743681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 pessoas v\u00e3o para o Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional com a Eco Turismo Cultural!"
        },
        {
            "author_id": "258075762",
            "created_at": "2011-07-09T14:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rafufu"
                    }
                ]
            },
            "id": "89697771627626496",
            "in_reply_to_user_id": "36206962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafufu N imaginas mesmo. \u00c1rea protegida, ou seja, aqui nunca vou ter vizinhos. Portanto sim, BURACO xD"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-09T01:46:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89510779010818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/iNNHvdX via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "193015892",
            "created_at": "2011-07-09T00:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89495223910146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do impacto ambiental em trilhas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, Sergipe: http://t.co/qhefdQy via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "172483185",
            "created_at": "2011-07-09T00:17:32.000Z",
            "id": "89488318194122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante quatro anos fui Conselheiro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubur\u00e3o,convivencia com pessoas comprometidas."
        },
        {
            "author_id": "329851782",
            "created_at": "2011-07-09T00:14:09.000Z",
            "id": "89487467966763009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai pro show do exalta samba no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "255247864",
            "created_at": "2011-07-08T23:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "FENABB"
                    }
                ]
            },
            "id": "89473984713859072",
            "in_reply_to_user_id": "148408336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FENABB AABB Comunidade do Crato(CE) \u00e9 not\u00edcia no Jornal local.\nhttp://t.co/LjKSdlR os v\u00eddeos/page/5"
        },
        {
            "author_id": "255247864",
            "created_at": "2011-07-08T23:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "FENABB"
                    }
                ]
            },
            "id": "89473327940378625",
            "in_reply_to_user_id": "148408336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FENABB AABB Comunidade do Crato(CE) \u00e9 not\u00edcia no jornal local.\nhttp://t.co/LjKSdlR os v\u00eddeos/page/5"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-07-08T23:15:09.000Z",
            "id": "89472618142515201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Java\u00e9s, Parque Nacional do Araguaia http://fb.me/EQMvUifs"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-08T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89464525895639041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/EgG0tOS via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78148816",
            "created_at": "2011-07-08T21:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Raquelmoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7156281,
                        -3.9389092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "89446989783236608",
            "in_reply_to_user_id": "57741093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raquelmoo estou no Piau\u00ed. Visitei o Parque Nacional de Sete Cidades. Amo muito voc\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "68757132",
            "created_at": "2011-07-08T21:24:32.000Z",
            "id": "89444781108903938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de Folga: reserva biol\u00f3gica do Sebu\u00ed \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 http://t.co/gy5arJm"
        },
        {
            "author_id": "53167460",
            "created_at": "2011-07-08T20:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "aloisantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "89437513525100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Necas RT @aloisantos Grupo de pagode na festa dos 50 anos do Parque nacional da Tijuca. O que uma coisa tem a ver com a outra?"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:48.000Z",
            "id": "89437049140166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GM-Rio atua nas comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca:  http://bit.ly/mYV3Ac"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:26.000Z",
            "id": "89436957091954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Rio: GM-Rio atua nas comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/qeNrT0"
        },
        {
            "author_id": "176494112",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "GoPantanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "89436949978423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taiam\u00e3 http://t.co/vwqFOMv via @GoPantanal"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2011-07-08T20:53:03.000Z",
            "id": "89436859452768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pessoas foram presas acusadas de organizarem ca\u00e7adas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, na RMC."
        },
        {
            "author_id": "75094255",
            "created_at": "2011-07-08T20:51:44.000Z",
            "id": "89436526236286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de pagode na festa dos 50 anos do Parque nacional da Tijuca. O que uma coisa tem a ver com a outra?"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2011-07-08T20:10:10.000Z",
            "id": "89426068477460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do governador sobre mudan\u00e7a em \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica j\u00e1 est\u00e1 pronto para o Plen\u00e1rio. Leia +: http://goo.gl/5i2oz"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:53.000Z",
            "id": "89423227515965441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:49.000Z",
            "id": "89423210831036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:47.000Z",
            "id": "89423203809771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:36.000Z",
            "id": "89423156233773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:30.000Z",
            "id": "89423132691136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:26.000Z",
            "id": "89423116098486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:19.000Z",
            "id": "89423085056430082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:10.000Z",
            "id": "89423048834433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:09.000Z",
            "id": "89423041922215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:05.000Z",
            "id": "89423027703517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "243201236",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:03.000Z",
            "id": "89423017507168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2011-07-08T19:58:01.000Z",
            "id": "89423009911283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:59.000Z",
            "id": "89423002021797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:57.000Z",
            "id": "89422994660794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:56.000Z",
            "id": "89422989619245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:54.000Z",
            "id": "89422980253356033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:52.000Z",
            "id": "89422972716187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:51.000Z",
            "id": "89422965351002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:49.000Z",
            "id": "89422958367490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:47.000Z",
            "id": "89422951220379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:44.000Z",
            "id": "89422937102352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:40.000Z",
            "id": "89422922640404481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:39.000Z",
            "id": "89422915619139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:21.000Z",
            "id": "89422839723212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:16.000Z",
            "id": "89422821972914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:15.000Z",
            "id": "89422814955835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m... http://migre.me/5cV8P #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:09.000Z",
            "id": "89422793329999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m foram apreend... http://migre.me/5cV8P"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-07-08T19:57:06.000Z",
            "id": "89422779530743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco homens agiam na Col\u00f4nia Santos Andrade, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nTamb\u00e9m foram apreendidas 12 armas e ma... http://glo.bo/oZmvPB"
        },
        {
            "author_id": "35054910",
            "created_at": "2011-07-08T18:45:06.000Z",
            "id": "89404658946293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio realiza show de 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://ow.ly/5A2hf"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2011-07-08T18:44:40.000Z",
            "id": "89404549151993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar comemora na AL os 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/P2qZ4B7"
        },
        {
            "author_id": "35106619",
            "created_at": "2011-07-08T18:44:38.000Z",
            "id": "89404543120588801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz 50 anos: http://parnatijuca.blogspot.com/2011/07/o-cinquentao-da-tijuca.html"
        },
        {
            "author_id": "160778141",
            "created_at": "2011-07-08T18:27:59.000Z",
            "id": "89400349928071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal domingo na floresta? Bom, bonito e de GRA\u00c7A - Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://t.co/JYgD9JY #AteQenfimSextaFeira"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2011-07-08T18:26:32.000Z",
            "id": "89399988207095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba - http://t.co/9iaqtgk"
        },
        {
            "author_id": "45041946",
            "created_at": "2011-07-08T18:15:17.000Z",
            "id": "89397156556972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal tem apenas UM PARQUE NACIONAL, o Peneda-Ger\u00eas, cortado por montanhas, rios, c\u00e2nions, gargantas e riachos. http://j.mp/nJA6F3"
        },
        {
            "author_id": "25512465",
            "created_at": "2011-07-08T17:23:52.000Z",
            "id": "89384216428679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora os 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://fb.me/Dc9pCCwW"
        },
        {
            "author_id": "160600913",
            "created_at": "2011-07-08T17:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelloLelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89379629873369088",
            "in_reply_to_user_id": "65528966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelloLelis certamente aquela regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "31036165",
            "created_at": "2011-07-08T16:39:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "89373124860190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se os turistas est\u00e3o passeando, n\u00e3o \u00e9 reserva biol\u00f3gica, \u00e9 RPPN! #jornalhoje"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-08T15:56:54.000Z",
            "id": "89362330919505921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/18EC0sYBi"
        },
        {
            "author_id": "81704079",
            "created_at": "2011-07-08T14:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "89346970078031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/qniO2V"
        },
        {
            "author_id": "158418689",
            "created_at": "2011-07-08T14:49:44.000Z",
            "id": "89345427505295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 \u00c1gua Mineral | Bras\u00edlia -  http://t.co/HnKXim3"
        },
        {
            "author_id": "106801327",
            "created_at": "2011-07-08T14:49:05.000Z",
            "id": "89345262279069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1 deve ser aprovado pelo ICMBio este m\u00eas. Resultado de um programa do Instituto Walmart"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-08T14:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "89337004189417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia a reportagem da @ngbrasil sobre Peneda-Ger\u00eas, o primeiro e \u00fanico parque nacional de Portugal http://bit.ly/kuDsjA"
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-08T13:38:09.000Z",
            "id": "89327412894121986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida por lei, \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos na areia."
        },
        {
            "author_id": "87960130",
            "created_at": "2011-07-08T13:09:34.000Z",
            "id": "89320218438012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 22/3/07 (SABADO )\nPARQUE NACIONAL DO VAQUEIRO\n*ALCYMAR MONTEIRO\n*ALCEU VALEN\u00c7A\n*IRAH CALDEIRA\n*CORAL ABOIO\n*JO\u00c3OZINHO DO EXU"
        },
        {
            "author_id": "87960130",
            "created_at": "2011-07-08T13:09:21.000Z",
            "id": "89320165677867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 22/07 ( SEXTA FEIRA )\nNO PARQUE NACIONAL DO VAQUEIRO\n*JORGE DE ALTINHO\n*RANIERI E BANDA\n*CHEIRO DE MENINA\n*DANILO PERNAMBUCANO\n*BOND XOT"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-08T13:01:55.000Z",
            "id": "89318292631715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2011-07-08T13:00:38.000Z",
            "id": "89317970383347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exclui \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica entre Itabirito e Ouro Preto para realiza\u00e7\u00e3o de obras vi\u00e1rias. http://goo.gl/v70pm"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-07-08T11:52:49.000Z",
            "id": "89300906188869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este destino foi declarado \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual. N\u00e3o deixe de visitar esta bela ilha! :D #Brasil #Turismo http://t.co/FtTGUMz"
        },
        {
            "author_id": "241176902",
            "created_at": "2011-07-08T10:45:03.000Z",
            "id": "89283851599355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Pantanal recebem colar com GPS para localiza\u00e7\u00e3o http://tinyurl.com/3v9kql3"
        },
        {
            "author_id": "179227856",
            "created_at": "2011-07-08T09:28:00.000Z",
            "id": "89264460132392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: SABAUDIA,UMA PEROLA NO PARQUE NACIONAL D... http://www.vempraitalia.com/sabaudiauma-perola-no-parque-nacional-do-circeo.html"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2011-07-08T04:41:47.000Z",
            "id": "89192431186214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca completa 50 anos: Nesta quarta, o Parque Nacional da Tijuca completou 50 anos de vida. Al... http://tinyurl.com/3nzolj5"
        },
        {
            "author_id": "300199156",
            "created_at": "2011-07-08T02:13:19.000Z",
            "id": "89155068204552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou indo p/ o parque nacional quem vai comigo???fui sistema em off"
        },
        {
            "author_id": "308651242",
            "created_at": "2011-07-08T02:05:39.000Z",
            "id": "89153140376600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Verde - Parque da Tijuca completa 50 anos Nesta quarta, o Parque Nacional da Tijuca completou 50 anos de vida. Ali\u00e1 http://t.co/dcwpCnd"
        },
        {
            "author_id": "187201688",
            "created_at": "2011-07-08T01:53:05.000Z",
            "id": "89149978789937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-07-08T01:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "89147971777740801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca 50 anos  posts de Liana Melo e Emanuel Alencar - Blog Verde: O Globo: http://t.co/CsIrmpu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "150022149",
            "created_at": "2011-07-08T00:49:49.000Z",
            "id": "89134055064477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha ultima mat\u00e9ria para o RJTV, para todos que n\u00e3o viram (vale o clique) http://t.co/kUKIoPU"
        },
        {
            "author_id": "94861497",
            "created_at": "2011-07-08T00:13:00.000Z",
            "id": "89124792086695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Little Wings: Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5pYwt5F"
        },
        {
            "author_id": "80996828",
            "created_at": "2011-07-07T23:56:50.000Z",
            "id": "89120723070746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quer viajar e curtir bastante o frio: Itatiaia - Hotel do Ip\u00ea. \u00c9 maravilhoso! \u00c9 lindo demais! dentro do parque Nacional de Itatiaia!: )"
        },
        {
            "author_id": "293647253",
            "created_at": "2011-07-07T23:56:30.000Z",
            "id": "89120639176282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 shows gratuitos: http://t.co/ZdQKIvu"
        },
        {
            "author_id": "51585644",
            "created_at": "2011-07-07T23:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "in_focus"
                    }
                ]
            },
            "id": "89107054920339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone National Park - Primeiro Parque Nacional criado no Mundo em 1872 nos EUA - 41 Fotos - http://t.co/Jvo9gkJ via @in_focus"
        },
        {
            "author_id": "176167478",
            "created_at": "2011-07-07T22:49:18.000Z",
            "id": "89103724672323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite .... j\u00e1 t\u00d4 em S\u00e3o Raimundo Nonato , a terra do Parque Nacional da Serra da Capivara e do Museu do Homem Americano ."
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-07-07T20:47:37.000Z",
            "id": "89073103916908546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse era guerreiro: Um Fusca Itamar 94. Prestou grandes servi\u00e7os no in\u00edcio da RPPN. http://fb.me/K1wiDVhg"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "89071060233891840",
            "in_reply_to_user_id": "52416605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@TelmaMonteiro Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Ativistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "89070870353547264",
            "in_reply_to_user_id": "78557134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ativistas Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:35:06.000Z",
            "id": "89069955450019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @jornaldatvbv"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "buglione"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069885006688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @buglione"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Guido_sch"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069821211324417",
            "in_reply_to_user_id": "78622131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guido_sch Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 118,
                        "username": "ana_maria_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069769520713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @ana_maria_braga"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "EduardoCBraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069669645959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @EduardoCBraga"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lelaorca"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069601664679936",
            "in_reply_to_user_id": "35675395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lelaorca Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "79260885",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:32.000Z",
            "id": "89069307438432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIGEIRINHO \u00c9 DEZ: Urso mata homem no parque nacional americano de Ye... http://t.co/mTNKXl4"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "bispoflori"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069285560958976",
            "in_reply_to_user_id": "49359129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bispoflori Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Guiiii_"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069252790861824",
            "in_reply_to_user_id": "98666270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guiiii_ Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SBTMeioDia"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069212919803904",
            "in_reply_to_user_id": "78368969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBTmeioDia Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:58.000Z",
            "id": "89069165180223488",
            "in_reply_to_user_id": "56126017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmarina_f Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "_ovale"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069130912776192",
            "in_reply_to_user_id": "124808780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ovale Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "eer25"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069110830436353",
            "in_reply_to_user_id": "103987615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eer25 Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Folhapress"
                    }
                ]
            },
            "id": "89069080950226944",
            "in_reply_to_user_id": "52205034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Folhapress Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "191160788",
            "created_at": "2011-07-07T20:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "EduBMLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068571203862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tQ5ogNO  Associa\u00e7\u00e3o Montanha Viva requer  ao ICMBIO a implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ...@EduBMLima"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068562345508864",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068464467230720",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89068176767328258",
            "in_reply_to_user_id": "57254597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CicloVivo Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "mar_iana_mt"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067719558823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @mar_iana_mt"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067638025760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @mariliarabelo"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "Tatilula"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067469511213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @Tatilula"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "coletivoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067341819805696",
            "in_reply_to_user_id": "64542891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coletivoverde Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FloripaReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067266880184320",
            "in_reply_to_user_id": "267761666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FloripaReal Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "biosustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067229475381249",
            "in_reply_to_user_id": "120663759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biosustentavel Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "93997402",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:16.000Z",
            "id": "89067228934307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres!: REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE, NO RIO DOS PINHEIROS, A... http://t.co/zEYRlwR"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "pu5aad"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "penadigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067158583246850",
            "in_reply_to_user_id": "93997402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pu5aad @penadigital Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tijoladas"
                    }
                ]
            },
            "id": "89067125318234113",
            "in_reply_to_user_id": "52976255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tijoladas Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:22:55.000Z",
            "id": "89066885806694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp #fosfateiraN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "penadigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066662585827328",
            "in_reply_to_user_id": "19258191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@penadigital Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066609011994624",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:21:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066529861287936",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valor_economico Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066442850439168",
            "in_reply_to_user_id": "143419149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@terrachamando Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnotisul"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066382838349824",
            "in_reply_to_user_id": "225028808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnotisul Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "fundacaobunge"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066188684001280",
            "in_reply_to_user_id": "70470896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apoie essa ideia Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp @fundacaobunge"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fundacaobunge"
                    }
                ]
            },
            "id": "89066072828944384",
            "in_reply_to_user_id": "70470896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundacaobunge Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RaimundoColombo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89065853047422976",
            "in_reply_to_user_id": "47352209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RaimundoColombo Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T20:18:34.000Z",
            "id": "89065791441477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "apoie essa ideia Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/wboOfwp"
        },
        {
            "author_id": "131601920",
            "created_at": "2011-07-07T20:05:08.000Z",
            "id": "89062413713940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eaew , entrei so hoje no twitter tava na esta\u00e7\u00e3o ecologica ;D, foi bem massa !!!"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-07-07T20:03:36.000Z",
            "id": "89062026894262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem os animais silvestres: Por um Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Rio dos Pinheiros, #Anit\u00e1polis! http://t.co/jVo8g02"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2011-07-07T19:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 52,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "89052767078977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver endangered species act nos EUA MT@tassoazevedo: @aldorebelo o conceito de \u00e1rea protegida em propriedade privada existe em v\u00e1rios pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-07T19:05:49.000Z",
            "id": "89047483254177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Advogados da Montanha Viva entram com pedido junto ao ICMBIO para estudos t\u00e9cnicos sobre implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2011-07-07T19:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "89046987206426624",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovernoPara a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Xingu foi a que sofreu mais desmatamento em 2010 na Amaz\u00f4nia http://bit.ly/q94Ydn"
        },
        {
            "author_id": "158572159",
            "created_at": "2011-07-07T19:00:37.000Z",
            "id": "89046175788974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro completa 50 anos. Assista a reportagem: http://bit.ly/nPS63L"
        },
        {
            "author_id": "62794625",
            "created_at": "2011-07-07T18:51:44.000Z",
            "id": "89043939214106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS ESQUILOS RESTAURANTE: Cinquenten\u00e1rio PNT no Os Esquilos\n\n50 anos do Parque Nacional da Tijuca e 150 anos ... http://t.co/bV582Vg"
        },
        {
            "author_id": "62794625",
            "created_at": "2011-07-07T18:51:03.000Z",
            "id": "89043770737311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e 150 anos de Reflorestamento , foi comemorado no Restaurante Os Esquilos... http://bit.ly/nEgSGo"
        },
        {
            "author_id": "62794625",
            "created_at": "2011-07-07T18:23:12.000Z",
            "id": "89036760687972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS ESQUILOS RESTAURANTE: \nconvite festa 50 anos Parque Nacional daTijuca\n\n http://t.co/Ly57CiC"
        },
        {
            "author_id": "69206296",
            "created_at": "2011-07-07T18:10:43.000Z",
            "id": "89033617573023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional completa 50 anos O ponto mais alto da cidade encanta turistas e cariocas que frequentam os quatro mil hectares de \u00e1rea verde"
        },
        {
            "author_id": "68490709",
            "created_at": "2011-07-07T17:59:22.000Z",
            "id": "89030763558879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comemora\u00e7\u00e3o de 50 anos do parque nacional da tijuca e minha m\u00e3e falou que era dia da floresta"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-07T17:41:18.000Z",
            "id": "89026215226261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano: Urso marrom anda pr\u00f3ximo ao Lago Beaver, no Parque Nacional de Yel... http://bit.ly/ov1Bqk"
        },
        {
            "author_id": "215850986",
            "created_at": "2011-07-07T17:06:11.000Z",
            "id": "89017376686878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://t.co/bMbwTj8 #G1"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-07T15:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "MisereVip"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "88998952883597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MisereVip: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca \u2022 Fest\u00e3o #0800 de 50 anos com @exaltaoficial  e Cia. \u2022 http://bit.ly/pNbj8x"
        },
        {
            "author_id": "89715594",
            "created_at": "2011-07-07T15:42:14.000Z",
            "id": "88996252620046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, completa 50 anos http://t.co/5hTSsr8"
        },
        {
            "author_id": "250466279",
            "created_at": "2011-07-07T15:31:24.000Z",
            "id": "88993525902999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://glo.bo/ov95fw // Z\u00e9 Colmeia estr\u00e9ia \"Um dia de f\u00faria\"!"
        },
        {
            "author_id": "66025045",
            "created_at": "2011-07-07T14:23:15.000Z",
            "id": "88976375129718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 Com\u00e9ia se revolta com sua baixa bilheteria nos cinemas e mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://t.co/FvKjtGd"
        },
        {
            "author_id": "140888598",
            "created_at": "2011-07-07T13:43:23.000Z",
            "id": "88966343705112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na WEBTVCN Parque Nacional da Tijuca completa 50 anos http://bit.ly/ncRm1h #webtvcn"
        },
        {
            "author_id": "140403147",
            "created_at": "2011-07-07T13:42:06.000Z",
            "id": "88966018914992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sabia que tinha essa Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em #Assis, j\u00e1 vou colar l\u00e1 http://t.co/xp4b4FE"
        },
        {
            "author_id": "14099956",
            "created_at": "2011-07-07T13:08:54.000Z",
            "id": "88957664876441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Z\u00e9 Colmeia mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://glo.bo/oHXjMO"
        },
        {
            "author_id": "24264532",
            "created_at": "2011-07-07T12:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "88951791328296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca \u2022 Fest\u00e3o #0800 de 50 anos com @exaltaoficial  e Cia. \u2022 http://bit.ly/pNbj8x"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-07-07T12:31:12.000Z",
            "id": "88948177687937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Ursa mata turista para proteger as crias: Uma ursa matou um homem no Parque Nacional de Yellowstone, ... http://bit.ly/ogWl1r"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-07-07T12:31:10.000Z",
            "id": "88948167130877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa mata turista para proteger as crias: Uma ursa matou um homem no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados... http://bit.ly/naxSVz"
        },
        {
            "author_id": "330937013",
            "created_at": "2011-07-07T12:09:49.000Z",
            "id": "88942794642702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca do Rio de Janeiro est\u00e1 celebrando 50 anos. Confira em: http://t.co/Tgy5HVA #tijuca #rj"
        },
        {
            "author_id": "293647253",
            "created_at": "2011-07-07T11:13:34.000Z",
            "id": "88928640867381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 shows gratuitos http://wp.me/p10k6v-UP"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2011-07-07T11:01:23.000Z",
            "id": "88925574814371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarelas do Parque Nacional do Igua\u00e7u - 7 (bons) motivos para ir a Foz - Fotos - viajeaqui.com.br http://t.co/wJpq1j7"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:47.000Z",
            "id": "88919883894632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Mundo] Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que cam... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:47.000Z",
            "id": "88919883823321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:46.000Z",
            "id": "88919883609407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Mundo Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone http://glo.bo/nGWg4O"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:46.000Z",
            "id": "88919883571675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com... http://tinyurl.com/3fpngxv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-07-07T10:38:45.000Z",
            "id": "88919879087951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/nGWg4O"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918823109005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/qsMdyv"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918822953811969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918822861545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:34.000Z",
            "id": "88918822760878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2011-07-07T10:34:33.000Z",
            "id": "88918822274338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso mata homem no parque nacional americano de Yellowstone: V\u00edtima era homem de 57 anos que caminhava com a esp... http://glo.bo/rgEctn"
        },
        {
            "author_id": "95255067",
            "created_at": "2011-07-07T07:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.241111,
                        38.650346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "88878675331784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga) [pic]: http://4sq.com/nmrxvR"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-07-07T06:00:42.000Z",
            "id": "88849904750960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/q7QTW23 #geres #parque #portugal"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-07-07T05:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DraDoAmor"
                    }
                ]
            },
            "id": "88845153871208448",
            "in_reply_to_user_id": "49264273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dradoamor - Abra\u00e7o de urso!\nhttp://br.noticias.yahoo.com/ursa-mata-turista-parque-nacional-yellowstone-010348628.html"
        },
        {
            "author_id": "63392469",
            "created_at": "2011-07-07T04:12:02.000Z",
            "id": "88822556110495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece programa\u00e7\u00e3o educativa para crian\u00e7as em julho: O Parque Nacional da S... http://bit.ly/nGdfFZ"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-07-07T03:45:05.000Z",
            "id": "88815775820951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba: http://t.co/YeAV5Bd P/ a usina de Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "75603971",
            "created_at": "2011-07-07T03:12:14.000Z",
            "id": "88807506356338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa mata turista no Parque Nacional de Yellowstone - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/e82QjzI /sempre achei que ia rolar isso la um dia!"
        },
        {
            "author_id": "21747892",
            "created_at": "2011-07-07T03:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88804683916906496",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@aldorebelo com o nome de reserva legal talvez, mas o conceito de \u00e1rea protegida em propriedade privada existe em v\u00e1rios pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "47840838",
            "created_at": "2011-07-07T03:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88804486608457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Evolu\u00e7\u00e3o. Show d+ RT @mariliarabelo: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. http://wp.me/pGYWy-12M"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2011-07-07T02:48:22.000Z",
            "id": "88801502256304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/KkjR21B #G1"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2011-07-07T01:59:19.000Z",
            "id": "88789159724072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quint... http://bit.ly/o4EnUm #fb"
        },
        {
            "author_id": "19414602",
            "created_at": "2011-07-07T00:59:36.000Z",
            "id": "88774129758642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo mini-document\u00e1rio sobre os arco-\u00edris noturnos (#moonbows) nas cachoeiras do Parque Nacional #Yosemite nos #EUA: http://t.co/rO3jLyk"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-07T00:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "MariliaRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "88768727784493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. http://bit.ly/qzpKxO via @mariliarabelo"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-07-07T00:09:31.000Z",
            "id": "88761525325660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa sou eu inventando uma trilha na esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e o meu 'amiguinho\" da trilha \u00e9 um saci perer\u00ea! Cada id\u00e9ia q eu tenho! kkk'"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-07-07T00:06:49.000Z",
            "id": "88760848096575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem morre ap\u00f3s ser atacado por ursa em parque nacional nos EUA http://uol.com/bk3Lm #UOL"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2011-07-06T23:00:18.000Z",
            "id": "88744108218253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca do Rio de Janeiro est\u00e1 celebrando 50 anos. Confira em: http://glo.bo/florestatijuca #tijuca #rj"
        },
        {
            "author_id": "37193785",
            "created_at": "2011-07-06T22:44:11.000Z",
            "id": "88740051378376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Brasil !!!! Exiting Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u !!! :D ;D  Heading Back To Argentina !!!"
        },
        {
            "author_id": "328057836",
            "created_at": "2011-07-06T22:31:53.000Z",
            "id": "88736954346258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora os 50 anos do Parque Nacional d... http://t.co/PHNvnRn"
        },
        {
            "author_id": "61766242",
            "created_at": "2011-07-06T22:29:06.000Z",
            "id": "88736255499714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora os 50 anos do Parque Nacional d... http://t.co/HUpbjtu"
        },
        {
            "author_id": "322873939",
            "created_at": "2011-07-06T22:27:42.000Z",
            "id": "88735902750351361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Tijuca!!! \u00d3timas recorda\u00e7\u00f5es de momentos incr\u00edveis vividos l\u00e1... Saudadeeees!  :)"
        },
        {
            "author_id": "213450834",
            "created_at": "2011-07-06T22:21:25.000Z",
            "id": "88734320742772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai queria tanto ir no show do exalta que vai ter aqui no parque  nacional da tijuca domingo mas minha m\u00e3e \u00f1 que deixar"
        },
        {
            "author_id": "293142214",
            "created_at": "2011-07-06T22:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "BlogCarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88734318318469121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos http://t.co/eSvocuJ via @blogcarioca"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-06T21:20:20.000Z",
            "id": "88718948803162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://falario.com.br/?p=39691"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-06T20:48:11.000Z",
            "id": "88710857625837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-06T20:20:13.000Z",
            "id": "88703820665864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://falario.com.br/?p=39674"
        },
        {
            "author_id": "150481181",
            "created_at": "2011-07-06T19:52:35.000Z",
            "id": "88696868095262721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://jus.im/oTGiI0"
        },
        {
            "author_id": "181010000",
            "created_at": "2011-07-06T19:40:33.000Z",
            "id": "88693837068906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo galera, show do exalta DE GRA\u00c7A, ultima apresenta\u00e7\u00e3o aberta na quinta da boa vista http://t.co/RwokUo6"
        },
        {
            "author_id": "292321906",
            "created_at": "2011-07-06T19:36:37.000Z",
            "id": "88692846776946689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Governo do Estado promove as Dunas do Rosado como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://ocais.com.br/?p=1315"
        },
        {
            "author_id": "79336025",
            "created_at": "2011-07-06T19:20:53.000Z",
            "id": "88688888142495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|BOLETIM MEIO AMBIENTE| Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/pQzo3y"
        },
        {
            "author_id": "22621401",
            "created_at": "2011-07-06T19:16:20.000Z",
            "id": "88687742564835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://t.co/ISPgM24 #G1"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-07-06T19:02:04.000Z",
            "id": "88684152009924609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-06T19:02:04.000Z",
            "id": "88684151942815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-06T19:02:02.000Z",
            "id": "88684145877843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta d... http://migre.me/5c5s4"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:59.000Z",
            "id": "88684132086988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 #MUSTFOLLOW"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684130207936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684130170175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 #JustFollow"
        },
        {
            "author_id": "218944273",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684129486520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684128316305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio pro... http://glo.bo/qAxVQ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684127963971585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quin... http://glo.bo/qAxVQ7"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684126969921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio pro... http://glo.bo/qAxVQ7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:58.000Z",
            "id": "88684126651158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove ... http://glo.bo/qXHjlu [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:57.000Z",
            "id": "88684123404763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratui... http://migre.me/5c5ap #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:46.000Z",
            "id": "88684078508949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratui... http://migre.me/5c5ap #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:38.000Z",
            "id": "88684042823802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratui... http://migre.me/5c5ap #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88684025857835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88684016596819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88684008719912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683993783992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683974632816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683955934601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5s4 #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683947449516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683930127044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683920912171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683911093293057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683902570475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-07-06T19:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683894613868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683877199130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683868437221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683856621875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683847876743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683828364853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683819418398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683807967940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683795607339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683774686150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683766381420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683756822597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683721162629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "127960483",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "expedicoestv"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683717731692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @expedicoestv parabeniza o Parque Nacional da Tijuca pelo seus 50 anos. @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683700597952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683691345313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683683002859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683665684578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683653844045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683644721438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-07-06T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683634374094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683625238904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683607069163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683589176270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683580120772608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683542980206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683517071990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683507404128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683497719463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683488693329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683479562334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683470691381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683461522636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683451275952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683442878947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683433487900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683424671465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683415859249154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683407080554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-07-06T18:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683398293499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683361450725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683352479121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683343876591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683319331532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683309734957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683300847235074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683292051767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683283054989313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683273890447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683265094987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683255498420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683249576062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683237974618113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683230026412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683221071568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88683211407884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo R... http://migre.me/5c5ap #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:14.000Z",
            "id": "88683189031276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:14.000Z",
            "id": "88683187840098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:10.000Z",
            "id": "88683173973729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta d... http://migre.me/5c5ap"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:07.000Z",
            "id": "88683159650189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito n... http://glo.bo/pLrDr6 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:07.000Z",
            "id": "88683158446407682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/mOQAi4"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-07-06T18:58:07.000Z",
            "id": "88683158324789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/qJgIKD"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-06T18:56:31.000Z",
            "id": "88682756225253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Qu... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-07-06T18:56:31.000Z",
            "id": "88682755214409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-06T18:56:31.000Z",
            "id": "88682755025678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Qui... http://tinyurl.com/3nst2ee"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-06T18:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "rio_de_janeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "88681212876558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rio_de_janeiro: Saiu sobre o Rio : Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u2026 (cont) http://deck.ly/~EbTNa"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T18:49:49.000Z",
            "id": "88681068856750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://chilp.it/43ab68\n #TEAMCHASE"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-06T18:49:46.000Z",
            "id": "88681059973218306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-07-06T18:49:46.000Z",
            "id": "88681058563928065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2011-07-06T18:49:44.000Z",
            "id": "88681051668484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Qui... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:28.000Z",
            "id": "88680729713721345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 [#OpenFollow]"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:28.000Z",
            "id": "88680729302667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/qAxVQ7"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:26.000Z",
            "id": "88680724013662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/qAxVQ7"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:26.000Z",
            "id": "88680722738593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680718808522752",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/pLrDr6 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680715364999168",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/qAxVQ7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680713716637696",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/qAxVQ7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88680712160559104",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/qAxVQ7 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:23.000Z",
            "id": "88680710965170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:21.000Z",
            "id": "88680703117639682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:21.000Z",
            "id": "88680701993553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:21.000Z",
            "id": "88680700471021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:16.000Z",
            "id": "88680681735069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quint... http://glo.bo/pLrDr6"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:15.000Z",
            "id": "88680675795939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://twurl.nl/iezqi5"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:14.000Z",
            "id": "88680673824608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680660763557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Qui... http://tinyurl.com/3nst2ee"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680660696436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/rghT0x #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680660503506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/rghT0x G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680659098406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:11.000Z",
            "id": "88680657773015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-07-06T18:48:10.000Z",
            "id": "88680656074317825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba: Globo Rio promove show gratuito na Quinta da... http://glo.bo/rghT0x"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-06T18:47:04.000Z",
            "id": "88680378054881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos com show do Exaltasamba http://glo.bo/r5didd"
        },
        {
            "author_id": "18682893",
            "created_at": "2011-07-06T18:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 116,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88675033601421312",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parceiro do RJ mostra #Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos hoje, 6 de julho: http://t.co/Ktj5xGB RT @g1 #Brasil #video"
        },
        {
            "author_id": "57178136",
            "created_at": "2011-07-06T18:25:42.000Z",
            "id": "88674999635939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/zitzExX"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2011-07-06T18:24:34.000Z",
            "id": "88674716704972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-07-06T18:24:34.000Z",
            "id": "88674716663025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/plcelf"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-07-06T18:24:34.000Z",
            "id": "88674716541390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/plcelf"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:05.000Z",
            "id": "88673084168601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:05.000Z",
            "id": "88673084063748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2011-07-06T18:18:04.000Z",
            "id": "88673079970103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, t... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "293180706",
            "created_at": "2011-07-06T18:14:38.000Z",
            "id": "88672216790728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 escult http://t.co/CR0bRiL"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-07-06T18:13:11.000Z",
            "id": "88671851315867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos"
        },
        {
            "author_id": "250392401",
            "created_at": "2011-07-06T18:12:20.000Z",
            "id": "88671636525551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 escult http://t.co/iJbjQbd"
        },
        {
            "author_id": "221499860",
            "created_at": "2011-07-06T18:06:44.000Z",
            "id": "88670226383765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 escult http://t.co/sW60mqU"
        },
        {
            "author_id": "36536983",
            "created_at": "2011-07-06T17:57:30.000Z",
            "id": "88667903121035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, acabei de voltar do parque nacional onde ficam as cataratas do igua\u00e7u e agora estou aq num shopping bem loco.."
        },
        {
            "author_id": "115607812",
            "created_at": "2011-07-06T17:55:30.000Z",
            "id": "88667403218714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um pouco de aventura no seu fim de semana? Que tal conhecer o Parque Nacional do Itatiaia, no RJ: http://bit.ly/mTPNDg"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:51.000Z",
            "id": "88667239573753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:51.000Z",
            "id": "88667239309516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:51.000Z",
            "id": "88667238294503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:50.000Z",
            "id": "88667232707674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:46.000Z",
            "id": "88667215787859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fon... http://glo.bo/nPI6Jg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "218944273",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:46.000Z",
            "id": "88667215464902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:46.000Z",
            "id": "88667214781231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, ta... http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667214663778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fon... http://glo.bo/nPI6Jg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667214407929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e tril... http://glo.bo/nPI6Jg"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667212742799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nASpMk"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667210918268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667210855362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes n... http://glo.bo/nFpsmN [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:45.000Z",
            "id": "88667210511421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:44.000Z",
            "id": "88667210276540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:44.000Z",
            "id": "88667208972111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:44.000Z",
            "id": "88667208372330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/rujj6I"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-07-06T17:54:43.000Z",
            "id": "88667205641834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m h\u00e1 ... http://mw1.in/gh6"
        },
        {
            "author_id": "197271523",
            "created_at": "2011-07-06T17:53:19.000Z",
            "id": "88666850287828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA CRUZ@g1rio:Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://t.co/7Qq3F6Y www.drguto.com.br"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-06T17:52:42.000Z",
            "id": "88666695861944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-06T17:52:41.000Z",
            "id": "88666694171631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, t... http://tinyurl.com/3m8woea"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-07-06T17:52:41.000Z",
            "id": "88666693127245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:05.000Z",
            "id": "88666289807171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nQasGZ"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:04.000Z",
            "id": "88666286728552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:04.000Z",
            "id": "88666285952610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nQasGZ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:03.000Z",
            "id": "88666281259180033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:02.000Z",
            "id": "88666278641930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:02.000Z",
            "id": "88666278608379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-07-06T17:51:02.000Z",
            "id": "88666278310580226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666261680164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nwaJnX"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666260518354945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666260103106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilh... http://glo.bo/nBVudx #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:58.000Z",
            "id": "88666259767562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:57.000Z",
            "id": "88666258018549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos http://glo.bo/nQHKm3"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-06T17:50:57.000Z",
            "id": "88666254843461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceiro do RJ mostra Parque Nacional da Tijuca que festeja 50 anos: Al\u00e9m das fontes naturais e trilhas, tamb\u00e9m ... http://glo.bo/nBVudx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T17:41:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88663986077315074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina, celebra cinquenta anos de cria\u00e7\u00e3o.  http://t.co/k6IWUPo"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2011-07-06T17:18:06.000Z",
            "id": "88657988944015361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o tem pedal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, quem quiser colar, \u00e9 s\u00f3 chegar. &gt;&gt; 8432.8956 / 8102.8774"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-07-06T16:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Tatilula"
                    }
                ]
            },
            "id": "88651508261990400",
            "in_reply_to_user_id": "39809823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatilula L\u00e1 onde pretendo morar qdo me aposentar (faltam 201 dias!) tem dessa on\u00e7as! Uma trilha que j\u00e1 fiz 2 vezes tem a \"RPPN Le\u00e3o Baio\"!"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2011-07-06T16:46:02.000Z",
            "id": "88649920134914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EcoEstrelinBlog  Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://t.co/pefE8kD"
        },
        {
            "author_id": "155609360",
            "created_at": "2011-07-06T16:38:39.000Z",
            "id": "88648061118726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casca Grossa Especial Peru -  Neste s\u00e1bado primeiro epis\u00f3dio: Cordillera Blanca - trekking pelo Parque Nacional Huascar\u00e1n - Aventura gelada!"
        },
        {
            "author_id": "143893292",
            "created_at": "2011-07-06T16:21:23.000Z",
            "id": "88643716239196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/iqrFz9j #G1"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2011-07-06T16:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88640503662383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://t.co/43MZaQE (@YahooBr)"
        },
        {
            "author_id": "61181549",
            "created_at": "2011-07-06T15:46:48.000Z",
            "id": "88635013947596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeee, algu\u00e9m conhece alguma trilha do parque nacional da Tijuca? to muito afim de fazer uma trilha l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "73540578",
            "created_at": "2011-07-06T15:43:26.000Z",
            "id": "88634165288910849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok, vai ter exalta aqui no Domingo em comemora\u00e7ao aos 50 anos do Parque Nacional da Tijuca :((( aaah, eu preciso ir."
        },
        {
            "author_id": "60713525",
            "created_at": "2011-07-06T14:39:03.000Z",
            "id": "88617961010638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem participamos do Semin\u00e1rio do Projeto de fomento ao turismo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a... http://fb.me/YYkv2POn"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2011-07-06T14:14:22.000Z",
            "id": "88611751020609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio2011: Equipe feminina de Orienta\u00e7\u00e3o treina no Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/2kDtDkI"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2011-07-06T14:05:52.000Z",
            "id": "88609613062213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Itatiaia http://migre.me/5bQB0 #cultura #tribunademinas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:56:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88607274217639937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1983 e com \u00e1rea 91.300 hectares o Parque Nacional Marinho de Abrolhos tamb\u00e9m est\u00e1 sob gest\u00e3o do Instituto. http://t.co/6DjShnx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:54:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88606851008184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias, piscinas naturais e trilhas ecol\u00f3gicas s\u00e3o atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. http://t.co/sbY6m8o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:53:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88606485004828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constitu\u00eddos de dunas livres e lagoas interdunares, O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abrange tr\u00eas munic\u00edpios. http://t.co/PoNkSh4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:51:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88606067273121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1989 e ampliado em 1997, o Parque Nacional do Superagui possui \u00e1rea de 33.988,00 ha. http://t.co/c5Fn7aP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:49:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88605585033007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado do Cear\u00e1, o Parque Nacional do Jericoacoara foi criado em 2002. http://t.co/3G5zRE4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:36:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88602340084547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras tamb\u00e9m integra o bioma Marinho e est\u00e1 sob gest\u00e3o do Instituto."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-06T13:31:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88600951530860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro Reservas Biol\u00f3gicas (Rebios), 3 \u00c1reas de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Aries) e um Monumento Natural (MN). #biomasbrasileiros"
        },
        {
            "author_id": "57811220",
            "created_at": "2011-07-06T13:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "FabianoJacob"
                    }
                ]
            },
            "id": "88593361996496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro | ATITUDE ANIMAL http://t.co/7npseJa via @fabianojacob"
        },
        {
            "author_id": "163934934",
            "created_at": "2011-07-06T12:56:19.000Z",
            "id": "88592108600033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... passeios de Toyota para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e lancha voadeira pelo Rio Pregui\u00e7as com destino a Cabur\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-07-06T12:25:40.000Z",
            "id": "88584396919156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Floresta da Tijuca comemoracao dos 80 anos do Parque Nacional da Tijuca a partir das 10hs da manha. Nos vemos por  la!!"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2011-07-06T12:25:22.000Z",
            "id": "88584322512191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero descoberto no Parque Nacional de Jurubatiba, em Quissam\u00e3 - http://bit.ly/n7iOnG"
        },
        {
            "author_id": "79582962",
            "created_at": "2011-07-06T12:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88580189210165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/MnfaL3x v\u00eda @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "64513763",
            "created_at": "2011-07-06T11:35:07.000Z",
            "id": "88571674777235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca  http://bit.ly/jBURKc"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2011-07-06T11:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "BlogCarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88564288477868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos http://t.co/qj2AOx0 via @blogcarioca"
        },
        {
            "author_id": "25465278",
            "created_at": "2011-07-06T10:53:57.000Z",
            "id": "88561316289183745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca comemora 50 anos: A festa ser\u00e1 dia 10 na Quinta da Boa Vista, com apresenta\u00e7\u00e3o das Men... http://bit.ly/roRUQc"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-07-06T10:34:59.000Z",
            "id": "88556540604317697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do RJ:  http://bit.ly/rlPeif"
        },
        {
            "author_id": "57463082",
            "created_at": "2011-07-06T10:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "catanduvananet"
                    }
                ]
            },
            "id": "88553805381242881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: http://t.co/RckOAgL via @catanduvananet"
        },
        {
            "author_id": "57468464",
            "created_at": "2011-07-06T10:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "catanduvananet"
                    }
                ]
            },
            "id": "88553233622110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: http://t.co/vzCiPnl via @catanduvananet"
        },
        {
            "author_id": "184163135",
            "created_at": "2011-07-06T10:17:10.000Z",
            "id": "88552058894032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/sWdUAxM"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-06T10:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 73,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "88551302044459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, pelas lentes de Rodrigo Baleia, da @ngbrasil http://bit.ly/mnM9Bq"
        },
        {
            "author_id": "24884029",
            "created_at": "2011-07-06T08:09:46.000Z",
            "id": "88519998619926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj ....parque nacional ordesa monte perdido !!!"
        },
        {
            "author_id": "95255067",
            "created_at": "2011-07-06T07:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.241111,
                        38.650346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "88515839736815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga) [pic]: http://4sq.com/n2H4SS"
        },
        {
            "author_id": "57068928",
            "created_at": "2011-07-06T06:22:09.000Z",
            "id": "88492915063664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/VCdUSd5 #G1"
        },
        {
            "author_id": "176562688",
            "created_at": "2011-07-06T05:30:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "88480019151716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. http://t.co/UZ3wzVQ  \"Arre-Maria Home.\""
        },
        {
            "author_id": "42686764",
            "created_at": "2011-07-06T04:14:10.000Z",
            "id": "88460707699499008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/r3tNWc4"
        },
        {
            "author_id": "59599692",
            "created_at": "2011-07-06T04:12:07.000Z",
            "id": "88460190067855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "owwwn que tcchutchuquinho http://t.co/rrMxacB"
        },
        {
            "author_id": "79579914",
            "created_at": "2011-07-06T04:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88457412264202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/8eUfXRz via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "103063724",
            "created_at": "2011-07-06T03:53:24.000Z",
            "id": "88455481844174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://glo.bo/ozTlje"
        },
        {
            "author_id": "230500370",
            "created_at": "2011-07-06T03:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88454836999299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/Vdv4SlW v\u00eda @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-06T03:24:34.000Z",
            "id": "88448225622757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://bit.ly/qRnjc8"
        },
        {
            "author_id": "192595300",
            "created_at": "2011-07-06T03:19:18.000Z",
            "id": "88446897181822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/poP6Gyz #G1"
        },
        {
            "author_id": "48921442",
            "created_at": "2011-07-06T02:54:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ebd1128779b9e653"
            },
            "id": "88440636323274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeituraDin\u00e2mica #fail. Jornalista fala nome do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba errado, chamou o PNRJ de JurubatUba!!! #vergonha"
        },
        {
            "author_id": "48921442",
            "created_at": "2011-07-06T02:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "tulio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ebd1128779b9e653"
            },
            "id": "88440325542133760",
            "in_reply_to_user_id": "17525540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tulio No Leitura Din\u00e2mica a jornalista falou o nome do PNRJ errado, falou Jurubatuba qdo o correto \u00e9 jurubatiba!!! Parque Nacional da Rest"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-06T02:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88437057919258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/fIeXsLN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "171114044",
            "created_at": "2011-07-06T02:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88434645619838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/JyCggsm via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "29742786",
            "created_at": "2011-07-06T02:18:29.000Z",
            "id": "88431594293047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro. \u00c9 o DeltaCabralMamadoris"
        },
        {
            "author_id": "64513763",
            "created_at": "2011-07-06T02:13:24.000Z",
            "id": "88430314128539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta-feira Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/jBURKc"
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2011-07-06T01:59:31.000Z",
            "id": "88426820508205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primata roubou equipamento de David Slater e, curioso, come\u00e7ou a clicar.\nCaso ocorreu em parque nacional na ilha de Sulawesi, na Indon\u00e9sia."
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2011-07-06T01:53:40.000Z",
            "id": "88425346998861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo mam\u00edfero foi descoberto por pesquisadores brasileiros no Parque Nacional Restinga de Jurubatiba, na regi\u00e3o de Maca\u00e9 (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "67771806",
            "created_at": "2011-07-06T01:52:56.000Z",
            "id": "88425161929392130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro\nRatinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores da UFRJ."
        },
        {
            "author_id": "45427475",
            "created_at": "2011-07-06T01:45:10.000Z",
            "id": "88423208755265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/C5mP5dh #G1"
        },
        {
            "author_id": "326024183",
            "created_at": "2011-07-06T01:42:13.000Z",
            "id": "88422468301234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/lYn64NX Acabar\u00e3o morrendo p/ serem confundidos c/ ratos comuns"
        },
        {
            "author_id": "258017419",
            "created_at": "2011-07-06T01:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88419172182274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/O780OCX via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-07-06T01:12:41.000Z",
            "id": "88415033977094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agendar uma visita \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://migre.me/5bDOp Santar\u00e9m em Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2011-07-06T01:12:41.000Z",
            "id": "88415032823656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://migre.me/5bDOl Santar\u00e9m em Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "76494189",
            "created_at": "2011-07-06T01:07:02.000Z",
            "id": "88413611957039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dorrrrrrrrrrrrrmir!. Parque Nacional do Sonhos. (O)"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2011-07-06T01:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88411971006894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://t.co/43MZaQE (@YahooBr)"
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-07-06T00:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "jessikbiologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "88409603838193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jessikbiologia: Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/Eig95yk"
        },
        {
            "author_id": "196364687",
            "created_at": "2011-07-06T00:48:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88408987887865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti fofo! Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/UV1QO4t via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "249619318",
            "created_at": "2011-07-06T00:43:15.000Z",
            "id": "88407627888988162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade! http://t.co/A8uYCXu"
        },
        {
            "author_id": "14478621",
            "created_at": "2011-07-06T00:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "exaltaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "88407301773471745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 10 de Julho Exaltasamba @exaltaoficial no Parque Nacional da Tijuca 50 Anos\nFloresta da Tijuca - RJ http://ning.it/qjw8I9"
        },
        {
            "author_id": "326513429",
            "created_at": "2011-07-06T00:41:54.000Z",
            "id": "88407285612810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edfero- Ratinho-goyatac\u00e1-descoberto em parque nacional Restinga Jurubatiba, Maca\u00e9/RJ p/ pesquisadores da UFRJ http://t.co/ge5AYuE"
        },
        {
            "author_id": "233712642",
            "created_at": "2011-07-06T00:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88407275156410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/WFAnyjv via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "54305991",
            "created_at": "2011-07-06T00:18:57.000Z",
            "id": "88401511813623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/BoEP9lS #G1, A DESCOBERTA FOI EM JURUBATUBA OU JURUBATIBA?"
        },
        {
            "author_id": "65694692",
            "created_at": "2011-07-06T00:18:43.000Z",
            "id": "88401455010156547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edmefero descoberto no Brasil!\nhttp://t.co/fE7uhBF"
        },
        {
            "author_id": "31234397",
            "created_at": "2011-07-06T00:16:45.000Z",
            "id": "88400957012066307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/hYf2FBd #G1"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-07-06T00:05:48.000Z",
            "id": "88398201438220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ratinho-goyatac\u00e1\". Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: http://glo.bo/mc2RGR"
        },
        {
            "author_id": "190857890",
            "created_at": "2011-07-06T00:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88397133635522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional | MS Total: http://t.co/4AHeQCu via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "258367305",
            "created_at": "2011-07-05T23:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88395421256396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/WXIxqVl via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "51772137",
            "created_at": "2011-07-05T23:41:00.000Z",
            "id": "88391962759139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/q9IDzy8 que novo mam\u00edfero que nada, isso ai \u00e9 um ratiqueite"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcelloLelis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcelloLelis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcelloLelis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lelaorca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lelaorca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lelaorca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bispoflori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bispoflori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bispoflori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_ovale].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_ovale",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_ovale"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EduBMLima].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EduBMLima",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EduBMLima"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FloripaReal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FloripaReal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FloripaReal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, Brasil",
                "id": "ebd1128779b9e653",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "85567967",
                "name": "Adriana Almirante",
                "username": "Driialmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540418653",
                "name": "inovashow",
                "username": "exaltaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26023323",
                "name": "Almir Vieira",
                "username": "AlmirVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155253677",
                "name": "robin \ud83e\udd8b",
                "username": "howimetyrpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141429203",
                "name": "Mariana Rios",
                "username": "rios_mariana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275265312",
                "name": "camila gabriela!",
                "username": "_milagabrielaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814375",
                "name": "Th!@G0 S!lV@",
                "username": "cantorthiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119881872",
                "name": "Prensa Latina",
                "username": "PrensaLatina_cu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119990245",
                "name": "Manuela L. Sampaio",
                "username": "manuuusampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67727696",
                "name": "Raniere Barbosa",
                "username": "RaniereBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88491426",
                "name": "S\u00e9rgio Romero",
                "username": "SergioRomero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203306354",
                "name": "Solidaridad con Cuba",
                "username": "solivzlacuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318572981",
                "name": "camila corr\u00eaa",
                "username": "camila_014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79549728",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunafernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56818853",
                "name": "LAISE",
                "username": "LaiseToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264732673525919746",
                "name": "\ud835\udc4f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e *.\u2727",
                "username": "biancakarla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49496850",
                "name": "Milenna e vc?",
                "username": "whatever_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155668877",
                "name": "Carol Albuquerque",
                "username": "CarolShinooda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48890724",
                "name": "Felipe Ferreira",
                "username": "felipefdeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47975584",
                "name": "Mozart Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "mozartg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767357",
                "name": "Luis Fernando Marque",
                "username": "lmsilva3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59330618",
                "name": "Clother T. Chaves",
                "username": "Clother_tc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45721148",
                "name": "orlando imbassahy",
                "username": "Oimbassahy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151462193",
                "name": "Jader Tormen",
                "username": "JaderTormen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298135463",
                "name": "Deivy Wilson",
                "username": "DeivyWilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320882364",
                "name": "Frankia Virtual",
                "username": "FVNovoNegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250690970",
                "name": "Nilsiney Assis Ramos",
                "username": "nilsineyramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62512847",
                "name": "Paulo Thomaz",
                "username": "parthomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33918646",
                "name": "CARLOS BARROS",
                "username": "CARRLLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78316220",
                "name": "Fernando Lessa",
                "username": "FernandoLessaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199363634",
                "name": "Izabella",
                "username": "iza_more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78011499",
                "name": "Adilson Braun",
                "username": "adilson_braun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81668002",
                "name": "Ian Smith",
                "username": "iansmith32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38033107",
                "name": "Gabriel Simoes",
                "username": "GabSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266941796",
                "name": "Pedro Juliari",
                "username": "PedroJuliari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275670688",
                "name": "Ronaldo Luis Gon\u00e7alves",
                "username": "_RonaldoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279039451",
                "name": "Luciana e Rodrigo",
                "username": "Oestranhoimpar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143772166",
                "name": "Bruno Chevrand Prinz",
                "username": "BrunoPrinz_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328736027",
                "name": "Gustavo Andrade",
                "username": "GustavooA21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156074047",
                "name": "SOLSIL VIAGENS",
                "username": "SOLSILVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151745158",
                "name": "Adoro Viagem",
                "username": "AdoroViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143973388",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "thaisbcereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168215576",
                "name": "Ribamar Araujo",
                "username": "ribamar_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143810879",
                "name": "Samuel - SW Clean Shop",
                "username": "samuelwenceslau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60805480",
                "name": "Thiago do Carmo",
                "username": "thiagodocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223494524",
                "name": "th",
                "username": "thiaguemeumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246227100",
                "name": "Chris Fonseca!!",
                "username": "crissoll19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251987965",
                "name": "Guia de Turismo",
                "username": "turismo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191104100",
                "name": "Jopaa",
                "username": "Jopaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39678122",
                "name": "Maiina",
                "username": "_maiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245622537",
                "name": "\u00cdris Tavares",
                "username": "iristavaresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258075762",
                "name": "Diogo Alves",
                "username": "DiogoJeanss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908476025394405376",
                "name": "an angel",
                "username": "rafufu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193015892",
                "name": "Matheus Ismerim",
                "username": "matismerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172483185",
                "name": "HaroldoMartins5",
                "username": "Haroldomartins5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329851782",
                "name": "marcela",
                "username": "marcela_yonalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255247864",
                "name": "Thelma F\u00e9lix",
                "username": "Thelmafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148408336",
                "name": "FENABB",
                "username": "FENABB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78148816",
                "name": "Leonardo Martins",
                "username": "Lelitomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57741093",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquelmoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757132",
                "name": "Givaldo Cardoso",
                "username": "Givaldo_Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53167460",
                "name": "Carro das Mantas",
                "username": "Abelheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75094255",
                "name": "Aloisio Santos",
                "username": "aloisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176494112",
                "name": "Go Pantanal",
                "username": "GoPantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243201236",
                "name": "hotellagoaazul",
                "username": "hotellagoa_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054910",
                "name": "Portal da Propaganda",
                "username": "pdapropaganda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35106619",
                "name": "Circo Voador",
                "username": "circo_voador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160778141",
                "name": "RobertoSilvaRJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pRVdss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45041946",
                "name": "CI Interc\u00e2mbio",
                "username": "ci_intercambio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25512465",
                "name": "Portal Making Of",
                "username": "PortalMakingOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160600913",
                "name": "Fernanda Dias",
                "username": "Fernandajor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31036165",
                "name": "mario",
                "username": "m_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81704079",
                "name": "george blanco",
                "username": "georgeblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158418689",
                "name": "Visita Brasilia",
                "username": "visitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106801327",
                "name": "Instituto Walmart",
                "username": "VarejoSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73149086",
                "name": "Mussulo Resort",
                "username": "mussuloresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87960130",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardimqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241176902",
                "name": "Sascar",
                "username": "SASCAROFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179227856",
                "name": "VEM PRA IT\u00c1LIA",
                "username": "Vempraitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300199156",
                "name": "wander santos",
                "username": "wandersantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308651242",
                "name": "Anna Vasconcelos",
                "username": "annavasconcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187201688",
                "name": "Alessandra Hansen",
                "username": "alehhansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150022149",
                "name": "Erre Cali",
                "username": "VulgoPDQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94861497",
                "name": "Iara Rodrigues Cunha",
                "username": "iararcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80996828",
                "name": "Nea Assis",
                "username": "Nea_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293647253",
                "name": "O q acontece no Rio",
                "username": "OqacontecenoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51585644",
                "name": "AdrianoGomesdaCosta",
                "username": "Adrianogomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960082230",
                "name": "The Atlantic Photo",
                "username": "in_focus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176167478",
                "name": "Mathias Dias \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "rwrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117094990",
                "name": "Montanha Viva",
                "username": "MontanhaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78557134",
                "name": "Ativistas - Pol\u00edtica",
                "username": "Ativistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30448351",
                "name": "samantha buglione",
                "username": "buglione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78622131",
                "name": "Guido Schvartzman",
                "username": "Guido_sch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627730052",
                "name": "Ana Maria Braga",
                "username": "ana_maria_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79260885",
                "name": "CARTEIRO LIGEIRINHO",
                "username": "ligeirinhoctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238003943",
                "name": "Mello",
                "username": "Guiiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78368969",
                "name": "SBT Meio Dia",
                "username": "SBTMeioDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358889512",
                "name": "\u0645\u0634\u0627\u0631\u064a ",
                "username": "eer25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191160788",
                "name": "Interiordesign",
                "username": "Decor_Int",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103444596",
                "name": "Mariana MT",
                "username": "mar_iana_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045015596327464960",
                "name": "Marilia Rabelo",
                "username": "MariliaRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39809823",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tatilula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64542891",
                "name": "Coletivo Verde",
                "username": "coletivoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93997402",
                "name": "@Pu5aad",
                "username": "pu5aad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19258191",
                "name": "Pena Digital",
                "username": "penadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52976255",
                "name": "Tijoladas",
                "username": "tijoladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47352209",
                "name": "Raimundo Colombo",
                "username": "RaimundoColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131601920",
                "name": "Victor jose costa",
                "username": "victorjosecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158572159",
                "name": "BIOKRATOS",
                "username": "Biokratos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62794625",
                "name": "Os Esquilos",
                "username": "OsEsquilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69206296",
                "name": "Joao PauloFerraresso",
                "username": "JPCFERRARESSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68490709",
                "name": "dj siri ryca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2",
                "username": "wtfcelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215850986",
                "name": "Danielle Lindenmeyer",
                "username": "DaniLindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24264532",
                "name": "Misere Vip",
                "username": "MisereVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89715594",
                "name": "Fabio Luis",
                "username": "fabiofloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250466279",
                "name": "J\u00fanior Zezinho",
                "username": "ZezinhoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66025045",
                "name": "Arthur Tabosa Matos",
                "username": "Arthurtabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140888598",
                "name": "Ana Maria Teste",
                "username": "manateste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403147",
                "name": "Gabrielle Abutre",
                "username": "Gaabialberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14099956",
                "name": "Samuel Varela",
                "username": "samuelvarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330937013",
                "name": "Viagem On Line",
                "username": "ViagemOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95255067",
                "name": "Tito",
                "username": "titosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118393464",
                "name": "@DraDoAmor",
                "username": "DraDoAmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63392469",
                "name": "Di\u00e1rio de Petr\u00f3polis",
                "username": "diariopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75603971",
                "name": "alexandre penedo",
                "username": "alex_penedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21747892",
                "name": "Tasso Azevedo",
                "username": "tassoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47840838",
                "name": "Luciano M\u00e1rcio",
                "username": "lucmarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19414602",
                "name": "Rafael Rigues",
                "username": "rafarigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43809812",
                "name": "Mic\u043d\u0454ll\u0454'",
                "username": "Michelle_Feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37193785",
                "name": "Esteban Hern\u00e1ndez",
                "username": "EstebanH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328057836",
                "name": "Coxia do Rio",
                "username": "CoxiadoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766242",
                "name": "Eduardo Rolim",
                "username": "Eduardo_Rolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322873939",
                "name": "Crislla Rodrigues",
                "username": "Crisllinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213450834",
                "name": "FC PeLuRJ23",
                "username": "PeLuComoUmAnjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293142214",
                "name": "Adriana",
                "username": "drica_marttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25465278",
                "name": "Blog Carioca",
                "username": "BlogCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150481181",
                "name": "Jus D\u00favidas",
                "username": "JusDuvidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181010000",
                "name": "Isa",
                "username": "RudeGirlStyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292321906",
                "name": "O CAIS",
                "username": "O_CAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79336025",
                "name": "Globo FM",
                "username": "globofmpoprock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621401",
                "name": "Giovanni de Paula",
                "username": "gvdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218944273",
                "name": "CHARLIE",
                "username": "kwtfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18682893",
                "name": "Doris",
                "username": "RanchodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57178136",
                "name": "Jean Carlos Miranda",
                "username": "jeancmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293180706",
                "name": "Jade Jaques",
                "username": "jade_jaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250392401",
                "name": "Thaysi",
                "username": "_thaysi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221499860",
                "name": "Julia Camaro",
                "username": "juliacamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536983",
                "name": "amanda",
                "username": "nandathomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115607812",
                "name": "Viajamos.com.br",
                "username": "viajamosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197271523",
                "name": "drguto.com.br",
                "username": "drguto2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155609360",
                "name": "Casca Grossa",
                "username": "cascagrossatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143893292",
                "name": "D\u00e9ia",
                "username": "deia_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61181549",
                "name": "Alessandro Figueired",
                "username": "AlessandroFigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73540578",
                "name": "Milla Veiga",
                "username": "MillaVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60713525",
                "name": "Pousada Paraiso",
                "username": "pousada_paraiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57811220",
                "name": "Fabiano Jacob",
                "username": "FabianoJacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163934934",
                "name": "Sesc no Maranh\u00e3o",
                "username": "sescma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79582962",
                "name": "Adalberto Nogueira",
                "username": "AdalbaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64513763",
                "name": "Marcio de Castro",
                "username": "castrodemarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57463082",
                "name": "Catanduva na Net",
                "username": "catanduvananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57468464",
                "name": "Fabio Morettin",
                "username": "fmorettin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184163135",
                "name": "Meire Mendes",
                "username": "Meeirinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24884029",
                "name": "M.B",
                "username": "manuel__bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068928",
                "name": "Mundial",
                "username": "viaMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176562688",
                "name": "Felipe Reis \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "FelipeReis7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42686764",
                "name": "Arik \ud83c\udf39 \u2721\ufe0f",
                "username": "Arik0318",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599692",
                "name": "Yasmin Alaby",
                "username": "yasminalaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79579914",
                "name": "Ricardo Paiva",
                "username": "Paivafish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103063724",
                "name": "Chacho Dammert",
                "username": "hscardenash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230500370",
                "name": "Srta. Costa",
                "username": "arquideologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192595300",
                "name": "Rafael H. Tiburski",
                "username": "rafatiburski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48921442",
                "name": "Bruno Gomes",
                "username": "BruSanGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472533314",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171114044",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "trigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29742786",
                "name": "Gustavo Paix\u00e3o",
                "username": "GustaLiberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67771806",
                "name": "Domingos Galante",
                "username": "Domingosgalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45427475",
                "name": "MarcosF.Pess\u00f4a",
                "username": "MarcPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326024183",
                "name": "O Mundo C\u00e3o",
                "username": "omundocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258017419",
                "name": "Greyce Roberta",
                "username": "greyce_roberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76494189",
                "name": "Leir\u00f3s Leandro \u30ec\u30a2\u30f3\u30c8\u3099\u30ed \u30ec\u30a4\u30ed\u30b9",
                "username": "leirosleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27066363",
                "name": "Patricia Guedes",
                "username": "pgguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128329405",
                "name": "Jessica de Oliveira",
                "username": "jessikbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196364687",
                "name": "Tamires Vargas",
                "username": "TamiresVargas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249619318",
                "name": "Danielle Souza",
                "username": "Daniielle_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14478621",
                "name": "Artmanha Shows",
                "username": "ArtmanhaShows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326513429",
                "name": "Carlos Bengalonga",
                "username": "Carbeng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233712642",
                "name": "Mariele Pacheco",
                "username": "MarieleOPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305991",
                "name": "Fabiana Pinheiro",
                "username": "Pinheirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65694692",
                "name": "Zez\u00f3n\u2122",
                "username": "augustomatiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31234397",
                "name": "Mirthes Rugani",
                "username": "mihrugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857890",
                "name": "MS Total",
                "username": "ms_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258367305",
                "name": "Gilvan",
                "username": "GilvanSSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51772137",
                "name": "Dr. Lucas Silva",
                "username": "Lucasky",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "90219717649895424",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqy14jn5jiw0ek7ldwpn89vc0cxp",
        "oldest_id": "88391962759139329",
        "result_count": 492
    }
}