{
    "data": [
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2011-07-05T23:26:22.000Z",
            "id": "88388276834148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero descoberto no Parque Nacional de Jurubatiba http://bit.ly/qSC0yG"
        },
        {
            "author_id": "43396805",
            "created_at": "2011-07-05T23:24:18.000Z",
            "id": "88387757369597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "campos dos goytacazes recebendo sua homenagem :D http://t.co/VU9EDqm"
        },
        {
            "author_id": "227145127",
            "created_at": "2011-07-05T23:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88386116020998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/rY7ux85 via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-07-05T23:16:58.000Z",
            "id": "88385913696169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: http://t.co/YeAV5Bd Ela vai ganhar a motosserra de ouro de 2010,n\u00e3o tenho d\u00favidas #PAC"
        },
        {
            "author_id": "128329405",
            "created_at": "2011-07-05T23:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88382609054384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/nThn69T via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "79315185",
            "created_at": "2011-07-05T23:00:46.000Z",
            "id": "88381834676809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional - http://tudoglobal.com/t3a"
        },
        {
            "author_id": "133049448",
            "created_at": "2011-07-05T22:50:42.000Z",
            "id": "88379301040369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UM PRA MAMA NAS TETA DA VIUVA - Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/rfddVF"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2011-07-05T22:50:24.000Z",
            "id": "88379226121707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://bit.ly/neN4xl"
        },
        {
            "author_id": "35243956",
            "created_at": "2011-07-05T22:47:52.000Z",
            "id": "88378591011799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/oo9DH9I #G1"
        },
        {
            "author_id": "107203070",
            "created_at": "2011-07-05T22:32:01.000Z",
            "id": "88374600563560450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/3MooKWP #G1"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-07-05T22:29:00.000Z",
            "id": "88373843936296962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/pxtTfhq #G1"
        },
        {
            "author_id": "329095738",
            "created_at": "2011-07-05T22:17:53.000Z",
            "id": "88371043202379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro\nRatinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores da UFRJ."
        },
        {
            "author_id": "177316564",
            "created_at": "2011-07-05T22:15:29.000Z",
            "id": "88370442267656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos. Exalta domingoo :) http://t.co/kkLvIQI"
        },
        {
            "author_id": "126084561",
            "created_at": "2011-07-05T22:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "88367202775994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Yahoo! Not\u00edcias http://t.co/hBjr2G5 via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "67589677",
            "created_at": "2011-07-05T21:45:07.000Z",
            "id": "88362798668726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - viu, \u00f1 desmataram a tempo http://t.co/8ZJ9ZB8"
        },
        {
            "author_id": "39990437",
            "created_at": "2011-07-05T21:42:39.000Z",
            "id": "88362177186111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/ZerSfOn #G1"
        },
        {
            "author_id": "230739960",
            "created_at": "2011-07-05T21:41:54.000Z",
            "id": "88361987909746689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/vYWt2d9 #G1"
        },
        {
            "author_id": "184855322",
            "created_at": "2011-07-05T21:33:28.000Z",
            "id": "88359866967670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://bit.ly/mRqAsH"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-07-05T21:06:59.000Z",
            "id": "88353203413991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://fb.me/wqU8eGn2"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-07-05T21:02:01.000Z",
            "id": "88351951275835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes da Mata Atl\u00e2ntica na RPPN Rio das Lontras: Pareiorhaphis calmoni \u2013 67,97mm http://fb.me/UjLkgSue"
        },
        {
            "author_id": "179035337",
            "created_at": "2011-07-05T20:50:06.000Z",
            "id": "88348954521108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Legal!: \"Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - Brasil. http://glo.bo/ozTlje"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-07-05T20:49:33.000Z",
            "id": "88348814108401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro:  http://bit.ly/nmq8cF"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-07-05T20:45:21.000Z",
            "id": "88347756892143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje rolou no Parque Nacional da Serra dos Orgaos em Teresopolis reuniao sobre desenvolvimento do Turismo no Parque e regioes do entorno"
        },
        {
            "author_id": "22909971",
            "created_at": "2011-07-05T20:42:31.000Z",
            "id": "88347044380557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro!! http://t.co/B2M8v4j #Ecologia =)"
        },
        {
            "author_id": "50649036",
            "created_at": "2011-07-05T20:41:16.000Z",
            "id": "88346729023422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba: Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 d... http://bit.ly/qLNgqB"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-05T20:41:16.000Z",
            "id": "88346728914358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s: Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://bit.ly/pf4eEo"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-07-05T20:40:06.000Z",
            "id": "88346436823040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Linha Verde: NOVA ESP\u00c9CIE DE MAM\u00cdFERO \u00c9 DESCOBERTO NO PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JERUBATIBA (RJ) \n... http://t.co/9gngFda"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-05T20:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 113,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "88346140239609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NOVA ESP\u00c9CIE DE MAM\u00cdFERO \u00c9 DESCOBERTO NO PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JERUBATIBA (RJ) http://bit.ly/nHgRyU via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-07-05T20:31:04.000Z",
            "id": "88344161471827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba: RIO - Os pesquisadores da Univ... http://glo.bo/nY0J6Q"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2011-07-05T20:31:04.000Z",
            "id": "88344161379561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://glo.bo/ptavJa #ciencia"
        },
        {
            "author_id": "40237276",
            "created_at": "2011-07-05T20:18:01.000Z",
            "id": "88340880980848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba, em Maca\u00e9. Foi batizada como \"ratinho-goitac\u00e1\"."
        },
        {
            "author_id": "292928184",
            "created_at": "2011-07-05T20:17:32.000Z",
            "id": "88340758440058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente colocar\u00e1 Timb\u00f3 novamente numa posi\u00e7\u00e3o de pionerismo e destaque na \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2011-07-05T20:15:46.000Z",
            "id": "88340313910935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tijuca comunica que a estrada que d\u00e1 acesso \u00e0 Pedra Bonita, Agulhinha da G\u00e1vea e \u00e0 Rampa de... http://fb.me/12cYpC7Ql"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2011-07-05T20:14:31.000Z",
            "id": "88339998692212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba - http://bit.ly/j7q7G9"
        },
        {
            "author_id": "292928184",
            "created_at": "2011-07-05T20:11:05.000Z",
            "id": "88339135395405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha de forma celere na C\u00e2mara o projeto para cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente no Morro Azul. +"
        },
        {
            "author_id": "51597730",
            "created_at": "2011-07-05T19:49:13.000Z",
            "id": "88333630887297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "77546797",
            "created_at": "2011-07-05T19:46:25.000Z",
            "id": "88332926600753153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro \"Cerradomys goytaca\" http://t.co/PQn6alB #G1"
        },
        {
            "author_id": "291740303",
            "created_at": "2011-07-05T19:37:24.000Z",
            "id": "88330657402597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro,http://t.co/MGXbo5R"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-05T19:36:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "88330394566533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras realiza mutir\u00e3o de limpeza. Leia not\u00edcia: http://t.co/Z8NjZZp"
        },
        {
            "author_id": "53999020",
            "created_at": "2011-07-05T19:27:03.000Z",
            "id": "88328054031659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro - http://glo.bo/mTuUBr"
        },
        {
            "author_id": "47755685",
            "created_at": "2011-07-05T19:22:56.000Z",
            "id": "88327018172784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nave Terra: Brasil tem 75% da \u00e1rea protegida do planeta. Metade foi criada nos \u00faltimos 10\u2026 http://goo.gl/fb/8vt2P"
        },
        {
            "author_id": "30063407",
            "created_at": "2011-07-05T19:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88324405649870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1 - Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/ZhXRyZq"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-07-05T19:01:27.000Z",
            "id": "88321609399664641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "209218322",
            "created_at": "2011-07-05T18:57:01.000Z",
            "id": "88320496495640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/YIq0gln"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-07-05T18:50:40.000Z",
            "id": "88318895424942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro &gt;http://t.co/65EVnNx"
        },
        {
            "author_id": "212937455",
            "created_at": "2011-07-05T18:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 31,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88316843588198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1+racional q o homem?!? RT \"@g1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kd1lM9\""
        },
        {
            "author_id": "191898076",
            "created_at": "2011-07-05T18:38:18.000Z",
            "id": "88315786522918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eles criaram o snuc....sistema nacional de unidade de conserva\u00e7ao!!"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2011-07-05T18:37:52.000Z",
            "id": "88315675449372673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/SpImW47 #G1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-07-05T18:34:35.000Z",
            "id": "88314850471714817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://goo.gl/0SfEo"
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-07-05T18:34:07.000Z",
            "id": "88314732301389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do RJ http://bit.ly/muzHD1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:12.000Z",
            "id": "88314251185364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:12.000Z",
            "id": "88314250220670977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesq... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:09.000Z",
            "id": "88314236568223746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-07-05T18:32:09.000Z",
            "id": "88314236467560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "56194798",
            "created_at": "2011-07-05T18:27:10.000Z",
            "id": "88312983272435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/177jyiX"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:48.000Z",
            "id": "88312888573427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:46.000Z",
            "id": "88312881447305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312876321865729",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312875281694720",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312873864003584",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:43.000Z",
            "id": "88312867689988098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "88312865550901248",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:42.000Z",
            "id": "88312863936098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquis... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:40.000Z",
            "id": "88312856264712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisad... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:39.000Z",
            "id": "88312853932683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:39.000Z",
            "id": "88312853152546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:39.000Z",
            "id": "88312851063779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisa... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:33.000Z",
            "id": "88312829031092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://twurl.nl/azx6l0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:32.000Z",
            "id": "88312825302364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:31.000Z",
            "id": "88312820453740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mGCFS4 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:30.000Z",
            "id": "88312815126982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mGCFS4 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:29.000Z",
            "id": "88312812119670786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquis... http://tinyurl.com/3zl7vyx"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:29.000Z",
            "id": "88312811104645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-07-05T18:26:29.000Z",
            "id": "88312810521624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/mGCFS4"
        },
        {
            "author_id": "249097752",
            "created_at": "2011-07-05T18:23:38.000Z",
            "id": "88312092276432898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"g1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro\" - Se for o que mama em cofres p\u00fablicos entao nao houve descoberta."
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-07-05T18:22:06.000Z",
            "id": "88311708891889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:59.000Z",
            "id": "88311677124218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:56.000Z",
            "id": "88311667661881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:54.000Z",
            "id": "88311658140803073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:52.000Z",
            "id": "88311650863681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:52.000Z",
            "id": "88311648795889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:52.000Z",
            "id": "88311647206260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/iv20wA | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:51.000Z",
            "id": "88311645977329665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:51.000Z",
            "id": "88311644941320193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb #1000ADAY"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311640604422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311640541499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/iv20wA"
        },
        {
            "author_id": "253206361",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311640105287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:50.000Z",
            "id": "88311639983656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-07-05T18:21:47.000Z",
            "id": "88311628021497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kKOeeS"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:07.000Z",
            "id": "88311209299939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:04.000Z",
            "id": "88311193940402177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:04.000Z",
            "id": "88311193885868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311193474838530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311192669523971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311192623398913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:03.000Z",
            "id": "88311191444791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:02.000Z",
            "id": "88311188592656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-07-05T18:20:02.000Z",
            "id": "88311188278087682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "39809823",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88311168254476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @G1 Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/CslqnZ9"
        },
        {
            "author_id": "122732094",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:39.000Z",
            "id": "88311090148151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://t.co/Ybg8fox #G1"
        },
        {
            "author_id": "284039957",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:24.000Z",
            "id": "88311029179756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "284123779",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:24.000Z",
            "id": "88311029150400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:22.000Z",
            "id": "88311021462224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j6j6ow"
        },
        {
            "author_id": "218944273",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:21.000Z",
            "id": "88311014281576450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:21.000Z",
            "id": "88311014239637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqkt"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:19.000Z",
            "id": "88311006354341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por p... http://glo.bo/j6j6ow"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311004626288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311003930034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisa... http://glo.bo/j6j6ow"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311003732905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1... http://glo.bo/j6j6ow #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311002067763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1... http://glo.bo/j6j6ow #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:18.000Z",
            "id": "88311001304403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88311000528453633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88311000285200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88310998812983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/jozYQF"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88310998225797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi ... http://glo.bo/iM0rgU [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:17.000Z",
            "id": "88310996925558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito po... http://migre.me/5bqfM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:16.000Z",
            "id": "88310995839229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores da... http://mw1.in/gaS"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:07.000Z",
            "id": "88310956236607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito po... http://migre.me/5bqfM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-07-05T18:19:03.000Z",
            "id": "88310940738662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito po... http://migre.me/5bqfM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310921440673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310918781485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310914905948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310907498807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310901270257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310881322156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqji #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310871545233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310860778450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310855636238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310848635928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310844429058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310839425236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310825927979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310820777377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310818659246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310812632039425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310800304979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310795125010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310786216308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310780172320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310766456930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310765613883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310754943582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310735884664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310720843882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310716620222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310707556327425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310700233068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310697389342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310696739221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310689910894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310681308372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-07-05T18:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310675847393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310646608904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310641781243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310639579250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310608226816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310603734712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310599330693121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310584579338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310573258907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310567386890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310561741344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310555772854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310550005690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310546524418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310539381518338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310534751002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310528686039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310523371859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310515339763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310513813032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310512273723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310506397507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310488215207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310484834590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310483668574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310481286209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310473191211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310469005295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "152427968",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310464651608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kd1lM9"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310462340534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310457621950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310452878180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310452504895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310445294891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-07-05T18:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "88310423429988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-go... http://migre.me/5bqfM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:57.000Z",
            "id": "88310411069358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:56.000Z",
            "id": "88310405927145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:56.000Z",
            "id": "88310405587402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:55.000Z",
            "id": "88310402521378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:55.000Z",
            "id": "88310401078538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:54.000Z",
            "id": "88310398192852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadore... http://migre.me/5bqfM"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:53.000Z",
            "id": "88310392685731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pe... http://glo.bo/j2b8yb #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:52.000Z",
            "id": "88310389678419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310387941982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310387379929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/mlxXCc"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310386738208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/k8x9Mb"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:51.000Z",
            "id": "88310385261809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro: Ratinho-goyatac\u00e1 foi descrito por pesquisadores... http://glo.bo/j2b8yb"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-07-05T18:16:03.000Z",
            "id": "88310186158194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Novo mam\u00edfero \u00e9 descoberto em parque nacional do Rio de Janeiro http://glo.bo/kd1lM9"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-07-05T17:59:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "88305895758503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas para o Parque Nacional do Capara\u00f3, confirmadas! #projeto10cumesBR http://t.co/DrnIM9C"
        },
        {
            "author_id": "33495358",
            "created_at": "2011-07-05T17:54:19.000Z",
            "id": "88304716357976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://jump2.me/fog"
        },
        {
            "author_id": "64513763",
            "created_at": "2011-07-05T17:10:16.000Z",
            "id": "88293630472749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/jBURKc"
        },
        {
            "author_id": "301609084",
            "created_at": "2011-07-05T16:58:55.000Z",
            "id": "88290772746641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1972, o Parque Nacional da Serra da Canastra tem 71.525 hectares demarcados e parte do territ\u00f3rio de 3 munic\u00edpios mineiros."
        },
        {
            "author_id": "43942326",
            "created_at": "2011-07-05T16:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "GovernodoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "88285198139142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @GovernodoRN: Tomou posse hoje, \u00e0s 9h, o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Piquiri-Una, em Goianinha."
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2011-07-05T16:35:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "88284904894369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomou posse hoje, \u00e0s 9h, o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Piquiri-Una, em Goianinha."
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2011-07-05T16:03:39.000Z",
            "id": "88276864853999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rio comemora 50 anos do Parque Nacional da Tijuca. Leia em http://bit.ly/lVO9Kz"
        },
        {
            "author_id": "258454853",
            "created_at": "2011-07-05T15:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20391368,
                        -5.79046314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "88275901699211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "IBAMA-RN e ICMBio est\u00e3o discutindo a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal na regi\u00e3o de Malemb\u00e1-Pipa-Cunha\u00fa/RN. Seria o MONA DE PIPA"
        },
        {
            "author_id": "53543197",
            "created_at": "2011-07-05T15:13:56.000Z",
            "id": "88264353471672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar lindo demais que deixou saudade!! rss\" =) (Bondinho no - Parque Nacional de Ubajara - CE) http://twitpic.com/5lmld2"
        },
        {
            "author_id": "79535132",
            "created_at": "2011-07-05T14:56:25.000Z",
            "id": "88259945769877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmado: Dilma autoriza redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia p construir as usinas do Tapaj\u00f3s, em Itaituba http://t.co/GaFVWY7"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2011-07-05T14:55:40.000Z",
            "id": "88259756745170946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Confirmado: Dilma autoriza redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia p construir as usinas do Tapaj\u00f3s, em Itaituba http://bit.ly/kbRRxh"
        },
        {
            "author_id": "205844340",
            "created_at": "2011-07-05T14:40:17.000Z",
            "id": "88255884911849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias discute RPPN com sitiantes da Taquara e Xer\u00e9m: http://t.co/NF9ha9D"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-05T14:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88246384028950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca"
        },
        {
            "author_id": "103881831",
            "created_at": "2011-07-05T13:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88237810993205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca/ e devemos a D Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "98132762",
            "created_at": "2011-07-05T13:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88237803074359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca/ e devemos a D Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "77788480",
            "created_at": "2011-07-05T13:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "olharcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "88237799869911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @olharcarioca: Parque Nacional da TIjuca celebra 50 anos http://migre.me/5bg4f #olharcarioca/ e devemos a D Pedro II"
        },
        {
            "author_id": "316730684",
            "created_at": "2011-07-05T13:04:05.000Z",
            "id": "88231676232216577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posse do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una em Goianinha/RN"
        },
        {
            "author_id": "15917347",
            "created_at": "2011-07-05T12:45:30.000Z",
            "id": "88226999549706242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://glo.bo/kIsdMu"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-05T12:18:46.000Z",
            "id": "88220271001075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/P1auBIn9"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-05T11:32:06.000Z",
            "id": "88208525922283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "51844224",
            "created_at": "2011-07-05T10:48:34.000Z",
            "id": "88197571092295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias num antigo MOINHO em pleno Parque nacional de Montesinho !! Semana de f\u00e9rias na Montanha \u00bb desde 100 \u20ac /pax !!! http://fb.me/AnPfkK5C"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2011-07-05T10:25:50.000Z",
            "id": "88191852850843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - Conselho Gestor da APA Piquiri-Una toma posse hoje (5). http://www.kallynakelly.com.br"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-05T06:14:09.000Z",
            "id": "88128511814021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra \n-1\u00baC durante madrugada: Audio dispon\u00edvel no site da CBN http://glo.bo/jkvNts"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-05T03:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88085319471218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/UCjrUGQ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2011-07-05T02:37:13.000Z",
            "id": "88073920959348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Mundovip promove circuito por Maputo, Inhaca e Parque Nacional Kruger  #pacotestur\u00edsticos"
        },
        {
            "author_id": "191562570",
            "created_at": "2011-07-05T01:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88057459125665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS - ECOLOGIA E TURISMO - RESERVAS BIOL\u00d3GICAS - RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO NO BRASIL: http://t.co/qFlA1pN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "26266124",
            "created_at": "2011-07-05T01:22:45.000Z",
            "id": "88055181555679233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me faz lembras q as #queimadas \u00e9 a principal #vil\u00e3 do #parque #nacional da #chapada #diamantina! um crime b\u00e1rbaro, q pode acabar de uma vez,"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-05T01:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "88054756576206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/uiPRlr2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2011-07-05T00:37:33.000Z",
            "id": "88043803696574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frio: Term\u00f4metro registra -1\u00b0C no Parque Nacional de Itatiaia (RJ); http://t.co/wbXEIve"
        },
        {
            "author_id": "9596562",
            "created_at": "2011-07-05T00:36:02.000Z",
            "id": "88043424615374850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 show do Exaltasamba: O Parque Nacional da\u2026 http://goo.gl/fb/zeRq3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-05T00:22:36.000Z",
            "id": "88040042001477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/UxR15jIP"
        },
        {
            "author_id": "95290459",
            "created_at": "2011-07-04T23:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rutexavier"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "bellaskywalker"
                    }
                ]
            },
            "id": "88032714917285890",
            "in_reply_to_user_id": "35732530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rutexavier @bellaskywalker PRA QUE \u00c1RVORES? eu tenho um parque nacional no meio da cidade gente. quetinhas vai."
        },
        {
            "author_id": "56388360",
            "created_at": "2011-07-04T23:37:11.000Z",
            "id": "88028611499663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sistema Municipal de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi aprovado hoje. Agora, as \u00e1reas verdes de Porto Alegre poder\u00e3o ser muito mais protegidas."
        },
        {
            "author_id": "55118656",
            "created_at": "2011-07-04T23:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "Marcel1982"
                    }
                ]
            },
            "id": "88022761317994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA! RT @marcel1982: Min\u00edma registrada no Estado do Rio hoje: -1\u00baC em Itatiaia. Geou em pontos isolados do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "323251782",
            "created_at": "2011-07-04T22:59:02.000Z",
            "id": "88019013954838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha posse do conselho gestor da apa (area de prote\u00e7\u00e3o ambiental)Piquiri -Una as 9h ginasio da esta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-07-04T22:50:18.000Z",
            "id": "88016815820779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em: Caminhada com guia pela trilha do Pico da Tijuca, no Parque Nacional da Tijuca - RJ. De R$ 38,00 por R$ 19,00!!!"
        },
        {
            "author_id": "87501261",
            "created_at": "2011-07-04T22:33:01.000Z",
            "id": "88012466830848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "202380814",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012450032648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "71163677",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012449936187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "257054538",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012449458028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "146301315",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012449378353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "168162486",
            "created_at": "2011-07-04T22:32:57.000Z",
            "id": "88012447373471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco \u2013 Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/l5GbnZ"
        },
        {
            "author_id": "51844224",
            "created_at": "2011-07-04T22:00:28.000Z",
            "id": "88004272419123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias num antigo MOINHO em pleno Parque nacional de Montesinho !! Semana de f\u00e9rias na Montanha \u00bb desde 100 \u20ac /pax !!! http://fb.me/QFMLUt1c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-04T21:04:15.000Z",
            "id": "87990127707684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso a Pedra Bonita (RJ) est\u00e1 em obras: Diretoria do Parque Nacional da Tijuca, um dos mais visitados de todo ... http://bit.ly/jAdT6v"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-07-04T20:52:41.000Z",
            "id": "87987216646815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste 4 de julho completam-se dez anos desde que foi solicitada a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista (resex) Baixo... http://fb.me/t2VNBdHr"
        },
        {
            "author_id": "26785140",
            "created_at": "2011-07-04T20:36:10.000Z",
            "id": "87983056887087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente Dilma autoriza recuo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba... - http://t.co/P5i80la"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2011-07-04T20:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "87981437864787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DiarioDoRio: Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/kz0j1n"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2011-07-04T19:50:26.000Z",
            "id": "87971547653996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/kz0j1n"
        },
        {
            "author_id": "237084234",
            "created_at": "2011-07-04T19:49:25.000Z",
            "id": "87971294741663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do 50 anos do Parque Nacional da Tijuca: A Globo Rio far\u00e1 uma s\u00e9rie de eventos para comemorar o anivers\u00e1ri... http://bit.ly/m3U66T"
        },
        {
            "author_id": "316787902",
            "created_at": "2011-07-04T19:39:20.000Z",
            "id": "87968754260115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jauaperi: dez anos a espera da reserva extrativista Nesta segunda-feira, 4 de julho de 2011, completam-se dez anos desde http://t.co/n3L2Ssz"
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-04T19:20:01.000Z",
            "id": "87963895691616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida por lei, \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos na areia."
        },
        {
            "author_id": "69105475",
            "created_at": "2011-07-04T18:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "Br_Imperdivel"
                    }
                ]
            },
            "id": "87957808888287233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Br_Imperdivel Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico em pleno cerrado brasileiro http://t.co/ilUpXT5"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-07-04T18:54:25.000Z",
            "id": "87957452666048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: Um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico em pleno cerrado brasileiro  http://ow.ly/5wp70"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-07-04T18:43:18.000Z",
            "id": "87954653580492801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Linha Verde: PEDIDO DE CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA EXTRATIVISTA COMPLETA 10 ANOS SEM RESPOSTA... http://t.co/kQwH0Y7"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-04T18:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "87954076557524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDIDO DE CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA EXTRATIVISTA COMPLETA 10  ANOS SEM RESPOSTA http://bit.ly/l4K6IU via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-07-04T18:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "87954006332276736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/H5rB9kA"
        },
        {
            "author_id": "136764879",
            "created_at": "2011-07-04T18:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "scienceblogsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "87953740178534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://bit.ly/ja76Js  via @scienceblogsbr"
        },
        {
            "author_id": "79017997",
            "created_at": "2011-07-04T18:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "87952817221939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/H5rB9kA"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-07-04T18:34:32.000Z",
            "id": "87952449532469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/H5rB9kA"
        },
        {
            "author_id": "285254586",
            "created_at": "2011-07-04T18:30:50.000Z",
            "id": "87951518644449281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/KLCITrv #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "90639747",
            "created_at": "2011-07-04T18:13:49.000Z",
            "id": "87947234875940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 temores de que o derrame \u00f3leo da ExxonMobil atinja o Parque Nacional de Yellowstone, um dos mais famosos patrim\u00f4nios naturais dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "250368435",
            "created_at": "2011-07-04T17:58:10.000Z",
            "id": "87943297942822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas Nesta segunda-feira, http://t.co/3UAP0rT"
        },
        {
            "author_id": "317462778",
            "created_at": "2011-07-04T17:56:46.000Z",
            "id": "87942945898110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas Nesta segunda-feira, http://t.co/TCDa9IO"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-04T17:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "87941925205839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas http://bit.ly/k7o0oD via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-04T17:45:54.000Z",
            "id": "87940211069292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas: Nesta segun... http://bit.ly/joph46"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-07-04T17:45:54.000Z",
            "id": "87940210075242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi completa dez anos sem respostas: Nesta segun... http://bit.ly/joph46"
        },
        {
            "author_id": "75531511",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:34.000Z",
            "id": "87939873083891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jQPRo0"
        },
        {
            "author_id": "150765982",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870533758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "256308897",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870491807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "255966228",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870252728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870168846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jQPRo0"
        },
        {
            "author_id": "161473993",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939870147883009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg #news #esporte"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868730195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte: FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868503703553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868067504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas  http://bit.ly/mwXje9"
        },
        {
            "author_id": "250272544",
            "created_at": "2011-07-04T17:44:33.000Z",
            "id": "87939868025556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "263850630",
            "created_at": "2011-07-04T17:41:32.000Z",
            "id": "87939110559416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/lzKQXP"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2011-07-04T17:35:33.000Z",
            "id": "87937603181092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco - Jauaperi completa dez anos sem respostas http://t.co/jzHngw3"
        },
        {
            "author_id": "141778215",
            "created_at": "2011-07-04T17:26:04.000Z",
            "id": "87935218392104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://ow.ly/1dBUGD"
        },
        {
            "author_id": "141780389",
            "created_at": "2011-07-04T17:26:04.000Z",
            "id": "87935217440002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://ow.ly/1dBUGE"
        },
        {
            "author_id": "27066363",
            "created_at": "2011-07-04T17:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "scienceblogsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "87932647103397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@scienceblogsbr: Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://t.co/OlRXxje"
        },
        {
            "author_id": "24876034",
            "created_at": "2011-07-04T16:56:27.000Z",
            "id": "87927766263144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed: Reserva Biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia central tem ferramenta online para identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies http://bit.ly/ja76Js #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2011-07-04T16:55:57.000Z",
            "id": "87927639502880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/jJfLxg"
        },
        {
            "author_id": "99410024",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "emtemporeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "87927277261819904",
            "in_reply_to_user_id": "14801327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emtemporeal FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://migre.me/5aFeK"
        },
        {
            "author_id": "80005640",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:28.000Z",
            "id": "87927264657948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Esporte: FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/kldB3h"
        },
        {
            "author_id": "50231221",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:27.000Z",
            "id": "87927263173160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas http://glo.bo/kldB3h"
        },
        {
            "author_id": "49869302",
            "created_at": "2011-07-04T16:54:27.000Z",
            "id": "87927262149742592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas: None http://glo.bo/kldB3h"
        },
        {
            "author_id": "269741586",
            "created_at": "2011-07-04T16:53:31.000Z",
            "id": "87927028359245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 5\u00aa Meia das Cataratas - Leia mais(http://tinyurl.com/6a7ypyv)"
        },
        {
            "author_id": "191104100",
            "created_at": "2011-07-04T16:20:51.000Z",
            "id": "87918805891821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pedalar na Flona (Floresta Nacional de Bras\u00edlia)!"
        },
        {
            "author_id": "217417065",
            "created_at": "2011-07-04T15:33:23.000Z",
            "id": "87906859624841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre as belezas do Brasil! O parque Nacional do Len\u00e7ois Maranhenses! :D #Brasil #Turismo #Viagens http://t.co/yLJaSN2"
        },
        {
            "author_id": "103405659",
            "created_at": "2011-07-04T15:23:02.000Z",
            "id": "87904255146606593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada... PARQUE NACIONAL NATURAL TAYRONA"
        },
        {
            "author_id": "61030249",
            "created_at": "2011-07-04T13:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rafamfilho"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "rafamfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "87877629411205120",
            "in_reply_to_user_id": "219368520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafamfilho Nem me fala @rafamfilho ! L\u00e1 \u00e9 realmente um para\u00edso. \u00c9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00f3 se chega de barco! Lindo demais!!!"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2011-07-04T11:39:39.000Z",
            "id": "87848039175290880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris lunares no parque Yosemite: As cascatas do Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos, s\u00e3o um dos... http://bit.ly/iNJeYi"
        },
        {
            "author_id": "56607552",
            "created_at": "2011-07-04T05:12:38.000Z",
            "id": "87750645704163330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero montar um grupo que curta fazer trilha para ir ao Parque Nacional da Tijuca !!\nhttp://bit.ly/mKa14e"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-04T02:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "87713621752299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/M8PWx7r via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "89217031",
            "created_at": "2011-07-04T02:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "receribelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "87704349823873024",
            "in_reply_to_user_id": "33313947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@receribelli bora curtir uma trilha aqui no Parque Nacional de Itatiaia??"
        },
        {
            "author_id": "282774448",
            "created_at": "2011-07-04T02:08:09.000Z",
            "id": "87704218240155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local mostrato \u00e9 o Parque nacional das Cataratas, com as CATARATAS e n\u00e3o as 7 quedas do Igua\u00e7u #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "41457174",
            "created_at": "2011-07-04T02:06:49.000Z",
            "id": "87703881882148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional do Igua\u00e7u de Foz no Fant\u00e1stico!!"
        },
        {
            "author_id": "4630221",
            "created_at": "2011-07-04T01:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "espanolinks"
                    }
                ]
            },
            "id": "87695441038282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @espanolinks: La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural http://j.mp/murkg0 http://j.mp/iWfvV8 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "174416894",
            "created_at": "2011-07-04T01:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "cienciaespanol"
                    }
                ]
            },
            "id": "87689126240989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cienciaespanol: \u2605\u2605\u2605\u2605 La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural http://dlvr.it/YqN5p #cuatroestrellas http://j.mp/m1Xpab"
        },
        {
            "author_id": "174416894",
            "created_at": "2011-07-04T00:54:30.000Z",
            "id": "87685683463995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural http://j.mp/murkg0"
        },
        {
            "author_id": "176538106",
            "created_at": "2011-07-04T00:54:13.000Z",
            "id": "87685610772504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2605\u2605\u2605\u2605 La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural http://dlvr.it/YqN5p #cuatroestrellas"
        },
        {
            "author_id": "310458354",
            "created_at": "2011-07-04T00:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "87675318961315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA - via @JornalOGlobo http://t.co/evmbD7u"
        },
        {
            "author_id": "49342908",
            "created_at": "2011-07-03T23:58:05.000Z",
            "id": "87671484620881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Follow1x1 La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural: ALBERTO MALLADOALCAL\u00c1 D... http://bit.ly/iVGri8 #TeamFollowBack #F4F"
        },
        {
            "author_id": "122118196",
            "created_at": "2011-07-03T23:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "PishPita"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "username": "Olintepeque"
                    }
                ]
            },
            "id": "87671484369207296",
            "in_reply_to_user_id": "251227283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pishpita La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural: ALBERTO MALLADOALCAL\u00c1 DE GUADA\u00cd... http://bit.ly/lQRSrF @olintepeque."
        },
        {
            "author_id": "65762403",
            "created_at": "2011-07-03T23:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 81,
                        "username": "abc_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "87671484289523713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural http://bit.ly/lQRSrF v\u00eda @abc_es"
        },
        {
            "author_id": "263748249",
            "created_at": "2011-07-03T23:58:05.000Z",
            "id": "87671483916234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La ribera del Guada\u00edra ser\u00e1 declarada monumento natural: ALBERTO MALLADOALCAL\u00c1 DE GUADA\u00cdRAEl espacio natural de ... http://bit.ly/iVGri8"
        },
        {
            "author_id": "282119447",
            "created_at": "2011-07-03T23:53:48.000Z",
            "id": "87670404432400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u! Deveria ser f\u00e1cil uma das 7 maravilhas do mundo! http://twitpic.com/5ku8ni"
        },
        {
            "author_id": "53958996",
            "created_at": "2011-07-03T23:27:31.000Z",
            "id": "87663791042609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exaltasamba nos 50 anos do parque nacional da Tijuca eu qro  ir!"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-07-03T21:15:02.000Z",
            "id": "87630453720358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia tem uma serie de montanhas, acess\u00edvel por trilhas que cruzam a parte alta do parque http://ow.ly/5vIj4"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2011-07-03T21:05:39.000Z",
            "id": "87628089852567552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ada por traficantes: \u00a0O Parque Nacional da Serra da Capivara tem duas alternativas: ... http://bit.ly/mdzF44"
        },
        {
            "author_id": "60684229",
            "created_at": "2011-07-03T20:52:54.000Z",
            "id": "87624879951712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem palavras (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://4sq.com/l30Y29"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-07-03T19:30:03.000Z",
            "id": "87604033333903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 amea\u00e7ada por traficantes:  http://bit.ly/krLy53"
        },
        {
            "author_id": "324923203",
            "created_at": "2011-07-03T19:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8240984,
                        -29.35528633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "87601396421115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao Parque Nacional Aparados da Serra... R$6/pessoa. http://t.co/AcxYmet"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-07-03T19:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "87600910150270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa do Leao  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/G5F1w/"
        },
        {
            "author_id": "63323800",
            "created_at": "2011-07-03T17:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "EcoAmazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "87573047502057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EcoAmazon: Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://glo.bo/k7uxHt"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-07-03T17:19:36.000Z",
            "id": "87571203593748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ch\u00e9] Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://migre.me/5a67I"
        },
        {
            "author_id": "50301596",
            "created_at": "2011-07-03T17:15:52.000Z",
            "id": "87570263356608513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA: MONTANA - Um ole\u2026 (cont) http://deck.ly/~xg2X6"
        },
        {
            "author_id": "162430682",
            "created_at": "2011-07-03T17:12:10.000Z",
            "id": "87569332481163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA: MONT... http://tinyurl.com/3oycg8h"
        },
        {
            "author_id": "168489333",
            "created_at": "2011-07-03T17:12:10.000Z",
            "id": "87569331256442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA: MONTANA - Um oleod... http://glo.bo/k7uxHt"
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2011-07-03T17:12:10.000Z",
            "id": "87569330719559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://glo.bo/lwNYXd #ciencia"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-07-03T17:01:39.000Z",
            "id": "87566684931629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA: Vazamento de oleo... http://migre.me/5a5vq"
        },
        {
            "author_id": "220278023",
            "created_at": "2011-07-03T16:50:03.000Z",
            "id": "87563766283255810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#WhataNews]: \u00bb Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://bit.ly/iOlWoX"
        },
        {
            "author_id": "139893347",
            "created_at": "2011-07-03T16:50:03.000Z",
            "id": "87563765364695041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de oleoduto da ExxonMobil amea\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone, em Montana, EUA http://migre.me/5a5vq"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-03T15:58:28.000Z",
            "id": "87550785298239489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/17Gw6RW9R"
        },
        {
            "author_id": "134554658",
            "created_at": "2011-07-03T14:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619122,
                        -19.349033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "87535838040293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra com C?????? (@ Portaria Parque Nacional Cerra Do Cip\u00f3) http://4sq.com/mp2m5m"
        },
        {
            "author_id": "59600456",
            "created_at": "2011-07-03T14:43:47.000Z",
            "id": "87531990668165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 q ele \u00f1 sabe q como Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 proibido fogueira na mata ? @PMCachoeirinha"
        },
        {
            "author_id": "168184703",
            "created_at": "2011-07-03T14:23:42.000Z",
            "id": "87526934505996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis) mt bommm vale a pena ir"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-07-03T14:03:00.000Z",
            "id": "87521728766541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia tem uma serie de montanhas, acess\u00edvel por trilhas que cruzam a parte alta do parque http://ow.ly/5vIhx"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2011-07-03T13:27:08.000Z",
            "id": "87512699977728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falta de verba, Ni\u00e8de diz que Parque Nacional Serra da Capivara ser\u00e1 aberto a ca\u00e7adores"
        },
        {
            "author_id": "222930721",
            "created_at": "2011-07-03T13:24:26.000Z",
            "id": "87512021356130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/oLZGEwp"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-03T12:08:36.000Z",
            "id": "87492937042235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas: Marcelo Valente, o Atleta-rep\u00f3rter da CBN Foz, acaba de entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-07-03T12:08:35.000Z",
            "id": "87492932705320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas: Marcelo Valente, o Atleta-rep\u00f3rter da CBN Foz, acaba de entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-07-03T12:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "87490964612063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelot\u00e3o de elite dentro do Parque Nacional @meiamaratona http://t.co/0zq36G3"
        },
        {
            "author_id": "291167019",
            "created_at": "2011-07-03T11:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "territorioex"
                    }
                ]
            },
            "id": "87489101833584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Ag6hPjT (via @territorioex )"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-03T11:53:01.000Z",
            "id": "87489015636434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto atletas de elite competem passo a passo, demais corredores encantam-se com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "68250496",
            "created_at": "2011-07-03T11:38:29.000Z",
            "id": "87485359914618882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Estocolmo 18 graus domingo no parque\nParque Nacional de Grimsta\nBom dia!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-03T10:16:01.000Z",
            "id": "87464604900392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer assistir \u00e0 Meia Maratona das Cataratas na linha de chegada? Transporte dispon\u00edvel na entrada do Parque Nacional at\u00e9 as 08h00."
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2011-07-03T04:42:24.000Z",
            "id": "87380648435793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!@Tsavkko Despejo se faz at\u00e9 para Parque Nacional; A qst \u00e9 para onde e como v\u00e3o ser reassentadas."
        },
        {
            "author_id": "268975535",
            "created_at": "2011-07-03T04:41:49.000Z",
            "id": "87380500972449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira ... Parque Nacional do Capara\u00f3 http://twitpic.com/5kfdb8"
        },
        {
            "author_id": "322289743",
            "created_at": "2011-07-03T01:11:14.000Z",
            "id": "87327503802314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparando para dormir pois amanh\u00e3 tem: amizade, natureza, Reserva Biol\u00f3gica de Una estamos indo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2011-07-03T01:07:59.000Z",
            "id": "87326689868251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atores globais visitam o Parque Nacional de Sete Cidade que completa 50 de cria\u00e7\u00e3o.: O Parque Nacional de Sete C... http://bit.ly/kFrSZL"
        },
        {
            "author_id": "130288357",
            "created_at": "2011-07-03T00:38:59.000Z",
            "id": "87319391309541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre quis conhecer o Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os,hj eu fui e vi o famoso \"Dedo Deus\"!Teres\u00f3polis \u00e9 sensacional! \\o/ #TurismoUFRRJ"
        },
        {
            "author_id": "7205302",
            "created_at": "2011-07-03T00:29:08.000Z",
            "id": "87316908864569345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga) http://4sq.com/mxPQad"
        },
        {
            "author_id": "202733364",
            "created_at": "2011-07-03T00:26:02.000Z",
            "id": "87316131932676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca. S\u00f3 tinha visto em novela"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2011-07-03T00:02:48.000Z",
            "id": "87310285106450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Dunas - Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://is.gd/P0nO6l"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2011-07-03T00:01:28.000Z",
            "id": "87309949750870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Dunas - Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://is.gd/UQvShk"
        },
        {
            "author_id": "85653710",
            "created_at": "2011-07-03T00:00:01.000Z",
            "id": "87309581591658497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova foto no #Olhares.com: Lagoa Verde - Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://is.gd/bDacPE"
        },
        {
            "author_id": "194578754",
            "created_at": "2011-07-02T23:29:38.000Z",
            "id": "87301939330695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 8:00 horas na Floresta Nacional do Araripe acontecer\u00e1 o MTB 6 horas, seis horas de pedal, vai encarar."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-02T23:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "87299764873478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/YQ4MnlI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "291167019",
            "created_at": "2011-07-02T19:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "username": "territorioex"
                    }
                ]
            },
            "id": "87237457350893570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo:  http://t.co/Ag6hPjT (via @territorioex )"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-02T19:11:05.000Z",
            "id": "87236871641501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 recapeada: http://bit.ly/l58fea"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-02T19:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "87234356720054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/3xWLUfs via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "294312890",
            "created_at": "2011-07-02T17:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "thiagoexalta"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "EXALTAPERICLES"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 54,
                        "username": "brilhaex"
                    }
                ]
            },
            "id": "87208711013142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10 tem @thiagoexalta,@EXALTAPERICLES,@pinhaexalta,@brilhaex e #THELL. \nNo Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "326997844",
            "created_at": "2011-07-02T16:31:40.000Z",
            "id": "87196752196800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10/07 Niver Do Parque Nacional da Tijuca Vai Ser muito Bom \nExaltasamba Tbm Vai Ta la Vlw ;)"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-07-02T15:45:31.000Z",
            "id": "87185139486040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado neste domingo http://radioculturafoz.com.br/new/5080"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-02T14:07:01.000Z",
            "id": "87160350574788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba, tamb\u00e9m, os detalhes da 5\u00aa Meia Maratona das Cataratas do Igua\u00e7u. Vai ao Parque Nacional neste domingo? Programe-se!"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2011-07-02T13:40:02.000Z",
            "id": "87153559187107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto apoiado pelo Costa Atl\u00e2ntica contribui para cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us (BA): http://t.co/4nLKqEF"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-02T13:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "87151665333014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/QZwZCkN via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "288321427",
            "created_at": "2011-07-02T13:08:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "87145681759903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, localizada na Serra da capivara, \u00e9 1 das cidades mais belas do Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "223470095",
            "created_at": "2011-07-02T12:56:01.000Z",
            "id": "87142481107484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus pais querem ir pro parque nacional --' nem vou"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-02T11:30:06.000Z",
            "id": "87120862720950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os &lt;br&gt; oferece programa\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as em julho http://falario.com.br/?p=38342"
        },
        {
            "author_id": "57786654",
            "created_at": "2011-07-02T10:39:13.000Z",
            "id": "87108054163783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece programa\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as em julho - Rio de Janeiro - R7 http://t.co/HVEwJn5"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-07-02T10:36:32.000Z",
            "id": "87107381498097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  oferece programa\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as em julho http://migre.me/59GC9"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-07-02T10:36:32.000Z",
            "id": "87107379640025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  oferece programa\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as em julho http://bit.ly/kDhFMP"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-07-02T10:36:32.000Z",
            "id": "87107378813743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  oferece programa\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as em julho: Projeto inclui gincanas e caminhad... http://mw1.in/fNp"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-02T10:36:31.000Z",
            "id": "87107375638659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  oferece programa\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as em julho: Projeto inclui gincanas e camin... http://bit.ly/mH2pOa"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-07-02T10:17:15.000Z",
            "id": "87102529418174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato para restaura\u00e7\u00e3o do asfalto no Parque Nacional do igua\u00e7u ser\u00e1 publicado na pr\u00f3xima semana. Valor do investimento \u00e9 de R$ 4 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-07-02T10:17:15.000Z",
            "id": "87102525928517633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrato para restaura\u00e7\u00e3o do asfalto no Parque Nacional do igua\u00e7u ser\u00e1 publicado na pr\u00f3xima semana. Valor do investimento \u00e9 de R$ 4 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "234323805",
            "created_at": "2011-07-02T03:44:31.000Z",
            "id": "87003694264107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New: Centro de visitantes ser\u00e1 constru\u00eddo no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba em Maca\u00e9 http://bit.ly/lyI5VV"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-07-02T02:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "86990468021366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor Livro sobre Poetas Br  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GxAnN/"
        },
        {
            "author_id": "49991597",
            "created_at": "2011-07-02T01:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86975688967602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier Prefeitura Municipal de Serop\u00e9dica: http://t.co/bDtOdo6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-02T01:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86973989125230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Kjy3BC2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-02T01:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86969871182733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/bgkPMtg via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-07-02T00:21:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "86952629552422912",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR A prefeitura de embu, quer criar um corredor industrial em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! http://t.co/NrGnMqa"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-07-02T00:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Aloysio_Nunes"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "zerotoledo"
                    }
                ]
            },
            "id": "86952232641241088",
            "in_reply_to_user_id": "53832123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aloysio_Nunes @zerotoledo A prefeitura de embu, quer criar um corredor industrial em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! http://t.co/NrGnMqa"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-07-02T00:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "86951760035459072",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial A prefeitura de embu, quer criar um corredor industrial em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! http://t.co/NrGnMqa"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-07-02T00:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86951665307095041",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 A prefeitura de embu, quer criar um corredor industrial em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! http://t.co/NrGnMqa"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-07-02T00:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldacbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "86951433731178497",
            "in_reply_to_user_id": "44924110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornaldacbn. A prefeitura de embu, quer criar um corredor industrial em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! http://t.co/NrGnMqa"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-07-02T00:14:13.000Z",
            "id": "86950767482773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embu, quer criar um corredor industrial em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! http://t.co/NrGnMqa"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-02T00:04:10.000Z",
            "id": "86948239219245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "291167019",
            "created_at": "2011-07-01T22:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "username": "territorioex"
                    }
                ]
            },
            "id": "86918918131826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo:  http://t.co/Ag6hPjT (via @territorioex )"
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2011-07-01T21:25:30.000Z",
            "id": "86908311785582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://www.amoportugal.org/pt/local/parque/03001 http://fb.me/vRiH4QtO"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2011-07-01T19:34:09.000Z",
            "id": "86880286591299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preso falso agente da Floresta Nacional: http://t.co/e3DgUte #Balan\u00e7oGeralDF"
        },
        {
            "author_id": "24695846",
            "created_at": "2011-07-01T19:13:44.000Z",
            "id": "86875151085477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de S\u00e3o Jos\u00e9, Monumento Natural Nacional \u2013 Luiz Cruz http://bit.ly/mEzatq"
        },
        {
            "author_id": "301024591",
            "created_at": "2011-07-01T19:08:00.000Z",
            "id": "86873709276704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens incr\u00edveis do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/zwf4MQm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-01T18:39:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "86866563004772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha piscina Pedreira \u00e0 visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 6. Leia mais: http://t.co/oxDK89v"
        },
        {
            "author_id": "75355447",
            "created_at": "2011-07-01T18:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "86858366927912961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma pergunta! O  @ICMBio Atua em Ca\u00e7ador-SC, em qual local? e quanto a Floresta Nacional de Ca\u00e7ador, o que voc\u00eas fazem?"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-07-01T17:58:56.000Z",
            "id": "86856326180909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Dizem q afetar\u00e1 uma \u00e1rea de cerca de 3 milh\u00f5es de metros quadrados dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental/ #embu"
        },
        {
            "author_id": "3011101",
            "created_at": "2011-07-01T16:49:25.000Z",
            "id": "86838833458585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico P\u00e3o de A\u00e7ucar no qual posso aceitar que invistam meu suado dinheiro \u00e9 aquele\"monumento\" natural do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-01T16:21:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "86831694300188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preso vigilante que atuava como fiscal na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Saiba mais: http://t.co/0SGIlnw"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2011-07-01T15:44:25.000Z",
            "id": "86822474771218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a oitava reocupa\u00e7\u00e3o. A semmas est\u00e1 mobilizando equipes para fazer a retirada dos acupantes da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "326840636",
            "created_at": "2011-07-01T15:29:41.000Z",
            "id": "86818764523442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj foi feita manuten\u00e7\u00e3o no sistema de combate a inc\u00eandio da rppn oiutrem- Em defesa do monop\u00f3lio estatal da \u00e1gua #aguapublica"
        },
        {
            "author_id": "26231718",
            "created_at": "2011-07-01T15:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926601,
                        -15.737532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "86817942628605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprendendo slack line (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/m3EpVL"
        },
        {
            "author_id": "314320686",
            "created_at": "2011-07-01T14:39:17.000Z",
            "id": "86806081245945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso Avan\u00e7ado de Armadilhagem Fotogr\u00e1fica, 22 a 26/08 na RPPN EEB, Pantanal, Corumb\u00e1/MS. Informa\u00e7\u00e3o:viviane@institutohomempantaneiro.org.br"
        },
        {
            "author_id": "83518473",
            "created_at": "2011-07-01T14:36:57.000Z",
            "id": "86805494756421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara poder\u00e1 ser fechado por falta de verba. Absurdo! confiram: http://t.co/AWhVBrH"
        },
        {
            "author_id": "307153357",
            "created_at": "2011-07-01T14:31:36.000Z",
            "id": "86804147348836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As pessoas\" enchem a boca p/falar de preserva\u00e7\u00e3o e o Parque Nacional Serra da Capivara corre risco de fechar.CONTRASTE"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2011-07-01T14:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 122,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86800253252149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por falta de verba, Ni\u00e8de diz que Parque Nacional da Serra da Capivara ser\u00e1 aberto a ca\u00e7adores -  http://t.co/YRd8iOu via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "291167019",
            "created_at": "2011-07-01T14:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "territorioex"
                    }
                ]
            },
            "id": "86798162131558401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Ag6hPjT (via @territorioex )"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-01T13:49:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "86793592412176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do ICMBio realizam simula\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Saiba mais: http://t.co/cwahArK"
        },
        {
            "author_id": "161406879",
            "created_at": "2011-07-01T13:09:53.000Z",
            "id": "86783585457143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por outro lado estou envergonhado com o descaso do Poder P\u00fablico com o Parque Nacional da Serra da Capivara. Niede Guidon pede socorro!"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2011-07-01T13:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "rutefaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "86781864286748673",
            "in_reply_to_user_id": "18694737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rutefaria A foto \u00e9 de uma casa em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - estive l\u00e1 de f\u00e9rias em maio visitando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "54294532",
            "created_at": "2011-07-01T12:50:24.000Z",
            "id": "86778682185744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o entendo porque as verbas do Parque Nacional Serra da Capivara vivem acabando. H\u00e1 anos que ou\u00e7o essa hist\u00f3ria com novas vers\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "61861873",
            "created_at": "2011-07-01T12:45:15.000Z",
            "id": "86777385260810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional da Serra da Capivara pode fechar por falta de recursos do governo federal. #lament\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "48112295",
            "created_at": "2011-07-01T11:40:58.000Z",
            "id": "86761208522358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Apoena quer transformar reserva da Mata Maturi em unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "159665746",
            "created_at": "2011-07-01T10:20:53.000Z",
            "id": "86741052840615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de Julho Oficina de Sensibilizacao para Criacao do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Terra Grande-Pracuuba em SSBV"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-01T02:15:20.000Z",
            "id": "86618862497443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea, no Parque Nacional de Vulc\u00f5es - Hava\u00ed - Sua Foto - Junho de 2011 - Revista National Geographic Brasil http://t.co/lTSYmZa"
        },
        {
            "author_id": "178285699",
            "created_at": "2011-07-01T01:50:22.000Z",
            "id": "86612578293399553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o dia foi maravilhoso! fomos ao zoo, parque nacional e andamos de funicolar! Fim do dia: outleet ( muito caro)!"
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-07-01T01:41:03.000Z",
            "id": "86610231773241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em: Caminhada com guia pela trilha do Pico da Tijuca, no Parque Nacional da Tijuca - RJ. De R$ 38,00 por R$ 19,00!!!"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-07-01T00:29:03.000Z",
            "id": "86592113453703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falso fiscal da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 preso por cobrar propina  http://glo.bo/luzPoU"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-06-30T23:02:05.000Z",
            "id": "86570230339481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicBras\u00edlia: Agentes do ICMBio realizam simula\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio no Parque Nacional http://t.co/HxMRSqX"
        },
        {
            "author_id": "236485901",
            "created_at": "2011-06-30T22:55:06.000Z",
            "id": "86568472208879618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do ICMBio realizam simula\u00e7\u00e3o de inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Com o in\u00edcio do per\u00edodo de seca... http://bit.ly/kOzJeZ"
        },
        {
            "author_id": "189131257",
            "created_at": "2011-06-30T22:43:35.000Z",
            "id": "86565573143707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: la joya del norte de Portugal: El primer Parque Nacional en Portugal: un equilibrio fr\u00e1gil\n\u00a0\n\u00a0 http://bit.ly/j31snc"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-30T19:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86518173159006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Ag6hPjT via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2011-06-30T19:27:25.000Z",
            "id": "86516203639672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama multa desmatador na \u00e1rea protegida que sofreu + desmatamento em 2010 http://t.co/0XebPBU"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-06-30T19:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "robertabomdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "86511991052697600",
            "in_reply_to_user_id": "69584237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertabomdia Trilha do Lago, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Assis."
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-06-30T18:47:27.000Z",
            "id": "86506149616156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca comemora, dia 6 de julho, 50 anos de cria\u00e7\u00e3o e 150 anos de reflorestamentos. Confira\n\n http://twitpic.com/5j647s"
        },
        {
            "author_id": "63342232",
            "created_at": "2011-06-30T18:32:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9cd4b2380b86cf2e"
            },
            "id": "86502413590204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama interrompeu h\u00e1 uma semana um desmatamento dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, em Altamira http://t.co/mZ5D2Lk"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-06-30T18:31:09.000Z",
            "id": "86502045909135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ibama interrompeu h\u00e1 uma semana um desmatamento dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, em Altamira http://t.co/CdXuc3G"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2011-06-30T18:25:30.000Z",
            "id": "86500623448686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Grande discute sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1  http://t.co/75F7tcT"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-30T18:04:01.000Z",
            "id": "86495216927903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio forma brigada ind\u00edgena volunt\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea. Saiba mais: http://t.co/fkJiwLt #indigenas"
        },
        {
            "author_id": "234977884",
            "created_at": "2011-06-30T17:57:49.000Z",
            "id": "86493655346577409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco #YesoSonNombre!"
        },
        {
            "author_id": "115607812",
            "created_at": "2011-06-30T17:27:41.000Z",
            "id": "86486074809004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, um destino que impressiona qualquer viajante. Confira o relato na Viajamos: http://bit.ly/jwBSGn"
        },
        {
            "author_id": "97065140",
            "created_at": "2011-06-30T17:00:08.000Z",
            "id": "86479138898194433",
            "in_reply_to_user_id": "183667349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelah_567 Hahahaha es cerca al parque nacional :D"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-30T16:48:41.000Z",
            "id": "86476257319059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhazinha no rio Caldas do Norte em dia de \u00e1guas turvas por causa de chuvas, na RPPN Rio das Lontras. http://fb.me/UfmDvIpO"
        },
        {
            "author_id": "206439047",
            "created_at": "2011-06-30T16:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EmJacqueline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "86473931762040832",
            "in_reply_to_user_id": "276100956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmJacqueline \n fica no parque nacional da serra dos orgaos"
        },
        {
            "author_id": "69340620",
            "created_at": "2011-06-30T15:33:56.000Z",
            "id": "86457447904059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/zSGZkEr Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA"
        },
        {
            "author_id": "325204777",
            "created_at": "2011-06-30T15:01:18.000Z",
            "id": "86449233716199425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Pregui\u00e7osa, Parque Nacional de Jijoca, Cear\u00e1, Brasil.  http://instagr.am/p/Gq3QW/"
        },
        {
            "author_id": "325303501",
            "created_at": "2011-06-30T14:45:03.000Z",
            "id": "86445146010423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional Serra das Confusoes-pi http://t.co/m965IIP..html"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2011-06-30T13:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 95,
                        "username": "ambientebrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "86431877019344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://t.co/TfkOZdB Via @ambientebrasil"
        },
        {
            "author_id": "117613138",
            "created_at": "2011-06-30T13:49:29.000Z",
            "id": "86431162695827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OU\u00c7A  - Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://t.co/BNnEL8Q"
        },
        {
            "author_id": "265112068",
            "created_at": "2011-06-30T13:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "FrenteVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "86430545164238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @frenteverde: Ibama encontra desmatamento de 12 km\u00b2 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://bit.ly/lSD0pc"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-06-30T13:41:42.000Z",
            "id": "86429204085878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUEOLOGIA DA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA - Sudeste do Estado do Piau\u00ed/BRASIL (  Arqueologia Bra... http://nblo.gs/jPQAF"
        },
        {
            "author_id": "194627550",
            "created_at": "2011-06-30T13:41:22.000Z",
            "id": "86429119449018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUEOLOGIA DA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA - Sudeste do Estado do Piau\u00ed/BRASIL ( Arqueologia... http://dlvr.it/YQtx4"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2011-06-30T13:38:23.000Z",
            "id": "86428367464841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ibama encontra desmatamento de 12 km\u00b2 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://bit.ly/lSD0pc"
        },
        {
            "author_id": "35549527",
            "created_at": "2011-06-30T13:36:34.000Z",
            "id": "86427913502720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 03/07/2011 - Domingo 5\u00aa Meia Maratona das Cataratas.\nAbertura do Parque Nacional: das 7:00 \u00e0s 8:00 - e das 10:30 \u00e0s 17:00."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-06-30T13:23:15.000Z",
            "id": "86424560001495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 http://tinyurl.com/3dojkvj"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2011-06-30T13:14:54.000Z",
            "id": "86422459913478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto Grande discute sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1  http://t.co/5Etv6h6"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-06-30T12:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86414348569952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA. http://t.co/9S51X6O via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "326721094",
            "created_at": "2011-06-30T12:14:39.000Z",
            "id": "86407295285739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "considerado uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie),est\u00e1 abandonado e sem cuidados necess\u00e1rios para preserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o..."
        },
        {
            "author_id": "63226909",
            "created_at": "2011-06-30T11:25:34.000Z",
            "id": "86394943215636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara! 2 Di\u00e1rias para 3 Pessoas na Pousada Horizonte Azul, no Parque Nacional de Jericoacoara. Por R$ 195,00 #HotelUrbano"
        },
        {
            "author_id": "124846922",
            "created_at": "2011-06-30T10:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "86373709174149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ngbrasil: Veja fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/mwqTIk\""
        },
        {
            "author_id": "286230524",
            "created_at": "2011-06-30T09:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86364989673312256",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://t.co/Y4KSAoP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-30T07:16:09.000Z",
            "id": "86332176374841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/mwqTIk"
        },
        {
            "author_id": "155352849",
            "created_at": "2011-06-30T04:30:21.000Z",
            "id": "86290450889187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/ltmLF5"
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2011-06-30T03:59:08.000Z",
            "id": "86282595779883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF em: Caminhada com guia pela trilha do Pico da Tijuca, no Parque Nacional da Tijuca - RJ. De R$ 38,00 por R$ 19,00!!!"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-06-30T03:38:11.000Z",
            "id": "86277323862704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "274. Qual o conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 um espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais, incluindo as \u00e1guas jurisdicionais,"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-06-30T03:35:51.000Z",
            "id": "86276737301872641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "270. Vamos falar de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "14161054",
            "created_at": "2011-06-30T03:13:10.000Z",
            "id": "86271026488557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que t\u00f4 meio ruim de geografia, mas por que a comemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional da TIJUCA vai ser feita na Quinta da Boa Vista?"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-06-30T03:09:51.000Z",
            "id": "86270192790945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "206. \u00c9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por veg. nativa, c/ a fun\u00e7\u00e3o amb. de preservar os rec. h\u00eddricos, a paisagem, a estabilid geol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-06-30T03:03:27.000Z",
            "id": "86268582601826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "187.  O 1 ponto \u00e9 que a redu\u00e7\u00e3o ou desafeta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, p. ex., somente pode ocorrer atrav\u00e9s de lei. Aten\u00e7\u00e3o aqui!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-30T02:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86262763755802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/08f7Y0q via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-30T01:16:54.000Z",
            "id": "86241769817255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o da RPPN Rio das Lontras no Viva a Mata 2009. http://fb.me/L3aglSCm"
        },
        {
            "author_id": "325259108",
            "created_at": "2011-06-30T01:16:04.000Z",
            "id": "86241559498072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas faz parte da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, um importante centro de estudos cient\u00edficos da fauna e flora marinha."
        },
        {
            "author_id": "68284219",
            "created_at": "2011-06-30T01:10:37.000Z",
            "id": "86240186731737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Silva \u00e9 flagrada ca\u00e7ando em \u00e1rea protegida por lei ambiental! #TweetUmaMentira"
        },
        {
            "author_id": "86388277",
            "created_at": "2011-06-30T00:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86226736320229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/ltmLF5"
        },
        {
            "author_id": "206219822",
            "created_at": "2011-06-30T00:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "86226485559562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA \u00ab Portal Amaz\u00f4nia \u2013 Not\u00edcias: http://t.co/peRr47S via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14214816",
            "created_at": "2011-06-30T00:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86225178631221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo de noticia q me da \u00f3dio,mas mto \u00f3dio msm @g1: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://t.co/52sQtFe"
        },
        {
            "author_id": "222417971",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:34.000Z",
            "id": "86224321084796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagr... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:24.000Z",
            "id": "86224278256754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://bit.ly/kA1mmz"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:22.000Z",
            "id": "86224270040109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://migre.me/58OpS"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:20.000Z",
            "id": "86224261173350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j7nslQ | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:20.000Z",
            "id": "86224260892332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 #1000ADAY"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:20.000Z",
            "id": "86224260883955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j7nslQ | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:20.000Z",
            "id": "86224260078637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j7nslQ | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:20.000Z",
            "id": "86224259558555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j7nslQ"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-06-30T00:07:20.000Z",
            "id": "86224259541778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 | #afvjunior"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-06-30T00:05:06.000Z",
            "id": "86223699744796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-06-30T00:05:06.000Z",
            "id": "86223698100625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-06-30T00:05:06.000Z",
            "id": "86223698083852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "223810731",
            "created_at": "2011-06-30T00:02:00.000Z",
            "id": "86222918324985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://goo.gl/fb/cPm5f"
        },
        {
            "author_id": "169153355",
            "created_at": "2011-06-29T23:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86221196168921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://t.co/FgeGqfq\" \u00c9 n\u00f3is!"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-06-29T23:54:12.000Z",
            "id": "86220954778341377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://goo.gl/Fp4Zk"
        },
        {
            "author_id": "317297856",
            "created_at": "2011-06-29T23:51:03.000Z",
            "id": "86220161966813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://t.co/x0BbCZE #G1"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:30.000Z",
            "id": "86219269058203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapi... http://migre.me/58OsZ"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:27.000Z",
            "id": "86219255711940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 #MUSTFOLLOW"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:26.000Z",
            "id": "86219254768205826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 #JustFollow"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:26.000Z",
            "id": "86219254663360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama... http://glo.bo/iMY3lE [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:26.000Z",
            "id": "86219253346344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:26.000Z",
            "id": "86219252268400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada ... http://glo.bo/j7nslQ"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:25.000Z",
            "id": "86219250959794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o ... http://glo.bo/j7nslQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:25.000Z",
            "id": "86219250418728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o ... http://glo.bo/j7nslQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:25.000Z",
            "id": "86219250355806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era der... http://glo.bo/j7nslQ"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:25.000Z",
            "id": "86219247272984577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era ... http://migre.me/58OpS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:16.000Z",
            "id": "86219210757390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/m69hrg"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:14.000Z",
            "id": "86219202968563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era ... http://migre.me/58OpS #garraseguros"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "id": "9cd4b2380b86cf2e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43396805",
                "name": "Giulia Facina",
                "username": "giufacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227145127",
                "name": "edson futema",
                "username": "futema_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128329405",
                "name": "Jessica de Oliveira",
                "username": "jessikbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79315185",
                "name": "Tudo Global",
                "username": "tudoglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133049448",
                "name": "carlosmpandrade",
                "username": "carlosmpandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35243956",
                "name": "T\u00e1lisson Mendes",
                "username": "talissmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107203070",
                "name": "Ana Paula Silva",
                "username": "anapaulasilvarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329095738",
                "name": "Biazinha",
                "username": "Nascimento132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177316564",
                "name": "Kelly Costa",
                "username": "Kelly_CCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126084561",
                "name": "Rodrigo Matheus",
                "username": "Rodriigomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67589677",
                "name": "Alexandre Kranen",
                "username": "arkranen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39990437",
                "name": "Jose de Alencar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zealencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230739960",
                "name": "Marcio Bernstein",
                "username": "meuamigoanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184855322",
                "name": "R\u00e1dio Difusora",
                "username": "difujovempan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179035337",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "urbanofellippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909971",
                "name": "Mundo Verde",
                "username": "mundoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50649036",
                "name": "Divulga Goi\u00e2nia",
                "username": "DivulgaGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168489333",
                "name": "Eco Amazon",
                "username": "EcoAmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40237276",
                "name": "Roberta Trindade",
                "username": "robertatrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292928184",
                "name": "Deputado La\u00e9rcio Schuster",
                "username": "deplaercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51597730",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds",
                "username": "Andre__Luis__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77546797",
                "name": "Gustavo Silva",
                "username": "olliveirasgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291740303",
                "name": "\u0110\u0394\u0147\u0197\u20ac\u0141 (\u015e.\u20ac.\u0420)",
                "username": "danielpcruz2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53999020",
                "name": "Nat\u00e1lia Silva",
                "username": "GSNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47755685",
                "name": "Nave Terra",
                "username": "naveterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30063407",
                "name": "Erva Daninha",
                "username": "ErvaDaninhaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222417971",
                "name": "Topsy Top20K Pt",
                "username": "topsytop20kpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209218322",
                "name": "Michigan Idiomas",
                "username": "michiganidiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212937455",
                "name": "Wanessa",
                "username": "wanessa_lima98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191898076",
                "name": "Bia Lopes",
                "username": "biialopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56194798",
                "name": "Ana",
                "username": "TrueAna_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249097752",
                "name": "Gringo. Green Go.",
                "username": "Gringosofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284039957",
                "name": "juliopaniago",
                "username": "juliopaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260589973",
                "name": "##",
                "username": "CheClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253206361",
                "name": "Fabr\u00edcio Reis",
                "username": "fabricioreis86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39809823",
                "name": "Tatiana",
                "username": "Tatilula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122732094",
                "name": "L\u00e9o Barbosa",
                "username": "Eliel_egb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284123779",
                "name": "juliocpaniago",
                "username": "juliocpaniago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218944273",
                "name": "CHARLIE",
                "username": "kwtfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152427968",
                "name": "Joyce Jay\ud83c\udf35",
                "username": "foreverjoycelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33495358",
                "name": "InfinitO_o",
                "username": "InfinitO_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64513763",
                "name": "Marcio de Castro",
                "username": "castrodemarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301609084",
                "name": "Aconchego Hotel",
                "username": "AconchegoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43942326",
                "name": "JenerTinoco \ud83d\udca1\ud83c\udf0e",
                "username": "JenerTinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258454853",
                "name": "Frederico Fonseca",
                "username": "fredgeofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53543197",
                "name": "Jana\u00edna Madeiro",
                "username": "janainamadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79535132",
                "name": "R\u00c9DEAS NAS M\u00c3OS, EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 LIBERDADE!",
                "username": "Iza_Franco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205844340",
                "name": "Duque de Caxias",
                "username": "caxiasoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367568474",
                "name": "Olhar Carioca",
                "username": "olharcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103881831",
                "name": "Ed Viajante do Tempo",
                "username": "edViajanteTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98132762",
                "name": "Regina Gon\u00e7alves",
                "username": "livroDPedroII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77788480",
                "name": "Editora Viajante do Tempo",
                "username": "ReginaEscritora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316730684",
                "name": "Lauro Neto",
                "username": "laurodragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15917347",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio (Bran)",
                "username": "jadomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844224",
                "name": "My Best Hotel",
                "username": "mybesthotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191562570",
                "name": "Mhonci",
                "username": "Eco_Honci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266124",
                "name": "M\u00ea Trip",
                "username": "Me_TripMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9596562",
                "name": "Thiago Velloso",
                "username": "riotemporada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95290459",
                "name": "Gabi Nolasco",
                "username": "Gabileenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645864999",
                "name": ".",
                "username": "rutexavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210731242",
                "name": "Isabella Marques",
                "username": "bellaskywalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56388360",
                "name": "Beto Moesch",
                "username": "BetoMoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118656",
                "name": "Rene Silva",
                "username": "eurenesilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2843761535",
                "name": "Marcel",
                "username": "Marcel1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323251782",
                "name": "Luizinho Professor",
                "username": "LuizinnhoProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206432341",
                "name": "Hora Barata",
                "username": "HoraBarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87501261",
                "name": "Buzz Bagarai",
                "username": "BuzzBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202380814",
                "name": "Murdoque.com.br",
                "username": "murdoquecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163677",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "Andrejhbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257054538",
                "name": "T\u00eanis Naki",
                "username": "tenisnaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146301315",
                "name": "De Retuite",
                "username": "deretuite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162486",
                "name": "Bagarai.us",
                "username": "bagaraius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26785140",
                "name": "Ponta Negra",
                "username": "rtvpontanegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237084234",
                "name": "Flat in Rio",
                "username": "FlatRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316787902",
                "name": "Vagner Souza",
                "username": "souza_vagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73149086",
                "name": "Mussulo Resort",
                "username": "mussuloresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69105475",
                "name": "Pablo Matta Machado",
                "username": "pablommachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136764879",
                "name": "Regina Gallucci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "reginagallucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24876034",
                "name": "ScienceBlogs Brasil",
                "username": "scienceblogsbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79017997",
                "name": "Daniel Mescouto \u2139",
                "username": "DanielMescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285254586",
                "name": "Qu\u00edmica Tecnol\u00f3gica",
                "username": "Qui_Tecnologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90639747",
                "name": "\ud83c\udf7c\u3067\u3076\u307f\u308b\u304f\ud83c\udf7c",
                "username": "45878_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250368435",
                "name": "Frederico Lobato",
                "username": "_fred_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317462778",
                "name": "Seeders RSS Geek",
                "username": "geekrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75531511",
                "name": "William",
                "username": "willoliversilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150765982",
                "name": "News da TV - @TvibopeOficial",
                "username": "tvirealtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256308897",
                "name": "\u00e9 Campe\u00e3o",
                "username": "eCampeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255966228",
                "name": "jardel fuchter",
                "username": "jardelfuchter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161473993",
                "name": "tudodoesporte",
                "username": "tudodoesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250272544",
                "name": "Gerson Morro",
                "username": "Gersonmorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263850630",
                "name": "ge Paran\u00e1",
                "username": "parana_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141778215",
                "name": "Maratona S\u00e3o Paulo",
                "username": "maratonasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141780389",
                "name": "Meia Maratona Rio",
                "username": "meiamaratonario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27066363",
                "name": "Patricia Guedes",
                "username": "pgguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99410024",
                "name": "matheusppinto",
                "username": "matheusppinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80005640",
                "name": "Express\u00e3o Barrense",
                "username": "expressaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50231221",
                "name": "dainewspo",
                "username": "dainewspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49869302",
                "name": "Futebol",
                "username": "caixadesurpresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269741586",
                "name": "Bola na Rede Oficial",
                "username": "bolanarede_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191104100",
                "name": "Jopaa",
                "username": "Jopaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217417065",
                "name": "Visiting Brasil",
                "username": "visitingbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103405659",
                "name": "Luis Jose Torres",
                "username": "ediostides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61030249",
                "name": "Drica Fontana",
                "username": "profdri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56607552",
                "name": "Victor Almeida",
                "username": "Victoralmlinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89217031",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanpaivagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270903315941994496",
                "name": "Renata",
                "username": "receribelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282774448",
                "name": "Marina Martins Rosalinski",
                "username": "marinaapmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41457174",
                "name": "Mateus K\u00fcrten",
                "username": "MattKurten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4630221",
                "name": "hectorosky",
                "username": "hectorarturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174416894",
                "name": "espanolinks",
                "username": "espanolinks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176538106",
                "name": "cienciaespanol",
                "username": "cienciaespanol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310458354",
                "name": "Elmo Reis",
                "username": "Elmoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49342908",
                "name": "MARIO LISTA",
                "username": "mariolista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122118196",
                "name": "Jos\u00e9 Juan Elias",
                "username": "LizEliMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399635732",
                "name": "peter ngugi ngatia",
                "username": "PishPita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251227283",
                "name": "Olintepeque",
                "username": "Olintepeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65762403",
                "name": "Jonathan Barrios",
                "username": "barrios_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19923515",
                "name": "ABC.es",
                "username": "abc_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263748249",
                "name": "Javier Guzman",
                "username": "NoticiasUltima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282119447",
                "name": "Ana Pryscilla Melo",
                "username": "APryMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53958996",
                "name": "\u00c1gata Vieira",
                "username": "agatavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60684229",
                "name": "Renan Cesar",
                "username": "renanpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324923203",
                "name": "N\u00f3s",
                "username": "quedestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63323800",
                "name": "Mariana Winandy",
                "username": "MariLee_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50301596",
                "name": "Eduardo Braga",
                "username": "EduardoCBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162430682",
                "name": "Amigo",
                "username": "cigarronosdedos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220278023",
                "name": "Whataheal News",
                "username": "WhataNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139893347",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "so_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134554658",
                "name": "Filipe M Metzker",
                "username": "pimentagv86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59600456",
                "name": "Andressa Canfild",
                "username": "AndressaCanfild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168184703",
                "name": "Paloma Teixeira",
                "username": "PalomaTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222930721",
                "name": "Luciano Junqueira",
                "username": "Lucobain79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291167019",
                "name": "Seabra",
                "username": "Seabra_Ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68250496",
                "name": "adalberto alencar \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alenchar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134238278",
                "name": "Alexandre Porto",
                "username": "aleportoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268975535",
                "name": "Poliana Belonato",
                "username": "pollybelonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322289743",
                "name": "Renata Ribeiro",
                "username": "RenataRibeiro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327575050",
                "name": "PORTAL PARNAIBA INFO",
                "username": "portalparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130288357",
                "name": "Vanessa Fernandes",
                "username": "_vanessaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7205302",
                "name": "Em\u00eddio Santos",
                "username": "emidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202733364",
                "name": "Lorena Henriques \u2665",
                "username": "Loola_HBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653710",
                "name": "dario castro alves",
                "username": "dario_CE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194578754",
                "name": "Ivanho\u00e9",
                "username": "ivanhoematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294312890",
                "name": "Raphael Nathan",
                "username": "euraphavibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312618003",
                "name": "Thiaguinho",
                "username": "thiagoexalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503893070",
                "name": "EXALTAPERICLES",
                "username": "EXALTAPERICLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195631793",
                "name": "brilhantinaexalta",
                "username": "brilhaex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326997844",
                "name": "Fagner Lima",
                "username": "fagnermdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288321427",
                "name": "Raphael S. R.",
                "username": "marcosrafael10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223470095",
                "name": "Rafaella Figuereido",
                "username": "figueiredorafa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57786654",
                "name": "Joice Rodrigues \ud83c\udff4\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "JoiceRoodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234323805",
                "name": "EuAmoMacae.com.br",
                "username": "EuAmoMacaeREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49991597",
                "name": "Saulo Tarso",
                "username": "tarsosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161341865",
                "name": "Filipe Alvarez",
                "username": "filipe_alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53832123",
                "name": "Aloysio Nunes",
                "username": "Aloysio_Nunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24695846",
                "name": "Enio Souza",
                "username": "eniodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301024591",
                "name": "Samuel Arendt",
                "username": "comunidadeD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75355447",
                "name": "Junior Klaus",
                "username": "juniorklaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011101",
                "name": "Marinhos",
                "username": "marinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326840636",
                "name": "RPPN OIUTREM",
                "username": "RPPNOIUTREM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26231718",
                "name": "Riceli Luz Marques",
                "username": "riceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314320686",
                "name": "Inst.HomemPantaneiro",
                "username": "IHP_Corumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83518473",
                "name": "Alice Alencar",
                "username": "licinhaalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307153357",
                "name": "Thamyres Sousa",
                "username": "sousathamyres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161406879",
                "name": "Jairo Cavalcante",
                "username": "JairoCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18694737",
                "name": "Rute \ud83d\ude37\ud83d\udda4",
                "username": "rutefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54294532",
                "name": "Eneas Barros",
                "username": "eneasbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61861873",
                "name": "Br\u00e1ulio Melo",
                "username": "BraulioMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112295",
                "name": "JORNAL O IMPARCIAL",
                "username": "OIMPARCIALSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159665746",
                "name": "Del Viana",
                "username": "del_viana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178285699",
                "name": "Yvonne Prado",
                "username": "yvonneprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236485901",
                "name": "Col\u00e9gio Adventista C",
                "username": "CAFC2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189131257",
                "name": "Paco Barrio",
                "username": "pacoman69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69584237",
                "name": "robertabs",
                "username": "robertabomdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63342232",
                "name": "Greenpeace S\u00e3o Paulo",
                "username": "greenpeaceSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234977884",
                "name": "Estefani R. Campos",
                "username": "estefcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115607812",
                "name": "Viajamos.com.br",
                "username": "viajamosbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97065140",
                "name": "Pelimaldita",
                "username": "Pelimaldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206439047",
                "name": "DIELSIN \ud83e\udd21",
                "username": "dielsin011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276100956",
                "name": "E",
                "username": "EmJacqueline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69340620",
                "name": "maria dulce g. dias",
                "username": "mariahdoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325204777",
                "name": "Pedro Cabral",
                "username": "pcabralphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325303501",
                "name": "NELIMAR MACEDO",
                "username": "NELIMARMACEDO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117613138",
                "name": "Radioag\u00eancia NP",
                "username": "radioagencianp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265112068",
                "name": "Seja Convocado",
                "username": "SejaConvocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386295746765406208",
                "name": "Frente Verde",
                "username": "FrenteVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627550",
                "name": "Dean Carvalho",
                "username": "jdcarvalhocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35549527",
                "name": "Cassino Turismo",
                "username": "cassinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326721094",
                "name": "Parque do Cortado",
                "username": "ParquedoCortado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226909",
                "name": "Tatiana Saoli",
                "username": "tatiana_saoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124846922",
                "name": "Sandra InfanteVieira",
                "username": "Sandramiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286230524",
                "name": "Tita Santos",
                "username": "titasanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155352849",
                "name": "Psicologia Jur\u00eddica",
                "username": "JurisPsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14161054",
                "name": "Immateria \ud83c\udff4\ud83d\ude43",
                "username": "Nadynne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325259108",
                "name": "Fernando Carvalho",
                "username": "CorretorSc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68284219",
                "name": "Bruno Carvalho",
                "username": "BCcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86388277",
                "name": "Roberta T. M - VACINA, SIM!",
                "username": "roberta_jorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206219822",
                "name": "Pe Giobruno",
                "username": "PadreGio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14214816",
                "name": "Anna Paula Back",
                "username": "anna_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52804249",
                "name": "Phil",
                "username": "PhilipeOwned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223810731",
                "name": "Educa Master",
                "username": "RedeEducaMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169153355",
                "name": "Dinizia excelsa",
                "username": "dcpp23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317297856",
                "name": "Sab\u00e1 Nunes",
                "username": "SabaNunes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "88388276834148352",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqx6r4n6s1qf19hsqwrkh7llgnel",
        "oldest_id": "86219202968563713",
        "result_count": 485
    }
}