{
    "data": [
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:05.000Z",
            "id": "86219165853159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era ... http://migre.me/58OpS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219162095067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-06-29T23:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219147209474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OsZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219137487081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OsZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219128779714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OsZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219108756111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OsZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219093136519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OsZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219081623150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219064401342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219057036136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219046739116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219037478109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219031547355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219014254235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86219004947087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218993844764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218985116413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218965923270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218957689851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218937620111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218930175221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218912160694275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218904338309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-06-29T23:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218891180769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218857026568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218837107806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218827574153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218819814694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218797870088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218788646830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218780618924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218774532997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218762612785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "52804249",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:25.000Z",
            "id": "86218746246594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#FF] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 [#OpenFollow]"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:25.000Z",
            "id": "86218745713930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j7nslQ"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218744761823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:25.000Z",
            "id": "86218744258494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapi... http://migre.me/58OpS"
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:22.000Z",
            "id": "86218733634334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218733210705920",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j7nslQ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218731965005824",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218730199199744",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j7nslQ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218729750413312",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j7nslQ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218726801813504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:18.000Z",
            "id": "86218718337699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada... http://migre.me/58OpS"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218718031523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:17.000Z",
            "id": "86218711316443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:16.000Z",
            "id": "86218709458366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:16.000Z",
            "id": "86218709324148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:14.000Z",
            "id": "86218699324932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada ... http://migre.me/58OpS"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218680706416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:09.000Z",
            "id": "86218680274395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://twurl.nl/f8e0ku"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:09.000Z",
            "id": "86218679473278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada r... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:06.000Z",
            "id": "86218664075993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/lEkDs5 G1 News"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:05.000Z",
            "id": "86218660699578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:05.000Z",
            "id": "86218660519227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/lEkDs5 #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:05.000Z",
            "id": "86218659932020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:04.000Z",
            "id": "86218659504197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:04.000Z",
            "id": "86218659340632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218658975715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:04.000Z",
            "id": "86218658883448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-06-29T23:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218649949581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218638390079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218627275177985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218619532476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218609420009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218597885673474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218586590425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218577480396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218568051605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218562162790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218552666890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218542734778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218532811046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218514846842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:30.000Z",
            "id": "86218514620358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrub... http://glo.bo/j7nslQ"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:29.000Z",
            "id": "86218512456093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapi... http://migre.me/58OpS"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218505124450305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:25.000Z",
            "id": "86218494819057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:24.000Z",
            "id": "86218488863133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/lEkDs5"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218480172544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218460429942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218451693223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218445435310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218436333670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218427211067393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218417077624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218409725009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218401403502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-06-29T23:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218397465055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218384072642562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218371657502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218356050505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218346017726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segu... http://migre.me/58OpS #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:45.000Z",
            "id": "86218324425441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:44.000Z",
            "id": "86218323901161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:44.000Z",
            "id": "86218323750166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1 #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:42.000Z",
            "id": "86218312761098241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapi... http://migre.me/58OpS"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:39.000Z",
            "id": "86218302019485697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derr... http://glo.bo/j9TcI1 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:39.000Z",
            "id": "86218299813281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA: Segundo o Ibama, mata era derrubada rapid... http://glo.bo/iYW5IM"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:39.000Z",
            "id": "86218299247042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/kvgVJq"
        },
        {
            "author_id": "162333164",
            "created_at": "2011-06-29T23:43:37.000Z",
            "id": "86218292880097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/j9TcI1"
        },
        {
            "author_id": "189132246",
            "created_at": "2011-06-29T23:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86218041406390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/ltmLF5"
        },
        {
            "author_id": "70268353",
            "created_at": "2011-06-29T23:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "86217936443949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @g1: Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/ltmLF5"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-06-29T23:41:04.000Z",
            "id": "86217652682489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/ltmLF5"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2011-06-29T23:40:03.000Z",
            "id": "86217396041420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento de 12 km\u00b2 \u00e9 flagrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA http://glo.bo/ltmLF5"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2011-06-29T22:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RoseliGoncalves"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "chatdeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "86201015161987072",
            "in_reply_to_user_id": "33370898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseliGoncalves @chatdeviagem Os hot\u00e9is dentro parque nacional do Itatiaia tbm s\u00e3o boa pedida para o frio.  #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-29T22:21:48.000Z",
            "id": "86197703406661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa na RPPN Rio das Lontras: \u00e1gua da melhor qualidade. http://fb.me/10LtwIpB4"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-06-29T22:15:37.000Z",
            "id": "86196145403072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/jdfVYU"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-06-29T22:15:37.000Z",
            "id": "86196145252077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/jdfVYU"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-06-29T22:15:37.000Z",
            "id": "86196145243688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/jdfVYU"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-06-29T22:15:37.000Z",
            "id": "86196145243688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/jdfVYU"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-06-29T22:15:37.000Z",
            "id": "86196145184976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/jdfVYU"
        },
        {
            "author_id": "163526755",
            "created_at": "2011-06-29T22:15:37.000Z",
            "id": "86196145134649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/jdfVYU"
        },
        {
            "author_id": "293128118",
            "created_at": "2011-06-29T22:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AndersonFariasj"
                    }
                ]
            },
            "id": "86193883054227456",
            "in_reply_to_user_id": "74804035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndersonFariasj Amnh\u00e3 ter\u00e1 1 envento em Porto Grande \"Projeto Turistico, \"Viva a Flona\"-Floresta Nacional do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "87261273",
            "created_at": "2011-06-29T22:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "GabeLos"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "LuigiP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "vaz182"
                    }
                ]
            },
            "id": "86192665464537088",
            "in_reply_to_user_id": "58383511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabelos @LuigiP @vaz182 @foreverforher devia existir tipo uma are\u00e1 de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tipo sei l\u00e1 um pub gigante"
        },
        {
            "author_id": "55882246",
            "created_at": "2011-06-29T21:29:26.000Z",
            "id": "86184523229958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois fot\u00f3grafos registram os detalhes e imensid\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/30ngKlk E eu fotografei uma borboleta igual!"
        },
        {
            "author_id": "167074524",
            "created_at": "2011-06-29T21:15:59.000Z",
            "id": "86181140733497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardem os pr\u00f3ximos lan\u00e7amentos filat\u00e9licos dos Correios do Brasil!\nEmiss\u00e3o especial: Homenagem ao Parque Nacional da Tijuca/RJ.  Em 6/07."
        },
        {
            "author_id": "93864945",
            "created_at": "2011-06-29T21:00:51.000Z",
            "id": "86177330858430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCR rev\u00ea lei de \u00e1rea protegida http://ow.ly/5tmfj"
        },
        {
            "author_id": "53130485",
            "created_at": "2011-06-29T20:37:03.000Z",
            "id": "86171341388124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina visa integrar Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e0 Cadeia Produtiva do Turismo http://bit.ly/lS6obj"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2011-06-29T20:17:32.000Z",
            "id": "86166430059462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o infantil no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Durante todo o m\u00eas de Julho. Confira em: http://t.co/floasAe"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-06-29T20:14:44.000Z",
            "id": "86165723487023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://bit.ly/iLC5NZ"
        },
        {
            "author_id": "14818106",
            "created_at": "2011-06-29T20:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OmarJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "86165535431204865",
            "in_reply_to_user_id": "26660005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OmarJunior cara, depois d\u00e1 uma olhada nesse treco, mas em um computador, nao no celular: http://t.co/dYGSJQX"
        },
        {
            "author_id": "117613138",
            "created_at": "2011-06-29T19:56:13.000Z",
            "id": "86161063577522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de porto da Vale em reserva extrativista \u00e9 irregular, sinaliza MPF http://t.co/BNnEL8Q"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-29T19:35:08.000Z",
            "id": "86155759578124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "305774173",
            "created_at": "2011-06-29T19:11:11.000Z",
            "id": "86149734649176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de gorongoza m\u00eas passado."
        },
        {
            "author_id": "175091704",
            "created_at": "2011-06-29T19:07:10.000Z",
            "id": "86148720462270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aa e de manha eu fui em um parque nacional com muitos moinhos de vento, muito bonito"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2011-06-29T19:00:56.000Z",
            "id": "86147152807608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio forma brigada ind\u00edgena volunt\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea. Saiba mais: http://t.co/zrzA9cd"
        },
        {
            "author_id": "61614220",
            "created_at": "2011-06-29T19:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "juliomahfus"
                    }
                ]
            },
            "id": "86147097044336641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra um encontro de nacional culturas tradicionais numa aldeia multietinica no Parque Nacional. depois, dia 31 des\u00e7o p/Brasilia @juliomahfus"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-06-29T18:34:46.000Z",
            "id": "86140566454280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-29T18:34:44.000Z",
            "id": "86140561706319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-06-29T18:10:59.000Z",
            "id": "86134582696615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel em Foz do Igua\u00e7u c/ \u00f3tima localiza\u00e7\u00e3o, 18 Km da entrada d Parque Nacional Igua\u00e7u, 16 Km do Aeroporto internacional http://t.co/LRgJoME"
        },
        {
            "author_id": "301148154",
            "created_at": "2011-06-29T18:09:59.000Z",
            "id": "86134329394200577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel com localiza\u00e7\u00e3o privilegiada: 18 km da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Veja http://t.co/LRgJoME"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-29T17:37:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "86126105093881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio forma brigada ind\u00edgena volunt\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea. Saiba mais:  http://t.co/fkJiwLt"
        },
        {
            "author_id": "162042528",
            "created_at": "2011-06-29T17:17:14.000Z",
            "id": "86121055483199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico recomenda demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Prefeitura tem 120 dias para cumprir http://bit.ly/kWbRXy"
        },
        {
            "author_id": "321694077",
            "created_at": "2011-06-29T17:16:41.000Z",
            "id": "86120917771616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barreirinhas(MA), porta de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, lugar lindo e \u00edmpar!"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-29T17:02:27.000Z",
            "id": "86117334200225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2011-06-29T16:37:15.000Z",
            "id": "86110994069336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico - Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa F\u00e9... http://ow.ly/1dwcXE"
        },
        {
            "author_id": "193883873",
            "created_at": "2011-06-29T16:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "reassisbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "86102697345941504",
            "in_reply_to_user_id": "163881019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reassisbrasil oiiii R\u00eaee! diz no email que \u00e9 s\u00f3 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral.. coloquei o incio, p/ sabermos do que se trata"
        },
        {
            "author_id": "69206296",
            "created_at": "2011-06-29T15:58:29.000Z",
            "id": "86101239259082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico\rFora de controle, fogo atinge floresta nacional de Sant\u2026 (cont) http://deck.ly/~VAjnU"
        },
        {
            "author_id": "35017004",
            "created_at": "2011-06-29T15:39:34.000Z",
            "id": "86096477650292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais essa: Vale  quer construir Porto do Espadarte no Par\u00e1, em \u00e1rea  de reserva extrativista. MPF pede suspens\u00e3o imediata do licenciamento."
        },
        {
            "author_id": "256509116",
            "created_at": "2011-06-29T15:34:16.000Z",
            "id": "86095143446392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O im\u00f3vel cedido \u00e9 para a regulariza\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra dos Tr\u00eas Irm\u00e3os, \u00e1rea que possui grande diversidade biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "256509116",
            "created_at": "2011-06-29T15:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "86094566356303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde! @marciomacedopt foi relator do projeto que pede a cess\u00e3o de um im\u00f3vel da Uni\u00e3o p/o Estado de Rond\u00f4nia p/ uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "256786872",
            "created_at": "2011-06-29T14:48:59.000Z",
            "id": "86083746431905794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2011-06-29T14:36:05.000Z",
            "id": "86080503165353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento mobiliza Porto Grande para discutir a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://wp.me/p1w6Ti-13y"
        },
        {
            "author_id": "199728881",
            "created_at": "2011-06-29T14:32:00.000Z",
            "id": "86079472067018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Lagoa Aventuras \u00e9 o 1\u00ba circuito de Aventuras dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da cidade, no Parque da Catacumba. Venha nos visitar!"
        },
        {
            "author_id": "287368022",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:51.000Z",
            "id": "86078681965010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:51.000Z",
            "id": "86078679301632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/iRjAbB"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:51.000Z",
            "id": "86078679087718402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-06-29T14:28:50.000Z",
            "id": "86078678966087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-06-29T14:17:30.000Z",
            "id": "86075825358774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2011-06-29T14:17:30.000Z",
            "id": "86075825220362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2011-06-29T14:17:30.000Z",
            "id": "86075824595415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075187208003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/iRjAbB"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075185874206722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "317132258",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:58.000Z",
            "id": "86075185857437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "72437027",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075184376852481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183974203394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183928057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "265042426",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183542177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "200641256",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183462498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075183437324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075182602665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075182602649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-06-29T14:14:57.000Z",
            "id": "86075182229360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "181710601",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072962104565761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa F\u00e9.\nChamas est\u00e3o pr\u00f3ximas a laborat\u00f3rio que produz arma... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072961756430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/iRjAbB"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072961529942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:07.000Z",
            "id": "86072959273418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/mdsEy6"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:05.000Z",
            "id": "86072953543999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/m3TR3e"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:05.000Z",
            "id": "86072953531412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de Santa... http://glo.bo/m3TR3e"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-29T14:06:05.000Z",
            "id": "86072953472692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronauta fotografa inc\u00eandio florestal no Novo M\u00e9xico: Fora de controle, fogo atinge floresta nacional de... http://tinyurl.com/3z6gp2r"
        },
        {
            "author_id": "84444554",
            "created_at": "2011-06-29T13:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Nerd_de_Batom"
                    }
                ]
            },
            "id": "86068810079145984",
            "in_reply_to_user_id": "28023131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nerd_de_Batom aqui tamb\u00e9m \u00e9 bem legal: Parque Nacional do Itatiaia\nwww.parquenacionaldoitatiaia.com.br"
        },
        {
            "author_id": "215850986",
            "created_at": "2011-06-29T13:49:36.000Z",
            "id": "86068801988329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50\u00ba anivers\u00e1rio Parque Nacional da Tijuca chegando com comemora\u00e7\u00f5es mega show do Exaltasamba no dia 10/07 \u00e0s 13h, na Quinta da BoaVista.D+!"
        },
        {
            "author_id": "74901528",
            "created_at": "2011-06-29T13:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "prudencioneto"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 28,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "86062165160767489",
            "in_reply_to_user_id": "47748051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prudencioneto p passear RT @ngbrasil: Parque Nacional d Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque d Portugal http://t.co/ZBUoVVT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-29T13:14:14.000Z",
            "id": "86059903034212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/kuDsjA"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-06-29T13:12:43.000Z",
            "id": "86059520358486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/IBX26Dud"
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-29T12:21:23.000Z",
            "id": "86046604896907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 agendado o pr\u00f3ximo curso, \"Como implantar a Educa\u00e7\u00e3o Integral\", na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mina D'\u00c0gua\". Ser\u00e1 nos dias 16 e 17 de Agosto."
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2011-06-29T12:06:37.000Z",
            "id": "86042887200047105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCR rev\u00ea lei de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jv2Bwr"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-06-29T10:37:53.000Z",
            "id": "86020557300178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/16etR7xvM"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-06-29T01:17:52.000Z",
            "id": "85879624575356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em unidades de conserva\u00e7\u00e3o: uma proposta a floresta nacional de Irati - PR http://bit.ly/jwypTT"
        },
        {
            "author_id": "323353145",
            "created_at": "2011-06-29T01:00:59.000Z",
            "id": "85875374415814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://dld.bz/aeK3Z #FaroFinoPet #Cl\u00ednicaVeterin\u00e1ria #PetShop"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2011-06-29T00:58:28.000Z",
            "id": "85874740035723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Curta as f\u00e9rias na natureza e aproveite inovando os destinos http://bit.ly/juiqy5"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-06-29T00:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85869671097704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Por conta pr\u00f3pria \u00e9 mais barato: http://t.co/NYqAuZv via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2011-06-29T00:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85869621386813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Viagem \u2022 Parque Nacional Everglades: Um passeio selvagem: http://t.co/713jeP3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T23:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85846914087649281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ENZA6eo via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "124490857",
            "created_at": "2011-06-28T20:33:28.000Z",
            "id": "85808052078526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YellowStone o primeiro parque nacional do mundo Pra que eu quero saber isso ?."
        },
        {
            "author_id": "31594862",
            "created_at": "2011-06-28T20:10:03.000Z",
            "id": "85802157739220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PHOTO Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas-O equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal. http://t.co/30AOyef"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2011-06-28T19:53:32.000Z",
            "id": "85798002702303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: o equil\u00edbrio delicado do grande parque de Portugal http://bit.ly/moWW4Q"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-06-28T19:37:45.000Z",
            "id": "85794032487383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 26 mil visitam Foz do Igua\u00e7u: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, o total de visitantes no feriad\u00e3o de Corpus ... http://bit.ly/kv8s1Q"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-28T19:35:14.000Z",
            "id": "85793397633331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-06-28T19:30:43.000Z",
            "id": "85792261870321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://falario.com.br/?p=37040"
        },
        {
            "author_id": "116535249",
            "created_at": "2011-06-28T19:25:35.000Z",
            "id": "85790967726227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos visitam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e fazem trilha ecol\u00f3gica em Sergipe http://t.co/8BeiGjJ"
        },
        {
            "author_id": "260589973",
            "created_at": "2011-06-28T19:22:41.000Z",
            "id": "85790237242036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://migre.me/58kuO"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:10.000Z",
            "id": "85782054880555010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://bit.ly/mi9ykS"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:09.000Z",
            "id": "85782053584502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca http://bit.ly/jLT7pJ #tweetplant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:09.000Z",
            "id": "85782053060222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca: Opera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m ... http://mw1.in/fjC"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-28T18:50:08.000Z",
            "id": "85782049272770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choque de Ordem lacra dois dep\u00f3sitos constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Barra da Tijuca: Opera\u00e7\u00e3o tamb... http://bit.ly/jLT7pJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-28T18:32:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "85777625150271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Monte Roraima celebra 22 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "20461695",
            "created_at": "2011-06-28T18:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "85773054512345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Veja as fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/mCqURt"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-28T18:13:18.000Z",
            "id": "85772775926677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja as fotos do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, em Portugal http://bit.ly/mCqURt"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-28T18:09:33.000Z",
            "id": "85771834397687810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES DELTA DO PARNA\u00cdBA JERICOACOARA LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9E75evu"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-28T18:07:40.000Z",
            "id": "85771360705585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES DELTA DO PARNA\u00cdBA JERICOACOARA LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba http://t.co/KVuufPS"
        },
        {
            "author_id": "325530601",
            "created_at": "2011-06-28T17:55:25.000Z",
            "id": "85768275711102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://bit.ly/cBmxJ5 #meioambiente ~ Simples assim !"
        },
        {
            "author_id": "161341865",
            "created_at": "2011-06-28T17:01:16.000Z",
            "id": "85754651206627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Embu quer construir corredor industrial em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6MX0Wgh #ReclameAQUI"
        },
        {
            "author_id": "104909340",
            "created_at": "2011-06-28T16:16:17.000Z",
            "id": "85743331321184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  R3 Animal estava l\u00e1!\n\n A 23\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia... http://fb.me/XPD84KUX"
        },
        {
            "author_id": "183687724",
            "created_at": "2011-06-28T16:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "username": "biotabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "85741371306156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA ESP\u00c9CIE DE MAM\u00cdFERO \u00c9 DESCOBERTA NO PARQUE NACIONAL DA RESTINGA DE JURUBATIBA. | Biota Brasil http://t.co/MF7kxQv via @biotabrasil"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-28T14:52:16.000Z",
            "id": "85722186987487233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem buc\u00f3lica no caminho entre Angelina e a RPPN Rio das Lontras. http://fb.me/Z8083em4"
        },
        {
            "author_id": "37326842",
            "created_at": "2011-06-28T14:39:19.000Z",
            "id": "85718927023423488",
            "in_reply_to_user_id": "188473105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guuh_alv Morro do Couto - Parque Nacional Itatiaia -  MG/RJ http://t.co/CacA7aY"
        },
        {
            "author_id": "39064336",
            "created_at": "2011-06-28T14:16:43.000Z",
            "id": "85713238905462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN SEBUI - um pedacinho intocado e m\u00e1gico de nosso Litoral - viaje at\u00e9 la com a Gondwana Brasil Ecoturismo http://t.co/8Ge4zno"
        },
        {
            "author_id": "20993151",
            "created_at": "2011-06-28T14:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlineSantosMe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "85712942225563648",
            "in_reply_to_user_id": "124454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineSantosMe Claro!! T\u00f4 querendo Penedo e o Parque Nacional de Itatiaia!! Frio #pacaraca!! Vamos!?"
        },
        {
            "author_id": "317845290",
            "created_at": "2011-06-28T13:47:55.000Z",
            "id": "85705991626305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estabelecimento estava sem alvar\u00e1 e os respons\u00e1veis constru\u00edram dois dep\u00f3sitos sem autoriza\u00e7\u00e3o na areia, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-28T13:10:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "85696632196300801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instaladas lombadas no Parque Nacional de Ilha Grande. Saiba mais: http://t.co/EYc64Jp"
        },
        {
            "author_id": "225427581",
            "created_at": "2011-06-28T13:10:18.000Z",
            "id": "85696524046172162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fui convidada pra ir ao Parque Nacional da Serra do Divisor: a Maior Biodiversidade do Planeta! \\o/ lugar lindo, lindo, lindo, lindo!!!*-*"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-28T13:09:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "85696357272268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional do Pau Brasil planeja a\u00e7\u00f5es de comunica\u00e7\u00e3o. Leia mais: http://t.co/DeLBTJG"
        },
        {
            "author_id": "56697728",
            "created_at": "2011-06-28T12:35:46.000Z",
            "id": "85687833049825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue at\u00e9 as 18h, em Alto Para\u00edso, o Semin\u00e1rio de Integra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "129684837",
            "created_at": "2011-06-28T12:31:34.000Z",
            "id": "85686778161405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: Em dezembro no Turismo Social SESC Salvador http://fb.me/XWrvrlWK"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-06-28T11:08:37.000Z",
            "id": "85665903286566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IMPORTANTE SABER: Diretrizes para Realiza\u00e7\u00e3o de Travessias no Parque Nacional do Itatiaia: http://bit.ly/jN1r7w... http://fb.me/11eTnHPjB"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2011-06-28T06:26:38.000Z",
            "id": "85594940289191939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://bit.ly/jlsrBK"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T03:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85546929114722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/5qZ1ed3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-28T03:09:54.000Z",
            "id": "85545429487452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradinha de acesso da RPPN Rio das Lontras. http://fb.me/12s5uOg10"
        },
        {
            "author_id": "88222354",
            "created_at": "2011-06-28T02:55:57.000Z",
            "id": "85541920360767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FranciscoJos\u00e9 sendo meu orientador no projeto experimental sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara seria um MBA!"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-28T02:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85541228556464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/PVL2GRL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "113438835",
            "created_at": "2011-06-28T02:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85541175536271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/f5nvLbP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-28T02:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85538371878916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/EdCCrKJ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2011-06-27T22:53:05.000Z",
            "id": "85480798190436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPORTANTE ---&gt; Diretrizes para Realiza\u00e7\u00e3o de Travessias no Parque Nacional do Itatiaia: http://bit.ly/jN1r7w (Google Docs) (via @BlogKampa)"
        },
        {
            "author_id": "218575554",
            "created_at": "2011-06-27T22:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Breenda_cg"
                    }
                ]
            },
            "id": "85476839186898944",
            "in_reply_to_user_id": "181211164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Breenda_cg  VAI NA QUEST\u00c3O 28 DA PROVA E CLICK AQUI!!! http://t.co/lU7ureJ"
        },
        {
            "author_id": "288351014",
            "created_at": "2011-06-27T21:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "tbakman"
                    }
                ]
            },
            "id": "85462908561145856",
            "in_reply_to_user_id": "44768863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tbakman porque vai ter no parque nacional seila, achei que fosse isso qe voc\u00ea ia! Mas ai me toquei que \u00e9 no marina da gl\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "268459695",
            "created_at": "2011-06-27T20:12:37.000Z",
            "id": "85440418069749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades guarda seus mist\u00e9rios! http://t.co/AYrZclp"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-27T19:34:26.000Z",
            "id": "85430808449519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2011-06-27T18:36:04.000Z",
            "id": "85416120131141633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate novo recorde durante feriado de Corpus Christi com 18.581 visitantes."
        },
        {
            "author_id": "66153970",
            "created_at": "2011-06-27T16:54:47.000Z",
            "id": "85390629789646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://goo.gl/fb/vqSto #viagempelomundo"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2011-06-27T16:53:25.000Z",
            "id": "85390288817893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama apreende 4 toneladas de veneno em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Amazonas. http://glo.bo/ijOxEP (G1)"
        },
        {
            "author_id": "124190215",
            "created_at": "2011-06-27T16:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "85389691163119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/jEAeAN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-27T15:29:18.000Z",
            "id": "85369117602885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/wtI7HIM"
        },
        {
            "author_id": "200191696",
            "created_at": "2011-06-27T15:17:53.000Z",
            "id": "85366245741965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Len\u00e7\u00f3is, conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno http://t.co/g4XSexO"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2011-06-27T15:17:12.000Z",
            "id": "85366074039746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em Len\u00e7\u00f3is, conhe\u00e7a as lagoas do Parque Nacional, que se formam com as chuvas de inverno http://bit.ly/jlsrBK"
        },
        {
            "author_id": "56812153",
            "created_at": "2011-06-27T15:12:55.000Z",
            "id": "85364996711780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tapajos http://t.co/ts71TkB As belezas do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-06-27T14:05:56.000Z",
            "id": "85348139573325825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/17yaL2i23"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2011-06-27T13:46:20.000Z",
            "id": "85343205347954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diretrizes para Realiza\u00e7\u00e3o de Travessias no Parque Nacional do Itatiaia: http://bit.ly/jN1r7w (Google Docs)"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T13:25:46.000Z",
            "id": "85338029899788288",
            "in_reply_to_user_id": "69921136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_nascimen como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar uma lei para acabar com a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T13:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SelvagemRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "85337513685823489",
            "in_reply_to_user_id": "68873239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SelvagemRichard v\u00e3o construir f\u00e1bricas em cima de corredores de animais na Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Embu, pode nos ajudar?"
        },
        {
            "author_id": "61218884",
            "created_at": "2011-06-27T12:59:15.000Z",
            "id": "85331358611816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no horto, as construtoras aproveitatambo feriado pra desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Cidade sem prefeito \u00e9 assim mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "85327356226568192",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estadao como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar uma lei para acabar com a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:36:33.000Z",
            "id": "85325645453864960",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvBandnews como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar  uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldacbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "85325148604989440",
            "in_reply_to_user_id": "44924110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornaldacbn como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar  uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rede_globo_sptv"
                    }
                ]
            },
            "id": "85324101824155648",
            "in_reply_to_user_id": "32151138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo_sptv como fa\u00e7o uma sugest\u00e3o de pauta? a prefeitura de Embu tenta aprovar  uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "OscarFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "85323728187166720",
            "in_reply_to_user_id": "9255842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OscarFilho Voces precisam voltar ao Embu, a prefeitura vai tentar aprovar hoje uma lei para remover a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental! help!"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2011-06-27T12:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "85323346304176128",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig hoje tem audi\u00eancia p\u00fablica no Embu que aprova a mudan\u00e7a da lei do plano diretor extinguindo a \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, help!"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-27T12:12:00.000Z",
            "id": "85319465000124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Forte Duque de Caxias \u00e9 um belo passeio para os #carioquinhas, com programa\u00e7\u00e3o cultural e uma caminhada por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "76097603",
            "created_at": "2011-06-27T11:56:49.000Z",
            "id": "85315643397779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: N\u00e3o d\u00e1 para ir para o Rio de Janeiro e n\u00e3o visitar estas maravilhas.\nN\u00f3s, fazendo tur... http://bit.ly/k2uSv9"
        },
        {
            "author_id": "59930585",
            "created_at": "2011-06-27T10:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592516,
                        -22.463663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "85290939836411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu disse que viria :-) Mas vim s\u00f3 na caminhada (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://4sq.com/k5MQK5"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-27T03:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85186331759751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/ut963O7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "131962607",
            "created_at": "2011-06-27T02:27:05.000Z",
            "id": "85172268849836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adorei as fotos do parque nacional do igua\u00e7u. #RT"
        },
        {
            "author_id": "71066950",
            "created_at": "2011-06-27T02:13:57.000Z",
            "id": "85168963608256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORNELLASTOUR Consultoria em Turismo: Consultoria - Parque Nacional da Serra do Catimbau / Pernambuco - Brasil -  http://t.co/Eqpi8pR"
        },
        {
            "author_id": "73099436",
            "created_at": "2011-06-27T00:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "vanacostta"
                    }
                ]
            },
            "id": "85149732904779776",
            "in_reply_to_user_id": "112864045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanacostta Ok, contudo, neste caso \u00e9 bem mais grave porque o Parque \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o combate deveria ser mais severo."
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-06-26T23:37:10.000Z",
            "id": "85129507664707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es divide o nome com o parque nacional http://bit.ly/kITxlm"
        },
        {
            "author_id": "176669758",
            "created_at": "2011-06-26T20:20:46.000Z",
            "id": "85080082300940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a noite jantei em puerto iguazu! Hj fui ao parque nacional das cataratas passei 1 frio mas foi show! Pena q ja ta na hora d voltar!"
        },
        {
            "author_id": "67593176",
            "created_at": "2011-06-26T19:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "85072608005062656",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio nos espera! RT @meiamaratona Faz frio em Foz do Igua\u00e7u.O Parque Nacional do Igua\u00e7u amanheceu geladoooooo....#MeiadasCataratas"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2011-06-26T19:41:43.000Z",
            "id": "85070253041778690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz frio em Foz do Igua\u00e7u.O Parque Nacional do Igua\u00e7u amanheceu geladoooooo....#MeiadasCataratas"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-26T19:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "85066060776218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cidade dos Festivais  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GcvPs/"
        },
        {
            "author_id": "283499216",
            "created_at": "2011-06-26T19:18:53.000Z",
            "id": "85064507164065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor passeio do Fim do Mundo - Senda Costera no Parque Nacional Tierra del Fuego  http://t.co/ElAMyVF"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-26T17:15:32.000Z",
            "id": "85033465023692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Caldas do Norte, de \u00e1guas l\u00edmpidas e geladas, atravessa a RPPN Rio das Lontras. Riqueza \u00edmpar! http://fb.me/B2DMYf2a"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-26T17:03:00.000Z",
            "id": "85030310605103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica da Flora RPPN Rio das Lontras: pose ao lado de uma bela Canela-Garuva (Nectandra oppositifolia). http://fb.me/XO3Ep6NX"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T16:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "85022339674292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/LtSVPJg via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-26T16:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "85016351898480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente e SESC  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GcAeG/"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-26T16:02:20.000Z",
            "id": "85015043661496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o c/flora e fauna bastante diversificada, grutas, cachoeiras e obras arquitet\u00f4nicas"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-26T15:31:28.000Z",
            "id": "85007275256848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustentavel do Tup\u00e9. Rio Negro. http://fb.me/1591bfgY0"
        },
        {
            "author_id": "28485438",
            "created_at": "2011-06-26T14:51:39.000Z",
            "id": "84997257077858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at cataratas do igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/kmA76E"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-06-26T14:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 87,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "84997238727778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wDgziqp via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2011-06-26T13:51:20.000Z",
            "id": "84982077912657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Rangedor est\u00e1 sendo utilizada como dep\u00f3sito de lixo. http://t.co/xN6VsKf"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-26T06:26:08.000Z",
            "id": "84870037680300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "176669758",
            "created_at": "2011-06-26T03:14:17.000Z",
            "id": "84821758644977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vou dormir pq amn vou explorar o parque nacional das cataratas do iguacu c direito a macuco e td! #fui!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-26T02:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84814801213198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/yC78s7H via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "52556724",
            "created_at": "2011-06-26T02:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "84811180752908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I favorited a @YouTube video http://youtu.be/wBPBdzN43-Q?a Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-26T02:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "84806671460859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://bit.ly/jPXHE9"
        },
        {
            "author_id": "119890082",
            "created_at": "2011-06-26T00:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "84777473836978178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/VOw5sLI (via @ngbrasil)"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2011-06-25T23:19:45.000Z",
            "id": "84762736214548481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCUBERTA UNHA NOVA ESPECIE DE COGOMELO, BAUTIZADA COMO ARRHENIA SALVORANA, NO PARQUE NACIONAL DAS ILLAS ATL\u00c1NTICAS"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2011-06-25T22:13:20.000Z",
            "id": "84746022743580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional e as suas surpresas! \nhttp://t.co/CCFVHCe"
        },
        {
            "author_id": "219616333",
            "created_at": "2011-06-25T21:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "84736139558260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Veja os #animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ikPNbI"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-25T21:17:14.000Z",
            "id": "84731900735926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Veja os animais do Parque Nacional de Kaziranga, na \u00cdndia, um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ikPNbI"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-25T21:01:27.000Z",
            "id": "84727931359870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo e gigantesco Ara\u00e7\u00e1-mulato na RPPN Rio das Lontras. http://fb.me/12jcsvcMl"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-06-25T19:21:17.000Z",
            "id": "84702722745573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Turismo da Universidade Estadual visita Parque Nacional ... - Jornal da Manh\u00e3 http://bit.ly/jHqZnF"
        },
        {
            "author_id": "16904065",
            "created_at": "2011-06-25T17:14:20.000Z",
            "id": "84670772978794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://4sq.com/jlB69y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-25T16:51:54.000Z",
            "id": "84665129446285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra movimento intenso neste feriad\u00e3o de Corpus Christi: http://bit.ly/iSFOYs"
        },
        {
            "author_id": "150754154",
            "created_at": "2011-06-25T16:48:16.000Z",
            "id": "84664213045379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/grZkh80 Certeza que esses bichos s\u00e3o corintianos \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "88222354",
            "created_at": "2011-06-25T16:40:05.000Z",
            "id": "84662154640371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Sera tema de meu projeto experimental. Vou botar pra quebrar!"
        },
        {
            "author_id": "69475622",
            "created_at": "2011-06-25T16:10:26.000Z",
            "id": "84654695142006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exerc\u00edcio matinal: subir o Parque Nacional de Itatiaia caminhando. Exerc\u00edcio da hora do almo\u00e7o: comer uma feijoada!!rs"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2011-06-25T15:49:45.000Z",
            "id": "84649488794402817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas - Fotos Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Revista National Geographic Brasil http://t.co/dgXo6SL"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2011-06-25T15:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "84648379677806592",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiroFSiqueira A hipica fica em uma RPPN urbana com mais de 50% do cerrado preservado."
        },
        {
            "author_id": "168184703",
            "created_at": "2011-06-25T14:44:59.000Z",
            "id": "84633187891937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subir trilha \\o\nparque nacional ae vo euu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-25T14:11:36.000Z",
            "id": "84624787338575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, queixa-se da superlota\u00e7\u00e3o dos \u00f4nibus que transitam pela Avenida das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-25T14:11:01.000Z",
            "id": "84624642509258753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez mais, problemas no transporte coletivo para quem est\u00e1 a passeio ou a trabalho na regi\u00e3o do Parque Nacional. Detalhes ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "72542983",
            "created_at": "2011-06-25T13:51:18.000Z",
            "id": "84619680484036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! To com vontade de visitar o Parque Nacional em Itatiaia, embora seja aqui do lado, faz tempo que n\u00e3o vou."
        },
        {
            "author_id": "180532090",
            "created_at": "2011-06-25T11:52:06.000Z",
            "id": "84589681353818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descuberta unha nova especie de cogomelo, bautizada como Arrhenia Salvorana, no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas http://goo.gl/pmwqZ"
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2011-06-25T11:37:12.000Z",
            "id": "84585931683790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali - Fotos Volta ao Alasca em 176 dias - Revista National Geographic Brasil http://t.co/bz5zRPP"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-25T11:00:02.000Z",
            "id": "84576578813689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "284478852",
            "created_at": "2011-06-25T10:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "84572938719870976",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner sem duvida o parque nacional e o melhor receptivo do Brasil! Funcionario poliglotas, limpeza e mnt, enfim.onde ficou hospedado?"
        },
        {
            "author_id": "45405389",
            "created_at": "2011-06-25T05:39:56.000Z",
            "id": "84496025078861826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis \"trombadinhas\" #roubam comida dos #turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/wzSCnXG"
        },
        {
            "author_id": "257054538",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:19.000Z",
            "id": "84494860064796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "71163677",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:19.000Z",
            "id": "84494859855085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "202380814",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:19.000Z",
            "id": "84494859616002049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "168162486",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:18.000Z",
            "id": "84494859393708033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "146301315",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:18.000Z",
            "id": "84494859163021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "87501261",
            "created_at": "2011-06-25T05:35:18.000Z",
            "id": "84494858772955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis famintos roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/ljkmWo"
        },
        {
            "author_id": "172075205",
            "created_at": "2011-06-25T03:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "yaaraduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "84464721524310016",
            "in_reply_to_user_id": "53662610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaaraduarte amiga, que pena, vou sentir sua falta, por\u00e9m amanh\u00e3 vou para o parque nacional com a Pia :)"
        },
        {
            "author_id": "121897882",
            "created_at": "2011-06-25T03:30:38.000Z",
            "id": "84463484712132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal da Globo vai falar dos quatis    no parque Nacional de Iguacu os turistas sao orientados. M eles alimentam os animais. Vi isso hoje"
        },
        {
            "author_id": "67033374",
            "created_at": "2011-06-25T03:29:10.000Z",
            "id": "84463112958382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah sim, essa jornalista nao sabe dizer parque nacional do iguacu em Foz, tem que dizer no Parana, puf viu?"
        },
        {
            "author_id": "132576291",
            "created_at": "2011-06-25T03:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "84462962097664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Man\u00edacaDaCastra\u00e7\u00e3o RT @NaoInviabilize: tem q castrar os quatis do Parque Nacional do Igua\u00e7u (nem sei onde fica, mas j\u00e1 quero castrar todos)"
        },
        {
            "author_id": "98863267",
            "created_at": "2011-06-25T03:26:29.000Z",
            "id": "84462440816984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que castrar os quatis do Parque Nacional do Igua\u00e7u (nem sei onde fica, mas j\u00e1 quero castrar todos kkk) Pr\u00f3ximo bloco no Jornal da Globo."
        },
        {
            "author_id": "25511277",
            "created_at": "2011-06-25T01:44:10.000Z",
            "id": "84436690994872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra acima chega-se ao parque Nacional de Quilombo de Palmares http://twitpic.com/5gdygg"
        },
        {
            "author_id": "237223732",
            "created_at": "2011-06-25T01:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "jprcapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "84431475486883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiriamLeitaoCom: @jprcapo aqui tem  rppn e outra parte sendo replantada. Do jeito que voce gosta. - MiriamLeitaoC... http://twthpr.co/RnE25"
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2011-06-25T01:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jprcapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "84429028500582400",
            "in_reply_to_user_id": "14062398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jprcapo aqui tem  rppn e outra parte sendo replantada. Do jeito que voce gosta."
        },
        {
            "author_id": "76123604",
            "created_at": "2011-06-24T21:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "84374214907412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/k3ylfP"
        },
        {
            "author_id": "67606848",
            "created_at": "2011-06-24T21:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "84373103928553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/8bezJs09mnE?a Parque Nacional da Chapada  Diamantina / Trabalho de G"
        },
        {
            "author_id": "59930585",
            "created_at": "2011-06-24T20:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56974,
                        -22.495295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "84363677955915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel conora! Na pr\u00f3xima eu vou at\u00e9 o parque nacional correndo:-) (@ Itatiaia - Rio de janeiro) http://4sq.com/jLJVtM"
        },
        {
            "author_id": "109428131",
            "created_at": "2011-06-24T20:45:12.000Z",
            "id": "84361454190469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1RVORE DO MUNDO E O SER MAIS ALTO DO PLANETA: Numa encosta, no Parque Nacional de Redwood em S\u00e3o Francis... http://bit.ly/mfRMFk"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2011-06-24T20:45:12.000Z",
            "id": "84361454148517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1RVORE DO MUNDO E O SER MAIS ALTO DO PLANETA: Numa encosta, no Parque Nacional de Redwood em S\u00e3o Francis... http://bit.ly/mfRMFk"
        },
        {
            "author_id": "52907122",
            "created_at": "2011-06-24T20:03:47.000Z",
            "id": "84351030174822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do Parque Nacional do Vale do Catimbau, n\u00e3o pega celular, n\u00e3o pega nada. Por\u00e9m muita cacha\u00e7a e muito forro p\u00e9 de serra."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-24T18:53:54.000Z",
            "id": "84333445827932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Mantovani, ao vivo do Parque Nacional, conversa com Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional, sobre a movimenta\u00e7\u00e3o do feriad\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-24T17:49:35.000Z",
            "id": "84317256208752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto \u00e9 apresentada. Saiba mais: http://t.co/3Bzqchw"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-24T17:47:50.000Z",
            "id": "84316815978799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha \u00e9 reaberta no Parque Nacional de Itatiaia.  http://t.co/AJ4bhVu"
        },
        {
            "author_id": "243834870",
            "created_at": "2011-06-24T17:14:56.000Z",
            "id": "84308535978106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi para o parque nacional daqui apouco"
        },
        {
            "author_id": "187632324",
            "created_at": "2011-06-24T16:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "assistania"
                    }
                ]
            },
            "id": "84299554270347264",
            "in_reply_to_user_id": "234394495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assistania no site tem a nota da ultima prova  e do trabalho de unidade de conserva\u00e7ao s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "313029007",
            "created_at": "2011-06-24T15:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pefabiodemelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "84288928257028096",
            "in_reply_to_user_id": "39342378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pefabiodemelo \nA sua ben\u00e7\u00e3o Padre F\u00e1bio!\nPara os aventureios tem o passeio no Macuco Safari -no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz-PR.\n\nAbs,"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-24T15:44:46.000Z",
            "id": "84285846181773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSPORTE COLETIVO: turistas e trabalhadores do turismo queixam-se da falta de \u00f4nibus na regi\u00e3o do Parque Nacional no feriado municipal."
        },
        {
            "author_id": "39797254",
            "created_at": "2011-06-24T14:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84265166501449729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os on Twitpic: http://t.co/Eh7kzis via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "16907522",
            "created_at": "2011-06-24T13:09:17.000Z",
            "id": "84246717716889602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @instbrookfield Descobertas mais duas esp\u00e9cies de #aves na Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 | http://migre.me/56Tkv"
        },
        {
            "author_id": "70250070",
            "created_at": "2011-06-24T12:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ibannez"
                    }
                ]
            },
            "id": "84243843670753280",
            "in_reply_to_user_id": "14279821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibannez bom dia. n\u00e3aao, amanh\u00e3 eu vou pro parque nacional da tijuca *o*"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-24T10:59:42.000Z",
            "id": "84214105719836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional tem estrutura especial neste feriado. Mais \u00f4nibus e funcion\u00e1rios nos guich\u00eas  de venda de ingressos foram medidas adotadas."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-06-24T10:59:41.000Z",
            "id": "84214101198372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional tem estrutura especial neste feriado. Mais \u00f4nibus e funcion\u00e1rios nos guich\u00eas  de venda de ingressos foram medidas adotadas."
        },
        {
            "author_id": "67606848",
            "created_at": "2011-06-24T00:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "84052149939601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/8bezJs09mnE?a Parque Nacional da Chapada  Diamantina / Trabalho de G"
        },
        {
            "author_id": "51198897",
            "created_at": "2011-06-23T22:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "84024412457807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://4sq.com/ikFOzp"
        },
        {
            "author_id": "42453999",
            "created_at": "2011-06-23T22:23:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "84023890237595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na Estrutural, divisa com Parque Nacional de Bras\u00edlia, queima hoje o equivalente a 13 campos de futebol."
        },
        {
            "author_id": "39797254",
            "created_at": "2011-06-23T22:21:31.000Z",
            "id": "84023304742113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os = PARNASO. Mata Atl\u00e2ntica com todo o requinte. :)"
        },
        {
            "author_id": "136750907",
            "created_at": "2011-06-23T21:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "84010937316675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - AbaixoAssinado.Org: http://t.co/jbybbs0 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "322292842",
            "created_at": "2011-06-23T20:51:30.000Z",
            "id": "84000651180388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar de uma caminhada no  Parque Nacional da Tijuca muito show..."
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2011-06-23T20:26:20.000Z",
            "id": "83994319169658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministramos louvores no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \"deixa-me tocar em Ti.\"\nFoi show!"
        },
        {
            "author_id": "254577470",
            "created_at": "2011-06-23T20:21:05.000Z",
            "id": "83992995938045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos um dia aben\u00e7oado com os jovens em Teres\u00f3polis no Parque nacional. Veja fotos no blog Pastora Mariza. Site www.Cecrin.com.br"
        },
        {
            "author_id": "105861525",
            "created_at": "2011-06-23T20:02:33.000Z",
            "id": "83988334136918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 1998 com a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jurubatiba, o loteamento passou a integrar a \u00e1rea de amortecimento do Parque"
        },
        {
            "author_id": "25003808",
            "created_at": "2011-06-23T19:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833333,
                        -22.3333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "83981684156022785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Hotel do Yp\u00ea (Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia) http://4sq.com/j5v5mz"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-23T19:04:00.000Z",
            "id": "83973598066388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal uma caminhada + rapel em uma das mais famosas cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca? http://cot.ag/jVacvW"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2011-06-23T18:03:27.000Z",
            "id": "83958361284034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de breve passagem pela comunidade de maguari na floresta nacional do Tapaj\u00f3s vamos ao jamaraqua . #conex\u00e3oAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-23T17:54:12.000Z",
            "id": "83956033558552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "29008566",
            "created_at": "2011-06-23T15:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.1932556,
                        38.9074541
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "83922100129247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/p6onoIr"
        },
        {
            "author_id": "27955752",
            "created_at": "2011-06-23T15:12:31.000Z",
            "id": "83915342652514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra ver bem que o impacto foi na \u00e1rea protegida pela capa... #samsungdescartavel http://yfrog.com/gy47oqtkj"
        },
        {
            "author_id": "303446042",
            "created_at": "2011-06-23T13:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83891016033255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande :: ...Portal P\u00e9rola...: http://t.co/J2mUgXt via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18443152",
            "created_at": "2011-06-23T13:06:12.000Z",
            "id": "83883554139930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para compartilhar com voc\u00eas essa beleza que \u00e9 o Parque Nacional de Jericoacoara, o lado da praia. Lindo. http://lockerz.com/s/113346411"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-06-23T13:05:07.000Z",
            "id": "83883283099828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais imagens e informa\u00e7\u00f5es sobre o futuro Parque Nacional Marinho de Alcatrazes!\n\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-06-23T13:05:07.000Z",
            "id": "83883282957209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais imagens e informa\u00e7\u00f5es sobre o futuro Parque Nacional Marinho de Alcatrazes!\n\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-23T12:47:01.000Z",
            "id": "83878728056320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: BR-469, acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, est\u00e1 passando por obras em seu trecho de pista simples. Tenha cautela ao trafegar."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-23T11:07:12.000Z",
            "id": "83853604980670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpus Christi deve lotar os atrativos tur\u00edsticos de Foz. Previs\u00e3o de 20 mil pessoas no Parque Nacional, 4,5 mil a mais que em 2010."
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-06-23T10:58:12.000Z",
            "id": "83851341130240001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpus Christi deve lotar os atrativos tur\u00edsticos de Foz. 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, 4,5 mil a mais que em 2010."
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-06-23T10:22:43.000Z",
            "id": "83842412488826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o[oglobo.globo.com]: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pa... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-06-23T10:16:09.000Z",
            "id": "83840761845661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-06-23T10:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83840753272504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://migre.me/56zac #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-23T10:15:56.000Z",
            "id": "83840705725870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-23T10:15:56.000Z",
            "id": "83840705709080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-06-23T10:05:06.000Z",
            "id": "83837980560732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/mxyNoi"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-06-23T10:03:40.000Z",
            "id": "83837618399350785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-23T10:03:40.000Z",
            "id": "83837618307088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apa do Pau-Brasil ter\u00e1 caminhada popular no feriad\u00e3o: RIO - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo ... http://glo.bo/ksdlvH"
        },
        {
            "author_id": "73484212",
            "created_at": "2011-06-23T03:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AnalyaN"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "_eduardoviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "83742293999357952",
            "in_reply_to_user_id": "107220619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aNalyan @_eduardoviana tabatinga fika perto do parque nacional de nossa senhora aparecida.. ai pertinho de vc.. shuauhshua"
        },
        {
            "author_id": "108801524",
            "created_at": "2011-06-23T02:17:19.000Z",
            "id": "83720256006258689",
            "in_reply_to_user_id": "20104941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kznobaka tipo, to vendo aqui, o parque nacional \u00e9 numa extremidade e a hidrel\u00e9rica \u00e9 em outra aueauhhuea e acho que n\u00e3o tem metr\u00f4 lol"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-06-22T23:49:22.000Z",
            "id": "83683022674731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://fb.me/za3icY0e"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T22:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83665341166796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/61qA5dZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T22:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83663206777749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/fkllsZt via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14355906",
            "created_at": "2011-06-22T22:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.524181,
                        -25.599035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "83657760453033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma tarde toda no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, bora encher a pan\u00e7a no Rafain show latino! [pic]: http://4sq.com/mJpeDs"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-22T20:22:31.000Z",
            "id": "83630968723869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o demole casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em praia de Maric\u00e1: Audio dispon\u00edvel no site da CBN http://glo.bo/mqHqoq"
        },
        {
            "author_id": "52485967",
            "created_at": "2011-06-22T20:13:59.000Z",
            "id": "83628821525438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://dlvr.it/XPb39"
        },
        {
            "author_id": "299166963",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:25.000Z",
            "id": "83625658122645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:23.000Z",
            "id": "83625651701157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em i... http://migre.me/56oWf"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:22.000Z",
            "id": "83625644931555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:21.000Z",
            "id": "83625641341239297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo ... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625639353135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida f... http://glo.bo/isy1zn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625639273439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida f... http://glo.bo/isy1zn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625639135031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o d... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "15153345",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:20.000Z",
            "id": "83625636660387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[- #Brasil -] Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facili... http://glo.bo/iSrP9y [- #News -]"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625636102537217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625635834114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625634907164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625633594351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/jhsRi4"
        },
        {
            "author_id": "133229590",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625633481097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/isy1zn"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:19.000Z",
            "id": "83625632797429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3... http://migre.me/56oTM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "19726807",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:18.000Z",
            "id": "83625631660773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel em Foz do Igua\u00e7u: Visite Foz do Igua\u00e7u e seu Parque Nacional. N\u00e3o deixe de conferir as Cataratas. Aproveit... http://bit.ly/mLdyz0"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:18.000Z",
            "id": "83625631555928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em inc\u00ean... http://mw1.in/eHv"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-06-22T20:01:07.000Z",
            "id": "83625585368248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3... http://migre.me/56oTM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:58.000Z",
            "id": "83625546403155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3... http://migre.me/56oTM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625526425686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oVn #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625519379259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oVn #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625518670417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625497719873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625496524505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625469588668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625459606237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625447954460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625443747573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625429092663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625410612572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625403008294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625397048193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625372767354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "83625361841197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Me... http://migre.me/56oTM #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-06-22T20:00:05.000Z",
            "id": "83625325300428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/kUGxh3"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-06-22T19:59:03.000Z",
            "id": "83625063471005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/kUGxh3"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:39.000Z",
            "id": "83624712680390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624708683210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624705818492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624705671708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:38.000Z",
            "id": "83624705386491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:37.000Z",
            "id": "83624704182730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:33.000Z",
            "id": "83624684926676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:33.000Z",
            "id": "83624684477874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:28.000Z",
            "id": "83624664206811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do... http://glo.bo/mm99fq #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:27.000Z",
            "id": "83624662256459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/lUzruH"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:27.000Z",
            "id": "83624662243868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas http://glo.bo/iUdFr0"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-22T19:57:27.000Z",
            "id": "83624659895066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra inc\u00eandios, Parque Nacional de Bras\u00edlia faz queimadas controladas: Medida facilita conten\u00e7\u00e3o do fogo em in... http://glo.bo/mm99fq"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-22T19:34:58.000Z",
            "id": "83619004077453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-06-22T18:32:37.000Z",
            "id": "83603310438912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de serem retirados pela Pol\u00edcia Militar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na semana passada, ao menos cem fam\u00edlias de sem-teto..."
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2011-06-22T18:13:53.000Z",
            "id": "83598597626662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber mais de 20 mil visitantes http://blogdajoice.com/joice/?p=38207"
        },
        {
            "author_id": "27445016",
            "created_at": "2011-06-22T17:58:14.000Z",
            "id": "83594661033291777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema http://fiscaisdanatureza.net.br/NT_sis.php?pag=818"
        },
        {
            "author_id": "57136395",
            "created_at": "2011-06-22T17:53:02.000Z",
            "id": "83593351261204481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em um curso intensivo de preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. #amando."
        },
        {
            "author_id": "65054776",
            "created_at": "2011-06-22T17:30:03.000Z",
            "id": "83587566082867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 perfeita para quem deseja se aventurar no feriado http://twitpic.com/5f8bii"
        },
        {
            "author_id": "250353684",
            "created_at": "2011-06-22T16:26:44.000Z",
            "id": "83571633339645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado deve atrair 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://ow.ly/5nUGJ"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-22T16:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83565482837417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/kL1Ez0w via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2011-06-22T15:47:46.000Z",
            "id": "83561825546944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o flexibiliza mudan\u00e7a de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttp://t.co/3YizNro"
        },
        {
            "author_id": "295837253",
            "created_at": "2011-06-22T15:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83555915713871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso no dia 1\u00ba de julho | H2FOZ: http://t.co/JgbDVr2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14355906",
            "created_at": "2011-06-22T15:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "83550400141205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/mUsQKx"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-22T14:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "pron_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "83542714108493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @pron_noticias: Feriado deve atrair 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/jVQSFX"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-06-22T14:31:09.000Z",
            "id": "83542544553742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado deve atrair 20 mil pessoas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://bit.ly/jVQSFX"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2011-06-22T14:16:05.000Z",
            "id": "83538752449953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #60Minutos conversa com o coordenador do n\u00facleo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do idema Fl\u00e1vio F\u00e1rias."
        },
        {
            "author_id": "247938458",
            "created_at": "2011-06-22T14:09:34.000Z",
            "id": "83537112590331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conferindo \"Amigos da RPPN Linda Serra dos Top\u00e1zios\" no Rede Terra: http://ning.it/ljaLoU"
        },
        {
            "author_id": "131347300",
            "created_at": "2011-06-22T14:09:33.000Z",
            "id": "83537107586531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Amigos da RPPN Linda Serra dos Top\u00e1zios\" no Rede Terra: http://ning.it/ljaLoU"
        },
        {
            "author_id": "233952327",
            "created_at": "2011-06-22T13:36:55.000Z",
            "id": "83528896720543746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade, voc\u00ea sabia que um dos projetos para a Copa de 2014 em Cuiab\u00e1 \u00e9 a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-22T13:35:03.000Z",
            "id": "83528425645670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mega parque nacional planejado na Caatinga pode ser reduzido por press\u00e3o de empresas de energia e\u00f3lica http://ow.ly/5ngKZ"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-22T12:45:49.000Z",
            "id": "83516037806567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nas ferias visite o parque nacional de 7 cidades no piaui,onde voce encontar belezas interessantes...."
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2011-06-22T12:44:50.000Z",
            "id": "83515788157390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje foi criado a comunidade no orkut do parque nacional de 7 cidades no piaui:associa\u00e7\u00e3o de condutores do meio norte do piaui"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-06-22T11:46:06.000Z",
            "id": "83501006696091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2011-06-22T10:59:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "83489158798123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta. http://t.co/NhPWVmi"
        },
        {
            "author_id": "99971572",
            "created_at": "2011-06-22T03:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jonas_almeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "83376568541528064",
            "in_reply_to_user_id": "61135783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonas_almeida Ta sabendo que este hotel pode ser demolido a qualquer momento por ter sido construido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "83415058",
            "created_at": "2011-06-22T02:54:56.000Z",
            "id": "83367337373343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rotonda parque nacional!  http://twitpic.com/5f05ri"
        },
        {
            "author_id": "315262680",
            "created_at": "2011-06-22T01:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "guipadua"
                    }
                ]
            },
            "id": "83349313413062656",
            "in_reply_to_user_id": "30630394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guipadua tu ia ficar bolado msm se visse uma harpia se alimentando, como eu vi num parque nacional do RJ !!Comendo um macaco !!"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-22T01:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "83341353559408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toque de Bola na Rede  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/GJtKb/"
        },
        {
            "author_id": "132030951",
            "created_at": "2011-06-22T01:02:21.000Z",
            "id": "83339003130159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta do Pico da Bandeira que pertence ao Parque Nacional do Capara\u00f3, que hoje \u00e9 gerenciado pelo ICMBio. Um lugar encantador."
        },
        {
            "author_id": "183009029",
            "created_at": "2011-06-22T00:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GusttavoLima_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "83329274190364672",
            "in_reply_to_user_id": "283176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GusttavoLima_SE eu o levaria ao parque nacional da serra de Itabaiana , ate porq \u00e9 um lugar bonito  e a natureza acalma."
        },
        {
            "author_id": "103934971",
            "created_at": "2011-06-22T00:23:27.000Z",
            "id": "83329213666574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentes \u00e0 abertura do C\u00fcrso na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Prefeitos de Apucarana e sta mariana;Prof. Cl\u00e1udio; M\u00e1rcia; Mois\u00e9s e Dr. Oscar Alves."
        },
        {
            "author_id": "129643463",
            "created_at": "2011-06-21T23:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83323150267461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz: http://t.co/6gXah0J via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "68871375",
            "created_at": "2011-06-21T23:59:09.000Z",
            "id": "83323098622996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESUMINDO: a melhor parte ser\u00e1 o \u00f4nibus. RT @sarcicarol: \"reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, localizada no\u2026 (cont) http://deck.ly/~60PAL"
        },
        {
            "author_id": "48698417",
            "created_at": "2011-06-21T23:52:21.000Z",
            "id": "83321386344529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque? Monumento Natural? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Permanente? Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, onde a Caatinga \u00e9 exuberante. Confira em http://t.co/SuMA7Dy"
        },
        {
            "author_id": "214570079",
            "created_at": "2011-06-21T23:10:03.000Z",
            "id": "83310740445990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agros e Tetra Pak na refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. http://tinyurl.com/2ucdwll"
        },
        {
            "author_id": "171287432",
            "created_at": "2011-06-21T23:09:40.000Z",
            "id": "83310647219195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3 em 2 dias \\o/"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-06-21T22:22:21.000Z",
            "id": "83298736654135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mega parque nacional planejado na Caatinga pode ser reduzido por press\u00e3o de empresas de energia e\u00f3lica http://ow.ly/5ngJq"
        },
        {
            "author_id": "33366045",
            "created_at": "2011-06-21T22:18:00.000Z",
            "id": "83297643702403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de I\u00e7ara vai apresentar o recibo (da compra do voto), p/ provar que j\u00e1 ia votar a favor da Exclus\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.."
        },
        {
            "author_id": "269919426",
            "created_at": "2011-06-21T21:45:50.000Z",
            "id": "83289548154601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60km de pedal pelo Rio de Janeiro, passando pela Vista Chinesa, Mesa do Imperador, Parque Nacional da Tijuca,... http://fb.me/TyB13f3F"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T21:01:16.000Z",
            "id": "83278332380188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Dr. Jos\u00e9 Augusto Ferraz, o chefe do Parque Nacional do Pantanal. Uma autoridade, um brasileiro. http://yfrog.com/h3z00pzj"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-21T19:34:41.000Z",
            "id": "83256545680441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "77080877",
            "created_at": "2011-06-21T18:38:45.000Z",
            "id": "83242466844753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Paran\u00e1: qual sua opini\u00e3o sobre a reabertura do Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 ambientalmente vi\u00e1vel?"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2011-06-21T18:08:07.000Z",
            "id": "83234757630115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alerta! Alerta! Miss Motoserra vai visitar o Parque Nacional do Jalap\u00e3o! R\u00e1dio Floresta em Alerta! P\u00e2nico na Mata! Cerrado vai virar pasto!"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T16:40:17.000Z",
            "id": "83212653639639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecemos a RPPN da MMX caminhando pelas trilhas. L\u00e1 s\u00e3o realizadas pesquisas cient\u00edficas importantes. http://yfrog.com/klax2vj"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-06-21T16:26:42.000Z",
            "id": "83209234698862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 14h16 come\u00e7a o inverno. Fernando Lara enfrenta m\u00ednima de 15oC na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS)"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T15:54:46.000Z",
            "id": "83201199268052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista da Reserva da MMX. Um lugar que est\u00e1 sendo preservado da explora\u00e7\u00e3o humana via RPPN. Gostei. http://yfrog.com/h882omkj"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T15:45:52.000Z",
            "id": "83198959769763842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro plano o Pantanal das RPPN: Vivo. No segundo plano fazenda de gado: desmatamento. O que \u00e9 melhor? http://yfrog.com/keiw9bzj"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-21T15:12:02.000Z",
            "id": "83190444653162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora RPPN Rio das Lontras: Cip\u00f3-escada-de-macaco (Bauhinia angulosa) \u00c9 uma trepadeira nativa cujo o tronco... http://fb.me/10gEZ8JAu"
        },
        {
            "author_id": "266215714",
            "created_at": "2011-06-21T14:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Ramonstromg"
                    }
                ]
            },
            "id": "83187183640518656",
            "in_reply_to_user_id": "313945082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ramonstromg  aiai, cuidado p/ n\u00e3o cair em mens, aqui vou enviar um e-mail com as informa\u00e7\u00f5es do parque nacional caparao blz"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-21T14:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "83186135412637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/TaiHaJJ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "60525036",
            "created_at": "2011-06-21T14:53:19.000Z",
            "id": "83185734126809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas e grutas s\u00e3o caracteristas t\u00edpicas do Parque Nacional da Chapada - Chapada Diamantina (MG) http://t.co/F7BHijL"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T14:18:23.000Z",
            "id": "83176945105387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Pantanal a vida explode em cores, formas e sons. Visitar essa regi\u00e3o \u00e9 um privil\u00e9gio... http://yfrog.com/kkfnvdcj"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-21T13:21:12.000Z",
            "id": "83162552313454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estima receber cerca de 20 mil visitantes no feriad\u00e3o prolongado. Ano passado foram mais de 16 mil turistas no mesmo per\u00edodo"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-06-21T13:15:21.000Z",
            "id": "83161083145228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional estima receber cerca de 20 mil visitantes no feriad\u00e3o prolongado.Ano passado foram mais de 16 mil turistas durante o feriado"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:29:41.000Z",
            "id": "83149587195494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre a\u00e7\u00f5es de pesquisas cient\u00edficas em uma RPPN e a\u00e7\u00f5es de engorda de gado em uma fazenda pantaneira, fico com a primeira op\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:24:20.000Z",
            "id": "83148243575386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chefe do Parque Nacional do Pantanal Jos\u00e9 Augusto Ferraz nos presenteou com essa beleza de cen\u00e1rio. Ninhal. http://yfrog.com/gzr9gttj"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:22:06.000Z",
            "id": "83147680422965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pouco tempo O Pantanal do Amolar passar\u00e1 a contar com quase 350 mil hectares de RPPN. Um avan\u00e7o importante na preserva\u00e7\u00e3o da vida."
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:14:48.000Z",
            "id": "83145845402374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobrevoei o Pantanal no domingo e cheguei a uma conclus\u00e3o: \u00c9 preciso mais RPPN. \u00c9 preciso pesquisar e preservar. http://yfrog.com/h2nkkycj"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:05:42.000Z",
            "id": "83143554125398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei a Reserva da MMX, Acurizal e o Parque Nacional do Pantanal. Mais de 270 mil hectares muito bem cuidados. http://yfrog.com/gy1c3nqdj"
        },
        {
            "author_id": "52553914",
            "created_at": "2011-06-21T12:04:33.000Z",
            "id": "83143262692585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional ou de uma RPPN resulta em vida, cores e preserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://yfrog.com/h08vnwrj"
        },
        {
            "author_id": "283249800",
            "created_at": "2011-06-21T11:55:02.000Z",
            "id": "83140868915208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ja foi \u00e0 1\u00aa Reserva Biol\u00f3gica do Brasil, participem a\u00ea:http://t.co/y4rj3Be"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2011-06-21T11:26:50.000Z",
            "id": "83133773910245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV-PR: PROPOSTA FLEXIBILIZA MUDAN\u00c7A DE \u00c1REA DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \n http://t.co/WzTe1BS"
        },
        {
            "author_id": "164083944",
            "created_at": "2011-06-21T04:12:42.000Z",
            "id": "83024518888693761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Valle del Franc\u00e9s e um dos lugares mais incriveis do Parque Nacional Torres del Paine na Patagonia de Chile... A... http://fb.me/DgsXp5XC"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2011-06-21T00:49:21.000Z",
            "id": "82973345414512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da RPPN Rio das Lontras teve financiamento do Programa de Incentivo \u00e0s RPPN da Mata Atl\u00e2ntica... http://fb.me/uClp2GwC"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-20T23:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "82949476523835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pGs7FHW via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:51.000Z",
            "id": "82943775961391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios patax\u00f3s s\u00e3o batizados em cerim\u00f4nia religiosa no Parque Nacional http://goo.gl/fb/imMe6"
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82943679974748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Nacional Serengeti, que \u00e9 o lar da famosa Migra\u00e7\u00e3o Circular dos Gnus. @ViajeComigo e confira! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "196341679",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82943675931439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Nacional Serengeti, que \u00e9 o lar da famosa Migra\u00e7\u00e3o Circular dos Gnus. @ViajeComigo e confira! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2011-06-20T22:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 86,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "82943667056287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos ao Parque Nacional Serengeti, que \u00e9 o lar da famosa Migra\u00e7\u00e3o Circular dos Gnus. @ViajeComigo e confira! http://bit.ly/mwdjHe"
        },
        {
            "author_id": "42679208",
            "created_at": "2011-06-20T21:15:21.000Z",
            "id": "82919490555351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma vez pude contemplar o belo por-do-sol do parque nacional de brasilia visto aki do bus\u00e3o na via estrutural \")"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-20T19:34:48.000Z",
            "id": "82894185069420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [reassisbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "reassisbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "reassisbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rede_globo_sptv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rede_globo_sptv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rede_globo_sptv"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pron_noticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pron_noticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pron_noticias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guipadua].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guipadua",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guipadua"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52804249",
                "name": "Phil",
                "username": "PhilipeOwned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162333164",
                "name": "bruna braga",
                "username": "brubraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189132246",
                "name": "Will Mota",
                "username": "Wilzete_Mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70268353",
                "name": "EnzoScalettiJr",
                "username": "EnzoScalettiJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33370898",
                "name": "Roseli G E Santo",
                "username": "RoseliGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109909818",
                "name": "Chat de Viagem",
                "username": "chatdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163526755",
                "name": "Ficaverde",
                "username": "ficaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293128118",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud83d\udc7d",
                "username": "BarataDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74804035",
                "name": "Anderson Farias",
                "username": "AndersonFariasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87261273",
                "name": "Vinicius Cruz",
                "username": "viniciuscruz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701624524",
                "name": "Mihai Gabriel",
                "username": "GabeLos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003485751139500032",
                "name": "luigi.jean-pierre@orange.fr",
                "username": "LuigiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3799846815",
                "name": "Murilo Vaz",
                "username": "vaz182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55882246",
                "name": "Rafaella Faeda",
                "username": "rafafaeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167074524",
                "name": "Revista Cofi",
                "username": "RevistaCofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93864945",
                "name": "Observ. do Recife",
                "username": "observarecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53130485",
                "name": "Sebrae Pernambuco",
                "username": "sebraepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14818106",
                "name": "Paulo Capiotti",
                "username": "capiotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117613138",
                "name": "Radioag\u00eancia NP",
                "username": "radioagencianp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305774173",
                "name": "Irondina anselmo",
                "username": "Alguemdisse_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175091704",
                "name": "gustavo bonetto",
                "username": "ggu_bonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61614220",
                "name": "Leandro Cruz",
                "username": "leandrojacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222256174",
                "name": "Julio Mahfus PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "juliomahfus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301148154",
                "name": "Hotel Gali Palace",
                "username": "HotelFallsGalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162042528",
                "name": "Prefeitura de Jequi\u00e9",
                "username": "prefjequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321694077",
                "name": "Marcelo Sidonio",
                "username": "marcelosidonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193883873",
                "name": "Luiza D. Weber",
                "username": "Luizawbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69206296",
                "name": "Joao PauloFerraresso",
                "username": "JPCFERRARESSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017004",
                "name": "PaiTaiLyra",
                "username": "PaiTaiLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256509116",
                "name": "Esquerda Sergipe",
                "username": "EsquerdaSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256786872",
                "name": "O Unico",
                "username": "_o_unico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199728881",
                "name": "LagoaAventuras",
                "username": "LagoaAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368022",
                "name": "Juliano Martins",
                "username": "julianomarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317132258",
                "name": "digital tecnologia",
                "username": "DigitalVolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72437027",
                "name": "DeskCine",
                "username": "deskcine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042426",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "atitudeproativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200641256",
                "name": "Sa\u00fadeNatural",
                "username": "amazonprodutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181710601",
                "name": "Paulo Ventura",
                "username": "PauloVentura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84444554",
                "name": "Vinicius Maciel",
                "username": "vin_maciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28023131",
                "name": "Lu Tessera",
                "username": "Nerd_de_Batom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215850986",
                "name": "Danielle Lindenmeyer",
                "username": "DaniLindenmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74901528",
                "name": "Cristina Bernardino",
                "username": "crisvbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47748051",
                "name": "Prud\u00eancio Neto",
                "username": "prudencioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103934971",
                "name": "Valter Pegorer",
                "username": "valter_pegorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323353145",
                "name": "Faro Fino Pet",
                "username": "FaroFinoPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124490857",
                "name": "Amarildo Barros",
                "username": "amarildobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31594862",
                "name": "E Tocchini",
                "username": "etocchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535249",
                "name": "Portal Semi\u00e1rido",
                "username": "PortalSemiarido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260589973",
                "name": "##",
                "username": "CheClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20461695",
                "name": "Caco Idiart",
                "username": "Idiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531479",
                "name": "Edilson Morais Brito",
                "username": "moraisbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325530601",
                "name": "Jacarepagua_Jpa",
                "username": "Jacarepagua_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161341865",
                "name": "Filipe Alvarez",
                "username": "filipe_alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104909340",
                "name": "R3 Animal",
                "username": "R3animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687724",
                "name": "Biota Brasil",
                "username": "biotabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37326842",
                "name": "Paulo Miranda",
                "username": "PauloMiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39064336",
                "name": "GONDWANA ECOTURISMO",
                "username": "GondwanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993151",
                "name": "JairoRoberto",
                "username": "oJairoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124454080",
                "name": "Aline Santos",
                "username": "AlineSantosMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317845290",
                "name": "Alex Vieira da Costa",
                "username": "alexcosta_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225427581",
                "name": "Geane TRI",
                "username": "Geane_FLAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56697728",
                "name": "Sebrae Goi\u00e1s",
                "username": "sebraegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129684837",
                "name": "Turismo Social SESC",
                "username": "TS_SESCSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88222354",
                "name": "Diogo Franco",
                "username": "diogoluizfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438835",
                "name": "Thiago Bull Amorim",
                "username": "bullthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218575554",
                "name": "thais",
                "username": "tahyyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181211164",
                "name": "Brenda Candeira",
                "username": "Breenda_cg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288351014",
                "name": "quemprocuraacha",
                "username": "sojoguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768863",
                "name": "Tamar Bakman",
                "username": "tbakman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268459695",
                "name": "Turinne Brasil",
                "username": "Turinne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153970",
                "name": "Deise de Oliveira",
                "username": "deisedeolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124190215",
                "name": "\u10e6  RENATA PINTO \u10e6",
                "username": "RENATA_PINTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200191696",
                "name": "Valnei V. Oliveira",
                "username": "valneivfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56812153",
                "name": "Uorcar\u00f3liqui \ud83d\udda4",
                "username": "nega_bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201847082526617603",
                "name": "Richard Le\u00e1\u00f3 Selvagem",
                "username": "SelvagemRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61218884",
                "name": "Jonga",
                "username": "jongaamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9255842",
                "name": "Oscar Filho",
                "username": "OscarFilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145684020",
                "name": "Projeto Carioquinha",
                "username": "ProjCarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76097603",
                "name": "Blog Viagens",
                "username": "BlogViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59930585",
                "name": "Lipe Aguilar",
                "username": "FelipeAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131962607",
                "name": "Karine Lemes B\u00fcchner",
                "username": "KahBuchner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71066950",
                "name": "ORNELLASTOUR",
                "username": "ornellastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73099436",
                "name": "Sergio S\u00e3o Bernardo",
                "username": "serginhbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112864045",
                "name": "Vanessa Costa",
                "username": "vanacostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176669758",
                "name": "Daniel Majdalani",
                "username": "danmajcerk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593176",
                "name": "Jonathan Menezes",
                "username": "jonmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283499216",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gonzalez",
                "username": "viveraviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28485438",
                "name": "Martin Palavecino",
                "username": "mpalavecino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52556724",
                "name": "Simone Assis _\u0e51\u2600\u0e51_",
                "username": "simone_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119890082",
                "name": "Com Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ComEduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "RIASBAIXAS TRIBUNA",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219616333",
                "name": "Andrea Galembeck",
                "username": "deagalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16904065",
                "name": "C.K.",
                "username": "CristianKlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150754154",
                "name": "Marcelo Yukio Outa",
                "username": "yukiofera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69475622",
                "name": "Juliana Mattos",
                "username": "juju_mattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "PoliticaRadarAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168184703",
                "name": "Paloma Teixeira",
                "username": "PalomaTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72542983",
                "name": "Guilherme Bueno",
                "username": "GuilhermeBueno1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180532090",
                "name": "F. N. Fdez Cortes",
                "username": "lanchalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284478852",
                "name": "Mateus Branco Cabau",
                "username": "mcabau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45405389",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius Carvalho",
                "username": "_marcuscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257054538",
                "name": "T\u00eanis Naki",
                "username": "tenisnaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163677",
                "name": "Andr\u00e9 Braga",
                "username": "Andrejhbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202380814",
                "name": "Murdoque.com.br",
                "username": "murdoquecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162486",
                "name": "Bagarai.us",
                "username": "bagaraius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146301315",
                "name": "De Retuite",
                "username": "deretuite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87501261",
                "name": "Buzz Bagarai",
                "username": "BuzzBagarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172075205",
                "name": "Caroline Bianchi",
                "username": "caarolbianchi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896471672",
                "name": "yara duarte da silva",
                "username": "yaaraduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121897882",
                "name": "Valdete Kawazoe",
                "username": "valkawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67033374",
                "name": "Victoria Leite",
                "username": "victorialeitem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132576291",
                "name": "Mariana Aidar",
                "username": "MarianaAidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25511277",
                "name": "Marcus Saldanha",
                "username": "marcushistorico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237223732",
                "name": "Palestrantes.org",
                "username": "PalestrantesOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76123604",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "darkjhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67606848",
                "name": "LEKTUXX \ud83c\udf7a",
                "username": "LeoTrollers_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109428131",
                "name": "Ronilson Moraes",
                "username": "oticabelavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52907122",
                "name": "Josenildo Rodrigues",
                "username": "balaonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243834870",
                "name": "debo",
                "username": "beywnce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187632324",
                "name": "J\u00e9ssica Mello",
                "username": "jeh_mell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234394495",
                "name": "T\u00e2nia Assis",
                "username": "assistania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313029007",
                "name": "GISELEVENTOS",
                "username": "costa_gisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39342378",
                "name": "padrefabiodemelo",
                "username": "pefabiodemelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39797254",
                "name": "RenataML",
                "username": "Renata_Lima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16907522",
                "name": "Andr\u00e9 Galdino",
                "username": "andre__galdino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70250070",
                "name": "thay",
                "username": "thaaypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374515295",
                "name": "L\u00e9o Ibanez",
                "username": "ibannez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51198897",
                "name": "Eduardo AMF",
                "username": "EduardoAsbahr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42453999",
                "name": "M\u00e1rcia Turcato",
                "username": "marciaturcato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136750907",
                "name": "Claudia Freitas",
                "username": "csondermannf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322292842",
                "name": "Fagner Machado",
                "username": "fagmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254577470",
                "name": "Pr Adilson Luiz",
                "username": "PrAdilsonLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861525",
                "name": "Jurandir Braz da Silva.",
                "username": "carneirolagomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25003808",
                "name": "A Menina Bo\u00e7a",
                "username": "cacachanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29008566",
                "name": "Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "Pherreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27955752",
                "name": "Paulo Menna Barreto",
                "username": "pmbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303446042",
                "name": "fofox",
                "username": "ff1717pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18443152",
                "name": "\"\u00c9 impeachment ou morte\", Freixo - M\u00e1rcio Lira",
                "username": "MarcioLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73484212",
                "name": "Fernando Ribeiro",
                "username": "LuizFernando222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013910734395174912",
                "name": "Analya N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "AnalyaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214292028",
                "name": "Eduardo",
                "username": "_eduardoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108801524",
                "name": "amandei",
                "username": "_manada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14355906",
                "name": "Renato Galvones",
                "username": "RenatoGalvones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52485967",
                "name": "Maria da Gra\u00e7a",
                "username": "galconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166963",
                "name": "francisco",
                "username": "Francisco_JCTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15153345",
                "name": "Wetterer",
                "username": "Wetterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133229590",
                "name": "wdheyson",
                "username": "_wdheyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19726807",
                "name": "Jeqq",
                "username": "Jeqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27445016",
                "name": "Fiscais da Natureza",
                "username": "fiscais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136395",
                "name": "Talita Baena",
                "username": "TalitaBaena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65054776",
                "name": "Monte Castelo Ideias",
                "username": "MCideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250353684",
                "name": "O Estado do Paran\u00e1",
                "username": "oestadodoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295837253",
                "name": "Mercosur Viagens",
                "username": "MercosurViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247938458",
                "name": "amigos das \u00e1guas",
                "username": "amigosdasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131347300",
                "name": "ivan bispo",
                "username": "ivanbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233952327",
                "name": "Domani Fiat",
                "username": "domanifiat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99971572",
                "name": "Alfredo Aquino",
                "username": "observandocamp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61135783",
                "name": "Jonas Almeida",
                "username": "jonas_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83415058",
                "name": "Leandro Rueda.",
                "username": "LeandroRoRueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315262680",
                "name": "Borges",
                "username": "fabio_borges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132030951",
                "name": "Jamilton GEO",
                "username": "JamiltonGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183009029",
                "name": "'-'",
                "username": "NayyaRezeende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283176960",
                "name": "FC GL Sergipe",
                "username": "GusttavoLima_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129643463",
                "name": "Jose Vicente Rubio D",
                "username": "JV_Rubio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68871375",
                "name": "La Cuca Loca\u2122",
                "username": "lerobadey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48698417",
                "name": "Celso Calheiros",
                "username": "celsocalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570079",
                "name": "Terrachat Portal",
                "username": "terrachatportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287432",
                "name": "Adalberto Vargas",
                "username": "vargas_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33366045",
                "name": "Gabriela Medeiros",
                "username": "gabicm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269919426",
                "name": "Mistralis",
                "username": "_mistralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52553914",
                "name": "Ot\u00e1vio Neto",
                "username": "otavioneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77080877",
                "name": "\u00c9tica no Legislativo",
                "username": "CamaraEtica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266215714",
                "name": "Diego Silva Moura",
                "username": "Diego_SMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313945082",
                "name": "Ramon N. Oliveira",
                "username": "Ramonstromg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60525036",
                "name": "Babom Viagens",
                "username": "babomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283249800",
                "name": "Almeida Milit\u00e3o",
                "username": "Almeida_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164083944",
                "name": "PatagoniaCarioca \u00b7 #SomosResponsables",
                "username": "PatagoniaCarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196341679",
                "name": "Filipe Coniza",
                "username": "FilipeConiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42679208",
                "name": "Estieiro",
                "username": "Allanzin182",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "86219165853159424",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btqvihjmidhudrpbrz1jmbm47h0n1",
        "oldest_id": "82894185069420544",
        "result_count": 484
    }
}