{
    "data": [
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "id": "80250864123641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://dlvr.it/W8DPT"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250863624531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250861720313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250859908370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250858150952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250856410316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250854531284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250852597706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250850521513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250848650862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250846994120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250844330729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250842803994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250840761384962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250837082976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250835451396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250833345847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-06-13T12:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250829252214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250812261072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250810470117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250808679137281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250806682660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250804942012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250803096535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250801121001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250799116140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250797295800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250795588714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250793789370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202378557",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "80250791994195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv \u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edge... http://migre.me/52NiZ #aluguel #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:53.000Z",
            "id": "80250787166568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:53.000Z",
            "id": "80250786700988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:53.000Z",
            "id": "80250786549989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:52.000Z",
            "id": "80250785786626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:52.000Z",
            "id": "80250785539174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "217747788",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:52.000Z",
            "id": "80250785329446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:49.000Z",
            "id": "80250771496636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9... http://migre.me/52NiZ"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250767679819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250767264583681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250766685777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO mom... http://glo.bo/lOIeXJ #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250766140518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/mO5dPN"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250766052429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/la5FTG"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:48.000Z",
            "id": "80250765674954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu: Dezesseis povos ind\u00edgenas habitam o local.\nO momento tamb\u00e9m... http://glo.bo/lOIeXJ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-06-13T12:30:07.000Z",
            "id": "80250593993703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u00cdndios festejam 50 anos do Parque Nacional do Xingu http://glo.bo/iT4wwW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-13T12:29:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "80250553032118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental vai voltar a proteger o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Leia not\u00edcia: http://t.co/0nTUCoi"
        },
        {
            "author_id": "176234855",
            "created_at": "2011-06-13T12:16:54.000Z",
            "id": "80247268090978305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em Sete Cidades! Inscri\u00e7\u00f5es Rupestres+Forma\u00e7\u00f5es Rochosas+ Guia de Turismo +Traslado ao Parque Nacional http://bit.ly/llIQEP"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-13T12:08:51.000Z",
            "id": "80245241239703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia. http://fb.me/vwHo1j3c"
        },
        {
            "author_id": "185011153",
            "created_at": "2011-06-13T12:00:42.000Z",
            "id": "80243192422875137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje um bom dia muitissimo especial ao Parque Nacional do Xingu, que completa 50 anos de existencia!!"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-13T11:57:19.000Z",
            "id": "80242338600980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia http://bit.ly/iV6Sa9"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-13T08:07:08.000Z",
            "id": "80184413907976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz de Rorain\u00f3polis, Evaldo J. Leite,concedeu liminar para retirar moradores da Reserva Extrativista: http://t.co/S4CbFhG #corrup\u00e7\u00e3o #RR"
        },
        {
            "author_id": "199645427",
            "created_at": "2011-06-13T02:31:13.000Z",
            "id": "80099875466903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinquenta anos do Parque Nacional de Sete Cidades, um tesouro natural do Piau\u00ed. http://t.co/GztWOEv"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T02:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80098831097794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/X5g4yV3 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "229556833",
            "created_at": "2011-06-13T01:10:36.000Z",
            "id": "80079588780285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favela que, ali\u00e1s, j\u00e1 come\u00e7ou a invadir o Parque Nacional da Tijuca.  #ChicoAlencar jamais ter\u00e1s meu voto."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-13T00:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "80071467554975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/X9XS2LO via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "103657238",
            "created_at": "2011-06-13T00:25:25.000Z",
            "id": "80068219561447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitei para namorar um bocado no friozinho, conheci o parque nacional, subi at\u00e9 o topo do pico da bandeira etc... Bom D+"
        },
        {
            "author_id": "261964428",
            "created_at": "2011-06-13T00:20:34.000Z",
            "id": "80066999434231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no Bom Dia MT: festa de \u00edndio! Os 50 anos de funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. A gente est\u00e1 no ar \u00e0s 7h30."
        },
        {
            "author_id": "98861562",
            "created_at": "2011-06-13T00:01:09.000Z",
            "id": "80062109362307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensamentos: Parque Nacional Galapagos http://t.co/LJIhUph"
        },
        {
            "author_id": "147913386",
            "created_at": "2011-06-12T22:32:15.000Z",
            "id": "80039739662667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huka Huka nos 50 anos do Parque Nacional do Xingu!: Em mais um dia de festejos pelos 50 anos do Parque Ind\u00edgena ... http://bit.ly/jl2DGa"
        },
        {
            "author_id": "56669923",
            "created_at": "2011-06-12T21:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 52,
                        "username": "cfredmesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "80028308623986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite na pousada Alto da Serra \u00e9 imperd\u00edvel! RT @cfredmesquita Parque Nacional Pedra da Boca.Lindo! http://t.co/waaIaXN"
        },
        {
            "author_id": "161860484",
            "created_at": "2011-06-12T21:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cfredmesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "80020956487221248",
            "in_reply_to_user_id": "161860484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cfredmesquita  Parque Nacional Pedra da Boca e muito mais conhecido por atletas estrangeiros.Lindo! http://yfrog.com/h4ee3ogj"
        },
        {
            "author_id": "117434942",
            "created_at": "2011-06-12T18:57:29.000Z",
            "id": "79985690825330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "73424077",
            "created_at": "2011-06-12T18:52:50.000Z",
            "id": "79984519767273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE, PEGUEI GELO NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA! E GELO PRA CACETEEE"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-06-12T18:32:38.000Z",
            "id": "79979436614758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia e for\u00e7as armadas actuam lado a lado com os \u201crangers\u201d no Parque Nacional Kruger, na fronteira com... http://fb.me/YVLeVmc5"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-12T18:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "79972984491737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Ouro e de Deus  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/FnbsX/"
        },
        {
            "author_id": "131613566",
            "created_at": "2011-06-12T17:58:37.000Z",
            "id": "79970878233915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas e Pernambuco.  existe duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. \u2013 Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici"
        },
        {
            "author_id": "131613566",
            "created_at": "2011-06-12T17:55:08.000Z",
            "id": "79969999166513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, abrange uma \u00e1rea de aproximadamente 6.116,43 ha, localizada na regi\u00e3o noroeste do Estado de Alagoas."
        },
        {
            "author_id": "238723229",
            "created_at": "2011-06-12T17:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fragosothiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "79965693344366592",
            "in_reply_to_user_id": "56761597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fragosothiago \nThiago,o Jalap\u00e3o deve ter ficado muito mais lindo com voc\u00ea, gatinho.\nO Parque nacional do Cant\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 Impressionante, n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2011-06-12T17:10:07.000Z",
            "id": "79958669629992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade tem grandes \u00e1reas de lazer ao ar livre, como o Parque da Cidade, o Zool\u00f3gico e o Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://migre.me/51Kua"
        },
        {
            "author_id": "27411116",
            "created_at": "2011-06-12T16:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 54,
                        "username": "DanielaProcopio"
                    }
                ]
            },
            "id": "79954896480247809",
            "in_reply_to_user_id": "26428120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed no parque, em Bsb, Dani? Adoro esse lugar. beijos @danielaprocopio No parque nacional de brasilia.. Astral http://t.co/rkqeyjf"
        },
        {
            "author_id": "42431640",
            "created_at": "2011-06-12T16:46:44.000Z",
            "id": "79952787139596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o na chapada... (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://4sq.com/jth0xi"
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-06-12T16:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898026,
                        -3.83827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "79945689693556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ida ao parque nacional de Ubajara foi um espetaculo de paisagem..."
        },
        {
            "author_id": "131613566",
            "created_at": "2011-06-12T15:23:33.000Z",
            "id": "79931851111809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica brasileira \u00e9 uma das maiores prioridades mundiais para a um exemplo \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas, ..."
        },
        {
            "author_id": "91393331",
            "created_at": "2011-06-12T12:25:51.000Z",
            "id": "79887134177247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam \"Querem uma Via Costeira na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu\", minha mat\u00e9ria de hj n'O POTI. http://t.co/KcPjmWK"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-06-12T12:12:27.000Z",
            "id": "79883761428348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMO Portugal - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://fb.me/13NEUd535"
        },
        {
            "author_id": "221433716",
            "created_at": "2011-06-12T01:46:52.000Z",
            "id": "79726329234329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha cedo vamos conhecer o parque nacional aqui em Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "15706851",
            "created_at": "2011-06-11T21:18:14.000Z",
            "id": "79658724825899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Tijuca, um para\u00edso em forma de floresta no cora\u00e7\u00e3o do RJ \\o/"
        },
        {
            "author_id": "288156738",
            "created_at": "2011-06-11T21:08:00.000Z",
            "id": "79656151003824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar a avenida Litor\u00e2nea, entre a Redinha Nova e Santa Rita, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu (APAJ),"
        },
        {
            "author_id": "198031283",
            "created_at": "2011-06-11T20:54:37.000Z",
            "id": "79652781811699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea, protegida no meio da floresta amaz\u00f4nica, abriga cerca de seis mil \u00edndios."
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-11T19:34:08.000Z",
            "id": "79632525999345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "258768634",
            "created_at": "2011-06-11T18:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 72,
                        "username": "Suite101net"
                    }
                ]
            },
            "id": "79622157134594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa | Suite101.net: http://t.co/kmce3gy via @suite101net"
        },
        {
            "author_id": "18476506",
            "created_at": "2011-06-11T18:08:47.000Z",
            "id": "79611047094403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/kLQC27"
        },
        {
            "author_id": "67022766",
            "created_at": "2011-06-11T17:24:16.000Z",
            "id": "79599845274431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via email: Governador de Bras\u00edlia quer jogar lixo das 30 cidades do Distrito Federal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental VIXIIIII..."
        },
        {
            "author_id": "32151014",
            "created_at": "2011-06-11T16:31:38.000Z",
            "id": "79586597879824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos Orgaos (Av Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) http://4sq.com/jqBhtp"
        },
        {
            "author_id": "313502475",
            "created_at": "2011-06-11T14:53:04.000Z",
            "id": "79561794867298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei,apresentado em abril passado,visa criar parque estadual onde hoje \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Engenho Pequeno,em SG."
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2011-06-11T14:47:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "79560375821021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Floresta Nacional de SFP \nwww.caminhosdecimadaserra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "36732295",
            "created_at": "2011-06-11T14:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5820383,
                        -15.9801421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79559867332964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao parque nacional chapada dos veadeiros... http://t.co/3MwmGDo"
        },
        {
            "author_id": "60749524",
            "created_at": "2011-06-11T13:47:57.000Z",
            "id": "79545406568153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando inaug da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Est\u00e2ncia Velha! Belo trabalho das sec meio amb e educa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "24304822",
            "created_at": "2011-06-11T13:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "SandraKina"
                    }
                ]
            },
            "id": "79539376639574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ @sandrakina http://4sq.com/mxzMzb"
        },
        {
            "author_id": "65367649",
            "created_at": "2011-06-11T13:18:36.000Z",
            "id": "79538021325750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS GO - SALVE O CERRADO  http://flic.kr/s/aHsjuUyuXe"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T11:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79511996374069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/pfRsLz6 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "89479017",
            "created_at": "2011-06-11T10:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79492535881441281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta | Amaz\u00f4nia |  Amazonas: http://t.co/Oifsdqd via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2011-06-11T10:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "myrianrios"
                    }
                ]
            },
            "id": "79489979247636481",
            "in_reply_to_user_id": "69181962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myrianrios TENHO 2 LIVROS DE AVENTURAS  EM PONTOS  TUR\u00cdSTICOS, PEDRA DA G\u00c1VEA  E PARQUE NACIONAL EM TERE,  PODERIA APROVEITAR ELES ?"
        },
        {
            "author_id": "95503263",
            "created_at": "2011-06-11T05:51:20.000Z",
            "id": "79425460915802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VtdKg"
        },
        {
            "author_id": "192708190",
            "created_at": "2011-06-11T03:42:19.000Z",
            "id": "79392995304148992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VtC58"
        },
        {
            "author_id": "102145039",
            "created_at": "2011-06-11T03:42:08.000Z",
            "id": "79392946130137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VtC72"
        },
        {
            "author_id": "52893724",
            "created_at": "2011-06-11T03:32:37.000Z",
            "id": "79390551207714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa aqui \u00e9 casada e nem por isso cultiva a floresta nacional kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk #SexyAndTheCity"
        },
        {
            "author_id": "303472944",
            "created_at": "2011-06-11T03:32:07.000Z",
            "id": "79390428335570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkk peludinha, floresta nacional. sex and the city"
        },
        {
            "author_id": "155538302",
            "created_at": "2011-06-11T03:32:03.000Z",
            "id": "79390410186829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa aqui \u00e9 casada e nem por isso mantem a floresta nacional #sexandthecity eu ri!"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T02:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79372913916129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Oe8WPlR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-11T01:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79357024827219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/Rex2P3o via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2011-06-11T00:39:02.000Z",
            "id": "79346869855199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ... http://dlvr.it/VsddB"
        },
        {
            "author_id": "46446773",
            "created_at": "2011-06-11T00:27:38.000Z",
            "id": "79344000682835969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://goo.gl/fb/3Xz9o"
        },
        {
            "author_id": "90618677",
            "created_at": "2011-06-11T00:04:14.000Z",
            "id": "79338112404307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: ao ativar o seu sistema de alarme monitorado, verifique se n\u00e3o deixou nada fora da \u00e1rea protegida pelos sensores #seguran\u00e7aeletronica"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-06-10T23:59:58.000Z",
            "id": "79337035806154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://bit.ly/lSXvoZ"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-06-10T23:56:36.000Z",
            "id": "79336191920586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://goo.gl/fb/fgpvi"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-06-10T23:46:17.000Z",
            "id": "79333595906449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta http://t.co/GmQHTVN"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2011-06-10T23:39:33.000Z",
            "id": "79331901256646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta: Parque Estadual Nhamund\u00e1, uma da... http://bit.ly/lSXvoZ"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-06-10T23:39:33.000Z",
            "id": "79331897888604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas rebaixa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e MPF contesta: Parque Estadual Nhamund\u00e1, uma da... http://bit.ly/jcFgzQ"
        },
        {
            "author_id": "210284231",
            "created_at": "2011-06-10T23:02:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "79322511774449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho ai vou euuuu! E que o sol venha junto! ;~) S\u00e1bado de aventuras...."
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2011-06-10T22:34:06.000Z",
            "id": "79315429134319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL h\u00e1 mais de 25 anos. Lei Municipal 495/1984"
        },
        {
            "author_id": "314768865",
            "created_at": "2011-06-10T21:58:54.000Z",
            "id": "79306569497575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a serra do Divisor em Cruzeiro do Sul/ Acre.\nhttp://t.co/7ghEiXl"
        },
        {
            "author_id": "82458869",
            "created_at": "2011-06-10T21:27:57.000Z",
            "id": "79298781635559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma tarde de aventuras no Parque Nacional, finalmente estamos em Bu\u00edque!"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-06-10T21:20:57.000Z",
            "id": "79297018694074371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-10T21:20:56.000Z",
            "id": "79297014529138689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2011-06-10T20:26:24.000Z",
            "id": "79283293715038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "293599620",
            "created_at": "2011-06-10T20:23:27.000Z",
            "id": "79282549070901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "57950388",
            "created_at": "2011-06-10T20:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CiroFSiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "79281393015853056",
            "in_reply_to_user_id": "88518747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiroFSiqueira A Reserva Extrativista visitada por Torloni no AM (exibido no Fant\u00e1stico) \u00e9 uma das refer\u00eancia\u2026 (cont) http://deck.ly/~ZXYsl"
        },
        {
            "author_id": "24213892",
            "created_at": "2011-06-10T20:18:14.000Z",
            "id": "79281237428150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades-PI completa 50 anos de exist\u00eancia. Dia 11/06 tem oficina de Educa\u00e7\u00e3o Patrimonial. http://twixar.com/Pv1fCaH"
        },
        {
            "author_id": "295623951",
            "created_at": "2011-06-10T20:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fernandosouza44"
                    }
                ]
            },
            "id": "79279691307024384",
            "in_reply_to_user_id": "167759002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandosouza44  Viram comprar a Fazenda Cui\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo pre\u00e7o que foi pago e em tempo r\u00e9corde DURANTE A CAMPANHA?"
        },
        {
            "author_id": "254208440",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:52.000Z",
            "id": "79275357957664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que friiiiiio aqui a m\u00e3e da cami foi comprar mais casaco hahahaha a gente vai amanh\u00e3 no Parque Nacional Torres del Paine hahaha"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:12.000Z",
            "id": "79275188461641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:12.000Z",
            "id": "79275188226752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/lJN98g"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:12.000Z",
            "id": "79275187987693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "39621686",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275186087669760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275185773084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275185118777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "60401174",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275184917450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275184795815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://tinyurl.com/43svuyt"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-06-10T19:54:11.000Z",
            "id": "79275184233783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N1M"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274573207584770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274572934955009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274572679090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "251459661",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274572406456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571739570177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iV2VjL"
        },
        {
            "author_id": "216513892",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571701821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274571055906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "211268126",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274570720346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "162134934",
            "created_at": "2011-06-10T19:51:45.000Z",
            "id": "79274570149937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:22.000Z",
            "id": "79272714598227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N7T"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:20.000Z",
            "id": "79272704657723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:20.000Z",
            "id": "79272703814668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://glo.bo/ljmXbz"
        },
        {
            "author_id": "311279840",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:17.000Z",
            "id": "79272691940593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N9A"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:16.000Z",
            "id": "79272690648760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://glo.bo/iB4SEV"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:12.000Z",
            "id": "79272671644364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional... http://glo.bo/iB4SEV"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:11.000Z",
            "id": "79272666518913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://migre.me/51N9o #tv"
        },
        {
            "author_id": "64267281",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:11.000Z",
            "id": "79272666414055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:11.000Z",
            "id": "79272666174980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "172316760",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:10.000Z",
            "id": "79272665571016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:10.000Z",
            "id": "79272664157536257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/ijomEF"
        },
        {
            "author_id": "133229590",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:10.000Z",
            "id": "79272663977181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iB4SEV"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-06-10T19:44:05.000Z",
            "id": "79272643588653057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary River,... http://mw1.in/dgK"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-06-10T19:42:02.000Z",
            "id": "79272125264957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:59.000Z",
            "id": "79272114988920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:59.000Z",
            "id": "79272112602353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:58.000Z",
            "id": "79272109272088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:55.000Z",
            "id": "79272099021201409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:55.000Z",
            "id": "79272098790506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:55.000Z",
            "id": "79272096374591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mar... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:50.000Z",
            "id": "79272078557192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:49.000Z",
            "id": "79272071888252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:47.000Z",
            "id": "79272061889024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Ma... http://tinyurl.com/43svuyt"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272061503143937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272061352161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272061004034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272060966289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-06-10T19:41:46.000Z",
            "id": "79272060198719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iCyGPV"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:11.000Z",
            "id": "79271659722383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:10.000Z",
            "id": "79271658065637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:09.000Z",
            "id": "79271654320119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "73720331",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:09.000Z",
            "id": "79271654265593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "252456292",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:09.000Z",
            "id": "79271653254762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:08.000Z",
            "id": "79271647282077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Ri... http://migre.me/51N1L"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:04.000Z",
            "id": "79271633721892865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-06-10T19:40:04.000Z",
            "id": "79271632975306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-06-10T19:39:59.000Z",
            "id": "79271612293197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional ... http://glo.bo/iySj6p #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-06-10T19:39:59.000Z",
            "id": "79271610489634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/m1kmTs"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-06-10T19:39:57.000Z",
            "id": "79271604571480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Australianos capturam crocodilo 'comedor de homem' de 4,5 metros: Animal foi pego no Parque Nacional de Mary Riv... http://glo.bo/iySj6p"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-10T19:34:07.000Z",
            "id": "79270134870581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "237834748",
            "created_at": "2011-06-10T18:52:52.000Z",
            "id": "79259755071279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabando de chegar da Floresta Nacional de Rit\u00e1polis... Bom Deemaiis .... =)"
        },
        {
            "author_id": "120138395",
            "created_at": "2011-06-10T18:32:26.000Z",
            "id": "79254611822776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, Reserva Legal, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Instituto Ambiental do PR, Novo C\u00f3digo Florestal"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-10T17:59:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79246259822657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a Flona de Bras\u00edlia celebra 12 anos de cria\u00e7\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui \u00e1rea de 9346,2810 hectares."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T16:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79229132579418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/5opWMHI via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-06-10T16:38:56.000Z",
            "id": "79226047043870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Genipabu - RN (Di\u00e1rio de Natal) http://bit.ly/iykvRM"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2011-06-10T16:18:51.000Z",
            "id": "79220992181944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado vamos fazer um treino no Parque. A correria come\u00e7a as 7h30. A largada ser\u00e1 no port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-10T16:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "79217109250490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qVBVot7 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "281725035",
            "created_at": "2011-06-10T15:30:41.000Z",
            "id": "79208873650688000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o: um grande potencial de neg\u00f3cio http://ow.ly/5ei6d #in #energia #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "210790112",
            "created_at": "2011-06-10T15:07:38.000Z",
            "id": "79203073448361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ambiental \"Antonio Dan\u00fabio\" em Ananindeua-Pa \u00e9 a 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o inscrita no CNUC confirmado pelo Minist de meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-10T14:46:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79197815577919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim capacita multiplicadores ambientais. Leia mais: http://migre.me/51FLB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-10T14:38:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "79195686704390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora 74 anos na pr\u00f3xima semana. http://migre.me/51Fog"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2011-06-10T14:27:58.000Z",
            "id": "79193090853842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registada redu\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional do Bicuar: Hu\u00edla, Lubango \u2013 A ca\u00e7a furtiva que dizimava v\u00e1r... http://bit.ly/m51DCW"
        },
        {
            "author_id": "29717005",
            "created_at": "2011-06-10T13:25:04.000Z",
            "id": "79177259356913666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mozilla Firefox 4 chama-se Tumucumaque homenagem a maior floresta do Planeta. O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque situa-se na Flor\u2026"
        },
        {
            "author_id": "83769819",
            "created_at": "2011-06-10T13:23:43.000Z",
            "id": "79176921056940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As pol\u00eamicas em torno da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela http://t.co/G95cI6x"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2011-06-10T13:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.323376,
                        -31.754341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "79176664185188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "228000567",
            "created_at": "2011-06-10T11:24:49.000Z",
            "id": "79146996279164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completou 50 anos http://bit.ly/irYMeY"
        },
        {
            "author_id": "51010930",
            "created_at": "2011-06-10T10:35:43.000Z",
            "id": "79134640417406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 'Catedral', um monumento natural de milh\u00f5es de anos, perdeu parte de sua estrutura depois do terremoto  http://t.co/EHX50jF"
        },
        {
            "author_id": "68161839",
            "created_at": "2011-06-10T01:16:53.000Z",
            "id": "78994007618883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Goi\u00e1s http://t.co/uDVOpuW"
        },
        {
            "author_id": "314144363",
            "created_at": "2011-06-09T20:05:18.000Z",
            "id": "78915593293676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer Peru\u00edbe, uma linda cidade com o melhor acesso para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins. Quando chegar visite a Imoveiss.com !"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-06-09T19:54:45.000Z",
            "id": "78912938810937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Pureatmospherebrasil: Iniciamos os preparativos para a maior a\u00e7\u00e3o de reflorestamento j\u00e1 realizada no Parque Nacional de Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-09T19:34:18.000Z",
            "id": "78907792639008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "67051856",
            "created_at": "2011-06-09T19:21:45.000Z",
            "id": "78904634256801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em debate na comunicac\u00e3o o porejeto que cria sistema de unidade de conservac\u00e3o permanente na cidade"
        },
        {
            "author_id": "67051856",
            "created_at": "2011-06-09T19:17:00.000Z",
            "id": "78903438834012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto que cria o sistema municipal de unidade de conservac\u00e3o est\u00e1 em debate na comunicac\u00e3o de hoje"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-06-09T19:04:32.000Z",
            "id": "78900302681616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL : Bi\u00f3logos descobrem a Serra do Amolar no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/gStYnmT"
        },
        {
            "author_id": "305152521",
            "created_at": "2011-06-09T18:50:19.000Z",
            "id": "78896724558610433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades recebem projeto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bairro Agostini \nhttp://ageuvieira.blogspot.com/"
        },
        {
            "author_id": "221220390",
            "created_at": "2011-06-09T18:20:49.000Z",
            "id": "78889298874740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando em ir no Parque Nacional De Bras\u00edlia... Tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral..."
        },
        {
            "author_id": "53454204",
            "created_at": "2011-06-09T17:37:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "78878515784724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Pet participa de reuni\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7ui-Una. Veja: http://t.co/cD4DoSF"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-09T17:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78878234254639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/qkIVVhf via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "91832713",
            "created_at": "2011-06-09T17:35:00.000Z",
            "id": "78877771912327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa in\u00e9dita de voluntariado protege Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Na sequ\u00eancia dos inc\u00eandios do ano passa... http://bit.ly/kWp9MU"
        },
        {
            "author_id": "271932650",
            "created_at": "2011-06-09T17:28:07.000Z",
            "id": "78876039283089409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso de pauta - Nesta segunda-feira, 13 de junho, ser\u00e1 realizado o aceiro negro na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, Esec-ae."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-09T16:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78861228348407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/7vOz9CR via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59335319",
            "created_at": "2011-06-09T15:04:13.000Z",
            "id": "78839822243987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos pela cria\u00e7\u00e3o do Parque nacional da serra da Gandela!! assine a peti\u00e7\u00e3o http://migre.me/51c3T"
        },
        {
            "author_id": "176140435",
            "created_at": "2011-06-09T14:14:34.000Z",
            "id": "78827331325665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se quiserem faser uma visita a algum lugar vao a esta\u00c7ao ecologica do Tain"
        },
        {
            "author_id": "240451727",
            "created_at": "2011-06-09T13:13:55.000Z",
            "id": "78812064260435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 gr\u00e1tis: sesc pompeia apresenta a exposi\u00e7\u00e3o em homenagem aos 50 anos do parque nacional do xingu - http://goo.gl/dzeCK"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-06-09T11:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "78788987120128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar #volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. http://bit.ly/kcn4FZ (via .@ecosfera )"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-06-09T11:23:09.000Z",
            "id": "78784192695107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Patrulhar o Ger\u00eas vai ser plano de fam\u00edlia no Ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser vigiado, es... http://bit.ly/mk6xvH"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-06-09T11:03:36.000Z",
            "id": "78779272852021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulhar o Ger\u00eas vai ser plano de fam\u00edlia no Ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser vigiado, este Ver... http://bit.ly/jOZd7E"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2011-06-09T10:49:20.000Z",
            "id": "78775680644550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498173"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-06-09T10:49:19.000Z",
            "id": "78775677419139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498173"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-06-09T09:55:28.000Z",
            "id": "78762123588681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498163"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-06-09T09:55:25.000Z",
            "id": "78762112574427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer colocar cem volunt\u00e1rios a vigiar Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1498163"
        },
        {
            "author_id": "157730479",
            "created_at": "2011-06-09T09:38:25.000Z",
            "id": "78757833662922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a vela 2 dias/3noites ao Parque Nacional Ilhas Cies e visite uma das 10 melhores praias do mundo por 490\u20ac... http://fb.me/10vmsd8N0"
        },
        {
            "author_id": "157732243",
            "created_at": "2011-06-09T09:35:28.000Z",
            "id": "78757091153682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a vela 2 dias/3noites ao Parque Nacional Ilhas Cies e visite uma das 10 melhores praias do mundo por 490\u20ac... http://fb.me/LiJ3BTF2"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-09T02:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78650588660908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil apresenta fotos do Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://bit.ly/iUhlCF"
        },
        {
            "author_id": "41284453",
            "created_at": "2011-06-09T02:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78644093122654209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo post do Gambarini! RT@ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://t.co/ifiavj4"
        },
        {
            "author_id": "27689206",
            "created_at": "2011-06-09T00:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78622231273549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "297567310",
            "created_at": "2011-06-09T00:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78620489316188161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-09T00:30:36.000Z",
            "id": "78619970237501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena \u00e9 um exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "145392181",
            "created_at": "2011-06-08T22:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PietroVerona"
                    }
                ]
            },
            "id": "78596529107111936",
            "in_reply_to_user_id": "182611940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PietroVerona \u00e9 mano eu olho pro lado tem um macaco q fui do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "46100913",
            "created_at": "2011-06-08T22:23:37.000Z",
            "id": "78588015001337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Rede L\u00f3gica e Montagem de nova Sala de Visitas, em andamento, na Sede do Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2011-06-08T20:49:47.000Z",
            "id": "78564402403614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ramon Lamar: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/uRzqCqS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-08T20:25:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78558395254321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande, em Umuarama no Paran\u00e1, regulariza 31 hectares. Leia mais: http://migre.me/50UDL"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-08T20:10:43.000Z",
            "id": "78554570749517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia http://goo.gl/fb/B90w2"
        },
        {
            "author_id": "76794208",
            "created_at": "2011-06-08T19:48:26.000Z",
            "id": "78548961740341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 marcado com solenidade na Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Itapo\u00e1 - http://www.gazetadeitapoa.com/?p=13211"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-08T19:34:25.000Z",
            "id": "78545434418741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "289396772",
            "created_at": "2011-06-08T18:55:47.000Z",
            "id": "78535711082557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou indo para Parque Nacional do Xing\u00fa na Comemora\u00e7\u00e3o de 50 anos"
        },
        {
            "author_id": "33643623",
            "created_at": "2011-06-08T18:08:07.000Z",
            "id": "78523717319262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e pior: o tel do Parque Nacional da Tijuca nem atende"
        },
        {
            "author_id": "33643623",
            "created_at": "2011-06-08T18:06:34.000Z",
            "id": "78523324820504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inaceit\u00e1vel ter q pedir autoriza\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Tijuca para fazer uma foto no mirante do morro Dona Marta"
        },
        {
            "author_id": "55734489",
            "created_at": "2011-06-08T16:47:02.000Z",
            "id": "78503310629404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha l\u00e1, o est\u00e1dio de Nelspruit, na \u00c1frica do Sul, t\u00e1 subutilizado. Ou\u00e7am meu projeto do time para representar o Parque Nacional do Kruger!"
        },
        {
            "author_id": "236600482",
            "created_at": "2011-06-08T15:59:51.000Z",
            "id": "78491437020360706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m paga pra mim? http://o-meu-passaporte.blogspot.com/2011/06/croacia-parque-nacional-plitvice-lakes.html"
        },
        {
            "author_id": "67098726",
            "created_at": "2011-06-08T15:51:52.000Z",
            "id": "78489427793543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cinquenta anos do Parque Nacional de Sete Cidades, uma tesouro natural do nosso Piau\u00ed. http://bit.ly/lM2ImM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-08T14:53:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78474713562759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,  inserida no bioma da Caatinga, organiza evento para celebrar a data. Leia mais: http://migre.me/50Lxb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-08T14:53:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78474630301618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, celebra 50 anos neste dia."
        },
        {
            "author_id": "52507944",
            "created_at": "2011-06-08T14:13:47.000Z",
            "id": "78464746059345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu com a chuva forno em forma de cupim, da Floresta Nacional de Ipanema, que  produzia carv\u00e3o vegetal. Deve ser vingan\u00e7a da natureza."
        },
        {
            "author_id": "15157519",
            "created_at": "2011-06-08T14:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "helenagozzano"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "78464593869017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, at\u00e9 eu fiquei :\u00b4( RT @helenagozzano: fiquei triste: forno de quase cem anos desaba na Floresta Nacional de Ipanema (@jornalcruzeiro)"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-06-08T14:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 79,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "78464038287310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei triste: forno de quase cem anos desaba na Floresta Nacional de Ipanema (@jornalcruzeiro)"
        },
        {
            "author_id": "26760341",
            "created_at": "2011-06-08T12:29:42.000Z",
            "id": "78438551263514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades completa 50 anos de exist\u00eancia http://portalesp.com.br/geral/?p=2389"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-06-08T12:25:00.000Z",
            "id": "78437367811293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nA AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/12JTk9HOf"
        },
        {
            "author_id": "23153836",
            "created_at": "2011-06-08T11:42:54.000Z",
            "id": "78426771241975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque http://virtualpark.mozilla.org/ ajude!  #mozpark"
        },
        {
            "author_id": "312699568",
            "created_at": "2011-06-08T09:26:10.000Z",
            "id": "78392364061822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monte-gordo o distrito de cama\u00e7ari-bahia \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental preserve"
        },
        {
            "author_id": "114719237",
            "created_at": "2011-06-08T09:01:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78386170547023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maioria dos atrativos da regi\u00e3o, como o vale da lua e cachoeira Santa B\u00e1rbara em Cavalcante, est\u00e3o fora do Parque Nacional da Chapada."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T23:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78240968565981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/oOtj21X via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T23:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78239876029497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/MtS9A4K via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "299763159",
            "created_at": "2011-06-07T22:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 116,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78220069477421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta, os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu v\u00e3o assistir, em primeira m\u00e3o, ao longa \u201cXingu\u201d, de Cao Hamburger. Via @Ancelmocom"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-06-07T21:25:21.000Z",
            "id": "78210961718251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o frio em meio a natureza http://on.fb.me/du2t7K no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-06-07T21:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "78208227849928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/q5vziTZ via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "55982643",
            "created_at": "2011-06-07T20:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78199178211241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blogueiro da @ngbrasil, Roberto Linsker, fotografou no Parque Nacional do Itatiaia http://bit.ly/kpffq2 // Sds desse lugar, ainda volto..."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-07T20:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "78197863011721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blogueiro da @ngbrasil, Roberto Linsker, fotografou no Parque Nacional do Itatiaia http://bit.ly/kpffq2"
        },
        {
            "author_id": "82097375",
            "created_at": "2011-06-07T19:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78187376140238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sexta, os \u00edndios do Parque Nacional do Xingu v\u00e3o assistir, em primeira m\u00e3o, ao longa \u201cXingu\u201d, de Cao Hamburger. A fonte \u00e9 do @Ancelmocom"
        },
        {
            "author_id": "73918993",
            "created_at": "2011-06-07T18:18:59.000Z",
            "id": "78164062629933056",
            "in_reply_to_user_id": "306406675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BahDantaas PQ eu to indo no fim d semana , 3 dias no Parque Nacional do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "58876083",
            "created_at": "2011-06-07T18:09:10.000Z",
            "id": "78161591555719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles acompanharam deficientes visuais da ONG Nova Vis\u00e3o Social ao Parque Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula!"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2011-06-07T17:38:55.000Z",
            "id": "78153981775450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07-06-2011 09:43:31 - Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho, em Schroeder  - http://t.co/LOZ39PM"
        },
        {
            "author_id": "77375648",
            "created_at": "2011-06-07T17:38:49.000Z",
            "id": "78153956651577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07-06-2011 09:43:31 - Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho, em Schroeder  - http://t.co/GBzr95j"
        },
        {
            "author_id": "23531479",
            "created_at": "2011-06-07T17:32:15.000Z",
            "id": "78152300803276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DAS EMO\u00c7\u00d5ES DELTA DO PARNA\u00cdBA JERICOACOARA LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: Reserva Extrativista Marinha do Delta do Parna\u00edba http://t.co/KT99DLS"
        },
        {
            "author_id": "145684020",
            "created_at": "2011-06-07T17:22:00.000Z",
            "id": "78149722208092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende um rapel ou uma caminhada + rapel no Parque Nacional da Tijuca: http://cot.ag/mCVxe4"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2011-06-07T16:45:20.000Z",
            "id": "78140496702210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor o Parque Nacional de #Itatiaia no RJ lendo a postagem do #Biorritmo em http://ning.it/9MKBnw"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2011-06-07T14:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "78109506852237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT - @1001lugares - Aproveite o #frio em meio a natureza http://on.fb.me/du2t7K no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-06-07T14:34:36.000Z",
            "id": "78107595407245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o #frio em meio a natureza http://on.fb.me/du2t7K no Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2011-06-07T14:04:23.000Z",
            "id": "78099989682860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Acampamento de Chitengo aberto a visitantes: http://gorongosa.blogs.sapo.mz/"
        },
        {
            "author_id": "28749702",
            "created_at": "2011-06-07T13:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "78093146466160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparando psicologicamente para as temperaturas negativas do Parque Nacional de Itatiaia com a galera do @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "37505096",
            "created_at": "2011-06-07T13:15:26.000Z",
            "id": "78087671414669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0b9c Parque Nacional Noel Kempff, Santa Cruz, Bolivia - National Park Noel Kempff Tours #Bolivia #SA #Travel #Trip http://bit.ly/lGqltN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-07T12:34:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "78077410951700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passa Quatro promove Semana do Meio Ambiente. Leia mais: http://migre.me/506Jh"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2011-06-07T12:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "terrachamando"
                    }
                ]
            },
            "id": "78068968438513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio http://t.co/SZmGKph via @Terrachamando #CodigoFlorestal #meioambiente #natureza"
        },
        {
            "author_id": "252053799",
            "created_at": "2011-06-07T11:45:16.000Z",
            "id": "78064982813712385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo muito diante do parque Telma Ortegal, em Abadia de Goi\u00e2nia - unidade de conserva\u00e7\u00e3o que contorna o dep\u00f3sito dos rejeitos do C\u00e9sio137."
        },
        {
            "author_id": "150014172",
            "created_at": "2011-06-07T11:10:20.000Z",
            "id": "78056188566179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 vir pra Foz pra fazer ecoturismo. Vale a pena dedicar alguns dias ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Um dia fa\u00e7o isso!"
        },
        {
            "author_id": "150014172",
            "created_at": "2011-06-07T11:07:35.000Z",
            "id": "78055499471388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u - miss\u00e3o 1: Parque das Aves + Parque Nacional do Igua\u00e7u + Rafting \u2714 #awesome"
        },
        {
            "author_id": "66016182",
            "created_at": "2011-06-07T10:52:57.000Z",
            "id": "78051813764505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Senadores articulam decreto que permite uso em APP, Reserva Legal, Terra Ind\u00edgena e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://migre.me/504en"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-07T10:37:00.000Z",
            "id": "78047802709655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: obras na BR-469 (acesso ao Parque Nacional) continuam nesta ter\u00e7a-feira. Trechos em meia-pista ap\u00f3s a entrada do Remanso Grande."
        },
        {
            "author_id": "280489624",
            "created_at": "2011-06-07T07:11:28.000Z",
            "id": "77996075901919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo http://fb.me/AI7RkuXk"
        },
        {
            "author_id": "201457337",
            "created_at": "2011-06-07T04:53:25.000Z",
            "id": "77961333978578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AzimuT\u00c9CA: Guia Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://goo.gl/fb/ASQsd"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T03:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77944056042356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-07T03:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77939275810869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "57724173",
            "created_at": "2011-06-07T02:14:17.000Z",
            "id": "77921287313440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o. http://migre.me/4JSsh"
        },
        {
            "author_id": "92834958",
            "created_at": "2011-06-07T01:09:31.000Z",
            "id": "77904988302614529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Puyehue \u00e9 a mini Cataratas do Igua\u00e7u kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "100903778",
            "created_at": "2011-06-07T01:01:06.000Z",
            "id": "77902872456593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Todo o Pais de A a Z - Ordenar por letras espec\u00edficas - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica tem\u2026http://lnkd.in/FJuPYM"
        },
        {
            "author_id": "100903778",
            "created_at": "2011-06-07T00:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "websaledomain"
                    }
                ]
            },
            "id": "77902262567059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Todo o Pais de A a Z\u00a0|\u00a0E-MAIL SOCIALMENTE CORRETO http://t.co/OUqxFca v\u00eda @websaledomain"
        },
        {
            "author_id": "180871368",
            "created_at": "2011-06-07T00:58:30.000Z",
            "id": "77902218094841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Todo o Pais de A a Z http://p.ost.im/p/TrhFF"
        },
        {
            "author_id": "26327667",
            "created_at": "2011-06-07T00:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 41,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "77900238500798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante: RT @ngbrasil: Fot\u00f3grafo da @ngbrasil fala de expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 http://bit.ly/jMwqOu"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-06-07T00:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "77888337075109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo da @ngbrasil fala de expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional do Caraj\u00e1s, no Par\u00e1 http://bit.ly/jMwqOu"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-06-07T00:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "77888069491101698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA TEMPORADA DO ARAGUAIA CONHE\u00c7A O SEU PARQUE NACIONAL http://bit.ly/lhb0Qf via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2011-06-06T23:52:50.000Z",
            "id": "77885690460913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmazoniadeAaZ Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 http://tinyurl.com/3gntbsw"
        },
        {
            "author_id": "106811208",
            "created_at": "2011-06-06T22:50:26.000Z",
            "id": "77869989843042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Ibama fazem preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandio no Parque Nacional (Correio Braziliense) http://dapress.com.br/p?i=59661"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2011-06-06T22:18:20.000Z",
            "id": "77861908245520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de g\u00e1s se aproxima das cinco ilhas integrantes do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, criado em 1983. E os \u201cverdes\u201d calados..."
        },
        {
            "author_id": "125520054",
            "created_at": "2011-06-06T21:33:25.000Z",
            "id": "77850604252307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural na regi\u00e3o do Serro - Durante solenidade,... http://tumblr.com/xtv2vjh119"
        },
        {
            "author_id": "55632328",
            "created_at": "2011-06-06T21:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "14bpm"
                    }
                ]
            },
            "id": "77844533609644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @14bpm Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho,  em Schroeder \nhttp://migre.me/4JLqX"
        },
        {
            "author_id": "128640070",
            "created_at": "2011-06-06T20:44:59.000Z",
            "id": "77838417538453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Fauna prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho,  em Schroeder \nhttp://migre.me/4JLqX"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-06-06T20:30:18.000Z",
            "id": "77834722658627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-06-06T20:30:16.000Z",
            "id": "77834713296928769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T20:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77831617518903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "90478644",
            "created_at": "2011-06-06T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "77828352202903553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @governomg: Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/lDIVjE"
        },
        {
            "author_id": "104587035",
            "created_at": "2011-06-06T19:51:41.000Z",
            "id": "77825002191323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Queimados ganha sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  -- &gt; http://bit.ly/iTVCKU"
        },
        {
            "author_id": "198934773",
            "created_at": "2011-06-06T19:34:35.000Z",
            "id": "77820699355521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/Ds4 #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "41360602",
            "created_at": "2011-06-06T19:10:34.000Z",
            "id": "77814657070546945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4JIWS\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "206303543",
            "created_at": "2011-06-06T19:10:31.000Z",
            "id": "77814643598438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnico Enfermagem do Trabalho http://migre.me/4JIWM\n - Atuar com atendimento ambulatorial, controle dos servi\u00e7os de \u00e1rea protegida (emerg\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-06-06T19:01:26.000Z",
            "id": "77812358617116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @planeta_estadao Fechado desde agosto depois de ter 90% de sua \u00e1rea queimada Parque Nacional das Emas reabriu ontem http://migre.me/4JDtM"
        },
        {
            "author_id": "37295742",
            "created_at": "2011-06-06T18:15:55.000Z",
            "id": "77800902420996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural do Serro http://wp.me/p1zhuz-aR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-06T17:46:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "77793546979127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista de Cururupu. http://migre.me/4JGJj"
        },
        {
            "author_id": "128411178",
            "created_at": "2011-06-06T17:42:15.000Z",
            "id": "77792432615460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu canto samba: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U -  MARAVILHA DA NATUREZA... http://t.co/G7MA45A"
        },
        {
            "author_id": "68985983",
            "created_at": "2011-06-06T17:18:47.000Z",
            "id": "77786525613572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As opera\u00e7\u00f5es no po\u00e7o licenciado ocorrer\u00e3o, a 250 KM de dist\u00e2ncia das cinco ilhas integrantes do Parque Nacional Marinho de Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2011-06-06T17:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriosmarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "77786180040667136",
            "in_reply_to_user_id": "52189996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriosmarinho O Mov. Pro #EcoParqueBomPastor q busca cria\u00e7\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Manguezal (ZPA8ZO) com Area d Lazer quer ap\u00f3ios."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-06T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "77784682946772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termo de Reciprocidade para a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas. http://migre.me/4JFDj"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-06-06T17:03:51.000Z",
            "id": "77782766028197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n: http://tinyurl.com/3k9lzbs"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-06-06T17:03:27.000Z",
            "id": "77782665981460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n: http://tinyurl.com/3k9lzbs"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-06-06T16:35:25.000Z",
            "id": "77775613074743297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atualizada - Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/lDIVjE"
        },
        {
            "author_id": "140888598",
            "created_at": "2011-06-06T16:22:41.000Z",
            "id": "77772408269975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na WEBTVCN Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG http://bit.ly/iIsuPr #webtvcn"
        },
        {
            "author_id": "172452390",
            "created_at": "2011-06-06T16:06:03.000Z",
            "id": "77768222748848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fechado desde agosto do ano passado depois de ter 90% de sua \u00e1rea queimada, Parque Nacional das Emas reabriu ontem http://migre.me/4JDtM"
        },
        {
            "author_id": "50481283",
            "created_at": "2011-06-06T15:31:09.000Z",
            "id": "77759436696985601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacao termica no parque nacional do itatiaia de madruga de -5!! Sem nexo rs"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T15:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77753677972115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "46100913",
            "created_at": "2011-06-06T14:52:36.000Z",
            "id": "77749737926823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 Home Office. \u00c1 tarde ICMbio APA Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u para iniciar mais um projeto de Rede L\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "21293368",
            "created_at": "2011-06-06T14:52:12.000Z",
            "id": "77749634918907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas - Casa situada no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com magni... http://bit.ly/jAtE39"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-06-06T14:46:43.000Z",
            "id": "77748256410566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos - Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/iB0Ilb"
        },
        {
            "author_id": "188437569",
            "created_at": "2011-06-06T14:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 109,
                        "username": "DiarioCSul"
                    }
                ]
            },
            "id": "77744537879052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural http://t.co/jibZuBe via @DiarioCsul"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2011-06-06T14:24:22.000Z",
            "id": "77742633321107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca Portal de entrada para o Parque Nacional de Sete Cidades. Uma cole\u00e7\u00e3o de forma\u00e7\u00f5es rochosas entre mata exuberante."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2011-06-06T14:03:11.000Z",
            "id": "77737300074827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governador Antonio Anastasia abre a Semana do Meio Ambiente e cria Monumento Natural: http://bit.ly/lDIVjE"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2011-06-06T13:37:30.000Z",
            "id": "77730838120374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a postagem do Parque Nacional de #Itatiaia. Confira em: http://sobreviagens.blogspot.com/ o primeiro dia. #PNI"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-06T13:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77726506222223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "77079408",
            "created_at": "2011-06-06T13:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77726100591095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo Assinado solicita a imediata cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi.  http://t.co/0VWJ2nz via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "78607892",
            "created_at": "2011-06-06T13:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 72,
                        "username": "maisgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "77723083653394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas renasce ap\u00f3s inc\u00eandio http://bit.ly/io1r0E via @maisgoias"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-06-06T13:00:32.000Z",
            "id": "77721534017437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas (GO) \u00e9 reaberto ao p\u00fablico. http://ow.ly/5ayY6"
        },
        {
            "author_id": "47449538",
            "created_at": "2011-06-06T12:32:21.000Z",
            "id": "77714440639889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem passei o dia conhecendo e fotografando o Parque Nacional das Emas, dia maravilhoso #diadomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2011-06-06T12:25:08.000Z",
            "id": "77712625391243264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o http://bit.ly/ieUcoi"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2011-06-06T12:25:07.000Z",
            "id": "77712621251461121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: H\u00e1 quase 10 meses, um inc\u00eandio devastou grande pa... http://bit.ly/ieUcoi"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2011-06-06T12:09:57.000Z",
            "id": "77708802857762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas impressionantes no Parque Nacional de sete Cidades. Localizado a cerca de 190 km de Teresina. venha conhe\u00e7er!"
        },
        {
            "author_id": "128640070",
            "created_at": "2011-06-06T11:25:54.000Z",
            "id": "77697718910332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde desde domingo, \u00e0s 13h30, PM Ambiental apreende armas e prende 4 ca\u00e7adores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho, em Schroeder."
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-06-06T09:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "77664877258346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe do Gelo  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/FSGr5/"
        },
        {
            "author_id": "100000897",
            "created_at": "2011-06-06T04:52:29.000Z",
            "id": "77598712335044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: VIDEO DO DIA http://goo.gl/fb/2zFd0"
        },
        {
            "author_id": "45045011",
            "created_at": "2011-06-06T02:28:00.000Z",
            "id": "77562352064667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"reserva biol\u00f3gica natural\""
        },
        {
            "author_id": "163608839",
            "created_at": "2011-06-06T02:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "priscilanorbim"
                    }
                ]
            },
            "id": "77555346448723968",
            "in_reply_to_user_id": "104259897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilanorbim Vou apresent\u00e1-lo e os spots correspondentes na Semana de Meio Ambiente amanh\u00e3 em Linhares n/Floresta Nacional de Goytacazes."
        },
        {
            "author_id": "58776641",
            "created_at": "2011-06-05T22:51:55.000Z",
            "id": "77507974637162497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei o dia no Parque Nacional , achei uma gra\u00e7a, opessoal fica no parque de biquini!!!!"
        },
        {
            "author_id": "196313670",
            "created_at": "2011-06-05T22:35:58.000Z",
            "id": "77503960298172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei conhecer a FLONA -  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula."
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2011-06-05T21:51:00.000Z",
            "id": "77492642438586398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente. Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas. S\u00edtios do... http://fb.me/y3uPTn2Y"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2011-06-05T21:49:07.000Z",
            "id": "77492169560178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional das Emas. S\u00edtios do Patrim\u00f4nio Mundial Natural. http://fb.me/116e8mThS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-05T21:05:06.000Z",
            "id": "77481091249872897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, ainda, o Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco, em Alagoas, tamb\u00e9m celebra anivers\u00e1rio nesta data."
        },
        {
            "author_id": "236740419",
            "created_at": "2011-06-05T20:26:48.000Z",
            "id": "77471452542152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra da Capivara - Pedra Furada (Piau\u00ed) http://bit.ly/j7DG6i"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-05T18:45:06.000Z",
            "id": "77445861268930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 1986, o Parna Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que comemora anivers\u00e1rio. http://migre.me/4IosV"
        },
        {
            "author_id": "31414972",
            "created_at": "2011-06-05T18:31:22.000Z",
            "id": "77442404776546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meio da trilha na Floresta Nacional d Tapaj\u00f3s #TurmaN6 da #UFOPA"
        },
        {
            "author_id": "64272852",
            "created_at": "2011-06-05T17:28:13.000Z",
            "id": "77426510931300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECEU EM 05/06 - Atol das Rocas e primeira reserva biologica... acesse http://www.caeteonline.com/aconteceu-neste-dia.php"
        },
        {
            "author_id": "68789120",
            "created_at": "2011-06-05T17:07:43.000Z",
            "id": "77421353170513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dep Quartieiro deu uma not\u00edcia grav\u00edssima na r\u00e1dio, disse que o guru do gov federal Jos\u00e9 Dirceu quer transformar RR em um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "249689879",
            "created_at": "2011-06-05T16:27:38.000Z",
            "id": "77411265206681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 o que se comemorar neste Dia Mundial do Meio Ambiente em Arroio do Meio: proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o rejeitada!"
        },
        {
            "author_id": "39043694",
            "created_at": "2011-06-05T16:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "77408391957458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/l70O2D"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2011-06-05T16:13:48.000Z",
            "id": "77407782554435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ClicaBras\u00edlia: Homem \u00e9 preso por desmatamento na Floresta Nacional http://t.co/vkUPISQ"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2011-06-05T14:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "afrabalazina"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "77380484379836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio da lavra d'@afrabalazina http://t.co/ZO228No via @estadao #diadomeioambiente #WED2011"
        },
        {
            "author_id": "151317366",
            "created_at": "2011-06-05T14:24:09.000Z",
            "id": "77380187720925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio aqui em Alphaville \u00e9 pouco, tamb\u00e9m com a Reserva Biol\u00f3gica do Tambor\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-05T13:52:13.000Z",
            "id": "77372151522541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/lzSb3Z"
        },
        {
            "author_id": "96435786",
            "created_at": "2011-06-05T13:48:53.000Z",
            "id": "77371312800149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilhas do Par\u00e1!! RT @monicabelterra: Dia do Meio Ambiente: Vamos caminhar na Floresta Nacional do Tapajos aqui Belterra."
        },
        {
            "author_id": "101599318",
            "created_at": "2011-06-05T12:55:35.000Z",
            "id": "77357902138048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de educa\u00e7\u00e3o ambiental do Parque nacional da Tijuca http://www.rio.rj.gov.br/web/sme/exibeconteudo?article-id=125584 Leia as a\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "54968819",
            "created_at": "2011-06-05T11:02:50.000Z",
            "id": "77329527818289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como conselheiro, j\u00e1 estou contribuindo para melhorias nesta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "71536914",
            "created_at": "2011-06-05T09:54:36.000Z",
            "id": "77312355939262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio - Ci\u00eancia - MSN Estad\u00e3o http://t.co/j0t4MHU"
        },
        {
            "author_id": "119518227",
            "created_at": "2011-06-05T06:32:53.000Z",
            "id": "77261592009519104",
            "in_reply_to_user_id": "50243457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabianoChemorr nem vi nada, chegamos agora pouco do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, demais! demais!"
        },
        {
            "author_id": "260697432",
            "created_at": "2011-06-05T01:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "mpb_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "77186648865128448",
            "in_reply_to_user_id": "24971544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mpb_13 \u00e9 na minha cidade ,possivelmente ser\u00e1 um UC refugio da vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "75799032",
            "created_at": "2011-06-04T23:22:26.000Z",
            "id": "77153264222736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hj de tarde... Morto -.-"
        },
        {
            "author_id": "185424990",
            "created_at": "2011-06-04T22:42:05.000Z",
            "id": "77143111184289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltei da floresta nacional de chapec\u00f3... eu acho que \u00e9 isso aoeihae, tava tirando fotos com a @carolinepydd, @louisehelene2 e com o #Jonas"
        },
        {
            "author_id": "262705914",
            "created_at": "2011-06-04T22:29:23.000Z",
            "id": "77139914461954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da serra dos orgaos"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-04T22:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77137079586390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "306150982",
            "created_at": "2011-06-04T21:53:29.000Z",
            "id": "77130879352307712",
            "in_reply_to_user_id": "285361033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbientalistaLC Luiz, aqui onde eu moro tem um telef\u00e9rico de um Parque Nacional, ta c mais de ano q ele n\u00e3o funciona por falta de manuten\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "259229766",
            "created_at": "2011-06-04T21:19:28.000Z",
            "id": "77122319738339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - RN 24 Horas http://t.co/L3rGjf0"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-04T21:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "jperezpt13"
                    }
                ]
            },
            "id": "77118723718254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de @jperezpt13 defende Belo Monte sem contar isso: Multinacional Honda:obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Du5b3VF"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-04T21:02:30.000Z",
            "id": "77118047990718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multinacional obteve licen\u00e7a para desmatar 7,4 ha - Honda - obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Du5b3VF  #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-06-04T20:43:17.000Z",
            "id": "77113212545404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, fo... http://tinyurl.com/3vgkw8w"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-06-04T20:43:16.000Z",
            "id": "77113209152212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi que... http://migre.me/4IWte"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-06-04T20:28:53.000Z",
            "id": "77109588259905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi quei... http://bit.ly/jwW3F2"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2011-06-04T20:25:49.000Z",
            "id": "77108818890338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio http://bit.ly/l3NWwV #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-06-04T20:25:03.000Z",
            "id": "77108624320761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional renasce ap\u00f3s inc\u00eandio: Em 36 horas, cerca de 90% do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, foi quei... http://bit.ly/jwW3F2"
        },
        {
            "author_id": "282683679",
            "created_at": "2011-06-04T19:33:08.000Z",
            "id": "77095560619896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais novo alvo dos grileiros no Distrito Federal \u00e9 uma \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, que fica no Setor Primavera em Taguat..."
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-06-04T18:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77082722841001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOTOS das Escaladas no Parque Nacional do Itatiaia - 27 a 31/05/11: http://t.co/gmKtjj7 via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2011-06-04T17:49:56.000Z",
            "id": "77069588885553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multinacional obteve licen\u00e7a para desmatar 7,4 ha - Honda - obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Du5b3VF #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2011-06-04T17:45:00.000Z",
            "id": "77068348436922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Manaus | Acritica.com - Manaus - Amazonas: http://t.co/MlueCEB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-04T17:35:36.000Z",
            "id": "77065981712805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escritor prepara livro com textos e imagens sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://bit.ly/kfDv5K"
        },
        {
            "author_id": "182790274",
            "created_at": "2011-06-04T15:44:48.000Z",
            "id": "77038098533457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha participar da primeira Semana do Ecoturismo de Urubici em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-06-04T15:40:21.000Z",
            "id": "77036977664442369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/kOq08H"
        },
        {
            "author_id": "260459834",
            "created_at": "2011-06-04T15:31:56.000Z",
            "id": "77034861973610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bact\u00e9ria torna fonte termal em atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone http://folha.com/ci925169 #folha"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2011-06-04T15:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "77034139332788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca... o .@GilmarPiolla t\u00e1 falando no Meu Paran\u00e1 na mat\u00e9ria especial sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas, claro.."
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2011-06-04T15:24:41.000Z",
            "id": "77033033391276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://fb.me/zbAhzXuv"
        },
        {
            "author_id": "167104600",
            "created_at": "2011-06-04T15:21:49.000Z",
            "id": "77032316026896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Multinacional japonesa obteve licen\u00e7a m... http://bit.ly/kOq08H"
        },
        {
            "author_id": "18289489",
            "created_at": "2011-06-04T15:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "77031443376771072",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @acritica: Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/92dOuCQ"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-06-04T15:11:46.000Z",
            "id": "77029785267740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moto Honda da Amaz\u00f4nia tem obra embargada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/92dOuCQ"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-06-04T15:03:49.000Z",
            "id": "77027782491770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/SicUqzY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-04T15:01:11.000Z",
            "id": "77027120789991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. A UC est\u00e1 localizada no bioma da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-06-04T14:49:31.000Z",
            "id": "77024187004366849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escritor e fot\u00f3grafo prepara livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a a entrevista ao vivo em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320 KHz."
        },
        {
            "author_id": "65662236",
            "created_at": "2011-06-04T14:02:06.000Z",
            "id": "77012254595366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos conhecem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://bit.ly/iXyDgK"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2011-06-04T13:42:59.000Z",
            "id": "77007439899271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ILHA GRANDE RETOMA REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA :: ...Portal P\u00e9rola... http://t.co/2v2wjHW"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2011-06-04T13:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "77007385264271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande Retoma Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria http://t.co/vecSjvQ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-06-04T12:18:18.000Z",
            "id": "76986129508872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara.... http://bit.ly/ltTRww"
        },
        {
            "author_id": "22068609",
            "created_at": "2011-06-04T09:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76938072587112449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa sugest\u00e3o para o px fim de semana !-- Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/vkc8F7r via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-06-04T03:10:35.000Z",
            "id": "76848294659227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 reaberto: Com um pouco de sorte \u00e9 poss\u00edvel ver a ema, ave-s\u00edmbolo da reser... http://bit.ly/jps9OH"
        },
        {
            "author_id": "58583579",
            "created_at": "2011-06-04T02:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marshmellory"
                    }
                ]
            },
            "id": "76844379788161024",
            "in_reply_to_user_id": "27706246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marshmellory o tema do trabalho em si, s\u00e3o as ferramentas para garantir a biodiversidade numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o =]"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-04T02:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76843829273182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-06-04T02:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76841369993363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense na Semana do Meio Ambiente. Adquira seu exemplar http://t.co/VWWwBwX via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "157856483",
            "created_at": "2011-06-04T02:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76841029948538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na Semana do Meio Ambiente - Adquira seu exemplar http://t.co/snaZEJy via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-06-04T02:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76840652897398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros na Semana do Meio Ambiente http://t.co/jr4UI9w via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "106829658",
            "created_at": "2011-06-04T02:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "76840359761674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense na Semana do Meio Ambiente http://t.co/JpdJeu2 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-04T02:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76837056818581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "192356713",
            "created_at": "2011-06-04T01:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 6,
                        "username": "Milttao"
                    }
                ]
            },
            "id": "76830458968678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sigam @milttao EcoparqueBP - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mangues, com Eco-\u00c1rea de Lazer e Viveiro Comunit\u00e1rio de Plantas, no Bom Pastor."
        },
        {
            "author_id": "51032956",
            "created_at": "2011-06-04T00:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "arthur1307"
                    }
                ]
            },
            "id": "76809380942712832",
            "in_reply_to_user_id": "56599239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthur1307 o Parque do Ze Colmeia \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone kkkkkkkkkkquase a mesma coisa"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T23:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76797995705827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "184990071",
            "created_at": "2011-06-03T23:43:18.000Z",
            "id": "76796126824628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 cara, vou ter madrugar amanh\u00e3 pra fazer a caminhada com o col\u00e9gio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO. vai ser bom :D"
        },
        {
            "author_id": "252849998",
            "created_at": "2011-06-03T23:01:30.000Z",
            "id": "76785609947090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sua turma da facul vai visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o florestal. No almo\u00e7o, p\u00e1ra num restaurante que n\u00e3o oferece op\u00e7\u00f5es vegetarianas."
        },
        {
            "author_id": "24687534",
            "created_at": "2011-06-03T22:46:18.000Z",
            "id": "76781784863481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei!!!  Parque Nacional de Jericoacoara!! #FotoDeViagem   (serve?!) http://twitpic.com/56ipdo"
        },
        {
            "author_id": "282683679",
            "created_at": "2011-06-03T22:15:17.000Z",
            "id": "76773977229504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fonte termal Morning Glory, que fica no Parque Nacional de Yellowstone (EUA), atrai turistas pela sua particular colora\u00e7\u00e3o em tons ..."
        },
        {
            "author_id": "57472009",
            "created_at": "2011-06-03T21:37:56.000Z",
            "id": "76764579782340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o conhece eu recomendo, venha at\u00e9 Foz do Igua\u00e7u, conhe\u00e7a o Parque Nacional e as Cataratas, bel\u00edssimos patrim\u00f4nios nacional."
        },
        {
            "author_id": "57472009",
            "created_at": "2011-06-03T21:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "TarobaFoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "76763024903507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bastante produtivo na @TarobaFoz. Fizemos uma mat\u00e9ria sobre a Semana do Meio Ambiente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #LugarMaravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-06-03T20:30:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "76747572181614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio lan\u00e7a guia para observa\u00e7\u00e3o de aves no Parque Nacional de Bras\u00edlia neste domingo, dia 5 de junho. http://migre.me/4Irsp"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-06-03T19:54:03.000Z",
            "id": "76738435943120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia Mundial do Meio Ambiente, Moleque Mateiro vai estar no Parque Nacional da Tijuca fazendo v\u00e1rias trilhas."
        },
        {
            "author_id": "163608839",
            "created_at": "2011-06-03T19:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroMazzini"
                    }
                ]
            },
            "id": "76732200984395776",
            "in_reply_to_user_id": "61518948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandromazzini  Semana do Meio Ambiente de Linhares (ES) foi destaque no JB online de ontem.:Floresta Nacional Goitacazes + Lagoa Juparan\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "95261715",
            "created_at": "2011-06-03T19:23:53.000Z",
            "id": "76730843300761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperando a autoriza\u00e7\u00e3o da vale pra poder entrar na floresta nacional de caraj\u00e1s-PA http://twitpic.com/56gem3"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T18:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76717882561662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo   http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-06-03T18:32:18.000Z",
            "id": "76717861925691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u encerra a\u00e7\u00f5es da Semana do Meio Ambiente com Parada Ecol\u00f3gica http://ow.ly/59G24"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-06-03T18:30:55.000Z",
            "id": "76717514259828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a: a natureza e os naufr\u00e1gios - No quarto dia de caminhada pelo Parque Nacional da Mesa, na \u00c1fri... http://ow.ly/1d2dd6"
        },
        {
            "author_id": "170085621",
            "created_at": "2011-06-03T18:27:53.000Z",
            "id": "76716752729415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraj\u00e1s,o novo Estado poderia ser como Karaj\u00e1 a na\u00e7\u00e3o ind\u00edgena cuja maior n\u00famero d habitantes est\u00e3o no Parque Nacional da \"Ilha do Bananal\"."
        },
        {
            "author_id": "251987965",
            "created_at": "2011-06-03T18:16:45.000Z",
            "id": "76713947998322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Goi\u00e1s - http://tinyurl.com/43npd73"
        },
        {
            "author_id": "116502799",
            "created_at": "2011-06-03T17:44:19.000Z",
            "id": "76705787866660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e ETH Bioenergia assinam acordo de reciprocidade para recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas. http://tinyurl.com/3ryfv6r"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-06-03T16:40:02.000Z",
            "id": "76689608842297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a: a natureza e os naufr\u00e1gios: No quarto dia de caminhada pelo Parque Nacional da Mesa, na \u00c1... http://bit.ly/jtIikl"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-06-03T16:40:01.000Z",
            "id": "76689606770307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo da Boa Esperan\u00e7a: a natureza e os naufr\u00e1gios: No quarto dia de caminhada pelo Parque Nacional da Mesa, na \u00c1... http://bit.ly/kAg65v"
        },
        {
            "author_id": "119614883",
            "created_at": "2011-06-03T16:33:01.000Z",
            "id": "76687845103894529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das emas  ?"
        },
        {
            "author_id": "199079035",
            "created_at": "2011-06-03T16:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "patrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "76683752121696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @patrimonio: Prefeitura do Rio autoriza pr\u00e9dio de 44 andares em \u00e1rea protegida http://t.co/Sb2Rt46"
        },
        {
            "author_id": "43933412",
            "created_at": "2011-06-03T15:15:27.000Z",
            "id": "76668324368482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incrivel! RT @fajoficial: Turismo  Alunos de Turismo da FAJ visitam Parque Nacional do Itatiaia, RJ. http://wp.me/p1wvlo-9j"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T15:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76666284548435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/moK7NFE via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-06-03T14:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "76660969182461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina | Territ\u00f3rio Extremo http://t.co/ZtL9MBL via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "14211681",
            "created_at": "2011-06-03T14:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fotodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "76659642763190272",
            "in_reply_to_user_id": "247064918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fotodeviagem parque \u00e9 tema como \"parque de cidade, fechado\" ou parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "243136692",
            "created_at": "2011-06-03T14:06:27.000Z",
            "id": "76650959488565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo  Alunos de Turismo da FAJ visitam Parque Nacional do Itatiaia, RJ. http://wp.me/p1wvlo-9j"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [myrianrios].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "myrianrios",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "myrianrios"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202378557",
                "name": "Uber Vans",
                "username": "UberVansBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73720331",
                "name": "Gustavo Miranda",
                "username": "Gustavo_PratesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252456292",
                "name": "Michelly - SGDA",
                "username": "AutonomiaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217747788",
                "name": "Gabriel Polishop",
                "username": "GABRIELPOLISHOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176234855",
                "name": "Os Mosqueteiros",
                "username": "os_mosqueteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185011153",
                "name": "Daniel Luiz Arrebola",
                "username": "DanielLuizPJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199645427",
                "name": "petronio farias",
                "username": "petroniofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229556833",
                "name": "Metamussum",
                "username": "Metamussum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103657238",
                "name": "Giulliano Pires",
                "username": "GiullianoPires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261964428",
                "name": "Luzimar Collares",
                "username": "luzicollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98861562",
                "name": "Leo",
                "username": "Caricaturando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147913386",
                "name": "taiadablog",
                "username": "taiadablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56669923",
                "name": "celsoveiga",
                "username": "celsoveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161860484",
                "name": "Frederico Mesquita",
                "username": "cfredmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117434942",
                "name": "Julio R.",
                "username": "counsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73424077",
                "name": "Saulo Costa",
                "username": "saaulocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131613566",
                "name": "novo hotel",
                "username": "novohotelmurici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238723229",
                "name": "Casa 8 de Mar\u00e7o",
                "username": "casa8demarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437035152",
                "name": "Thiago Fragoso",
                "username": "fragosothiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27411116",
                "name": "Jo\u00e3o Bani \ud83e\udd41\ud83d\udcda",
                "username": "jotabahea62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189174103",
                "name": "Daniela Procopio",
                "username": "DanielaProcopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42431640",
                "name": "Um bom sujeito",
                "username": "bomsujeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221433716",
                "name": "P\u00e1tria Amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patriaamadab38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91393331",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique Santos",
                "username": "sergio_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15706851",
                "name": "Guga Alves",
                "username": "GugaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288156738",
                "name": "Humberto - Beto",
                "username": "1bertoaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198031283",
                "name": "Carlos Pletsch",
                "username": "CARLOSPLETSCH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198934773",
                "name": "ApontaOfertas Cear\u00e1",
                "username": "aofertas_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258768634",
                "name": "Graciela Vera",
                "username": "Grace20603",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180519693",
                "name": "Suite101 NET",
                "username": "Suite101net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18476506",
                "name": "matheusmoura",
                "username": "matheusmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67022766",
                "name": "Love Is Religion",
                "username": "parebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32151014",
                "name": "Fabio de Assis",
                "username": "assisfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313502475",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Nanci",
                "username": "LuizNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36732295",
                "name": "Gabriel Eduardo",
                "username": "oblogdobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60749524",
                "name": "Julio Dorneles #TodosPelaVacina",
                "username": "juliodorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24304822",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "RafaelMatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34444548",
                "name": "Sandra Kina",
                "username": "SandraKina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65367649",
                "name": "BEVENUTO PHOTOGRAPHY",
                "username": "BEVENUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89479017",
                "name": "arnaldo abranches",
                "username": "arnaldoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503263",
                "name": "Amazon Forest News",
                "username": "amazonianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192708190",
                "name": "Conserve a Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_de_Pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52893724",
                "name": "Jorge Azevedo",
                "username": "JorgeAzevedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303472944",
                "name": "Le@ndrinho",
                "username": "katrinna89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155538302",
                "name": "davi",
                "username": "boyfromsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46446773",
                "name": "Alvaro Corado \uf8ff",
                "username": "AlvaroCorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90618677",
                "name": "SOS Seg Eletr\u00f4nica",
                "username": "SOS_Seg_Elet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167104600",
                "name": "Alex Mendes",
                "username": "alexbmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210284231",
                "name": "Mauricio Gomes",
                "username": "mauugomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314768865",
                "name": "EVASTUR",
                "username": "EVASTUR_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82458869",
                "name": "Elizabeth \ud83d\udc0a",
                "username": "LizzieTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293599620",
                "name": "Sandro Fernandes",
                "username": "sandro_fernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57950388",
                "name": "William Guimar\u00e3es",
                "username": "williamdelguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24213892",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Patrimonial",
                "username": "educpatrimonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295623951",
                "name": "A Voz da Para\u00edba",
                "username": "VozDaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167759002",
                "name": "Fernando de Souza -",
                "username": "fernandosouza44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254208440",
                "name": "Melissa",
                "username": "Meel_fop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39621686",
                "name": "Planeta Bizarro",
                "username": "PlanetaBizarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401174",
                "name": "Burro Chucro",
                "username": "burrochucro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251459661",
                "name": "\u00c9dico Lima \u24df \ud80c\udcdf",
                "username": "edicolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216513892",
                "name": "Caf\u00e9 Bourbonn",
                "username": "CafeBourbonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211268126",
                "name": "Arisvelton dos Reis",
                "username": "velton777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162134934",
                "name": "Miler Valin",
                "username": "milerh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311279840",
                "name": "6K Subscribers",
                "username": "DavidFloresMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64267281",
                "name": "Rick",
                "username": "rick_souza30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172316760",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsonlive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133229590",
                "name": "wdheyson",
                "username": "_wdheyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237834748",
                "name": "Claudiane",
                "username": "Claudiane_rc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120138395",
                "name": "Lucianne",
                "username": "lucychecchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811208",
                "name": "D.A Press",
                "username": "DAPress_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281725035",
                "name": "Informa Group",
                "username": "InformaGroupBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210790112",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "xandypara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29717005",
                "name": "Rodrigo Quinalha",
                "username": "rodrigoquinalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83769819",
                "name": "ONG VERDENOVO",
                "username": "Ong_Verdenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228000567",
                "name": "Portal RG",
                "username": "portalrgpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51010930",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "mariadocarmosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161839",
                "name": "Paulo Matos",
                "username": "Resgatado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314144363",
                "name": "Fabio Fortunato",
                "username": "FGFortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67051856",
                "name": "Maria Celeste",
                "username": "MCeleste13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829658",
                "name": "F\u00f3rmula Cultural",
                "username": "FormulaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305152521",
                "name": "Portal Peperi",
                "username": "PortalPeperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221220390",
                "name": "\u30c4 Carlos Ramon \u30c4 \u24b8\u24c7",
                "username": "CR_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53454204",
                "name": "UFPI",
                "username": "ufpioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91832713",
                "name": "Not\u00edcias Ambiente",
                "username": "nambientept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271932650",
                "name": "Ibram",
                "username": "ibramoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59335319",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Amaral",
                "username": "joaolac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176140435",
                "name": "Henrique Ferreira",
                "username": "hpedepano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240451727",
                "name": "Revista Nego Dito",
                "username": "Rnegodito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157730479",
                "name": "Plubee Porto",
                "username": "Plubee_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157732243",
                "name": "Plubee Lisboa",
                "username": "Plubee_Lisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41284453",
                "name": "Lucas Ninno",
                "username": "LucasNinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27689206",
                "name": "Dolores Fernandes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "DFernandes49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297567310",
                "name": "Porto Velho 2020",
                "username": "PortoVelho2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392181",
                "name": "Felphs",
                "username": "felphsmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182611940",
                "name": "Gianluigi Verona",
                "username": "PietroVerona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46100913",
                "name": "Ricardo Melo",
                "username": "RicardoMelo_rom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76794208",
                "name": "Gazeta de Itapo\u00e1",
                "username": "gazetadeitapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289396772",
                "name": "irineu rodrigues",
                "username": "irineubaniwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643623",
                "name": "Luciana Tecidio",
                "username": "LuTecidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55734489",
                "name": "Maico Bernardes",
                "username": "maicoaramaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236600482",
                "name": "daya",
                "username": "dayacampos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52507944",
                "name": "Celso Ribeiro",
                "username": "marvadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15157519",
                "name": "L\u00edvia Gusm\u00e3o",
                "username": "liviagusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43746631",
                "name": "helena gozzano",
                "username": "helenagozzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760341",
                "name": "OOLHAR",
                "username": "blogoolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23153836",
                "name": "Marcus Aur\u00e9lio",
                "username": "marcusaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312699568",
                "name": "joaquimtudodebom",
                "username": "joaquimtudot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114719237",
                "name": "Lu",
                "username": "LuTognetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299763159",
                "name": "FazendoFilmes",
                "username": "FazendoFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55982643",
                "name": "Caneca",
                "username": "legribel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82097375",
                "name": "Downtown Filmes",
                "username": "dtfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73918993",
                "name": "Valmick Vinicius",
                "username": "_valbass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58876083",
                "name": "COLEGIO PVSINOS",
                "username": "PvSinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375648",
                "name": "Portal da PMSC",
                "username": "portalpmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531479",
                "name": "Edilson Morais Brito",
                "username": "moraisbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145684020",
                "name": "Projeto Carioquinha",
                "username": "ProjCarioquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28749702",
                "name": "Wagner Ponce",
                "username": "wagnerponce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37505096",
                "name": "Bolivia Vacations",
                "username": "BoliviaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252053799",
                "name": "ADRIANO ESPERIDI\u00c3O",
                "username": "AdrianoEsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150014172",
                "name": "Joana Braga Ferreira",
                "username": "joanabmmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66016182",
                "name": "Kenzo",
                "username": "KenzoJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280489624",
                "name": "Visit Mozambique",
                "username": "seemozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201457337",
                "name": "Azimutantes",
                "username": "azimutuitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57724173",
                "name": "L\u00faciu R. Fernandes",
                "username": "luciufernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92834958",
                "name": "LuanaHerculanoNabeta",
                "username": "Luuh_Nabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100903778",
                "name": "Portal Social",
                "username": "portal_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185911383",
                "name": "WebSaleDomain.com",
                "username": "websaledomain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180871368",
                "name": "Guia de Produtos",
                "username": "guiaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125520054",
                "name": "Juventude do PSDB JF",
                "username": "JPSDBJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55632328",
                "name": "Everton Gnewuch",
                "username": "gnewuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259412083566710786",
                "name": "lovable",
                "username": "14bpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128640070",
                "name": "PMSC Jaragu\u00e1 do Sul 14BPM",
                "username": "PMSC14BPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90478644",
                "name": "Rodrigo de Castro",
                "username": "RodrigoCastro45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104587035",
                "name": "Queimados",
                "username": "prefqueimados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41360602",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "OnlineVagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206303543",
                "name": "Vagas Online",
                "username": "vagas_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37295742",
                "name": "PSDB de Minas Gerais",
                "username": "psdbmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128411178",
                "name": "sueli gushi",
                "username": "cantorasueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68985983",
                "name": "Deyvisson Barros",
                "username": "Deybarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52189996",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "rogeriosmarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140888598",
                "name": "Ana Maria Teste",
                "username": "manateste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172452390",
                "name": "Planeta Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50481283",
                "name": "Raphael Lopes",
                "username": "raphaelvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21293368",
                "name": "Nuno Goncalves",
                "username": "portugalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188437569",
                "name": "Di\u00e1rio Correio doSul",
                "username": "DiarioCSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079408",
                "name": "Rede GTA",
                "username": "RedeGTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47449538",
                "name": "Clevson Menezes",
                "username": "Clevson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100000897",
                "name": "Lugar Mormon",
                "username": "lugarmormon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45045011",
                "name": "Mayra Marsan",
                "username": "MayraMarsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163608839",
                "name": "Clovis Vieira",
                "username": "_clovisvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104259897",
                "name": "Priscila Norbim",
                "username": "priscilanorbim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58776641",
                "name": "Kalina Veloso",
                "username": "KalinaVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196313670",
                "name": "Susana Miranda",
                "username": "Susymirandas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236740419",
                "name": "NINGU\u00c9M \u00c9 MEU SENHOR",
                "username": "danielyhwh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31414972",
                "name": "Mizael Santos",
                "username": "mizaelsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272852",
                "name": "CaeteOnLine 10 anos",
                "username": "caeteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68789120",
                "name": "Paulo Linhares",
                "username": "PBlinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249689879",
                "name": "Paulo Hamester",
                "username": "PRHAMESTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39043694",
                "name": "bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "bdmea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151317366",
                "name": "Rachel Ellington",
                "username": "ivonesilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96435786",
                "name": "Ana J\u00falia",
                "username": "AnaJuliaPCdoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101599318",
                "name": "cris.chabes",
                "username": "crischabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968819",
                "name": "Elton Jean Peixoto",
                "username": "eltongeopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71536914",
                "name": "\u2665 sol santos \u2665",
                "username": "dadariostos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119518227",
                "name": "Ralfi Moreira",
                "username": "ralfimoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260697432",
                "name": "Sheila de Andrade",
                "username": "sheilinha_AB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890584238",
                "name": "Meghan Brinkmann",
                "username": "mpb_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75799032",
                "name": "Felipe Chevalieri",
                "username": "_Chevalieri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185424990",
                "name": "Tui",
                "username": "arthurgvivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262705914",
                "name": "Tha\u00eds In\u00e1cio",
                "username": "thaisinacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306150982",
                "name": "Ivan",
                "username": "ivan_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259229766",
                "name": "Via Certa RN",
                "username": "viacertaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162745775",
                "name": "JORGE PEREZ",
                "username": "jperezpt13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282683679",
                "name": "...",
                "username": "castroflabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182790274",
                "name": "Office Turismo",
                "username": "officetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260459834",
                "name": "Giu \"quero ni\u00f3bio\"",
                "username": "GiuResta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18289489",
                "name": "Manaus Rock",
                "username": "ManausRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65662236",
                "name": "Faculdade FINOM / TECSOMA",
                "username": "Faculdade_FINOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22068609",
                "name": "Maria",
                "username": "Masrmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58583579",
                "name": "iara ;)",
                "username": "iarams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373054942",
                "name": "Mell Ferraz",
                "username": "marshmellory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192356713",
                "name": "Ivana Lucena",
                "username": "prof_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382849304",
                "name": "Nilton N. Costa",
                "username": "Milttao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51032956",
                "name": "Camille Correia",
                "username": "CamilleCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56599239",
                "name": "Tutu",
                "username": "arthur1307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184990071",
                "name": "Carol Pires",
                "username": "AnnaCarolPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252849998",
                "name": "Robson Fernando de Souza \ud83c\udf31\u221e\ud83d\udcd7",
                "username": "robfbms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687534",
                "name": "Carpe Diem Blog",
                "username": "CarpediemBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57472009",
                "name": "Diego Hurtado",
                "username": "diegoahurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433622",
                "name": "Tv Tarob\u00e1 Foz",
                "username": "TarobaFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796478774707703810",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroMazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95261715",
                "name": "Pablo Rosseline",
                "username": "Pablo_Rosseline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085621",
                "name": "Jos\u00e9 Justino Porto",
                "username": "justoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251987965",
                "name": "Guia de Turismo",
                "username": "turismo1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116502799",
                "name": "Canal Bioenergia",
                "username": "CanalBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119614883",
                "name": "Vitoria Szumski",
                "username": "alouszumski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199079035",
                "name": "Cadu Pilotto",
                "username": "CaduPilotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43933412",
                "name": "Prof. Vitor Pontes",
                "username": "Vitorpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14211681",
                "name": "Flavia",
                "username": "ladyrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247064918",
                "name": "Foto de Viagem",
                "username": "fotodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243136692",
                "name": "UniEduK",
                "username": "uniedukoficial",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "80250864123641856",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnxf3n91omu7x5kffck9jti60h31",
        "oldest_id": "76650959488565248",
        "result_count": 428
    }
}