{
    "data": [
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-05-26T21:50:46.000Z",
            "id": "73868703908904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Homem \u00e9 preso por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://bit.ly/kSGp5R #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-05-26T21:50:45.000Z",
            "id": "73868703351050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://bit.ly/lWiiSa"
        },
        {
            "author_id": "253208431",
            "created_at": "2011-05-26T21:46:49.000Z",
            "id": "73867713193312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga  tomou posse nesta quarta-feira  as margens da represa de Itupararanga."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-05-26T21:45:32.000Z",
            "id": "73867387493031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de ter sido destino de expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica que estudou a sua biodiversidade, agora o Parque Nacional da... http://fb.me/sDRgHzvn"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2011-05-26T21:31:29.000Z",
            "id": "73863851107549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista americano se perde durante trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-05-26T20:10:57.000Z",
            "id": "73843584121585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para  cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o: Por Ligia Paes de Barros... http://bit.ly/j3CeMo"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-05-26T20:10:57.000Z",
            "id": "73843583949602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para  cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o: Por Ligia Paes de Barros... http://bit.ly/j3CeMo"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-26T19:57:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "73840273729392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Pardo (PA) recebe apoio para  cria\u00e7\u00e3o de conselho para gest\u00e3o http://bit.ly/j7KXrh via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-26T19:00:25.000Z",
            "id": "73825836897284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fotos de Pal\u00ea Zuppani revela o Cerrado exuberante do Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o http://ow.ly/53NW5"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2011-05-26T18:20:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "73815780378157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina\nGuardi\u00e3o de muitas riquezas naturais e com cerca de 152 mil hectares: #GuiaChapadaDiamantinacombr"
        },
        {
            "author_id": "39998063",
            "created_at": "2011-05-26T18:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73810990432649216",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas em tempo, foram assassinados na reserva extrativista de Nova Ipix\u00fana (outro munic\u00edpio). E, proporcionalmente, o risco de morrer"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-26T17:23:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73801420314394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 encontrado em seis Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o como, por exemplo, RESEX Marinha de Arraial do Cabo e APA de Anhatomirim. #faunabrasileira"
        },
        {
            "author_id": "74523407",
            "created_at": "2011-05-26T16:20:42.000Z",
            "id": "73785639572746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garantir a circula\u00e7\u00e3o de turistas sem amea\u00e7ar os animais que vivem  no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://bit.ly/mMG5TS"
        },
        {
            "author_id": "164867484",
            "created_at": "2011-05-26T15:39:21.000Z",
            "id": "73775236386000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amnhaaaa Rio Grandee e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim *-*"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-05-26T15:26:37.000Z",
            "id": "73772033070219265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/SicUqzY"
        },
        {
            "author_id": "57153448",
            "created_at": "2011-05-26T15:03:47.000Z",
            "id": "73766284101296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Indigna\u00e7\u00e3o: Casal de ambientalistas s\u00e3o assassinados em Reserva Extrativista no Sudeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "255655805",
            "created_at": "2011-05-26T14:45:35.000Z",
            "id": "73761704252674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito participa de cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3... http://migre.me/4DXSS"
        },
        {
            "author_id": "305529508",
            "created_at": "2011-05-26T14:25:06.000Z",
            "id": "73756551311134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como Tibagi tem o Parque Estadual do Guartel\u00e1, Toro Toro tamb\u00e9m tem uma reserva em seu territ\u00f3rio: o Parque Nacional Torotoro."
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-05-26T14:13:39.000Z",
            "id": "73753668461142018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange realiza 9\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria e comemora os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o da UC: http://ow.ly/53yzN"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-05-26T14:13:38.000Z",
            "id": "73753665260883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange realiza 9\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria e comemora os 10 anos de cria\u00e7\u00e3o da UC: http://ow.ly/53yzk"
        },
        {
            "author_id": "195367171",
            "created_at": "2011-05-26T13:59:12.000Z",
            "id": "73750033413058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pariticipei da \"Caminhada Ecol\u00f3gica na reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1\" na 1a Semana da Baixada Fluminense da UFRRJ Nova Igua\u00e7u (18/05)"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2011-05-26T13:30:03.000Z",
            "id": "73742696451293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje  tamb\u00e9m temos uma equipe participando da V Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena."
        },
        {
            "author_id": "36687908",
            "created_at": "2011-05-26T12:53:12.000Z",
            "id": "73733423134556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nota da CPT: ambientalistas s\u00e3o assassinados em reserva extrativista no sudeste do Par\u00e1  http://bit.ly/jgrhZ5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-26T12:25:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73726495868203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional criado no pa\u00eds, o Itatiaia est\u00e1 situado na divisa entre os Estados do RJ, MG e SP. Leia mais: http://migre.me/4DTbM"
        },
        {
            "author_id": "28977927",
            "created_at": "2011-05-26T11:23:02.000Z",
            "id": "73710730456743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal!! Temos post novo no Adventure Zone - Flavio Varricchio fala sobe o Parque Nacional do Capara\u00f3 - http://bit.ly/lQbPZV"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2011-05-26T11:23:00.000Z",
            "id": "73710723649380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, pessoal!! Temos post novo no Adventure Zone - Flavio Varricchio fala sobe o Parque Nacional do Capara\u00f3 - http://bit.ly/lQbPZV"
        },
        {
            "author_id": "99742437",
            "created_at": "2011-05-26T10:47:28.000Z",
            "id": "73701782118858752",
            "in_reply_to_user_id": "52455673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@odiahoje Est\u00e1 certo, n\u00e3o se pode deixar diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "53296462",
            "created_at": "2011-05-26T03:53:18.000Z",
            "id": "73597552871739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso N\u00c3O \u00e9 uma PINTURA! - Esta foto foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica, no parque nacional chamado Namib-Naukluft... http://tumblr.com/xwg2oulyy8"
        },
        {
            "author_id": "192108646",
            "created_at": "2011-05-26T03:02:14.000Z",
            "id": "73584702157619201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari http://dlvr.it/T1WYj"
        },
        {
            "author_id": "95305634",
            "created_at": "2011-05-26T02:52:04.000Z",
            "id": "73582142520700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9\u00e9, santos ganho uau, nao to nem ai \u00ac\u00ac to de banho tomado, e hoje nem precisamo estuda pra prova neh, pq amanha \u00e9 esta\u00e7ao ecologica UHUL"
        },
        {
            "author_id": "55871591",
            "created_at": "2011-05-25T22:23:31.000Z",
            "id": "73514558689513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de cortar \u00e1rvore em \u00e1rea protegida \u00e9 condenado http://bit.ly/izC0bq"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2011-05-25T22:21:17.000Z",
            "id": "73513998414385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vc vai ver como a regi\u00e3o tem crescido com o desenvolvimento do turismo no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3. N\u00e3o perca!!"
        },
        {
            "author_id": "235758014",
            "created_at": "2011-05-25T22:14:36.000Z",
            "id": "73512316888559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou fazendo um teste de desapego. rs gravando mat\u00e9ria numa reserva biol\u00f3gica. Hospedagem muito simples, mas j\u00e1 me acostumei."
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2011-05-25T22:07:31.000Z",
            "id": "73510534154162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de  minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari  http://bit.ly/lmI6rX  #amaz\u00f4nias #rond\u00f4nia #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-05-25T21:03:28.000Z",
            "id": "73494415045427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari: Laudos constatam enorme degrada\u00e7\u00e3o c... http://bit.ly/mcgVTf #MPF"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-05-25T21:03:18.000Z",
            "id": "73494371089129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari: Laudos constatam enorme degrada\u00e7\u00e3o causad... http://bit.ly/lA7eCW"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-05-25T20:08:30.000Z",
            "id": "73480580158865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal http://goo.gl/fb/Id3XU"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-05-25T20:03:43.000Z",
            "id": "73479375848341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal:  MaisSiga o Twitter @blog_rafaelcm e s... http://bit.ly/iioW2t"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2011-05-25T19:53:33.000Z",
            "id": "73476820791599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9... http://t.co/xzGC3Ph"
        },
        {
            "author_id": "40031759",
            "created_at": "2011-05-25T19:30:41.000Z",
            "id": "73471062855266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo das Paredes.. mais um verdadeiro monumento natural da nossa costa. http://fb.me/ZaQhzarN"
        },
        {
            "author_id": "81472939",
            "created_at": "2011-05-25T19:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "freibetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "73470684331917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @freibetto: Jos\u00e9 Cl\u00e1udio e Maria do Esp\u00edrito Santo foram pioneiros na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista do As\u2026 (cont) http://deck.ly/~HIwFq"
        },
        {
            "author_id": "149685788",
            "created_at": "2011-05-25T19:21:01.000Z",
            "id": "73468632352563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Jos\u00e9 Cl\u00e1udio e Maria do Esp\u00edrito Santo foram pioneiros na cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista do Assentamento Praia Alta Piranheira, em 1997."
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2011-05-25T19:20:23.000Z",
            "id": "73468471836545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se, sim, Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2011-05-25T19:08:22.000Z",
            "id": "73465447663681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal (25/05/2011): No programa Via Legal des... http://bit.ly/j6Dn06"
        },
        {
            "author_id": "60618067",
            "created_at": "2011-05-25T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "cvcviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "73463986133282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hastalavista @cvcviagens Parque Nacional Marinho Ang Thong, um arquip\u00e9lago formado por 42 ilhas, situado na costa sudeste da Tail\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2011-05-25T18:38:27.000Z",
            "id": "73457921748500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recomenda suspens\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Mapinguari http://tinyurl.com/3dfgr75"
        },
        {
            "author_id": "120145844",
            "created_at": "2011-05-25T18:27:58.000Z",
            "id": "73455280649805824",
            "in_reply_to_user_id": "60679403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liabelula tem o parque nacional que \u00e9 irado tmb, a torre de TV, que d\u00e1 pra ver a cidade toda, tem o parque da \"\u00e1gua mineral\", a ponte JK..."
        },
        {
            "author_id": "119162092",
            "created_at": "2011-05-25T18:03:51.000Z",
            "id": "73449211374481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1fego de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no Via Legal - http://migre.me/4Ds1q"
        },
        {
            "author_id": "41670163",
            "created_at": "2011-05-25T17:29:16.000Z",
            "id": "73440507828772864",
            "in_reply_to_user_id": "63022672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IbrahimCassio eu, numa reserva biol\u00f3gica, coletando morcegos pra an\u00e1lises e outras chatices biol\u00f3gicas"
        },
        {
            "author_id": "61956835",
            "created_at": "2011-05-25T16:58:35.000Z",
            "id": "73432785519509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m acha pra mim uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mandirituba-PR? #socorro"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-05-25T16:46:22.000Z",
            "id": "73429711195340801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estarei no Parque Nacional de Ubajara para a cria\u00e7\u00e3o de uma gest\u00e3o participativa e do Conselho Gestor."
        },
        {
            "author_id": "71863148",
            "created_at": "2011-05-25T16:30:38.000Z",
            "id": "73425754280574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho dali, nas montanhas de #SierraNevada, fica o bel\u00edssimo Parque Nacional de #Yosemite, parada obrigat\u00f3ria p/ amantes da natureza #EUA"
        },
        {
            "author_id": "186020254",
            "created_at": "2011-05-25T16:07:50.000Z",
            "id": "73420013805109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas entra na campanha http://fb.me/LPwMQzjf"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2011-05-25T14:50:40.000Z",
            "id": "73400597595947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais buscam parceria pra desenvolver o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-25T14:49:54.000Z",
            "id": "73400402242052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 50 anos com bom relacionamento com as comunidades do entorno http://bit.ly/jMesvG"
        },
        {
            "author_id": "38248777",
            "created_at": "2011-05-25T14:48:20.000Z",
            "id": "73400008577265665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa [pic]: http://4sq.com/kJehru"
        },
        {
            "author_id": "145381858",
            "created_at": "2011-05-25T14:47:57.000Z",
            "id": "73399911604957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gincana infantil de desenho e/ou colagem sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; visita gratuita de escolas;"
        },
        {
            "author_id": "8236782",
            "created_at": "2011-05-25T14:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "okdesisto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "73396953207144448",
            "in_reply_to_user_id": "129254557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@okdesisto_ as minhas j\u00e1 viraram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "120145844",
            "created_at": "2011-05-25T14:05:54.000Z",
            "id": "73389330466471937",
            "in_reply_to_user_id": "60679403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liabelula o basic\u00e3o \u00e9 visitar TODO o eixo monumental, dar um passeio a p\u00e9 numa superquadra e no Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "300858961",
            "created_at": "2011-05-25T13:40:05.000Z",
            "id": "73382834387165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos! Parab\u00e9ns pelo nobre trabalho de preserva\u00e7\u00e3o ao meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "143793394",
            "created_at": "2011-05-25T13:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 30,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "73380269788368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds s\u00e9rio! @dilmabr vamos l\u00e1 companheira desce a porrada em quem desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!\nCoragem!"
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2011-05-25T12:36:36.000Z",
            "id": "73366855473049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais comemoram 50 anos do Parque Nacional http://www.agora-to.com.br/ver_noticia.asp?cod=114518&codDep=1186"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-25T12:36:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73366778243334145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Abrolhos possui em seu limite cinco ilhas. Criado em 1983 integra o Bioma Marinho. Saiba mais: http://migre.me/4DhuT"
        },
        {
            "author_id": "50303768",
            "created_at": "2011-05-25T12:27:36.000Z",
            "id": "73364590330773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos reuniremos hoje com o chefe da REBIO - Reserva Biol\u00f3gica - do Tingu\u00e1 que completou 23 anos esta semana."
        },
        {
            "author_id": "58069100",
            "created_at": "2011-05-25T12:27:21.000Z",
            "id": "73364527474937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTALISTAS S\u00c3O ASSASSINADOS EM RESERVA EXTRATIVISTA NO SUDESTE DO PAR\u00c1.: Hoje, por volta das 8 horas da manh... http://bit.ly/k6YTI2"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2011-05-25T11:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "LafayetteNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "73353899544817664",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LafayetteNunes Meu amigo, o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia tem 1,7 milh\u00e3o de hectares e apenas dois fiscais. Como fiscalizar esse mundo?"
        },
        {
            "author_id": "71654749",
            "created_at": "2011-05-25T11:26:50.000Z",
            "id": "73349299295096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ferreirinha: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 completa 22 anos: O Chefe da Unidade Fl\u00e1vio Silva comanda a sol... http://bit.ly/mR8lQY"
        },
        {
            "author_id": "280255377",
            "created_at": "2011-05-25T11:24:33.000Z",
            "id": "73348723828203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas e Esp\u00edrito Santo comemoram 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://ow.ly/1cRlLb"
        },
        {
            "author_id": "26648978",
            "created_at": "2011-05-25T10:45:01.000Z",
            "id": "73338776218378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partido da Terra defende eleva\u00e7\u00e3o da Costa Vicentina a Parque Nacional http://j.mp/jh6xGI"
        },
        {
            "author_id": "35708801",
            "created_at": "2011-05-25T10:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "username": "TVGazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "73333616163307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!  Nova etapa sobre preserva\u00e7\u00e3o do para\u00edso: Parque Nacional do Capara\u00f3 na @tvgazeta.  Amanh\u00e3 ser\u00e1 a mat\u00e9ria sobre Turismo no local."
        },
        {
            "author_id": "74919149",
            "created_at": "2011-05-25T03:15:00.000Z",
            "id": "73225527435071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ementa permite produ\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida? oi?"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-05-25T00:11:38.000Z",
            "id": "73179381438218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de mil pessoas participam de abra\u00e7o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 http://fb.me/BFleKpZJ"
        },
        {
            "author_id": "53554458",
            "created_at": "2011-05-24T23:49:19.000Z",
            "id": "73173762668892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim qual planta\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? No meu tempo APP n\u00e3o podia plantar nada."
        },
        {
            "author_id": "83723194",
            "created_at": "2011-05-24T23:22:59.000Z",
            "id": "73167135706333185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No papel: encostas = \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nNa vida real: l\u00e1 as pessoas moram, l\u00e1 as pessoas morrem.\nSMAEA tb \u00e9 cult! ;)"
        },
        {
            "author_id": "40875321",
            "created_at": "2011-05-24T23:11:15.000Z",
            "id": "73164184325603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, 50 anos de Beleza preservada, um lugar indescritivel, s\u00f3 indo mesmo ;D (Ja viciei na baga\u00e7a) #todoscomemora"
        },
        {
            "author_id": "125406288",
            "created_at": "2011-05-24T22:01:04.000Z",
            "id": "73146523717865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco S\u00e9rie 50 anos de Parque Nacional do Capar\u00e1o, com apari\u00e7\u00e3o da Alldeia! Assistam, no ESTV 2\u00aa ed!"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-24T21:28:21.000Z",
            "id": "73138288113889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falicidades \u00f3 Parque Nacional do Capara\u00f3! #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2011-05-24T21:15:32.000Z",
            "id": "73135061205135360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana do Meio Ambiente do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 um monte de atividades. Semana que vem tem novidades!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-24T20:42:29.000Z",
            "id": "73126744080654338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 50 anos com excelente relacionamento com as comunidades do entorno http://ow.ly/527Cf"
        },
        {
            "author_id": "257997891",
            "created_at": "2011-05-24T20:14:41.000Z",
            "id": "73119749093076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hoje para a Pedra Bonita no Parque Nacional da Tijuca foi pura adrenalina! Mas a vista para a cidade do Rio compensa! #breathtaking"
        },
        {
            "author_id": "295073428",
            "created_at": "2011-05-24T19:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "73115824185032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Parques Naturales http://t.co/pFAUmPQ v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "80678838",
            "created_at": "2011-05-24T19:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "Casagrande_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "73114501981020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prestigiei, junto ao gov @casagrande_es, as comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, ponto de turismo e ecologia de nosso ES."
        },
        {
            "author_id": "53537553",
            "created_at": "2011-05-24T17:49:12.000Z",
            "id": "73083139022536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Casamento -Turismo - Ecoturismo - Parque Nacional das Emas - GO: Parque Nacional das Emas - GO http://bit.ly/k9pegs"
        },
        {
            "author_id": "121542451",
            "created_at": "2011-05-24T17:49:12.000Z",
            "id": "73083138842165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Casamento -Turismo - Ecoturismo - Parque Nacional das Emas - GO: Parque Nacional das Emas - GO http://bit.ly/k9pegs"
        },
        {
            "author_id": "200616744",
            "created_at": "2011-05-24T17:48:50.000Z",
            "id": "73083046798168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nA AMO Portugal em colabora\u00e7\u00e3o com o Parque... http://fb.me/ZipOKtD4"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-05-24T17:06:24.000Z",
            "id": "73072365667483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://www.inea.rj.gov.br/noticias/noticia_dinamica1.asp?id_noticia=1254"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-24T16:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73065771869286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) divide o nome com o Parque Nacional. http://ow.ly/51v8u (via @guia4rodas)"
        },
        {
            "author_id": "75311959",
            "created_at": "2011-05-24T16:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "73058229525037056",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloTas Aki so querem diminuir a \u00e1rea protegida pq senao a \"fronteira agricola\"(latifundiarios) n podem se expandir."
        },
        {
            "author_id": "67973381",
            "created_at": "2011-05-24T15:58:35.000Z",
            "id": "73055300344758273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Capara\u00f3: http://www.portalcaparao.com.br/lernoticia/7504/parque-do-caparao-completa-50-anos-nesta-terca"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-05-24T15:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "73052201265790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blogueiro da @ngbrasil mostra como fotografou harpias na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://bit.ly/jPXHE9"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-24T15:34:27.000Z",
            "id": "73049228619952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, retiro de monhahistas no Brasil http://t.co/MEHFOoH"
        },
        {
            "author_id": "60766714",
            "created_at": "2011-05-24T15:10:11.000Z",
            "id": "73043121042243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco almo\u00e7o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c0 noite conc\u00edlio da DSA reunir\u00e1 4 mil pastores..."
        },
        {
            "author_id": "113697920",
            "created_at": "2011-05-24T15:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cariacica"
                    }
                ]
            },
            "id": "73042933561044992",
            "in_reply_to_user_id": "35068071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cariacica Poderiam fazer essa limpeza nos bairros: Santo Antonio, Parque Nacional, Campo Verde e Bubu. Os moradores iriam agradecer!!"
        },
        {
            "author_id": "129877146",
            "created_at": "2011-05-24T14:44:43.000Z",
            "id": "73036712124743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3, que hoje completa 50 anos? Ent\u00e3o vem pra Pedra, menina e rapaz! ;)"
        },
        {
            "author_id": "49510924",
            "created_at": "2011-05-24T14:44:26.000Z",
            "id": "73036639005458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "204488134",
            "created_at": "2011-05-24T14:44:25.000Z",
            "id": "73036634161025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2011-05-24T14:43:34.000Z",
            "id": "73036420998103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://to.ly/aAXt"
        },
        {
            "author_id": "199414816",
            "created_at": "2011-05-24T14:43:18.000Z",
            "id": "73036352609992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "101377141",
            "created_at": "2011-05-24T14:43:16.000Z",
            "id": "73036344951189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \"Ca\u00e7adores de Cachoeiras\" est\u00e1 preparando uma excurs\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) em Julho. Aguardem novidades."
        },
        {
            "author_id": "49510924",
            "created_at": "2011-05-24T14:35:55.000Z",
            "id": "73034497557401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" pelos 50 anos de trabalho na preserva\u00e7\u00e3o desse lindo e maravilhoso cen\u00e1rio natural de meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "101377141",
            "created_at": "2011-05-24T14:35:54.000Z",
            "id": "73034492440350721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" pelos 50 anos de trabalho na preserva\u00e7\u00e3o desse lindo e maravilhoso cen\u00e1rio natural de meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "68890946",
            "created_at": "2011-05-24T14:32:20.000Z",
            "id": "73033596285358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINK:  \" Um vulc\u00e3o no Caribe [Xis-Xis]: Um mergulhador que mora em Los Roques, parque nacional localizado no C... http://bit.ly/mfi1K0 \""
        },
        {
            "author_id": "24722244",
            "created_at": "2011-05-24T14:25:33.000Z",
            "id": "73031889295908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel =&gt; http://glo.bo/kf6ILc\nA reserva abriga o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "301052458",
            "created_at": "2011-05-24T13:30:36.000Z",
            "id": "73018059312467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado participa do anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://virou.gr/lEHSDu"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-05-24T13:30:36.000Z",
            "id": "73018057949323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-24T13:30:35.000Z",
            "id": "73018053750820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "57218023",
            "created_at": "2011-05-24T13:29:56.000Z",
            "id": "73017889124392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje haver\u00e1 em Pedra Menina festejos para comemorar os 50 anos do Parque Nacional Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-05-24T13:18:48.000Z",
            "id": "73015088172367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rui Braga no Parque Nacional Itatiaia (parte alta para parte baixa) - (blog Tacio Philip): http://t.co/wQVwGpu"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-05-24T13:12:09.000Z",
            "id": "73013417002274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel. Veja a primeira reportagem da s\u00e9rie http://fb.me/S1yMhV7Y"
        },
        {
            "author_id": "29808891",
            "created_at": "2011-05-24T12:40:02.000Z",
            "id": "73005334192590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel http://ow.ly/51vOi #TweetES"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-24T12:29:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "73002628518395905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que hoje \u00e9 comemorado os 50 anos do Parque Nacional (Parna) do Capara\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "38442743",
            "created_at": "2011-05-24T12:14:53.000Z",
            "id": "72999005948362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Iguacu para uma grrande visita com os pastores friends http://yfrog.com/h798biij"
        },
        {
            "author_id": "38442743",
            "created_at": "2011-05-24T12:11:26.000Z",
            "id": "72998136733380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fila com amigos no parque nacional do igua\u00e7u. A tarde come\u00e7a o #concilio2011."
        },
        {
            "author_id": "250062756",
            "created_at": "2011-05-24T11:52:41.000Z",
            "id": "72993416849522690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3  \nhttp://www.agora-to.com.br/ver_noticia.asp?cod=114412&codDep=1178"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-24T11:37:31.000Z",
            "id": "72989602511720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Silva cancela participa\u00e7\u00e3o na comemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "61347075",
            "created_at": "2011-05-24T11:33:44.000Z",
            "id": "72988646835372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Capara\u00f3... completando hj 50 anos de pura beleza!!"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-24T11:17:16.000Z",
            "id": "72984504733663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. Palestra hoje com a ex-senadora Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "31105872",
            "created_at": "2011-05-24T11:11:14.000Z",
            "id": "72982986559193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para o Parque Nacional do Capara\u00f3. 50 anos hoje."
        },
        {
            "author_id": "74748004",
            "created_at": "2011-05-24T10:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "72972804923990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guia4rodas: Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es divide o nome com o parque nacional http://bit.ly/kITxlm"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-05-24T10:09:11.000Z",
            "id": "72967369080844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com cachoeiras, grutas e c\u00e2nions, Chapada dos Guimar\u00e3es divide o nome com o parque nacional http://bit.ly/kITxlm"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2011-05-24T02:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72857892730060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rui Braga no Parque Nacional Itatiaia (parte alta para parte baixa) - (blog Tacio Philip): http://t.co/wQVwGpu via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-05-24T01:06:27.000Z",
            "id": "72830788831420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ser humano, diante da natureza, torna-se parte da mesma.\" - conceito do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange: http://ow.ly/51hrT"
        },
        {
            "author_id": "25189603",
            "created_at": "2011-05-24T01:06:27.000Z",
            "id": "72830785358544897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ser humano, diante da natureza, torna-se parte da mesma.\" - conceito do Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange: http://ow.ly/51hrt"
        },
        {
            "author_id": "171287432",
            "created_at": "2011-05-24T00:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "estvgazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "72820941457080320",
            "in_reply_to_user_id": "102971125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui, \u00e9 incr\u00edvel msm RT: @estvgazeta Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel &gt;&gt; http://glo.bo/mcoaYc"
        },
        {
            "author_id": "102971125",
            "created_at": "2011-05-24T00:20:44.000Z",
            "id": "72819281989083137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel &gt;&gt; http://glo.bo/mcoaYc"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2011-05-24T00:20:43.000Z",
            "id": "72819277517955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 50 anos de beleza incompar\u00e1vel &gt;&gt; http://glo.bo/mcoaYc"
        },
        {
            "author_id": "30619351",
            "created_at": "2011-05-23T23:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Thaismilhomem"
                    }
                ]
            },
            "id": "72807948719620096",
            "in_reply_to_user_id": "64038166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaismilhomem amor, sabado de manha eu tenho que ir ao parque nacional da tijuca, por trabalho, voc\u00ea vai junto, t\u00e1?! kkkkk'"
        },
        {
            "author_id": "266106923",
            "created_at": "2011-05-23T22:27:18.000Z",
            "id": "72790737053425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Addo Elephant, fica h\u00e1 70km de dist\u00e2ncia de Port Elizabeth, na \u00c1frica do Sul e \u00e9 uma reserva com mais de 300 elefantes!"
        },
        {
            "author_id": "46653313",
            "created_at": "2011-05-23T22:07:04.000Z",
            "id": "72785645843648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo do sul capixaba, nossa s\u00e9rie de reportagens sobre os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 daqui a pouco! ESTV2 no ar em 9 minutos."
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:30:53.000Z",
            "id": "72776537107218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a divulgar @mudem_o_mundo 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, vamos dar um #abra\u00e7oaoparque!http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:30:01.000Z",
            "id": "72776318990815234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a divulgar @silva_marina 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, vamos dar um #abra\u00e7oaoparque!http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:17:08.000Z",
            "id": "72773076919656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulguem pessoal! Vamos dar um #abra\u00e7oaoparque amanh\u00e3 em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "gazetaonline"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 63,
                        "username": "AvistarBR"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "username": "alegre_gov"
                    }
                ]
            },
            "id": "72772617244901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Parque Nacional do Capara\u00f3 faz 50 anos! @gazetaonline @AvistarBR @alegre_gov Ajudem a divulgar! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "202628720",
            "created_at": "2011-05-23T21:10:56.000Z",
            "id": "72771519016730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a tramitar o projeto que d\u00e1 \u00e1rea dentro de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para Vale -http://bit.ly/jMzXgZ"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "Horadoplaneta"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 101,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 108,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "72770559544537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem a divulgar os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 @Horadoplaneta @folha_com @FolhadoCaparao @sosma @sosma http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T21:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "72768824067358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, @MTurismo ajudem a divulgar e vamos dar um #abra\u00e7oaoparque! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T20:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "72768228564287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, @WWF_Brasil ajudem a divulgar e vamos dar um #abra\u00e7oaoparque http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T20:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "72767291837779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o anivers\u00e1rio de 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, @WWF_Brasil ajudem a divulgar e vamos dar um #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T20:51:58.000Z",
            "id": "72766744518852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3! Vamos abra\u00e7ar o Parque! http://twitpic.com/51n5o0"
        },
        {
            "author_id": "52163011",
            "created_at": "2011-05-23T20:38:53.000Z",
            "id": "72763452900376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 comemora-se os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/51mo8u"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2011-05-23T20:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "72761153431928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nosso quintal cambada RT @WWF_Brasil #abra\u00e7oaoparque Amanh\u00e3 comemoramos os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/51mo8u"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2011-05-23T20:26:40.000Z",
            "id": "72760379004030976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "RT @albertassebravo #abra\u00e7oaoparque Amanh\u00e3 comemoramos os 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://twitpic.com/51mo8u"
        },
        {
            "author_id": "100862683",
            "created_at": "2011-05-23T20:24:32.000Z",
            "id": "72759840568647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras  uhuuuuu\nvolto na segunda \\0/"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-23T19:12:19.000Z",
            "id": "72741666016071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Saint Hilare Lange completa hoje 10 anos. A unidade  em Matinhos (PR) \u00e9 o pr\u00f3ximo destino Rotas Verdes Brasil"
        },
        {
            "author_id": "153461079",
            "created_at": "2011-05-23T17:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "SACOLINHa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "72723212949139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana muito bom no Parque Nacional do Caparao com meus pais, aimigos e o @sacolinha_"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-05-23T17:49:29.000Z",
            "id": "72720822413963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas: Os 40 ano... http://bit.ly/mIRhft"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-23T17:37:11.000Z",
            "id": "72717724886896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uepa....amanh\u00e3 \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3! Vamos todos enviar um #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-05-23T17:07:57.000Z",
            "id": "72710366957797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milh\u00f5es de turistas todos os anos. Voc\u00ea j\u00e1 conheceu suas belezas naturais?"
        },
        {
            "author_id": "85406486",
            "created_at": "2011-05-23T16:49:09.000Z",
            "id": "72705639117369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida:  http://bit.ly/m8ipUC"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2011-05-23T16:47:10.000Z",
            "id": "72705138845949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 uma vov\u00f3 do ecoturismo. Foi aqui que surgiu, em 1937, o primeiro Parque Nacional brasileiro http://zapt.in/wIU"
        },
        {
            "author_id": "169129441",
            "created_at": "2011-05-23T16:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 113,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "72702828132564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anods do Parque Nacional Peneda-Geres http://bit.ly/moSRXl (via .@ecosfera )"
        },
        {
            "author_id": "65356757",
            "created_at": "2011-05-23T16:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "72701461527666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecosfera: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-05-23T15:21:40.000Z",
            "id": "72683619835064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Os 40 anos do Parque Nacio... http://bit.ly/kz7CHe"
        },
        {
            "author_id": "28083",
            "created_at": "2011-05-23T15:10:02.000Z",
            "id": "72680694404493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liked \"Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\" http://ff.im/E0gQK"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-05-23T14:52:15.000Z",
            "id": "72676218620747777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destak] Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas:  http://bit.ly/lMAm54"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:08.000Z",
            "id": "72674681190219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:08.000Z",
            "id": "72674680137461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas: Os 40 anos d... http://bit.ly/lVa6dM"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:08.000Z",
            "id": "72674678178725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://publico.pt/1495514"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-05-23T14:46:06.000Z",
            "id": "72674671807561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas: Os 40 anos do Parque Na... http://bit.ly/kdy5xQ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2011-05-23T14:39:41.000Z",
            "id": "72673055469604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro: Centenas de fotografias ilustram em livro os 40 anos do \u00fanico parque nacional portugu\u00eas http://dstk.me/Ozs"
        },
        {
            "author_id": "292909289",
            "created_at": "2011-05-23T13:53:12.000Z",
            "id": "72661358440759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Ni\u00e9de Guidon ? Uma guerreira e uma verdadeira guardi\u00e3 dos tesouros do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-23T13:49:41.000Z",
            "id": "72660475430711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Lara ir\u00e1 percorrer duas unidades no PR. Al\u00e9m do Parna Saint Hilare Lange no litoral, Fernando far\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-23T13:48:41.000Z",
            "id": "72660222791008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da APA Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe (SP) para o Parque Nacional de Saint Hilare Lange (PR). Outra unidade de preserva\u00e7\u00e3o do litoral brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "263770002",
            "created_at": "2011-05-23T12:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "72646997122883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins monitora online \u00e1rea protegida - Lizarda Online http://t.co/Tj2dcJ2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "18944007",
            "created_at": "2011-05-23T12:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "der_terrorist"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "antena1rtp"
                    }
                ]
            },
            "id": "72641356702560256",
            "in_reply_to_user_id": "18847920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@der_terrorist s\u00f3ce t\u00e9rr\u00f3riste, Parque Nacional da Arr\u00e1bida em discuss\u00e3o no Portugal de L\u00e9s a L\u00e9s na @antena1rtp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-05-23T12:10:03.000Z",
            "id": "72635398685327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Super v\u00eddeo no blog Palmilhando. Aventura em trilha em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://ow.ly/50Aga"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2011-05-23T11:27:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33f238081a553a73"
            },
            "id": "72624743211216897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite, reuni\u00e3o em Alto Jequitib\u00e1... amanha... anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3 50 anos... irei em Pedra Menina (ES)."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-23T08:45:04.000Z",
            "id": "72583815826120705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "291619743",
            "created_at": "2011-05-23T06:46:44.000Z",
            "id": "72554033973444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os candidatos do PS por Braga deixaram, na Vila do Ger\u00eas, \u201co compromisso para que o pa\u00eds tenha um Parque Nacional... http://fb.me/XyVpHfN3"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2011-05-23T02:12:14.000Z",
            "id": "72484954239549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo: Curiosidades do parque nacional mais visitado da Espanha \u2013 o Teide em Tenerife http://goo.gl/fb/e6OJy"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-23T01:45:15.000Z",
            "id": "72478162746998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-05-23T00:22:45.000Z",
            "id": "72457403601391618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT: homem cai de mirante de 105 m de altura na Chapada: Um homem caiu de um mirante do Parque Nacional de Chapad... http://bit.ly/igmGz3"
        },
        {
            "author_id": "184568995",
            "created_at": "2011-05-22T23:57:49.000Z",
            "id": "72451127119060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s fazer compras na feirinha e 1 passeio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vou jantar e ver 1 filminhu em ksa c 1 belo vinhu..."
        },
        {
            "author_id": "237471287",
            "created_at": "2011-05-22T19:58:44.000Z",
            "id": "72390960910311425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 vai completar 50 anos de cria\u00e7\u00e3o  - http://migre.me/4BNdx"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T19:45:11.000Z",
            "id": "72387550697897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "50695063",
            "created_at": "2011-05-22T18:42:37.000Z",
            "id": "72371805733658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de fotos do Parque Nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/k56oZM"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2011-05-22T17:03:17.000Z",
            "id": "72346805525954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Portas, um aut\u00eantico faz tudo no Ger\u00eas (TSF): No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, esta manh\u00e3, o l\u00edder ... http://feedzil.la/jPAQk9"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2011-05-22T16:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "72341485466562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira uma galeria de fotos do Parque Nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/k56oZM /RT @RevistaEpoca"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-22T16:21:14.000Z",
            "id": "72336223515054081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jYwqmp"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2011-05-22T16:09:23.000Z",
            "id": "72333240802869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Confira uma galeria de fotos do Parque Nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/k56oZM"
        },
        {
            "author_id": "33495358",
            "created_at": "2011-05-22T16:03:20.000Z",
            "id": "72331718413131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lei \"Luciano Huck\" - S\u00e9rgio Cabral alterou a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Angra para favorec\u00ea-lo! http://goo.gl/dYBon #Aff"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2011-05-22T15:25:39.000Z",
            "id": "72322235020488706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraj\u00e1s \u00e9 uma Floresta Nacional, eu nasci numa Floresta Nacional, gente"
        },
        {
            "author_id": "36186744",
            "created_at": "2011-05-22T15:04:36.000Z",
            "id": "72316937136390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no meio do mato. Estou numa trilha por uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL :-|"
        },
        {
            "author_id": "163262472",
            "created_at": "2011-05-22T14:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "biel_portela"
                    }
                ]
            },
            "id": "72306374679347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SeguindOo @biel_portela - Abra\u00e7o parceiro e valeu pela moral! Hoje tem Fog\u00e3o em campo! Mh paix\u00e3o. Indo pro Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "29972789",
            "created_at": "2011-05-22T13:54:34.000Z",
            "id": "72299312536760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica essenciais para a floresta nacional. http://bit.ly/iEt2Nx"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T13:45:06.000Z",
            "id": "72296931635896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-22T11:56:44.000Z",
            "id": "72269659138830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia na APA Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe. Amanh\u00e3 a estaremos o Paran\u00e1, mas precisamente em Matinhos no Parque Nacional Saint Hilare/Lage"
        },
        {
            "author_id": "39885176",
            "created_at": "2011-05-22T10:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573036,
                        -22.494217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "72245509456265217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rio, destino Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T08:45:06.000Z",
            "id": "72221435975843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-22T01:45:07.000Z",
            "id": "72115742492995586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "59544923",
            "created_at": "2011-05-22T01:39:57.000Z",
            "id": "72114441604431873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias corridos esses \u00faltimos... Hoje conheci o Parque Nacional de Sete Cidades - PI esse parque ainda vai crescer muuuito..."
        },
        {
            "author_id": "49813750",
            "created_at": "2011-05-21T22:26:30.000Z",
            "id": "72065760339558400",
            "in_reply_to_user_id": "144057063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzDF EPIA livre entre o Parque Nacional e Casa Park."
        },
        {
            "author_id": "53716370",
            "created_at": "2011-05-21T22:20:39.000Z",
            "id": "72064286897344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://p.ost.im/p/cgFVX"
        },
        {
            "author_id": "265002510",
            "created_at": "2011-05-21T21:52:42.000Z",
            "id": "72057251250188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei de Itatiaia agorinha mesmo. Nunca andei tanto assim na minha vida. Fui visitar o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-21T19:45:10.000Z",
            "id": "72025158931595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2011-05-21T19:12:47.000Z",
            "id": "72017010124521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Excesso de visitantes amea\u00e7a o equil\u00edbrio ambiental de parque nacional da Tanz\u00e2nia http://glo.bo/kQqbvw"
        },
        {
            "author_id": "40786330",
            "created_at": "2011-05-21T18:12:28.000Z",
            "id": "72001827775852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 400m de trilha no Parque Nacional de Itatiaia, s\u00f3 quero comer e cama."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-05-21T18:00:22.000Z",
            "id": "71998786200797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em destaque no Projeto Escadaria deste domingo: http://ow.ly/4Zpp1"
        },
        {
            "author_id": "248405798",
            "created_at": "2011-05-21T17:32:06.000Z",
            "id": "71991671537156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza-Eco-Turismo Inedito. Conheca o Parque Nacional dos Lencois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta do Pa...http://bit.ly/g3qsrY"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-05-21T16:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "71980358995943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor, Mato ou Jardim  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/Eh3X_/"
        },
        {
            "author_id": "24683487",
            "created_at": "2011-05-21T14:02:51.000Z",
            "id": "71939013065441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO RURAL - NOT\u00cdCIAS - Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/MccWsp8"
        },
        {
            "author_id": "9053882",
            "created_at": "2011-05-21T13:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "71926819116425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda subindo! Morrendo mas chegando la!  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://instagr.am/p/EhUDB/"
        },
        {
            "author_id": "130661170",
            "created_at": "2011-05-21T12:38:38.000Z",
            "id": "71917817884192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias sobre natureza,\u2013 GLOBO RURAL - NOT\u00cdCIAS - Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/0WACVHR"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-21T12:08:07.000Z",
            "id": "71910138801430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/mzlK2i"
        },
        {
            "author_id": "9053882",
            "created_at": "2011-05-21T11:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "71906811715915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a trilha na floresta da Tijuca!!!  @ Parque Nacional & Floresta da Tijuca http://instagr.am/p/EhIp-/"
        },
        {
            "author_id": "22996528",
            "created_at": "2011-05-21T11:30:21.000Z",
            "id": "71900632969248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO RURAL - NOT\u00cdCIAS - Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/ZIZLV2x"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2011-05-21T10:46:32.000Z",
            "id": "71889606739632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: 24 unidade de conserva\u00e7\u00e3o com focos de inc\u00eandio neste sabado"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-21T09:30:09.000Z",
            "id": "71870383434895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "177641289",
            "created_at": "2011-05-21T07:55:46.000Z",
            "id": "71846631343001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Podocarpus.- Rio Bombuscaro. Photo taken by me. http://tumblr.com/xfp2m4p888"
        },
        {
            "author_id": "156246223",
            "created_at": "2011-05-21T03:04:09.000Z",
            "id": "71773245468184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico ao Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira, 24/05/11 - participem Acessem http://www.studiograve.com.br"
        },
        {
            "author_id": "71442392",
            "created_at": "2011-05-21T02:32:04.000Z",
            "id": "71765170195677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Sequoias(EUA) http://tumblr.com/xdm2m0nl3v"
        },
        {
            "author_id": "214292452",
            "created_at": "2011-05-21T02:17:42.000Z",
            "id": "71761552801398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegada no parque nacional do igua\u00e7u :D http://twitpic.com/50bnc0"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-21T02:01:03.000Z",
            "id": "71757365824847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "141791672",
            "created_at": "2011-05-21T00:44:18.000Z",
            "id": "71738049083604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De \"chamada de Kesennuma, e a praia\" se torna o monumento natural.\n\u00c9 uma praia arenosa para ouvir birdsong Bom dia."
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2011-05-21T00:02:06.000Z",
            "id": "71727431035269121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking Expedition ao Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/cSK9axZ - ULTIMAS VAGAS!!"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-21T00:00:32.000Z",
            "id": "71727033805324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ASi7"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-05-20T23:25:07.000Z",
            "id": "71718122268262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://falario.com.br/?p=27119"
        },
        {
            "author_id": "168691365",
            "created_at": "2011-05-20T22:57:08.000Z",
            "id": "71711079713091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos perguntar sobre a mans\u00e3o que o senhor Guilherme Leal do Partido Verde est\u00e1 construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "55100748",
            "created_at": "2011-05-20T22:39:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "71706671570882561",
            "in_reply_to_user_id": "142479718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pc_mangestroin e quero q minhas cinzas sejam jogadas numa cachoeira do parque nacional de itatiaia..."
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-05-20T22:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "onggasb"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "serragandarela"
                    }
                ]
            },
            "id": "71703308783468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 interessado em entender o processo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do #gandarela? Siga @onggasb ou @serragandarela"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-05-20T21:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "71695245552795648",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: RIO - Foi assinada, nesta sexta-feira,... http://glo.bo/jhAvX4"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-05-20T21:53:27.000Z",
            "id": "71695054690983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: RIO - Foi assinada, nesta sexta-feira, pela presi... http://glo.bo/khX7xl"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-05-20T21:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 83,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71695041000775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://glo.bo/jRzfe4 @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "15859067",
            "created_at": "2011-05-20T21:43:24.000Z",
            "id": "71692523076198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-20T21:43:21.000Z",
            "id": "71692512263278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/bJqR7Z Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II #turismo"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-05-20T21:00:39.000Z",
            "id": "71681766208970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/4Z3Rx  Parque Nacional do Itatiaia \u2013 RJ - O mais antigo parque nacional brasileiro \u00e9 um dos preferidos pelos montanhistas"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-05-20T20:46:44.000Z",
            "id": "71678263084326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://tinyurl.com/3j37kb7"
        },
        {
            "author_id": "82453174",
            "created_at": "2011-05-20T20:45:57.000Z",
            "id": "71678068204388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ: #Inea assina primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://goo.gl/fb/jAJCD #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "139741820",
            "created_at": "2011-05-20T20:43:48.000Z",
            "id": "71677525117513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em fim O Monumento Natural Vale dos Dinissauros ser\u00e1 revitalizado. Na espectativa dessa parceria a anos."
        },
        {
            "author_id": "24882155",
            "created_at": "2011-05-20T20:05:42.000Z",
            "id": "71667939329318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei fazendo uma visita t\u00e9cnica a reserva extrativista do Batoque. #DireitoAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-20T20:02:12.000Z",
            "id": "71667057325912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://t.co/VtJ6VLA"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T20:01:02.000Z",
            "id": "71666763305197569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida\n http://migre.me/4AIIZ"
        },
        {
            "author_id": "16886551",
            "created_at": "2011-05-20T19:52:45.000Z",
            "id": "71664678543179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/kjhYLK"
        },
        {
            "author_id": "222199938",
            "created_at": "2011-05-20T19:38:52.000Z",
            "id": "71661182909546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema, onde a natureza faz hist\u00f3ria.: Janette Gutierre Em 20 de maio\u2026 http://goo.gl/fb/y7wM2"
        },
        {
            "author_id": "122084126",
            "created_at": "2011-05-20T19:31:11.000Z",
            "id": "71659250161684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iniciaremos o plantio das \u00e1rvores do Programa ZeroCarbon em \u00e1reas do Parque Nacional de Ubajara que est\u00e3o a espera de reflorestamento."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T19:24:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71657672843333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea espera ver no site de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? Que tipos de servi\u00e7os? #icmbionasredes"
        },
        {
            "author_id": "27534771",
            "created_at": "2011-05-20T18:36:07.000Z",
            "id": "71645394106454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://p.ost.im/p/cN98G"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T18:29:22.000Z",
            "id": "71643694775812097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4AFvu"
        },
        {
            "author_id": "21490943",
            "created_at": "2011-05-20T18:24:56.000Z",
            "id": "71642577148973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/QlQQKHv Vai que \u00e9 tua BRASIL #C\u00f3digoFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2011-05-20T18:05:30.000Z",
            "id": "71637687072849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal: acordo para liberar \u00e1rea protegida http://on-msn.com/mJWMtC"
        },
        {
            "author_id": "295885626",
            "created_at": "2011-05-20T17:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71635348563824640",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Geral - GAZ - Not\u00edcias da regi\u00e3o para o mundo .Se liga ai .deputado."
        },
        {
            "author_id": "295885626",
            "created_at": "2011-05-20T17:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71630071118573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Geral - GAZ - Not\u00edcias da regi\u00e3o para o mundo http://t.co/SspkQwN v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "34612053",
            "created_at": "2011-05-20T17:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ProfGuimbala"
                    }
                ]
            },
            "id": "71629539469561856",
            "in_reply_to_user_id": "212228185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfGuimbala ahh, mas \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso restrito, tem seus motivos para ser assim!!"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2011-05-20T17:31:18.000Z",
            "id": "71629082739220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo do C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ADJC"
        },
        {
            "author_id": "200249203",
            "created_at": "2011-05-20T17:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "71626203756376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - \u00a0\u00daltimas Not\u00edcias - MSN http://t.co/GrIYm2H via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "121266876",
            "created_at": "2011-05-20T17:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "71622910263042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @portalR7 Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://r7.com/yF0t"
        },
        {
            "author_id": "276053023",
            "created_at": "2011-05-20T17:05:09.000Z",
            "id": "71622499519037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional da Serra da Bodoquena s\u00e3o famosas no roteiro dos turistas estrangeiros.  http://ow.ly/4ZcdW"
        },
        {
            "author_id": "33016260",
            "created_at": "2011-05-20T16:57:55.000Z",
            "id": "71620680810102784",
            "in_reply_to_user_id": "71334785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParamountDVD_BR #BuscaMegamente parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-05-20T16:57:52.000Z",
            "id": "71620667195392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois &lt;br&gt;Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mhGxTL"
        },
        {
            "author_id": "123393840",
            "created_at": "2011-05-20T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 26,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "71618698535899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o faz bem...RT @portalR7: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://r7.com/yF0t"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-05-20T16:44:35.000Z",
            "id": "71617323986980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://r7.com/yF0t"
        },
        {
            "author_id": "26854714",
            "created_at": "2011-05-20T16:38:26.000Z",
            "id": "71615775122796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - http://www.gaz.com.br/n/279198.html"
        },
        {
            "author_id": "180400381",
            "created_at": "2011-05-20T16:33:38.000Z",
            "id": "71614568685764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia: Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - http://bit.ly/jk1jR9"
        },
        {
            "author_id": "90551413",
            "created_at": "2011-05-20T16:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fozdadepressao"
                    }
                ]
            },
            "id": "71608029065379840",
            "in_reply_to_user_id": "282239871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fozdadepressao perdi minha carteira de motorista e meu cart\u00e3o do banco ita\u00fa ontem a noite no \u00f4nibus parque nacional se algu\u00e9m souber ://"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:02.000Z",
            "id": "71606365650554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jbhn0k"
        },
        {
            "author_id": "109245558",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:02.000Z",
            "id": "71606365436645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jJbFkg"
        },
        {
            "author_id": "287815150",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:02.000Z",
            "id": "71606364228689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jbhn0k"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:01.000Z",
            "id": "71606360931958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/jbhn0k"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:01.000Z",
            "id": "71606359510089729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois Es... http://mwur.in/a5N"
        },
        {
            "author_id": "263719777",
            "created_at": "2011-05-20T16:01:00.000Z",
            "id": "71606358679621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ABkK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70464029",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:57.000Z",
            "id": "71606346264494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ABkK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:57.000Z",
            "id": "71606342615433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera dois Estados de SP de \u00e1rea protegida http://migre.me/4ABkK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "122156981",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:56.000Z",
            "id": "71606339146747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606336835686401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "164257407",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606335627730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil | Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mHdDJi | http://ht.ly/3QTAu"
        },
        {
            "author_id": "170788844",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:55.000Z",
            "id": "71606334457511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:54.000Z",
            "id": "71606333228589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/iUSZy3"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:54.000Z",
            "id": "71606332167438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida http://bit.ly/mHdDJi #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:54.000Z",
            "id": "71606331026575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "134452922",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:52.000Z",
            "id": "71606323938201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:51.000Z",
            "id": "71606320394022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera d... http://bit.ly/mHdDJi"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-05-20T16:00:48.000Z",
            "id": "71606306401824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera dois Estados de S\u00e3o Paulo de \u00e1rea protegida: Acordo para C\u00f3digo libera dois ... http://bit.ly/k5g6wR"
        },
        {
            "author_id": "56851376",
            "created_at": "2011-05-20T15:30:07.000Z",
            "id": "71598583413084161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2011-05-20T15:28:38.000Z",
            "id": "71598210916950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://fb.me/XTCdo5Bm"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T15:01:12.000Z",
            "id": "71591306664751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida\n http://migre.me/4AzOY"
        },
        {
            "author_id": "18983006",
            "created_at": "2011-05-20T14:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "epocanegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "71589972519550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDP. RT @epocanegocios: Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2011-05-20T14:50:25.000Z",
            "id": "71588594325798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/OjpLEKj"
        },
        {
            "author_id": "259351557",
            "created_at": "2011-05-20T14:44:40.000Z",
            "id": "71587148041687042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://ow.ly/4ZbCT #Biologia #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "14851837",
            "created_at": "2011-05-20T14:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "epocanegocios"
                    }
                ]
            },
            "id": "71586968403849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e  via @epocanegocios"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-20T14:41:35.000Z",
            "id": "71586370765852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos os servidores do Parque Nacional da Serra Geral. Esta unidade que fica entre o RS e SC vc vai conhecer em junho aqui"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2011-05-20T14:41:03.000Z",
            "id": "71586238808854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo Florestal libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://glo.bo/my0A3e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T14:39:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71585859375349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no MA, A Reserva Extrativista Ciriaco celebra anivers\u00e1rio hoje. Leia mais: http://migre.me/4AzgJ #usosustentavel"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-05-20T14:24:34.000Z",
            "id": "71582087190294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jx1XQ9"
        },
        {
            "author_id": "222199938",
            "created_at": "2011-05-20T14:16:26.000Z",
            "id": "71580041678557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal.: INSTITUTO CHICO MENDES DE\u2026 http://goo.gl/fb/nZYl8"
        },
        {
            "author_id": "253903175",
            "created_at": "2011-05-20T14:14:52.000Z",
            "id": "71579646919053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida http://dlvr.it/SNDVj #"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "71578336605913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://t.co/RQyiqMH via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:18.000Z",
            "id": "71578246583554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/ihVIGs"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2011-05-20T14:09:15.000Z",
            "id": "71578232717189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://tinyurl.com/3u5gfu3"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-05-20T14:08:40.000Z",
            "id": "71578088923860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/iPgSrr"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-05-20T14:08:37.000Z",
            "id": "71578073983750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km\u00b2 de \u00e1rea protegida:  http://bit.ly/jhBEkM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T14:03:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71576825746296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Geral, que comemora anivers\u00e1rio hoje, tem \u00e1rea de 17.300 ha . Leia mais: http://migre.me/4AybR"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2011-05-20T14:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "71576003977289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/ihVIGs (@estadao) #g37"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T13:56:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71574985503813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 seis anos tamb\u00e9m foram criadas seis unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Uma Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) e cinco Reservas Extrativistas, ambas no PA."
        },
        {
            "author_id": "45586474",
            "created_at": "2011-05-20T13:56:18.000Z",
            "id": "71574975672365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jsHXbD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-20T13:54:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "71574464747413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), uma Floresta Nacional (Flona), um Parque Nacional (Parna) e cinco Reservas Extrativistas (Resex)."
        },
        {
            "author_id": "242623168",
            "created_at": "2011-05-20T13:46:23.000Z",
            "id": "71572478631215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida - http://site.agorala.com"
        },
        {
            "author_id": "32649484",
            "created_at": "2011-05-20T13:45:14.000Z",
            "id": "71572188515401729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal j\u00e1 pode mudar o nome para Estatuto do Desmatamento http://t.co/uS0RZ0d"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-05-20T13:43:03.000Z",
            "id": "71571639518765057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jx1XQ9"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2011-05-20T13:40:04.000Z",
            "id": "71570891640815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Cagarras e o Projeto Ilhas do Rio:\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2011-05-20T13:40:04.000Z",
            "id": "71570891636621313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Cagarras e o Projeto Ilhas do Rio:\nhttp://oglobo.globo.com/blogs/imensidao/"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2011-05-20T13:38:18.000Z",
            "id": "71570445937291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj indo fotografar as Islas Caracas, uma das ilhas do Parque Nacional de Mochima."
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-05-20T13:37:40.000Z",
            "id": "71570283793874945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas ve... http://tinyurl.com/4y24mcp"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-05-20T13:37:39.000Z",
            "id": "71570283378642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/lF7ot9"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-05-20T13:35:13.000Z",
            "id": "71569668166529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/kQjxK4"
        },
        {
            "author_id": "139893347",
            "created_at": "2011-05-20T13:35:12.000Z",
            "id": "71569666643992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://migre.me/4AxuJ"
        },
        {
            "author_id": "107239617",
            "created_at": "2011-05-20T13:35:12.000Z",
            "id": "71569664374878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida http://bit.ly/jqYcIA"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-05-20T13:34:27.000Z",
            "id": "71569474230296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/iB7XmL"
        },
        {
            "author_id": "43140862",
            "created_at": "2011-05-20T13:34:27.000Z",
            "id": "71569474221903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para C\u00f3digo libera 420 mil km2 de \u00e1rea protegida: Uma extens\u00e3o de terra equivalente a quase duas vezes o ... http://bit.ly/iB7XmL"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-05-20T13:14:52.000Z",
            "id": "71564548179640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://bit.ly/kI92XC"
        },
        {
            "author_id": "136283505",
            "created_at": "2011-05-20T13:11:50.000Z",
            "id": "71563785982328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia: T\u00e9cnicos da ger\u00eancia do Parque... http://bit.ly/j5U2Ae"
        },
        {
            "author_id": "49605843",
            "created_at": "2011-05-20T12:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "71560734978486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) http://4sq.com/l1zsUQ"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-20T12:58:10.000Z",
            "id": "71560344253902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/lA7zK1"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2011-05-20T12:35:11.000Z",
            "id": "71554562309365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ow.ly/4Z3U7  Parque Nacional do Itatiaia \u2013 RJ - O mais antigo parque nacional brasileiro \u00e9 um dos preferidos pelos montanhistas"
        },
        {
            "author_id": "15061307",
            "created_at": "2011-05-20T12:06:42.000Z",
            "id": "71547394357080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Um bis\u00e3o foi flagrado no \u00faltimo domingo (15) se esfregando em um hidrante no Parque Nacional de... http://tumblr.com/xfi2lowajj"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-05-20T11:55:15.000Z",
            "id": "71544510353645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba er\u00e1 200 soldados do Ex\u00e9rcito como guarda-parques (O Globo)"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-05-20T10:22:16.000Z",
            "id": "71521113150197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado no Norte de Portugal e Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "281789004",
            "created_at": "2011-05-20T00:36:01.000Z",
            "id": "71373577219354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello (Chiapas) http://bit.ly/kW6QOj"
        },
        {
            "author_id": "59667076",
            "created_at": "2011-05-19T22:07:53.000Z",
            "id": "71336299902156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu tive aula de Ecologia, inform\u00e1tica; Curso de Gest\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e curso de Ingl\u00eas Instrumental .. #CORAAAAGEM."
        },
        {
            "author_id": "202628720",
            "created_at": "2011-05-19T21:51:42.000Z",
            "id": "71332224615727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Anastasia faz gracinha pra #Vale: vai autorizar megamineradora a usar \u00e1reas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades entre Itabirito e Ouro Preto."
        },
        {
            "author_id": "299785771",
            "created_at": "2011-05-19T20:37:32.000Z",
            "id": "71313561145704451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de carga invadem acostamento em Bras\u00edlia, na DF-003, EPIA, em frente ao Parque Nacional. Pol\u00edcia ignora infra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-19T20:34:05.000Z",
            "id": "71312692891222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Municipal de Tr\u00e2nsito e parceiros discutem entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://radioculturafoz.com.br/new/4434"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2011-05-19T20:26:45.000Z",
            "id": "71310846516662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia http://bit.ly/lJp7RV"
        },
        {
            "author_id": "147705433",
            "created_at": "2011-05-19T20:26:22.000Z",
            "id": "71310748990713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aula de geografia Estudantes do Campus #Cajazeiras fizeram visita \u00e0 Floresta Nacional do Araripe pra saber mais sobre Instituto Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2011-05-19T20:17:37.000Z",
            "id": "71308546582646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravana ecol\u00f3gica da Sema vai \u00e0s escolas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Araguaia: Publicado em 19/05/2011 17:09:00 http://bit.ly/jWsQXN"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-05-19T19:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "71299609091252225",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual ... http://glo.bo/jfDAxa"
        },
        {
            "author_id": "289392977",
            "created_at": "2011-05-19T19:28:56.000Z",
            "id": "71296297138782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://nblo.gs/i4ZpI"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-05-19T19:25:31.000Z",
            "id": "71295439172931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://falario.com.br/?p=26591"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-05-19T19:22:52.000Z",
            "id": "71294771288748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67145790",
            "created_at": "2011-05-19T19:19:04.000Z",
            "id": "71293813846573057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:58.000Z",
            "id": "71293284747722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293271762149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Institu... http://migre.me/4Aavk #Facebook"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:51.000Z",
            "id": "71293256343883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A pre... http://migre.me/4Aavk #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:47.000Z",
            "id": "71293239847690242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguro #Carro #BH Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A pre... http://migre.me/4Aavk #seguros #carros #mg"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293227935858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente... http://migre.me/4Aavk #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293213993996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente... http://migre.me/4Aavk #dieta #mais #bh #mg"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293190824660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente... http://migre.me/4Aavk #Pop #Gospel #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:32.000Z",
            "id": "71293177495175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:31.000Z",
            "id": "71293174223618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 80,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "71293164664799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://glo.bo/iliG0S @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-05-19T19:16:28.000Z",
            "id": "71293158130069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea faz primeira desapropria\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Rio - A presidente do Instituto Estadual do Ambiente... http://glo.bo/jvCSN8"
        },
        {
            "author_id": "56766271",
            "created_at": "2011-05-19T17:44:49.000Z",
            "id": "71270093811752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na  Cro\u00e1cia http://migre.me/4A6Qy #maisdomundo"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2011-05-19T17:40:04.000Z",
            "id": "71268898049236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Redwood. \r\u00c1rvores maiores que pr\u00e9dios, ursos, pumas e \u00e1guias O que mais voc\u00ea espera... http://ueba.me/L324766"
        },
        {
            "author_id": "62070263",
            "created_at": "2011-05-19T17:16:47.000Z",
            "id": "71263041517391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o localizadas na prov\u00edncia de Misiones, no Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina e no... http://fb.me/Y1WUCd4m"
        },
        {
            "author_id": "288331663",
            "created_at": "2011-05-19T16:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "71256004934897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades do parque nacional mais visitado da Espanha \u2013 o Teide em Tenerife http://t.co/G4IP15L via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59667076",
            "created_at": "2011-05-19T16:47:59.000Z",
            "id": "71255791428050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que eu consiga a vaga no curso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (YYNN)'"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-19T16:11:04.000Z",
            "id": "71246503917793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 \u00e0s 10 horas vamos mandar um #abra\u00e7oaoparque em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-19T16:09:29.000Z",
            "id": "71246103743430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o Parque Nacional do Capara\u00f3 fazendo 50 anos! Vamos Abra\u00e7o-lo! http://camisetasimples.blogspot.com/2011/05/abraco-via-twitter.html"
        },
        {
            "author_id": "210284231",
            "created_at": "2011-05-19T15:30:20.000Z",
            "id": "71236251696635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bracinho que nos espere, ai vamos n\u00f3s! ;~)"
        },
        {
            "author_id": "48832459",
            "created_at": "2011-05-19T15:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "71232025058754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lindo!RT @1001lugares: Caminhe 3 dias dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://abr.io/15G7 Passeio termina em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "240848597",
            "created_at": "2011-05-19T14:34:50.000Z",
            "id": "71222283510890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer trilhas e acampar l\u00e1 no parque nacional furna feia"
        },
        {
            "author_id": "33513173",
            "created_at": "2011-05-19T14:29:55.000Z",
            "id": "71221045918576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada ser\u00e1 revitalizado. Confira o v\u00eddeo e outras reportagens em www.g1.com.br/tvca"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-19T14:20:03.000Z",
            "id": "71218562903179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foram achados \"Drag\u00f5es\" no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es no Piau\u00ed. Foto de Andr\u00e9 Pessoa http://flic.kr/p/9aeAgg"
        },
        {
            "author_id": "295949708",
            "created_at": "2011-05-19T14:08:50.000Z",
            "id": "71215739901706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai haver nova elei\u00e7\u00e3o para Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva extrativista Chico Mendes em Brasil\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-05-19T13:58:11.000Z",
            "id": "71213060135727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe 3 dias dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://abr.io/15G7 Passeio termina em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "68321311",
            "created_at": "2011-05-19T13:55:12.000Z",
            "id": "71212309246263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai haver nova elei\u00e7\u00e3o para Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva extrativista Chico Mendes em Brasil\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "89082632",
            "created_at": "2011-05-19T13:53:20.000Z",
            "id": "71211838741815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Marcos Rosa retorna \u00e0 Floresta Nacional de #Carajas para outro projeto editorial. Confira em: http://bit.ly/kMPWib #fotografia"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-19T13:45:04.000Z",
            "id": "71209762045444098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/j6zRHh"
        },
        {
            "author_id": "128865646",
            "created_at": "2011-05-19T12:20:35.000Z",
            "id": "71188499969220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a da imatura idade: transando na floresta, em pleno Parque Nacional de Itatiaia. Um frrriiiio!"
        },
        {
            "author_id": "122739802",
            "created_at": "2011-05-19T12:10:02.000Z",
            "id": "71185844794429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7ois-Maranhenses, el desierto que se inunda http://ow.ly/4Y1W0 #viajar"
        },
        {
            "author_id": "213691957",
            "created_at": "2011-05-19T11:52:26.000Z",
            "id": "71181415923974145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour com guia privado no Norte de Portugal e Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - http://tinyurl.com/69tcv47"
        },
        {
            "author_id": "256256652",
            "created_at": "2011-05-19T11:26:54.000Z",
            "id": "71174987754647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal: Foto de Frans Lanting parece pintura!: O fot\u00f3grafo holand\u00eas Frans Lanting registrou no Parque Nacional ... http://bit.ly/mOGEq4"
        },
        {
            "author_id": "162126202",
            "created_at": "2011-05-19T05:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "marisa_herrera"
                    }
                ]
            },
            "id": "71085497170145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marisa_herrera: Parque Nacional Laguna de Zempoala, Morelos, Mexico http://twitpic.com/4zjebr Gorgeous!"
        },
        {
            "author_id": "156504657",
            "created_at": "2011-05-19T05:06:35.000Z",
            "id": "71079279080902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso N\u00e3o \u00e9 uma Pintura http://chongas.com.br/url/15281. A foto foi tirada na Nam\u00edbia, \u00c1frica no parque nacional chamado Namib-Naukluft Park."
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2011-05-19T00:06:53.000Z",
            "id": "71003858675044354",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina dia 24 a senhora estar\u00e1 no Parque Nacional do Capara\u00f3."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhua\u00e7u, Brasil",
                "id": "33f238081a553a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253208431",
                "name": "Marcos Mancio",
                "username": "MarcosMancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39998063",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "Mapuche77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74523407",
                "name": "Programa Via Legal",
                "username": "vialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164867484",
                "name": "Luian Monteiro",
                "username": "luianmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57153448",
                "name": "Federa\u00e7\u00e3o \u00danica dos Petroleiros",
                "username": "FUP_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255655805",
                "name": "Prefeitura de Alegre",
                "username": "alegre_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305529508",
                "name": "tbg+",
                "username": "tbgmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189603",
                "name": "Hotel Santa Paula",
                "username": "hotelsantapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195367171",
                "name": "Rafael Luz \u00ae",
                "username": "_RafaelLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36687908",
                "name": "Passa Palavra",
                "username": "passapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28977927",
                "name": "AdventureZone",
                "username": "AdventureZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99742437",
                "name": "Gomes",
                "username": "AntonioClaudio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53296462",
                "name": "Gl\u00e1uber Andrade",
                "username": "GlauberAndradeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192108646",
                "name": "Rond\u00f4nia Hoje",
                "username": "Rondonia_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95305634",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "Guikozelinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55871591",
                "name": "Gazeta de Limeira",
                "username": "GazetadeLimeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40031759",
                "name": "MCosta Photography",
                "username": "MCostaPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81472939",
                "name": "Wanderson",
                "username": "WdeMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149685788",
                "name": "frei betto",
                "username": "freibetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60618067",
                "name": "Camilla Renata",
                "username": "CamiRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120145844",
                "name": "contra o 'birutismo cultural'",
                "username": "vitorcx1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119162092",
                "name": "APAJUFE",
                "username": "APAJUFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41670163",
                "name": "Zeppelini with a Z",
                "username": "oh_chemicals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61956835",
                "name": "Tha\u00eds Marterer",
                "username": "Thais_Marterer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122084126",
                "name": "\u00c1vila Capibaribe",
                "username": "avilacapibaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863148",
                "name": "Personal Brasil",
                "username": "personalbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186020254",
                "name": "PSD Distrital Braga",
                "username": "PSDdistritBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38248777",
                "name": "Liana Gratieri",
                "username": "lianagratieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145381858",
                "name": "Forte do Leme",
                "username": "Fortedoleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236782",
                "name": "mundinho randolfe br",
                "username": "choracuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129254557",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "okdesisto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300858961",
                "name": "SandroLocutorES",
                "username": "SandroLocutorES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143793394",
                "name": "Guga Rocha",
                "username": "chefgugarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250062756",
                "name": "Agora T\u00f4 On-line",
                "username": "agoratoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50303768",
                "name": "ComCausa",
                "username": "ComCausa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58069100",
                "name": "azulmarinhocompequi",
                "username": "eduardoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75044926",
                "name": "Lafayette Nunes",
                "username": "LafayetteNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71654749",
                "name": "Ferreirinha",
                "username": "Ferreirinha_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280255377",
                "name": "Portal Antenados",
                "username": "portalantenados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26648978",
                "name": "PauloRos\u00e1rio",
                "username": "PauloRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340356928",
                "name": "TV Gazeta",
                "username": "TVGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74919149",
                "name": "Alexandre di Pierro",
                "username": "xandipierro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53554458",
                "name": "Guilherme Santana",
                "username": "santanagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723194",
                "name": "J\u00e9ssica F. Frias",
                "username": "JehFrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40875321",
                "name": "Luan Henrique",
                "username": "luanhdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125406288",
                "name": "Banda Alldeia",
                "username": "Alldeiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257997891",
                "name": "Laila Costa",
                "username": "laila_zelda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295073428",
                "name": "Charo Rodriguez Vela",
                "username": "charo_vela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80678838",
                "name": "Givaldo Vieira",
                "username": "GivaldoVieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53537553",
                "name": "Aniinhaa",
                "username": "ap_bizu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121542451",
                "name": "Comunidade Noiva",
                "username": "comunidadenoiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200616744",
                "name": "AMO Portugal",
                "username": "AMO_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75311959",
                "name": "Hennyo Carvalho",
                "username": "Hennyo89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67973381",
                "name": "Henrique Mauri",
                "username": "hgmauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60766714",
                "name": "| HENILSON ERTHAL |",
                "username": "HenilsonErthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113697920",
                "name": "Catherine Soares",
                "username": "cathesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308177102219423745",
                "name": "MCJVDECARIACICA",
                "username": "cariacica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129877146",
                "name": "Rhayan Esteves (de \ud83c\udfe1) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RhayanEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49510924",
                "name": "Ca\u00e7adores Cachoeiras",
                "username": "diariocdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204488134",
                "name": "Trilha Alternativa",
                "username": "trilha_alt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199414816",
                "name": "Exped. Rota Imperial",
                "username": "expedicaori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101377141",
                "name": "Joarley Rodrigues",
                "username": "jow_rodd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68890946",
                "name": "Robson",
                "username": "vieira_robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24722244",
                "name": "M\u00e1rio Burns",
                "username": "MNBurns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301052458",
                "name": "Adm Danilo Simoes",
                "username": "AdmDaniloSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57218023",
                "name": "Gess\u00e9 Jr",
                "username": "jrgesse_Juninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29808891",
                "name": "Alice in Realworld",
                "username": "aliecerutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38442743",
                "name": "Benhur Domingues",
                "username": "Benhurdomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61347075",
                "name": "Valquiria Bicalho",
                "username": "quilabicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31105872",
                "name": "Junior Wandenkoke",
                "username": "juniorwan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74748004",
                "name": "KPAX TURISMO",
                "username": "KPAXTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287432",
                "name": "Adalberto Vargas",
                "username": "vargas_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102971125",
                "name": "ESTV 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "estvgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30619351",
                "name": "Deborah Lima",
                "username": "Deezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2685126495",
                "name": "Tha\u00eds Paula Milhomem",
                "username": "Thaismilhomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266106923",
                "name": "Dicasviajar",
                "username": "dicasviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46653313",
                "name": "Antonio Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "antonio_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202628720",
                "name": "AdrianaGomes\ud83d\ude37\ud83d\udc75",
                "username": "Adrianafgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19605120",
                "name": "Hora do Planeta",
                "username": "Horadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52163011",
                "name": "Patr\u00edcia Costa",
                "username": "patymelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100862683",
                "name": "Rodrigo l. Moraes",
                "username": "roespectro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153461079",
                "name": "@dannisereno",
                "username": "dannisereno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85406486",
                "name": "Sind Rural Maracaju",
                "username": "sindmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169129441",
                "name": "Nissan LEAF",
                "username": "NissanLeafPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65356757",
                "name": "Antonio Mendes",
                "username": "TudoAoContrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28083",
                "name": "Bruno Miguel",
                "username": "brunomiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292909289",
                "name": "Revista Feminina",
                "username": "PersonaMulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263770002",
                "name": "Lizarda Online",
                "username": "lizarda_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944007",
                "name": "joao moreira de sa",
                "username": "arcebispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847920",
                "name": "\u2730 Jos\u00e9 Sim\u00f5es \u2730",
                "username": "der_terrorist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291619743",
                "name": "PS Braga - 2011",
                "username": "PSBraga2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184568995",
                "name": "Fernando Eduardo",
                "username": "fe_limafeitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237471287",
                "name": "Cec\u00edlia V. Miranda",
                "username": "ceci_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50695063",
                "name": "\u2605\u2605 Jeff \u2605\u2605",
                "username": "MyOwnStory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33495358",
                "name": "InfinitO_o",
                "username": "InfinitO_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186744",
                "name": "Thiago Flores \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ThiagowFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163262472",
                "name": "lucas pablo S. de O.",
                "username": "LP_Pablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126196347",
                "name": "Suspended Account",
                "username": "biel_portela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29972789",
                "name": "Luis Sadeck",
                "username": "sadeckgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39885176",
                "name": "Magno de Castro",
                "username": "mcastro8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59544923",
                "name": "Luiz ROCHA",
                "username": "LuizcmROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49813750",
                "name": "Thiago da Matta",
                "username": "ThiagodaMatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716370",
                "name": "Revista Folha Rural",
                "username": "folharural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265002510",
                "name": "Tamara Amaral",
                "username": "amaral_tamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40786330",
                "name": "Felipe",
                "username": "pelife78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248405798",
                "name": "webarato_for",
                "username": "webarato_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24683487",
                "name": "NADIAVIDA",
                "username": "nadiavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9053882",
                "name": "xand\u00e3o",
                "username": "xandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130661170",
                "name": "Adriano G. Alves",
                "username": "kaninosbrancos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22996528",
                "name": "geraldo t gattolini",
                "username": "ggattolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177641289",
                "name": "Fernanda Oyola",
                "username": "MaferDagger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156246223",
                "name": "studiograve",
                "username": "studiograve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71442392",
                "name": "Didico Grube",
                "username": "grude_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214292452",
                "name": "Dhara Bianca",
                "username": "dhara_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141791672",
                "name": "Yoshiki\u3000Hayashi",
                "username": "yoshikint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168691365",
                "name": "Tiago S. Giorgiani",
                "username": "tsgiorgiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55100748",
                "name": "Amanda Manfredini",
                "username": "manfrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133000422",
                "name": "Serra do Gandarela",
                "username": "serragandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82453174",
                "name": "AMAR NATUREZA",
                "username": "amarnatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139741820",
                "name": "Ricardo Pontes",
                "username": "RicardoBotanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24882155",
                "name": "Victor Falc\u00e3o",
                "username": "oficialfalcaov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16886551",
                "name": "brunofurtado",
                "username": "brunofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222199938",
                "name": "carasdeitu",
                "username": "carasdeitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534771",
                "name": "Jaufran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JaufranSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21490943",
                "name": "L\u00e1 e de volta outra vez",
                "username": "RodSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295885626",
                "name": "Albino Gewehr",
                "username": "AlbinoGewehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34612053",
                "name": "ArraZOO",
                "username": "ArraZOOanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212228185",
                "name": "Guilherme Guimbala",
                "username": "ProfGuimbala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200249203",
                "name": "Gustavo Cohgus",
                "username": "Cohgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121266876",
                "name": "Natalia Micossi",
                "username": "natimicossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276053023",
                "name": "Arara Urbana",
                "username": "AraraUrbanaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33016260",
                "name": "D H Oliveski",
                "username": "GrapetteRepete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123393840",
                "name": "Eisler Rodriguez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "EISLERRODRIGUEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26854714",
                "name": "portalGAZ",
                "username": "portalGAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180400381",
                "name": "Manchete do Vale",
                "username": "manchetedovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90551413",
                "name": "Dona Durst",
                "username": "theursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282239871",
                "name": "Foz Da Depress\u00e3o",
                "username": "fozdadepressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109245558",
                "name": "Lalo Tadeu",
                "username": "lalotadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287815150",
                "name": "Imagem Folheados",
                "username": "IFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263719777",
                "name": "calebe_tibu",
                "username": "calebe_tibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70464029",
                "name": "Server BH",
                "username": "azulseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122156981",
                "name": "RAFAEL FREITAS",
                "username": "RAFAELDIGITALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164257407",
                "name": "Portal de BH",
                "username": "BHzNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170788844",
                "name": "Josemar Sotnas",
                "username": "JosemarSotnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134452922",
                "name": "tanainternet",
                "username": "tana_internet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56851376",
                "name": "Visagio",
                "username": "Visagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18983006",
                "name": "Lu\u00eds Martins",
                "username": "lfmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259351557",
                "name": "Claretiano Sorocaba",
                "username": "claretianosor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14851837",
                "name": "Lis Duarte",
                "username": "lisduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253903175",
                "name": "eXcelleRes BR",
                "username": "eXcelleRes_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45586474",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242623168",
                "name": "Agora L\u00e1.com",
                "username": "agorala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32649484",
                "name": "Rocos",
                "username": "ROCOS70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139893347",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "so_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107239617",
                "name": "Guia Total Pol\u00edtica",
                "username": "GT_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43140862",
                "name": "Anderson Jose",
                "username": "anderson_jose51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136283505",
                "name": "Rodolph Pyle",
                "username": "rodzinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49605843",
                "name": "M\u00e1rio R. S.  Neto",
                "username": "mundet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15061307",
                "name": "TiTO FRAN\u00e7A",
                "username": "wtito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213691957",
                "name": "ecoTours Portugal",
                "username": "Portugal_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281789004",
                "name": "Eduardo Cer\u00f3n",
                "username": "lalo_ceron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59667076",
                "name": "Monique Lins.",
                "username": "moniquelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299785771",
                "name": "PaznoTransito",
                "username": "PaznoTransito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147705433",
                "name": "IFPB",
                "username": "IFPBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289392977",
                "name": "RG Not\u00edcias",
                "username": "RGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67145790",
                "name": "oTudo.com",
                "username": "otudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56766271",
                "name": "Viesca Turismo",
                "username": "Viescaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62070263",
                "name": "Casinos Iguaz\u00fa",
                "username": "casinosiguazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288331663",
                "name": "IE Santana - SP",
                "username": "IEsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210284231",
                "name": "Mauricio Gomes",
                "username": "mauugomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48832459",
                "name": "Babi Ver\u00edssimo",
                "username": "Babiverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240848597",
                "name": "Camilinha",
                "username": "camiilakelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33513173",
                "name": "TV Centro Am\u00e9rica",
                "username": "tvca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295949708",
                "name": "marxlopess",
                "username": "marxlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68321311",
                "name": "Marcos Fernando",
                "username": "Marcosobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89082632",
                "name": "NITRO Hist\u00f3rias Visuais",
                "username": "nitroimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128865646",
                "name": "Flavio M\u00fcller",
                "username": "flaviomuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122739802",
                "name": "TouristEye",
                "username": "touristeye_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256256652",
                "name": "Resumo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "resumo_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162126202",
                "name": "cynthia williams",
                "username": "cindyrobuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391841204204150786",
                "name": "Marisa Herrera",
                "username": "marisa_herrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156504657",
                "name": "Pri",
                "username": "PriiMiller",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "73868703908904960",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btnvayrz41y3fzvr13rhg62fpbl31",
        "oldest_id": "71003858675044354",
        "result_count": 364
    }
}