{
    "data": [
        {
            "author_id": "70023208",
            "created_at": "2011-12-01T18:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 90,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "142304443499675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/U0IGeKG via @g1"
        },
        {
            "author_id": "127548213",
            "created_at": "2011-12-01T18:08:54.000Z",
            "id": "142304175634653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds http://t.co/QVnhjMkI"
        },
        {
            "author_id": "31475618",
            "created_at": "2011-12-01T18:07:04.000Z",
            "id": "142303715733422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/y3am7jz7"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-01T18:06:05.000Z",
            "id": "142303469116719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-12-01T18:06:03.000Z",
            "id": "142303462129025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo encontra caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia http://t.co/61x9aCV5"
        },
        {
            "author_id": "309059211",
            "created_at": "2011-12-01T17:39:58.000Z",
            "id": "142296895707029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Santiago. Monumento natural (Burgos) http://t.co/aNpyNcde"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2011-12-01T17:28:10.000Z",
            "id": "142293927167393793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds - A Floresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e9 hoje a un... http://t.co/MSRGNLg7"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-12-01T17:28:10.000Z",
            "id": "142293926815076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds - A Floresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e9 hoje a un... http://t.co/MpHnEzil"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-12-01T16:57:21.000Z",
            "id": "142286169781174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds: A Floresta Nacional (Flona) do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, \u00e9 hoje a... http://t.co/2J5dx8WK"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2011-12-01T16:24:30.000Z",
            "id": "142277903160324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima: \u00c1rea Protegida pretende aproveitar a recupera\u00e7\u00e3o da tradi\u00e7\u00e3o da sidra: O Munic\u00edpio de Ponte de Li... http://t.co/AldtZiWa"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-12-01T16:15:28.000Z",
            "id": "142275632875835394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Patos sobrevoam o rio Rapati em um parque nacional do Nepal http://t.co/9j8e260N"
        },
        {
            "author_id": "392401009",
            "created_at": "2011-12-01T15:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "142269594298626049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada\u2026 http://t.co/kO1hrRDf via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "390177828",
            "created_at": "2011-12-01T15:50:55.000Z",
            "id": "142269454456336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo do Parque Nacional das Torres del Paine ate ao Estreito de Magalhaes\n\nPela primeira vez em toda a nossa... http://t.co/mBX0NWeA"
        },
        {
            "author_id": "291690063",
            "created_at": "2011-12-01T15:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "142264025265356802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ambiental. @AdvocaciaGeral"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:27.000Z",
            "id": "142259771892961281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ambiental: A ... http://t.co/VLEtNulm"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259763827322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/2A5XrBYN #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259760236994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/Lfai8jnP #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259756478906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/mHmf7NRU #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259752947294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/sUKRpNj6 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259749986123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/ZCEGpYbe #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259748606197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/IJZtEKsb #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259744982310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/WlXGDILI #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259741240983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/wTYAAWTR #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259733078884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/ui1BQHTw #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259729014603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/DzCPiVwh #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259725688508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/ljrVPuNE #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259721624231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/zuHfa4xL #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259718012928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/oLNUld4I #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "142259715290841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destina... http://t.co/ZcBNtkar #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:06.000Z",
            "id": "142259684341063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o am... http://t.co/Kwrrcz2u #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:05.000Z",
            "id": "142259680008347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o am... http://t.co/3wPLIhjI #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:03.000Z",
            "id": "142259672546684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/cr2auW8r #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-12-01T15:12:03.000Z",
            "id": "142259670717972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada a preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sEwegdxn"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-01T14:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "142254923554357249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garantida desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro em Rond\u00f4nia destinada\u2026 http://t.co/aC1rg3yL via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "252863099",
            "created_at": "2011-12-01T14:05:14.000Z",
            "id": "142242855975530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando um lugar lindo e especial para passar o R\u00e9veillon? O Descontos Mil tem a oportunidade perfeita!! http://t.co/9eWOpbt4"
        },
        {
            "author_id": "30193608",
            "created_at": "2011-12-01T13:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "142234634552483841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surely a place to photograph RT @1step2theleft \nSurreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/YTjHj9tR #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-12-01T13:23:21.000Z",
            "id": "142232314733277186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo do 75\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/emmTt4zP"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2011-12-01T13:20:02.000Z",
            "id": "142231481316671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca: voluntariosnosparques-subscribe@yahoogrupos.com.br"
        },
        {
            "author_id": "392411312",
            "created_at": "2011-12-01T12:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "142221338935959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - autorizada cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres http://t.co/8AHOXgpH via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2011-12-01T11:49:57.000Z",
            "id": "142208812294750211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - autorizada cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres :: Not\u00edcias JusBrasil http://t.co/Kq0Kd28R via @PortalJusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "379216200",
            "created_at": "2011-12-01T11:37:55.000Z",
            "id": "142205783692677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorrendo com:\nPraia do Forte, Fernando de Noronha, Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u , Manaus e Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/gvQplN4x"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-01T11:18:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "142200967696363521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tapaj\u00f3s \u00e9 a floresta nacional mais pesquisada do Pa\u00eds. http://t.co/lP1b4t4O"
        },
        {
            "author_id": "51223190",
            "created_at": "2011-12-01T06:46:33.000Z",
            "id": "142132460338167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Quarks e Glu\u00f5es: Moon: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/2NhKUG3O"
        },
        {
            "author_id": "39089168",
            "created_at": "2011-12-01T06:40:46.000Z",
            "id": "142131002284851201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu choro de rir na parte sobre o Parque Nacional do Xingu, s\u00e9rio! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "306501058",
            "created_at": "2011-11-30T22:20:07.000Z",
            "id": "142005010086105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Grand Canyon no estado do Arizona oferece vistas de tirar o f\u00f4lego, onde o visitante entra em... http://t.co/azgabY88"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-11-30T22:16:34.000Z",
            "id": "142004115227164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta para diminuir unidade de conserva\u00e7\u00e3o libera geral a minera\u00e7\u00e3o e oculta estudos provas da import\u00e2ncia... http://t.co/5ZI1dgnw"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-11-30T21:20:37.000Z",
            "id": "141990036454375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u pela Unesco completa 25 anos.  http://t.co/LJ3t4TiD"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2011-11-30T21:15:52.000Z",
            "id": "141988840402468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o: TRF4 suspende decis\u00e3o judicial que impedia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres  http://t.co/DyZSNd7d"
        },
        {
            "author_id": "392411312",
            "created_at": "2011-11-30T20:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "141979253515354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 suspende decis\u00e3o judicial que impedia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo\u2026 http://t.co/c6atOKmA via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "144609164",
            "created_at": "2011-11-30T20:25:14.000Z",
            "id": "141976100757704706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nao sabia da existencia de uma floresta nacional aqui em passo fundo.."
        },
        {
            "author_id": "172821689",
            "created_at": "2011-11-30T20:14:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8454753,
                        -26.28112273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "141973474196467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na ACIJ reuni\u00e3o que vai apresentar projeto q inclui o morro do Iririu como unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 um beneficio para os moradores"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-30T20:14:18.000Z",
            "id": "141973346945466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-11-30T19:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "guata_cultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "141965401771876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @guata_cultura: Patrim\u00f4nio de todo o mundo\rTombamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u pela Unesco completa 25 anos.\rhttp://t.co/nggYF8pT"
        },
        {
            "author_id": "160653194",
            "created_at": "2011-11-30T19:41:27.000Z",
            "id": "141965079322173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio de todo o mundo\nTombamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u pela Unesco completa 25 anos.\nhttp://t.co/XgVjpm4U"
        },
        {
            "author_id": "269484025",
            "created_at": "2011-11-30T19:15:08.000Z",
            "id": "141958458437144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/Fx63RJHk"
        },
        {
            "author_id": "176600482",
            "created_at": "2011-11-30T18:25:51.000Z",
            "id": "141946056584863744",
            "in_reply_to_user_id": "129914921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vila_kalango nossa! que r\u00e1pidos kkkk // muita gente desistiu de ir. Eu tava looouco pra ir; \u00e9 muito lindo o Parque Nacional de Jeri (:"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2011-11-30T18:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "141945347944611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I uploaded a @YouTube video http://t.co/v0397Jzf Deputado Zequinha Marinho ( PSC - PA) Reserva Extrativista V"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2011-11-30T17:41:00.000Z",
            "id": "141934769884762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de patroc\u00ednio pretende melhorar a experi\u00eancia do visitante no Parque do Igua\u00e7u http://t.co/FJYYiZRq"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2011-11-30T17:14:10.000Z",
            "id": "141928015373406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOME - Marco Panerai\nEsta foto eu tirei com a camera num tripe, enquanto acampavamos em um parque nacional na... http://t.co/cu07gAGX"
        },
        {
            "author_id": "68250950",
            "created_at": "2011-11-30T16:44:48.000Z",
            "id": "141920627337605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom: Parque Nacional do Igua\u00e7u vai comercializar cotas de patroc\u00ednio. http://t.co/hB9G4bmA"
        },
        {
            "author_id": "117846132",
            "created_at": "2011-11-30T16:15:29.000Z",
            "id": "141913249602994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elaborando projeto para que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades receba crian\u00e7as com o objetivo de ensin\u00e1-las atrav\u00e9s de trilha interpretativa!"
        },
        {
            "author_id": "109384021",
            "created_at": "2011-11-30T15:50:45.000Z",
            "id": "141907021409693698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/YmZNrJBz"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2011-11-30T15:33:54.000Z",
            "id": "141902784269271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida pretende aproveitar a recupera\u00e7\u00e3o da tradi\u00e7\u00e3o da sidra para gerar contributos na economia local:  http://t.co/7UgDms0h"
        },
        {
            "author_id": "49326533",
            "created_at": "2011-11-30T14:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "LAN_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "141888076648681472",
            "in_reply_to_user_id": "142373579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAN_BR 1 bom motivo \u00e9 que perto de San Francisco tem o Parque Nacional das Sequ\u00f3ias - \u00e1rvores milenares"
        },
        {
            "author_id": "106712883",
            "created_at": "2011-11-30T14:31:01.000Z",
            "id": "141886957667098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira (29) e segue at\u00e9 4 de dezembro em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada a 300 km de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "150242761",
            "created_at": "2011-11-30T13:47:02.000Z",
            "id": "141875890727567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "veja a repercuss\u00e3o do projeto inovador desenvolvido pela Lynx e pela Cross Networking no Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/5HDFCHZS\u201d"
        },
        {
            "author_id": "272932620",
            "created_at": "2011-11-30T13:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74376325,
                        -9.56257987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "141874737126178817",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@stanleyburburin mais not\u00edcias de AL: prefeito de Macei\u00f3 atola carro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Chama-se C\u00edcero Almeida (PP)."
        },
        {
            "author_id": "146047553",
            "created_at": "2011-11-30T13:32:29.000Z",
            "id": "141872229016276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: O Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 um dos mais admirados... http://t.co/a1U3FYQR"
        },
        {
            "author_id": "408836926",
            "created_at": "2011-11-30T13:00:20.000Z",
            "id": "141864137666998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Mapu\u00e1 produz brinquedo ecol\u00f3gico na Ilha de Maraj\u00f3: Os moradores da Reserva Extrativista Mapu\u00e1, que \u00e9 uma ... http://t.co/uZpQtlOW"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-11-30T12:40:42.000Z",
            "id": "141859196495863809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Pretende Aproveitar a Recupera\u00e7\u00e3o da Tradi\u00e7\u00e3o da Sidra para Gerar Contributos\u2026 http://t.co/6JSj3Ay7"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-11-30T12:39:39.000Z",
            "id": "141858933064204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Pretende Aproveitar a Recupera\u00e7\u00e3o da Tradi\u00e7\u00e3o da Sidra para Gerar Contributos na Econ http://t.co/8yr2u8aN"
        },
        {
            "author_id": "340275433",
            "created_at": "2011-11-30T12:34:16.000Z",
            "id": "141857576689209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Monday planeja captar turistas do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/bQIeGEp0 http://t.co/uQ6lpbOV"
        },
        {
            "author_id": "66791353",
            "created_at": "2011-11-30T12:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "epsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "141857318794043392",
            "in_reply_to_user_id": "51461554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@epsouza N\u00e3o me faz inveja... eu tenho um parque nacional no Peru: http://t.co/l0RuYXWh rererere"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-30T12:32:26.000Z",
            "id": "141857116725063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em risco extremo de extin\u00e7\u00e3o, o guic\u00f3 \u00e9 um dos animais fotografados por Fernando Lara no ES. Acompanhe a @RotasVerdes http://t.co/cNJakoXV"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-11-30T12:30:22.000Z",
            "id": "141856596249690112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Monday planeja captar turistas do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Concession\u00e1ria que administra o parque paragu... http://t.co/6YDXAp6s"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-11-30T12:29:42.000Z",
            "id": "141856427688992768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salto Monday planeja captar turistas do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2nc0sueg"
        },
        {
            "author_id": "205799313",
            "created_at": "2011-11-30T11:58:13.000Z",
            "id": "141848504606797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "veja a repercuss\u00e3o do projeto inovador desenvolvido pela Lynx e pela Cross Networking no Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/hJtnPZRl"
        },
        {
            "author_id": "295415879",
            "created_at": "2011-11-30T11:36:30.000Z",
            "id": "141843038241693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u comercializar\u00e1 cotas de patroc\u00ednio http://t.co/Upn8Ybv6"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2011-11-30T11:36:27.000Z",
            "id": "141843028259241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas novamente essa hist\u00f3ria de reabrir a Estrada do Colono? A Unesco j\u00e1 avisou que, se fizermos isso, deixa de reconhecer o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "124283567",
            "created_at": "2011-11-30T11:21:15.000Z",
            "id": "141839200570978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u ter\u00e3o R$ 25,8 milh\u00f5es com patroc\u00ednio privado: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cat... http://t.co/mfCyZYLe"
        },
        {
            "author_id": "75923905",
            "created_at": "2011-11-30T11:19:21.000Z",
            "id": "141838722638417921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog: Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/e9bo4ijU"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2011-11-30T10:48:04.000Z",
            "id": "141830850319884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh reativa Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jo\u00e3o Leite http://t.co/pJrSUeXB"
        },
        {
            "author_id": "62858355",
            "created_at": "2011-11-30T10:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "freibetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "141823515576901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @freibetto: Claro que estou indignado com o Novo CF: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-11-30T10:18:50.000Z",
            "id": "141823492181082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida pretende aproveitar a recupera\u00e7\u00e3o da tradi\u00e7\u00e3o da sidra para gerar contributos\u2026 http://t.co/xubY5o4H"
        },
        {
            "author_id": "383200943",
            "created_at": "2011-11-30T10:15:56.000Z",
            "id": "141822763093602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio apreende mais de 300 javalis em criadouro ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/J9doANRt"
        },
        {
            "author_id": "408590664",
            "created_at": "2011-11-30T09:44:36.000Z",
            "id": "141814877118398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indignado com o Novo C\u00f3digo Florestal: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio.\nFrei Betto"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2011-11-30T09:42:47.000Z",
            "id": "141814422766223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRAS\u00cdLIA CAPITAL: Luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/Z9nMbqI7"
        },
        {
            "author_id": "234126941",
            "created_at": "2011-11-30T09:21:31.000Z",
            "id": "141809069395677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Carlos Melles, autor de projetos que reduzem Parque Nacional da Serra da Canastra, ... - O Globo http://t.co/qpgf2zHb"
        },
        {
            "author_id": "149685788",
            "created_at": "2011-11-30T08:41:21.000Z",
            "id": "141798962477801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Claro que estou indignado com o Novo C\u00f3digo Florestal: reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, anistia os desmatadores e favorece o agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-30T08:12:24.000Z",
            "id": "141791677751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "419020215",
            "created_at": "2011-11-30T04:47:53.000Z",
            "id": "141740208633819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela?   - http://t.co/rDxIQuyh"
        },
        {
            "author_id": "194262452",
            "created_at": "2011-11-30T04:23:32.000Z",
            "id": "141734081451921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo promocional do trabalho org\u00e2nico musical gravado ao vivo no parque nacional da Chapada Diamantina em Abril de http://t.co/KhnCcApL"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2011-11-30T03:51:43.000Z",
            "id": "141726072776568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guig\u00f3, em risco extremo de extin\u00e7\u00e3o. Na Flona do Rio Preto pela @RotasVerdes Brasil http://t.co/cNJakoXV"
        },
        {
            "author_id": "424659038",
            "created_at": "2011-11-30T01:56:47.000Z",
            "id": "141697147774046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umsaltopelaserra Apoie a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Nacional da Serra do Gandarela. Uma a\u00e7\u00e3o para a vida!"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2011-11-30T01:30:18.000Z",
            "id": "141690482915934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Equipe do Tumucumaque recebe capacita\u00e7\u00e3o da WWF Br... http://t.co/FFacv1Ul"
        },
        {
            "author_id": "59436903",
            "created_at": "2011-11-30T01:16:53.000Z",
            "id": "141687107696603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leiam meu artigo sobre a intercess\u00e3o de Santos Dumont pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itaipu http://t.co/2hfghwgh"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2011-11-30T01:02:42.000Z",
            "id": "141683539132432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio apreende mais de 300 javalis em criadouro ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/JVgrywbP"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2011-11-30T00:38:25.000Z",
            "id": "141677426798379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza x Burocracia. Quem perde? http://t.co/XHewRa3P"
        },
        {
            "author_id": "323622788",
            "created_at": "2011-11-30T00:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "141674279937916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio apreende mais de 300 javalis em criadouro ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/tnDHKIHh via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-11-29T23:34:12.000Z",
            "id": "141661268401594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorados para a cruel ind\u00fastria do consumo. Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: http://t.co/vqCUEk9S"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2011-11-29T23:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "141656530536767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio apreende mais de 300 javalis em criadouro ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #UOL http://t.co/MV5IVpgD via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "293290563",
            "created_at": "2011-11-29T22:39:56.000Z",
            "id": "141647607662526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NestaData 29/11 em 1961, foi criado o Parque Nacional de #Bras\u00edlia. Tem \u00e1rea de 30.000ha e serviu de viveiro p/ arboriza\u00e7\u00e3o da nova capital"
        },
        {
            "author_id": "270195442",
            "created_at": "2011-11-29T22:28:28.000Z",
            "id": "141644723520684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida http://t.co/nzhCpKCW"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2011-11-29T22:10:23.000Z",
            "id": "141640174470823937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio:  http://t.co/qp4gnZu1"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-11-29T21:21:12.000Z",
            "id": "141627795418775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida http://t.co/pAoSq8TU"
        },
        {
            "author_id": "16787963",
            "created_at": "2011-11-29T21:20:11.000Z",
            "id": "141627539000000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Parque Nacional da Tijuca, 50 anos - Expedi\u00e7\u00f5es (22/11/2011) (by tvbrasil) http://t.co/VpoPWVvt"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-11-29T21:11:35.000Z",
            "id": "141625377419309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/hGZzzChv"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2011-11-29T21:03:22.000Z",
            "id": "141623308989894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/ZSP5iyhM"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-11-29T21:00:51.000Z",
            "id": "141622676518207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio de Janeiro:  http://t.co/WreXJZcJ"
        },
        {
            "author_id": "220084217",
            "created_at": "2011-11-29T20:51:32.000Z",
            "id": "141620330346201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Convoquez Ob\u00e9lix tout de suite! RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida - #Terra  http://t.co/CCrDsIeG"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2011-11-29T20:50:50.000Z",
            "id": "141620152792911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio - not\u00edcias em Brasil http://t.co/iudxYvxG"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:57.000Z",
            "id": "141619931446906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/KZyBWkWL"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:56.000Z",
            "id": "141619928775147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/aVDtxjr"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:51.000Z",
            "id": "141619904699842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/vozoOP9z"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:49.000Z",
            "id": "141619899305955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/zniQIkQn"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:47.000Z",
            "id": "141619888732123137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/xPcLKsFG"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:45.000Z",
            "id": "141619881228505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/GwJ1rssr"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:44.000Z",
            "id": "141619878229573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/gJ717BSl"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619875180314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/lhqt80QB #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619870818250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/yH3cj6LS #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619859954995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/cn767ahb #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619859145502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/xPx9sxJ0 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619854531760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/UyPZOFnu #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619850324877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/XoLgDQu5 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619804653105153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/bJf95mFp #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619800001622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/Z4m3EqWw #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619796025421825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/g1idfymr #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619794490306561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/gRRNzHbL #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619792200204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/SBd7aGL9 #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619787997519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/3yfFgPWq #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619783807410177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/rTJGgtEl #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619779164319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/SxsCaVLX #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619775364272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/TXcCQCzw #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619763217575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/2qcQmVpw #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141619759170072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava ma... http://t.co/OdYSwnvb #onibus #fretamento"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:08.000Z",
            "id": "141619724483170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/XVS6bX2I #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-11-29T20:49:05.000Z",
            "id": "141619713162747905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/ynan63Ar"
        },
        {
            "author_id": "330494793",
            "created_at": "2011-11-29T20:41:38.000Z",
            "id": "141617838300475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paulo trabalha na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed #PAIDEIA"
        },
        {
            "author_id": "69609850",
            "created_at": "2011-11-29T20:41:04.000Z",
            "id": "141617696075812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas... http://t.co/ISOHYu2g"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2011-11-29T20:40:08.000Z",
            "id": "141617462000091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida no #RJ http://t.co/ciEBdqzJ #Brasil #Pol\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2011-11-29T20:35:33.000Z",
            "id": "141616309120147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/Qa24IykX"
        },
        {
            "author_id": "327494854",
            "created_at": "2011-11-29T20:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "Piranhas_AL"
                    }
                ]
            },
            "id": "141615647422562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSISTAM  \u00e0s 7h de Quinta Feira(01/12), no Bom Dia Alagoas uma mat\u00e9ria sobre nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o @Piranhas_AL http://t.co/PNd7kPfg"
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2011-11-29T20:31:30.000Z",
            "id": "141615289421934593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio:  http://t.co/gMO7vm1C"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:50.000Z",
            "id": "141615121934991361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/pfcr5d6h"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:48.000Z",
            "id": "141615113911271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/KscjY58Y"
        },
        {
            "author_id": "390915703",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:48.000Z",
            "id": "141615112959164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/oDp6fZLz"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:48.000Z",
            "id": "141615112220979202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/cmtYy910"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:48.000Z",
            "id": "141615111231115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/tIa955jB"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:47.000Z",
            "id": "141615109297549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/c2aCtmN6"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:46.000Z",
            "id": "141615103882706945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/Uwpw6GPv"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:45.000Z",
            "id": "141615099436736514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/TxFP1aiZ"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:45.000Z",
            "id": "141615098803388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/gITWiBCh"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:42.000Z",
            "id": "141615088317632513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/J1V1cqzB"
        },
        {
            "author_id": "259043398",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:41.000Z",
            "id": "141615084937031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/QfhTZSkA"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "141615080633675776",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de... http://t.co/7T0GiykZ @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "141615076942684160",
            "in_reply_to_user_id": "155691003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infonuevo Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de... http://t.co/0DniAb4t @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:36.000Z",
            "id": "141615060404543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se... http://t.co/lzkSLKKn"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:34.000Z",
            "id": "141615053165170689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/SUU5oObN"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:33.000Z",
            "id": "141615049058951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se f... http://t.co/Fm0tT3zE"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:30.000Z",
            "id": "141615037277159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 animais, que se fossem... http://t.co/0JLkoHGs"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-11-29T20:30:30.000Z",
            "id": "141615036476047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: AECriadouro ilegal abrigava mais de 300 anima... http://t.co/WeE6VEgM"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2011-11-29T20:22:04.000Z",
            "id": "141612916251181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/pfNEQH1K #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2011-11-29T20:19:59.000Z",
            "id": "141612389526278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/nKxezsJK"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2011-11-29T20:19:57.000Z",
            "id": "141612381066379265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: S\u00e3o Paulo (AE) - A Secretaria do Ambiente do Rio deflagro... http://t.co/29hrr42N"
        },
        {
            "author_id": "74649903",
            "created_at": "2011-11-29T20:18:25.000Z",
            "id": "141611994670301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio - http://t.co/UeHU9krI"
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2011-11-29T20:17:00.000Z",
            "id": "141611639932862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/AgQ9OQEo"
        },
        {
            "author_id": "296289852",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:58.000Z",
            "id": "141611632169189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/iOAqYSQ5"
        },
        {
            "author_id": "296277908",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:56.000Z",
            "id": "141611622300004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/feF7BrqI"
        },
        {
            "author_id": "294773450",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:54.000Z",
            "id": "141611613445824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/ITHcxJ7S"
        },
        {
            "author_id": "286308442",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:54.000Z",
            "id": "141611612313366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/UpvjU8X6"
        },
        {
            "author_id": "217864666",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:50.000Z",
            "id": "141611596089790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/8jblblOq"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:48.000Z",
            "id": "141611589840285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida: A Secretaria do Ambiente do Rio de Janeiro de... http://t.co/rGNRxYVH"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:47.000Z",
            "id": "141611586354806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:47.000Z",
            "id": "141611585260093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:45.000Z",
            "id": "141611575709679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida http://t.co/Gmxzu1CY"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:42.000Z",
            "id": "141611565123256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida: A Secretaria do Ambiente do Rio de Janeiro de... http://t.co/hooh8x8J"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:41.000Z",
            "id": "141611561314816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida: A Secretaria do Ambiente do Rio de Janeiro de... http://t.co/DouUtrlM"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:41.000Z",
            "id": "141611560341733377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio: A Secretaria do Ambiente do Rio deflagrou nesta ter\u00e7a-feira um... http://t.co/yW9EaYa0"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "141611541492539392",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/1w6Gy0YY @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "141611535289171969",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/AgGuPLqW @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-11-29T20:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 86,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "141611532776783872",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/v4Ncoxmi @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2011-11-29T20:10:51.000Z",
            "id": "141610091924295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/UoJYWQ7E"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2011-11-29T20:10:43.000Z",
            "id": "141610059644940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional de Bras\u00edlia que completa hoje seus 50 anos! http://t.co/ijt8iEoC http://t.co/yXebx1r5"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2011-11-29T20:10:29.000Z",
            "id": "141609999473446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/fjVqWulc"
        },
        {
            "author_id": "38786286",
            "created_at": "2011-11-29T20:07:28.000Z",
            "id": "141609238639296513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/1PJEz7fG"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-29T20:06:23.000Z",
            "id": "141608967246852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-11-29T20:04:24.000Z",
            "id": "141608467411644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio:  http://t.co/u7DJlokw"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-11-29T20:04:23.000Z",
            "id": "141608464517574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio:  http://t.co/0UE6xdgi"
        },
        {
            "author_id": "318075007",
            "created_at": "2011-11-29T20:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "141608316727066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio - http://t.co/IcXllck8 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-29T20:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "141608267519508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/OXNjlUPV via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-29T20:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "141608263052558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javalis s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea protegida do Rio http://t.co/OJCyHMpi via @odiariolondrina"
        },
        {
            "author_id": "84073084",
            "created_at": "2011-11-29T19:48:04.000Z",
            "id": "141604357803229185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: javalis s\u00e3o apreendidos em criadouro ilegal em \u00e1rea protegida http://t.co/WaX7aTtP"
        },
        {
            "author_id": "271131817",
            "created_at": "2011-11-29T19:38:15.000Z",
            "id": "141601887924404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NaturalMente Ambiental: N\u00e3o a reabertura da Estrada do Colono no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/N9wguMtA"
        },
        {
            "author_id": "151957880",
            "created_at": "2011-11-29T19:36:01.000Z",
            "id": "141601323685658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Sampa para o Mundo: PN - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gera... http://t.co/W8K8LODt"
        },
        {
            "author_id": "16370355",
            "created_at": "2011-11-29T19:28:27.000Z",
            "id": "141599422441209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Quilombo receber\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Percurso das \u00e1guas: saem \u00a0de Campinas e passam por Paul\u00ednia,... http://t.co/cfMMoZPb"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-29T19:11:38.000Z",
            "id": "141595189138554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis, mantidos em um criadouro ilegal, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://t.co/ckKzjOmX"
        },
        {
            "author_id": "273636627",
            "created_at": "2011-11-29T19:10:22.000Z",
            "id": "141594869390000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2013 50 anos\". Leia na \u00edntegra em http://t.co/lxCFNKFl"
        },
        {
            "author_id": "201798554",
            "created_at": "2011-11-29T19:04:50.000Z",
            "id": "141593476520361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/11/2011 - Natureza X Burocracia. Neste jogo quem perde \u00e9 o PARQUE NACIONAL DA\u2026 http://t.co/6a5ElSAg #bonito"
        },
        {
            "author_id": "41464944",
            "created_at": "2011-11-29T19:04:24.000Z",
            "id": "141593368080818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Quilombo receber\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/FBTigMRn"
        },
        {
            "author_id": "16370355",
            "created_at": "2011-11-29T19:04:24.000Z",
            "id": "141593367200010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Quilombo receber\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/39TDNQuz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-29T19:00:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "141592461582667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bras\u00edlia comemora os 50 anos do Parque Nacional. http://t.co/Pes8whva"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-11-29T19:00:20.000Z",
            "id": "141592346235109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM INTERATIVIDADE... http://t.co/zlOzhkxk"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2011-11-29T18:59:39.000Z",
            "id": "141592173182328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio: Uma opera\u00e7\u00e3o denominada Javali-Pirata apreendeu ... http://t.co/1xD0tpW0"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2011-11-29T18:56:28.000Z",
            "id": "141591374494572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio:  http://t.co/6yZjuu68"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-11-29T18:56:10.000Z",
            "id": "141591296258215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio:  http://t.co/47SLRbWq"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-11-29T18:56:08.000Z",
            "id": "141591288414863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio:  http://t.co/khgYjqke"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-11-29T18:56:07.000Z",
            "id": "141591283905990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apreende javalis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio http://t.co/HnPaR4o5"
        },
        {
            "author_id": "26113118",
            "created_at": "2011-11-29T18:54:16.000Z",
            "id": "141590817654587393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio. http://t.co/K9A72RRu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-29T18:53:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "141590565975375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 promove encontro de educa\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/pxLq2Ir2"
        },
        {
            "author_id": "215117713",
            "created_at": "2011-11-29T18:44:59.000Z",
            "id": "141588483247575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/Y4J4ZdoL"
        },
        {
            "author_id": "366108217",
            "created_at": "2011-11-29T18:44:59.000Z",
            "id": "141588480978456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/CKEJZvMI"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-11-29T18:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "141587692327682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio apreende mais de 300 javalis em criadouro ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/9xp8aKZQ via @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2011-11-29T18:33:47.000Z",
            "id": "141585662137737218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio apreende mais de 300 javalis em criadouro ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/28nhIuaU #UOL"
        },
        {
            "author_id": "18687911",
            "created_at": "2011-11-29T18:26:28.000Z",
            "id": "141583820787945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso pode Arnaldo? Acompanharemos. RT @EXAME_marketing Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/oazqtdqR"
        },
        {
            "author_id": "201798554",
            "created_at": "2011-11-29T18:20:41.000Z",
            "id": "141582366786326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "29/11/2011 - NATUREZA X BUROCRACIA. Neste jogo quem perde \u00e9 o PARQUE NACIONAL DA\u2026 http://t.co/oabKOOCq #bonito"
        },
        {
            "author_id": "312867516",
            "created_at": "2011-11-29T18:14:34.000Z",
            "id": "141580826876981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/ElHL04mv #marketing"
        },
        {
            "author_id": "50035527",
            "created_at": "2011-11-29T18:14:01.000Z",
            "id": "141580687575752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio: Objetivo \u00e9 captar R$ 25 mi; unidade \u00e9 a primeir... http://t.co/q6FSDPSP"
        },
        {
            "author_id": "402969179",
            "created_at": "2011-11-29T18:14:00.000Z",
            "id": "141580685004648449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/aexpppyx #PapoDeMKT"
        },
        {
            "author_id": "99106039",
            "created_at": "2011-11-29T18:09:53.000Z",
            "id": "141579650697658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comercializar\u00e1 cotas de patroc\u00ednio http://t.co/NPPVqJfw http://t.co/k0OAxX47"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2011-11-29T18:07:13.000Z",
            "id": "141578979508371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/xM3MmqR5"
        },
        {
            "author_id": "15097726",
            "created_at": "2011-11-29T17:34:46.000Z",
            "id": "141570813169119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Marcas poder\u00e3o patrocinar Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/sQGeXuLi"
        },
        {
            "author_id": "17582100",
            "created_at": "2011-11-29T17:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.638311,
                        -23.462294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "141567052497432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Sitiolandia (Parque Nacional da Cantareira, S\u00e3o Paulo) http://t.co/nsGTI15o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-29T17:17:44.000Z",
            "id": "141566526590431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os celebra 72 anos. http://t.co/Y8xX4pXM"
        },
        {
            "author_id": "109154205",
            "created_at": "2011-11-29T17:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "guugaraujo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "andrehenriqueel"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "_Daniel_Clark"
                    }
                ]
            },
            "id": "141562724017647618",
            "in_reply_to_user_id": "223192029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@guugaraujo @andrehenriqueel @_Daniel_Clark #ATEN\u00c7\u00c3O saia do per\u00edmetro polu\u00eddo corra para uma \u00c1rea protegida ! eu rir kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "312867516",
            "created_at": "2011-11-29T16:59:04.000Z",
            "id": "141561828818944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u ir\u00e1 comercializar cotas de patroc\u00ednio http://t.co/18Zft8F6 #marketing"
        },
        {
            "author_id": "280828571",
            "created_at": "2011-11-29T16:30:00.000Z",
            "id": "141554513776619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto florestal http://t.co/NNHslhoT"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2011-11-29T16:18:08.000Z",
            "id": "141551526823989250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica  http://t.co/Fron9b4O"
        },
        {
            "author_id": "178712478",
            "created_at": "2011-11-29T16:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "141550490776371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar do Parque Nacional na Huascaran est\u00e1 regredindo 10 metros por ano.  @ViajeComigo e confira enquanto \u00e9 tempo! http://t.co/eaXgCIJe"
        },
        {
            "author_id": "196341679",
            "created_at": "2011-11-29T16:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "141550487513206786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar do Parque Nacional na Huascaran est\u00e1 regredindo 10 metros por ano.  @ViajeComigo e confira enquanto \u00e9 tempo! http://t.co/UXKTEFEG"
        },
        {
            "author_id": "64737003",
            "created_at": "2011-11-29T16:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "Viajecomigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "141550486980534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar do Parque Nacional na Huascaran est\u00e1 regredindo 10 metros por ano.  @ViajeComigo e confira enquanto \u00e9 tempo! http://t.co/wQUhlaWP"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2011-11-29T15:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "elianeveggie"
                    }
                ]
            },
            "id": "141533088705560576",
            "in_reply_to_user_id": "27322836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elianeveggie Saiba mais sobre a ADI contra a altera\u00e7\u00e3o de parques na Amaz\u00f4nia aqui: http://t.co/Z5HhrzEz"
        },
        {
            "author_id": "102435824",
            "created_at": "2011-11-29T15:00:23.000Z",
            "id": "141531958088974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IlhadoAlgodoal: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) que tem por... http://t.co/uRvoEFkO"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2011-11-29T14:55:38.000Z",
            "id": "141530766210379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Candiota busca cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente Integral http://t.co/oChl0EUG"
        },
        {
            "author_id": "94301337",
            "created_at": "2011-11-29T14:52:10.000Z",
            "id": "141529891123367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u203a Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro http://t.co/OHsPtMev"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2011-11-29T14:43:12.000Z",
            "id": "141527635527352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh reativa Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jo\u00e3o Leite http://t.co/8oz3jAW1"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2011-11-29T14:30:02.000Z",
            "id": "141524323306442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carne de jacar\u00e9 da Reserva Extrativista do Cuni\u00e3 \u00e9 colocada a venda na Capital, com direito a degusta\u00e7\u00e3o: http://t.co/hY0ZWsFe"
        },
        {
            "author_id": "269963169",
            "created_at": "2011-11-29T13:40:39.000Z",
            "id": "141511893679489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira!! Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "147297140",
            "created_at": "2011-11-29T13:40:07.000Z",
            "id": "141511758388015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos hoje (29) http://t.co/W089Ml8X"
        },
        {
            "author_id": "271212705",
            "created_at": "2011-11-29T13:30:11.000Z",
            "id": "141509260881313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sangay http://t.co/n2FYOd4R"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2011-11-29T13:15:30.000Z",
            "id": "141505563761713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantido veto integral ao PL de Sirlene Borba que disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na nascente do lago do Pq. Vaca Brava."
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-11-29T13:14:55.000Z",
            "id": "141505416923324417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos hoje (29):  http://t.co/MKDK52O2"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-11-29T13:02:22.000Z",
            "id": "141502260327886850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida pretende aproveitar a recupera\u00e7\u00e3o da tradi\u00e7\u00e3o da sidra para gerar contributos\u2026 http://t.co/xubY5o4H"
        },
        {
            "author_id": "367899979",
            "created_at": "2011-11-29T12:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "141499011243839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lgTZSZ03 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-11-29T12:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "141497660178841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1: Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/qntmH4nc"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2011-11-29T12:34:57.000Z",
            "id": "141495358655176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos hoje. E foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a inaugura\u00e7\u00e3o de... http://t.co/xuW3g2zf"
        },
        {
            "author_id": "218514277",
            "created_at": "2011-11-29T12:26:39.000Z",
            "id": "141493270831316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial que analisa a proposta de... http://t.co/sMOTFuRE"
        },
        {
            "author_id": "49416190",
            "created_at": "2011-11-29T12:19:00.000Z",
            "id": "141491347533205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Parab\u00e9ns] http://t.co/i32jJ6E"
        },
        {
            "author_id": "86304089",
            "created_at": "2011-11-29T12:16:39.000Z",
            "id": "141490755804999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: http://t.co/4yK8xrDx"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-11-29T12:16:00.000Z",
            "id": "141490590431981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NNBT4DNz"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-11-29T12:15:58.000Z",
            "id": "141490583683350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yRWqJHi0"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-11-29T12:15:58.000Z",
            "id": "141490582227927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kEjZTdn9"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-11-29T12:15:56.000Z",
            "id": "141490573340180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comiss\u00e3o especial que analisa a proposta de... http://t.co/7X4NBaJQ"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-11-29T12:12:12.000Z",
            "id": "141489634495574018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9QWthggc"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-11-29T12:11:18.000Z",
            "id": "141489409013981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JLlPWCEM"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-11-29T12:07:09.000Z",
            "id": "141488365257228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discute cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aHceO5BJ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-11-29T11:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481863159087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano... http://t.co/x3F8gQN4 Via @G1"
        },
        {
            "author_id": "146047553",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:37.000Z",
            "id": "141481686310469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/o3wHecC9"
        },
        {
            "author_id": "316129953",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:27.000Z",
            "id": "141481646670094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/xOVm2J41"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:25.000Z",
            "id": "141481635647455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/xEoHscmY"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:21.000Z",
            "id": "141481619654590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3... http://t.co/ZKcNllWV"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:20.000Z",
            "id": "141481615422537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3... http://t.co/ZKcNllWV #FF"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:19.000Z",
            "id": "141481611265982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/ZKcNllWV"
        },
        {
            "author_id": "124330971",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:18.000Z",
            "id": "141481606773870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagista... http://t.co/v7NdWGo3 #TeamFollowBack"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:17.000Z",
            "id": "141481604697686017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/Bl3obGkB"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:12.000Z",
            "id": "141481581897465856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/TIlyC47W"
        },
        {
            "author_id": "368419530",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:12.000Z",
            "id": "141481581524168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2011-11-29T11:40:01.000Z",
            "id": "141481537010008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/96YLLmq7"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:59.000Z",
            "id": "141481527841263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/e5pbOPUI"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:57.000Z",
            "id": "141481517644922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/44YV1sMm"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:54.000Z",
            "id": "141481508186750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/VKvqkqEh"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:52.000Z",
            "id": "141481497868767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/yqsaW56O"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:50.000Z",
            "id": "141481488871993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/SvtyC0uE"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481479657111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagi... http://t.co/zDtpnBjG Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:47.000Z",
            "id": "141481479195721729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/Y28tobfD"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:46.000Z",
            "id": "141481472929435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/5Auds2nH"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:45.000Z",
            "id": "141481469670473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/tvi6JaJB"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:45.000Z",
            "id": "141481468231827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/v63nut6D"
        },
        {
            "author_id": "255708730",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:42.000Z",
            "id": "141481456303214594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/m8xL5LX"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:41.000Z",
            "id": "141481450921926658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/Nyr2TlEn"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:34.000Z",
            "id": "141481423604424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/0ZQqOSM0"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:33.000Z",
            "id": "141481418441236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um... http://t.co/4qIJugjQ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:32.000Z",
            "id": "141481412871192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap... http://t.co/vaY9BCXZ"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:29.000Z",
            "id": "141481403777957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado... http://t.co/zOPmk3T2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:29.000Z",
            "id": "141481399977910272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado... http://t.co/HXp5AhSP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:25.000Z",
            "id": "141481386275123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas ... http://t.co/2VkCdgt1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:19.000Z",
            "id": "141481358701764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas ... http://t.co/jkHqs0KD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:17.000Z",
            "id": "141481353421144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas ... http://t.co/i3WoDF4z #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481349587546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/o5QJMl8D #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481329371000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/cZtUBy60 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481325801639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/WyDZapIt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481321389232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/z5uMXxM1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481313554276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/CwjSoNfJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481308579835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/dBUu4vvb #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481299155226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/sxUpZGDW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481289634164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/TXAEY7Gv #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2011-11-29T11:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481278871584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/KMyhdC2x #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481258801831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/KIIwP7zu #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481248219594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/MPxqC96p #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481228531544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/HSgImsai #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481221501894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/li3MOlUc #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481209833324545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/sr2Fpl4w #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96450391",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481200106749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/sxFFf98J #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172473590",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481190086553602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/YMqxeXgn #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481171333812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/HncJFitd #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481162215395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/rW0OT3rD #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481154074247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/gAdYpeL9 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481152660770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/pzjCprgi #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481109736275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/rJTGZj9G #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481099418279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/vn3PmtMt #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481079382081536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/cHq7aoRy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481075338780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/WaiNzF2U #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481066765619202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/ozJJIdXR #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481062646816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/AbKALNct #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481058372816897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/BrkUs6hy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2011-11-29T11:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481042476400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/bLbvCCdp #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481025699188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/QjrRwbOg #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481017507717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/ufQyFGRM #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481012537462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/qts872GV #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481005482643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/V2GO1ri1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141481000927629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/27IJX3r1 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480997085642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/AT4Rej74 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96449953",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480993289814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/4PZ0U5yI #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480989397491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/aA7DdiB9 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480981151485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/UWbW6r5s #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480973299748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/PqTlkCc9 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480969344516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/2LLGZPfq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480949346091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/lWyAfrn2 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480940798083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/6lj2LIR8 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480936888999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/55zGMGwS #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480933156077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/voOYrS1B #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480929217613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/B3QOH6zI #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480925686009856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/ZZgrQaIA #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480921617539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/YZQ3maet #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480916852813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/BT3gmF3A #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480912310386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/9iGGSgml #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480908141248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/neKWudIc #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480903925960705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/WYkmKWq7 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480900209815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/0lp7zREZ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480895377965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/qP8C1roy #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480891632467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/Bt76QfPx #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480884023992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/FOxZCeGa #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480879506726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/76yqMUcF #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480876172251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/w3tiQjEJ #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480867548774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/L3JcxPUs #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480863471910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/YcKjaeok #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480859474726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/1YwxO7C0 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480855511109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/9Aodo9IE #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480851396501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/plut2zLr #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480847462248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/cQ0zo9Nq #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480843704152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/3Giv9YhN #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480839857979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/5dM1sh7i #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480835172941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/p5JSo4ME #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480830626304001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/8KVDvEN5 #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480826293587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/4GANkbsv #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480807645724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/SBjgEUuW #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Televan"
                    }
                ]
            },
            "id": "141480803661123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TELEVAN #tv Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi c... http://t.co/SJO8Chet #televan #loca\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-11-29T11:37:02.000Z",
            "id": "141480784988090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/bAGjW8QA"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:59.000Z",
            "id": "141480772111577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/nC3J5CPm"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:55.000Z",
            "id": "141480754923307010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/N5TQyyjY"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:48.000Z",
            "id": "141480726708228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ... http://t.co/KMg6qKpn #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:47.000Z",
            "id": "141480722761400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/7YJLrL5M"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:47.000Z",
            "id": "141480721008177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/8b59uKc1"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:46.000Z",
            "id": "141480717237493761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira: Parque foi criado por paisagistas um ano ap\u00f3s a ... http://t.co/Gld8REQq"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-11-29T11:36:03.000Z",
            "id": "141480536173584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/bFrvE3nP"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2011-11-29T11:35:01.000Z",
            "id": "141480277036908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de bras\u00edlia (\u00e1gua mineral). 50 anos. http://t.co/dfAtXLwG"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2011-11-29T11:34:06.000Z",
            "id": "141480048984207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 50 anos nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/KwyigKdD"
        },
        {
            "author_id": "287844401",
            "created_at": "2011-11-29T11:32:57.000Z",
            "id": "141479759933747201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em experi\u00eancia \u00edmpar, alunos da UPIS realizam pesquisa de campo no Parque Nacional do Capara\u00f3, cen\u00e1rio imensur\u00e1vel em termos geogr\u00e1ficos."
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2011-11-29T11:30:41.000Z",
            "id": "141479185637056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio discute conserva\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica: http://t.co/3ah4X8RV"
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2011-11-29T11:26:13.000Z",
            "id": "141478062993833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio dos 50 anos do Parque Nacional de BSB http://t.co/gaoZtHjd"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2011-11-29T11:17:40.000Z",
            "id": "141475911370407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje esta rolando encontro sobre plano de manejo do Monumento Natural do Morro da Urca e P\u00e3o de A\u00e7\u00facar na Unirio."
        },
        {
            "author_id": "34434712",
            "created_at": "2011-11-29T11:04:58.000Z",
            "id": "141472715247857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos! Quero dar meus parab\u00e9ns ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, que hj completa 50 anos. Parab\u00e9ns! Essa \u00e9 minha singela homenagem!"
        },
        {
            "author_id": "84872155",
            "created_at": "2011-11-29T09:13:11.000Z",
            "id": "141444583832829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas normais: tomam banho na agua gelada no parque nacional a esta hora!!!!"
        },
        {
            "author_id": "417309214",
            "created_at": "2011-11-29T09:13:04.000Z",
            "id": "141444555621937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia ou Agua Mineral estar aniversariano hoje, 50 anos 29/11/2011. Motivo de orgulho a todos de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "371930399",
            "created_at": "2011-11-29T08:55:44.000Z",
            "id": "141440193818394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e1 completando hoje 50 anos! Mas n\u00e3o temos muito a comemorar! :("
        },
        {
            "author_id": "44110416",
            "created_at": "2011-11-29T08:49:36.000Z",
            "id": "141438649475678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia tuiteiros! Bom dia ao aniversariante Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "200230862",
            "created_at": "2011-11-29T08:36:01.000Z",
            "id": "141435232405561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: O Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr... http://t.co/74mCDghv"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-11-29T06:15:16.000Z",
            "id": "141399811688636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hava\u00ed em brasa: no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es a terra jamais descansa http://t.co/8oX8ngeM"
        },
        {
            "author_id": "361594502",
            "created_at": "2011-11-29T02:04:00.000Z",
            "id": "141336577115815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed, http://t.co/OSvfEwp5"
        },
        {
            "author_id": "81979391",
            "created_at": "2011-11-29T01:18:24.000Z",
            "id": "141325101940486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSULTA P\u00daBLICA DISCUTE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM JOINVILLE http://t.co/M7QYMMWz"
        },
        {
            "author_id": "247744426",
            "created_at": "2011-11-29T00:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Peepsqueak"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 97,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "paul_steele"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "username": "helios972"
                    }
                ]
            },
            "id": "141316708177674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Peepsqueak: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/8CtAqP6p #Travel rt @1 RT @paul_steele RT @helios972"
        },
        {
            "author_id": "133923294",
            "created_at": "2011-11-29T00:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 81,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 87,
                        "username": "paul_steele"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "helios972"
                    }
                ]
            },
            "id": "141316312046649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/pfJXZ2hT #Travel rt @1 RT @paul_steele RT @helios972"
        },
        {
            "author_id": "26209857",
            "created_at": "2011-11-28T22:37:28.000Z",
            "id": "141284602122739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias comemora os 50 anos do Parque Nacional de Bras\u00edlia.  http://t.co/re9uIzkX"
        },
        {
            "author_id": "101325003",
            "created_at": "2011-11-28T22:16:29.000Z",
            "id": "141279320638361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mundo de Eddie: Veja o v\u00eddeo, assine a peti\u00e7\u00e3o! AGORA! Para salva Belo Monto e o Parque Nacional do Xing\u00fa http://t.co/Epp3UWHO"
        },
        {
            "author_id": "190257388",
            "created_at": "2011-11-28T20:14:07.000Z",
            "id": "141248527899688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de ir ao Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a! Nele vive o ibex, um dos bichos mais belos da Europa. http://t.co/Tn0U4H4W"
        },
        {
            "author_id": "59294240",
            "created_at": "2011-11-28T20:12:18.000Z",
            "id": "141248070179495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Nacional da Serra da Canastra -MG pode se tornar a maior mina de #diamante mundial. Faltam os estudos de impacto ambiental."
        },
        {
            "author_id": "34635480",
            "created_at": "2011-11-28T20:00:24.000Z",
            "id": "141245072292331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz parque nacional - http://t.co/Ro3oIs0m  #geofisicabrasil"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2011-11-28T19:44:04.000Z",
            "id": "141240965229838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Piau\u00ed http://t.co/koqLo3Wd"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-11-28T19:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "Montezumacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "141238270674747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @montezumacruz #Natureza n\u00e3o vence a burocracia no Parque Nacional da #Bodoquena http://t.co/a3wLmyKI"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2011-11-28T19:26:57.000Z",
            "id": "141236655272103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Urbanismo conclui emenda \u00e0 lei que cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal (RPPNM). http://t.co/F264IBPn"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2011-11-28T19:24:21.000Z",
            "id": "141236002730680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro http://t.co/F75TcgMG"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2011-11-28T19:19:47.000Z",
            "id": "141234850798645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai revitalizar Monumento Natural da Praia do Sossego #natural #praiadosossego #monumento http://t.co/CCSR8AWM"
        },
        {
            "author_id": "10229702",
            "created_at": "2011-11-28T19:19:43.000Z",
            "id": "141234834092720129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas online PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE http://t.co/BqD5vgUI"
        },
        {
            "author_id": "20461695",
            "created_at": "2011-11-28T19:17:41.000Z",
            "id": "141234323914358786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PI quer a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/gbd4UVsI"
        },
        {
            "author_id": "402400424",
            "created_at": "2011-11-28T19:11:07.000Z",
            "id": "141232671081758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA do Cairu\u00e7\u00fa: APA do Cairu\u00e7u - Abrange 63 ilhas e grande parte do continente coincidindo com o Parque Nacional... http://t.co/yLHeL2cq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-11-28T18:57:17.000Z",
            "id": "141229189247406080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia DF ser\u00e1 transmitido direto do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/97EfwlQJ"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2011-11-28T18:47:22.000Z",
            "id": "141226695322644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00f3lio ganha \u00e1rvore de Natal em Washington - \u00c1rvore tem quase 20 metros de altura. Ela veio de floresta nacional ... http://t.co/sq67T4pX"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2011-11-28T18:34:04.000Z",
            "id": "141223347416604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00f3lio ganha \u00e1rvore de Natal em Washington - \u00c1rvore tem quase 20 metros de altura. Ela veio de floresta nacional ... http://t.co/mqLtQSmr"
        },
        {
            "author_id": "183643380",
            "created_at": "2011-11-28T18:14:51.000Z",
            "id": "141218509605703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Ag\u00eancia, Fotografia e Produ\u00e7\u00e3o Cultural: Exposi\u00e7\u00e3o Parque Nacional de Bras\u00edlia - 50 anos http://t.co/svlvrRSR"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2011-11-28T17:05:06.000Z",
            "id": "141200960289652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Veja: http://t.co/vQ5keeIn"
        },
        {
            "author_id": "250165541",
            "created_at": "2011-11-28T16:57:37.000Z",
            "id": "141199077126832129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HMM 2.0 #Turismo - Parque Nacional Tortuguero une floresta e mar no Caribe norte da Costa Rica; Leia mais:... http://t.co/OXoxinza"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2011-11-28T16:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "141196475727216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet http://t.co/hy1jtP66 via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2011-11-28T16:47:13.000Z",
            "id": "141196458983563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser comprado pela internet | Blog Embarque na Viagem http://t.co/7DkzmInY"
        },
        {
            "author_id": "277177186",
            "created_at": "2011-11-28T16:30:44.000Z",
            "id": "141192309416017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: A Praia do Sossego, em Niter\u00f3i, ser\u00e1 revitalizada e reflorestada. http://t.co/PLJfZAAf #Beleza"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-28T15:45:13.000Z",
            "id": "141180855749058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os come\u00e7a uma s\u00e9rie de comemora\u00e7\u00f5es nesta quarta-feira, dia 30: http://t.co/uAWylioi"
        },
        {
            "author_id": "180993531",
            "created_at": "2011-11-28T15:34:14.000Z",
            "id": "141178092696776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o governo autorizar mina de diamantes no Parque Nacional da S.da Canastra em MG!Paraiso ecol\u00f3gico e nascente do Rio S.Francisco."
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2011-11-28T15:29:40.000Z",
            "id": "141176943457468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus ser\u00e3o reassentados -&gt;  http://t.co/JULNPfDn"
        },
        {
            "author_id": "253022974",
            "created_at": "2011-11-28T15:13:59.000Z",
            "id": "141172993190666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande; uma necessidade, desde que pensada de forma democr\u00e1tica. Essa gente da SEMA vem empurrando goela abaixo!"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2011-11-28T14:21:17.000Z",
            "id": "141159734198800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus - http://t.co/VozZUYm5"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-11-28T14:12:45.000Z",
            "id": "141157583737192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xy3ss7W3"
        },
        {
            "author_id": "319638235",
            "created_at": "2011-11-28T14:01:14.000Z",
            "id": "141154686337163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ... http://t.co/z8CtG7fm"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2011-11-28T14:01:13.000Z",
            "id": "141154683522793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus: Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ... http://t.co/4QgSzPur"
        },
        {
            "author_id": "80371136",
            "created_at": "2011-11-28T14:00:27.000Z",
            "id": "141154488215027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra reassentar\u00e1 posseiros de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Bom Jesus http://t.co/dYGnhhgW"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-11-28T13:02:31.000Z",
            "id": "141139910865321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento \"O Eco\": possibilidade de reabertura de uma estrada acende alerta sobre riscos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/PWgGdH9X"
        },
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2011-11-28T11:57:50.000Z",
            "id": "141123633111248897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Flagrada Prefeitura Rio pelo Ex-Blog num processo demoli\u00e7\u00e3o Cobal-Leblon,prefeito vai tomb\u00e1-la...a forceps.Meno Male. J\u00e1 era \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "43101702",
            "created_at": "2011-11-28T11:34:55.000Z",
            "id": "141117866144563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - 28/11/2011 http://t.co/KeQXtRm2 via @brindice"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2011-11-28T11:32:08.000Z",
            "id": "141117163414093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: \n\nA publica\u00e7\u00e3o \u00e9 um brinde ao 25\u00ba... http://t.co/fVfa0fme http://t.co/NxbyX4iS"
        },
        {
            "author_id": "265174616",
            "created_at": "2011-11-28T10:54:31.000Z",
            "id": "141107698769989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas http://t.co/v6oOpEpm"
        },
        {
            "author_id": "233938877",
            "created_at": "2011-11-28T10:04:00.000Z",
            "id": "141094983401881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interdi\u00e7\u00e3o na portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (CVRD) causa transtornos no tr\u00e2nsito da cidade."
        },
        {
            "author_id": "398025222",
            "created_at": "2011-11-28T01:24:04.000Z",
            "id": "140964137894293506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devemos lutar contra o diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, para explora\u00e7\u00e3o de diamantes!"
        },
        {
            "author_id": "398025222",
            "created_at": "2011-11-28T01:16:29.000Z",
            "id": "140962231931252739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem diminuir o Parque Nacional da Serra da Canastra,ber\u00e7o do Rio S\u00e3o Francisco, para explorar diamantes.Mais um grande crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-28T01:10:04.000Z",
            "id": "140960615953993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "285865819",
            "created_at": "2011-11-27T23:24:58.000Z",
            "id": "140934166215786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE ENCONTRAR\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2013 Brotas\n\nA hist\u00f3ria do munic\u00edpio come\u00e7a por volta do ano de 1839 quando uma... http://t.co/12e4ZZwp"
        },
        {
            "author_id": "54873955",
            "created_at": "2011-11-27T23:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "140933859423420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/G12yhkej"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2011-11-27T18:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "Montezumacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "140861048860323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze anos depois, negocia\u00e7\u00f5es entravam Parque Nacional da Bodoquena - Amaz\u00f4nias: http://t.co/5Xu9SBPc via @AddThis @Montezumacruz #Amaz\u00f4nias"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-11-27T18:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "vidabuenasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "140853773596766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM INTERATIVIDADE http://t.co/Iwrza7ZY via @vidabuenasite"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-11-27T18:01:50.000Z",
            "id": "140852846869491714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Buena: NOVO SITE DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U INVESTE EM INTERATIVIDADE ... http://t.co/zlOzhkxk"
        },
        {
            "author_id": "221707278",
            "created_at": "2011-11-27T17:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "helios972"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 92,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "paul_steele"
                    }
                ]
            },
            "id": "140850347349508096",
            "in_reply_to_user_id": "145755847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ALDxuObK #Travel RT @helios972 @1 @paul_steele"
        },
        {
            "author_id": "81138738",
            "created_at": "2011-11-27T17:37:47.000Z",
            "id": "140846794883072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela manh\u00e3 estive no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato/PI"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2011-11-27T17:25:30.000Z",
            "id": "140843704243068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCOROOOOO ... | Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz parque nacional http://t.co/bNG4Wpbu via @jornal_DCI"
        },
        {
            "author_id": "61883180",
            "created_at": "2011-11-27T15:45:10.000Z",
            "id": "140818453048205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 72 anos: http://t.co/IgUrihNS"
        },
        {
            "author_id": "267221289",
            "created_at": "2011-11-27T15:27:58.000Z",
            "id": "140814126485209090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab Quem viu a policia a fugir dos incendiarios no seu estadio,sabe que o Benfica esteve bem ao destinar-lhes uma area protegida! ( cont. )"
        },
        {
            "author_id": "16443916",
            "created_at": "2011-11-27T15:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109929,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "140810050703859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver a tal da praia com areias coloridas (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/yc7sFaQe"
        },
        {
            "author_id": "128003159",
            "created_at": "2011-11-27T14:24:52.000Z",
            "id": "140798247559118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/42AdwVo7"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2011-11-27T14:02:00.000Z",
            "id": "140792492198080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TURISMO - Cachoeira do Rio Preto: 80 metros de queda em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/f4hFHoEW"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:33.000Z",
            "id": "140791119750500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/Y3b46bMf"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:32.000Z",
            "id": "140791116718022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/e5yIexQT"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-11-27T13:56:23.000Z",
            "id": "140791079363555330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/1AhfZ4zu"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:08.000Z",
            "id": "140789758812102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/UeUcYPam"
        },
        {
            "author_id": "381819859",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:08.000Z",
            "id": "140789757130194945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/zpZg5tA4"
        },
        {
            "author_id": "364344245",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:08.000Z",
            "id": "140789756333277185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/bpe37LSB"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:07.000Z",
            "id": "140789754882039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/3E5dxCya"
        },
        {
            "author_id": "316895867",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:06.000Z",
            "id": "140789748242452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/pOrJ5oL8"
        },
        {
            "author_id": "125533110",
            "created_at": "2011-11-27T13:51:05.000Z",
            "id": "140789745168039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida pelos diamantes na Serra da Canastra: DELFIN\u00d3POLIS (MG) \u2014 A \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Cana... http://t.co/AkBy1P9G"
        },
        {
            "author_id": "62570620",
            "created_at": "2011-11-27T12:59:44.000Z",
            "id": "140776819912744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia...a dica de hoje \u00e9 sair da rotina e pior que vou sair... programinha de \u00edndio com meu irm\u00e3o... Visita ao Parque Nacional das Emas kk"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-11-27T12:06:26.000Z",
            "id": "140763409519083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2011-11-27T11:57:03.000Z",
            "id": "140761046330777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAJE - Cachoeira do Rio Preto: 80 metros de queda em meio ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/2d6TPJir"
        },
        {
            "author_id": "278311607",
            "created_at": "2011-11-27T00:12:03.000Z",
            "id": "140583628810891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em beber\u00edeis..... Na reserva extrativista de canto verde... Muito bonito"
        },
        {
            "author_id": "106761256",
            "created_at": "2011-11-27T00:10:29.000Z",
            "id": "140583234814750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bosque Fray Jorge!! josjsojso lindo lindo !&lt;3"
        },
        {
            "author_id": "422190324",
            "created_at": "2011-11-26T23:29:27.000Z",
            "id": "140572906659921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Cutia\nhttp://t.co/B25li9WV"
        },
        {
            "author_id": "36425044",
            "created_at": "2011-11-26T23:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 96,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "140571644841304065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos 50 anos Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 amea\u00e7ado por lixo e invas\u00f5es http://t.co/LBYYR9po via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2011-11-26T21:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140550088614363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/dUubSGGv /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2011-11-26T21:19:13.000Z",
            "id": "140540132724973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sair, vou ir no parque nacional :*"
        },
        {
            "author_id": "132964425",
            "created_at": "2011-11-26T20:46:58.000Z",
            "id": "140532018755796993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eeeeeeeae, rs ;B Acabei de chegar da casa da minha madrinha l\u00e1 no Parque nacional! :)"
        },
        {
            "author_id": "49866729",
            "created_at": "2011-11-26T20:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140522923625676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others [pic]: http://t.co/3kyX4j26"
        },
        {
            "author_id": "108705209",
            "created_at": "2011-11-26T18:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "140491700006158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de diamantes reduz em 40% parque nacional da Serra da Canastra http://t.co/qdA5iMBS /via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-11-26T17:23:03.000Z",
            "id": "140480699005288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Novo livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u traz quase 300 fotos in\u00e9ditas: http://t.co/i3JNy8U3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-11-26T17:22:48.000Z",
            "id": "140480635247669249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u traz quase 300 fotos in\u00e9ditas: http://t.co/TSIS1bO5"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2011-11-26T17:22:47.000Z",
            "id": "140480632009654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo livro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u traz quase 300 fotos in\u00e9ditas: http://t.co/wwxBuunc"
        },
        {
            "author_id": "145755847",
            "created_at": "2011-11-26T15:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 81,
                        "username": "1"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "paul_steele"
                    }
                ]
            },
            "id": "140454780052049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/np51lLqs #Travel rt @1 @paul_steele"
        },
        {
            "author_id": "182687095",
            "created_at": "2011-11-26T15:14:40.000Z",
            "id": "140448389715333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: Os fot\u00f3grafos Hudson Garcia e Carlos Renato Fernandes lan... http://t.co/JiXhYTqa"
        },
        {
            "author_id": "44457470",
            "created_at": "2011-11-26T14:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 51,
                        "username": "alcindo_junior"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "gutembergdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "140442322306465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Reserva Extrativista pr\u00f3ximo a Beberibe/CE. RT @alcindo_junior: @gutembergdias Aula numa Prainha, velho camarada?... kkkk"
        },
        {
            "author_id": "16126957",
            "created_at": "2011-11-26T14:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 81,
                        "username": "1"
                    }
                ]
            },
            "id": "140441426507997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/XVzNPh2F #Travel rt @1"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-11-26T14:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaPacci"
                    }
                ]
            },
            "id": "140440961963663360",
            "in_reply_to_user_id": "99723875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaPacci Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas : Blog do Cafezin \nhttp://t.co/EyAtg23p"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-11-26T14:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "joaofalador"
                    }
                ]
            },
            "id": "140440857206726658",
            "in_reply_to_user_id": "321399587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoFalador Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas : Blog do Cafezin \nhttp://t.co/EyAtg23p"
        },
        {
            "author_id": "302146529",
            "created_at": "2011-11-26T14:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaRinaldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "140440819512508416",
            "in_reply_to_user_id": "283823725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliarinaldi Chico Vigilante e Wasny de Roure visitam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas : Blog do Cafezin \nhttp://t.co/EyAtg23p"
        },
        {
            "author_id": "35267965",
            "created_at": "2011-11-26T14:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140438317538881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/vwgSRUdS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-11-26T13:06:14.000Z",
            "id": "140416071084683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica http://t.co/6e7wVCkj"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-11-26T13:04:41.000Z",
            "id": "140415678682370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ganha mais uma refer\u00eancia fotogr\u00e1fica: A publica\u00e7\u00e3o \u00e9 um brinde ao 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nac... http://t.co/AItfBZv9"
        },
        {
            "author_id": "39928984",
            "created_at": "2011-11-26T12:57:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140413837043187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/GZoRPVJm"
        },
        {
            "author_id": "127012698",
            "created_at": "2011-11-26T10:37:30.000Z",
            "id": "140378638540484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Os fot\u00f3grafos Hudson Garcia e Carlos Renato Fernandes l... http://t.co/WGgRUa6A"
        },
        {
            "author_id": "42185626",
            "created_at": "2011-11-26T10:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "140371307631087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/PZgfVtpm"
        },
        {
            "author_id": "19981342",
            "created_at": "2011-11-26T09:54:39.000Z",
            "id": "140367857476313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional - Escoteiros De Portugal (Costa de Capariga) http://t.co/XFNgXC7A"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2011-11-26T04:24:50.000Z",
            "id": "140284856633536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/bMaEJhbF"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2011-11-26T03:11:48.000Z",
            "id": "140266477117915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1-Online http://t.co/XUHsE0By"
        },
        {
            "author_id": "400701289",
            "created_at": "2011-11-26T02:08:20.000Z",
            "id": "140250504096792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo livro valoriza a vida no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/teyXH7BO"
        },
        {
            "author_id": "76732553",
            "created_at": "2011-11-26T01:43:10.000Z",
            "id": "140244169468817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reserva biol\u00f3gica dentro da cidade http://t.co/4c4P9P41"
        },
        {
            "author_id": "218995409",
            "created_at": "2011-11-26T01:08:44.000Z",
            "id": "140235505911595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/IJXdEAv"
        },
        {
            "author_id": "32623393",
            "created_at": "2011-11-26T01:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "noelnit"
                    }
                ]
            },
            "id": "140233904761212928",
            "in_reply_to_user_id": "51178338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noelnit \u00e9 isto a\u00ed noel, contribuindo para preserva\u00e7\u00e3o da floresta nacional! kkkk"
        },
        {
            "author_id": "284001607",
            "created_at": "2011-11-26T00:59:31.000Z",
            "id": "140233183571607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o desenvolve diagn\u00f3stico para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Candiota http://t.co/XoWpnEdI"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2011-11-25T23:46:58.000Z",
            "id": "140214926043131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto Dilmavaca endossa a polui\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo, Austr\u00e1lia anuncia a cria\u00e7\u00e3o da maior \u00e1rea protegida marinha do mundo. Aqui \u00e9 Cudum\u00fandia!"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-11-25T23:15:01.000Z",
            "id": "140206886640287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/PI entra com a\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha http://t.co/c8qf4zhA"
        },
        {
            "author_id": "185793090",
            "created_at": "2011-11-25T22:53:56.000Z",
            "id": "140201580359200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/jWZwEdFh"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2011-11-25T22:24:48.000Z",
            "id": "140194250292867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/KuVDymVs"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-11-25T22:15:13.000Z",
            "id": "140191836709978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanico igarap\u00e9... http://t.co/Qb2Bdhkq"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:38.000Z",
            "id": "140190937258274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM http://t.co/CJunXCyb"
        },
        {
            "author_id": "349841751",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:37.000Z",
            "id": "140190931533045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanico iga... http://t.co/WXYNB2pE #G1"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-11-25T22:11:34.000Z",
            "id": "140190917851234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Empresa \u00e9 notificada por desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no AM: Desmatamento destruiu matas e \u00fanic... http://t.co/RDKKZaJD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Montezumacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Montezumacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Montezumacruz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Montezumacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Montezumacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Montezumacruz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [joaofalador].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "joaofalador",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "joaofalador"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "70023208",
                "name": "Rosangela Z. Leobet",
                "username": "rozuanazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127548213",
                "name": "Escola Verde",
                "username": "escolaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31475618",
                "name": "G1 - Ci\u00eancia e Sa\u00fade",
                "username": "g1cienciaesaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309059211",
                "name": "Burgos en el mundo",
                "username": "Burgosenelmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392401009",
                "name": "Direito2AGU",
                "username": "Direito2AGU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390177828",
                "name": "Patag\u00f3nia",
                "username": "Patagonia_Luso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291690063",
                "name": "Tribuna do Direito",
                "username": "Editora_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252863099",
                "name": "descontosmil.com.br",
                "username": "DescontosMil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30193608",
                "name": "Ruben Vicente",
                "username": "rubenvicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392411312",
                "name": "Direito2 CJF",
                "username": "Direito2CJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379216200",
                "name": "Vista Bela pousada",
                "username": "VistaBelamsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51223190",
                "name": "Patr\u00edcia Raposo",
                "username": "QuarkseGluoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39089168",
                "name": "Carla!",
                "username": "CarlaRBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306501058",
                "name": "Divers\u00e3o em Orlando",
                "username": "Diversaoorlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144609164",
                "name": "vit\u00f3ria somacal",
                "username": "vikesomacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172821689",
                "name": "Ant\u00f4nio Luis _ ALP",
                "username": "AntonioLuis_ALP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160653194",
                "name": "Guata",
                "username": "guata_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269484025",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "cidadeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176600482",
                "name": "Wyro Paiva \u266a",
                "username": "wyrovip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68250950",
                "name": "Maur\u00edcio Fernandes",
                "username": "mauriciosilvars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117846132",
                "name": "Josyany Meireles",
                "username": "JosyanyMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109384021",
                "name": "Roberto Cardoso",
                "username": "rcardosofreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49326533",
                "name": "Fernando Segtowick",
                "username": "fernandoseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142373579",
                "name": "LAN Airlines Brasil",
                "username": "LAN_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106712883",
                "name": "Casanova EcoBar",
                "username": "CASANOVA_EcoBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150242761",
                "name": "Jos\u00e9 Victor Oliva",
                "username": "jvoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272932620",
                "name": "Luciano Amorim",
                "username": "LucianoAmmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146047553",
                "name": "Van \u00ae",
                "username": "Sequenciador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408836926",
                "name": "Qu\u00edmica Sustent\u00e1vel",
                "username": "qsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340275433",
                "name": "lasamericassrl",
                "username": "americaexibidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66791353",
                "name": "Emanoelle Wisnievski",
                "username": "Emanoellew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51461554",
                "name": "Ellery Souza",
                "username": "epsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205799313",
                "name": "Lynx Consultoria",
                "username": "consultorialynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295415879",
                "name": "Patroc\u00ednio Brasil",
                "username": "PatrocinioBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "luiz",
                "username": "LuizFoz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124283567",
                "name": "iG Economia",
                "username": "iGEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75923905",
                "name": "Comercio de Sampa",
                "username": "Sudoestenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62858355",
                "name": "Julian F. Melga\u00e7o",
                "username": "julianfmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149685788",
                "name": "frei betto",
                "username": "freibetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383200943",
                "name": "AmizooVgsul",
                "username": "AmizooVgsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408590664",
                "name": "Pedro Selomar Sehn",
                "username": "pedroselomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234126941",
                "name": "Gustavo Ferreira",
                "username": "Gusdelf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419020215",
                "name": "Gandarela",
                "username": "salveagandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194262452",
                "name": "Wanbli Gleshka",
                "username": "wanbli_gleshka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424659038",
                "name": "Serra do Gandarela",
                "username": "SGandarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59436903",
                "name": "Geraldo Nunes",
                "username": "geraldonuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323622788",
                "name": "Rejane Maria",
                "username": "rejanesempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293290563",
                "name": "Mucio Albanez",
                "username": "mucioalbanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195442",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "username": "riodejaneiro_hj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185793090",
                "name": "Nordeste Informa",
                "username": "nordesteinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16787963",
                "name": "Fernando Weiblen",
                "username": "fernandoweiblen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220084217",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Chapon",
                "username": "libertyvalance_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330494793",
                "name": "Programa Paideia",
                "username": "ProgramaPaideia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69609850",
                "name": "Cl\u00e9bia",
                "username": "clebiarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327494854",
                "name": "Cl\u00eanio J. C. Tavares",
                "username": "ClenioTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299183659",
                "name": "Piranhas ' Alagoas",
                "username": "Piranhas_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390915703",
                "name": "VV",
                "username": "samukxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043398",
                "name": "Guia De Not\u00edcias",
                "username": "GuiaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74649903",
                "name": "Ag\u00eancia Interage",
                "username": "ag_interage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296289852",
                "name": "Kaicky Noia",
                "username": "KaickyNoia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296277908",
                "name": "vitor andrade",
                "username": "viitorandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294773450",
                "name": "miguel godoy",
                "username": "miiguelgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286308442",
                "name": "Miguel Felipe",
                "username": "miguelfeliipe_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217864666",
                "name": "Tester Testing",
                "username": "ImTheTesterX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38786286",
                "name": "WebMarketing",
                "username": "WebMarcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318075007",
                "name": "Cido Ces\u00e1rio",
                "username": "Cido_Cesario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84073084",
                "name": "Silvio Araujo",
                "username": "silviofeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271131817",
                "name": "Naturalmente",
                "username": "NaturalMenteAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151957880",
                "name": "Leo \ud83c\udd71\ufe0f\u2795 (de \ud83d\ude37)",
                "username": "lekoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16370355",
                "name": "Fabio Lima \u23f3 #42",
                "username": "fabioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273636627",
                "name": "Oi Cidade DF",
                "username": "oicidadedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201798554",
                "name": "Portal Bonito",
                "username": "portal_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41464944",
                "name": "Portal de Paul\u00ednia",
                "username": "PortaldePaulnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26113118",
                "name": "Keila Guimaraes",
                "username": "keilacguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215117713",
                "name": "Marketing",
                "username": "euamomarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366108217",
                "name": "Sou de Marketing",
                "username": "Soudemarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18687911",
                "name": "Bianca Gobbi",
                "username": "Bianca_Gobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312867516",
                "name": "Marketing Brasil",
                "username": "mkt_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50035527",
                "name": "Eduardo Souza",
                "username": "EduardoSSouzaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402969179",
                "name": "PapoDeMKT",
                "username": "PapoDeMKT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99106039",
                "name": "PROPMARK",
                "username": "propmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15097726",
                "name": "Meio&Mensagem",
                "username": "meioemensagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17582100",
                "name": "Natalia Yolanda",
                "username": "natyolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109154205",
                "name": "Gustavo Alkimim",
                "username": "Gualkimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223192029",
                "name": "pajezera gustavo",
                "username": "guugaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019268855",
                "name": "Andre Henrique",
                "username": "andrehenriqueel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284227213",
                "name": "Daniel Lopes",
                "username": "_Daniel_Clark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280828571",
                "name": "Girl LeviPugh",
                "username": "levipughbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178712478",
                "name": "Viaje Comigo",
                "username": "Viajecomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196341679",
                "name": "Filipe Coniza",
                "username": "FilipeConiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64737003",
                "name": "Familia Goldschmidt",
                "username": "FamiliaGold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102435824",
                "name": "Liguelogo",
                "username": "LigueLogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284001607",
                "name": "Prefeitura Candiota",
                "username": "PMCandiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94301337",
                "name": "misstetei",
                "username": "misstetei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269963169",
                "name": "Alyne S\u00e1",
                "username": "Alynizinha_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147297140",
                "name": "Videos Pagode",
                "username": "videospagodeof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271212705",
                "name": "#Atenci\u00f3nEcuador",
                "username": "AtencionEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367899979",
                "name": "Direito 2 - ACam",
                "username": "Direito2ACam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218514277",
                "name": "eMeio Ambiente",
                "username": "EquipeEMH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49416190",
                "name": "Larice Lorena",
                "username": "laralorenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86304089",
                "name": "INCRA/PI (SR-24)",
                "username": "incrapiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316129953",
                "name": "J\u00fanior Carvalho",
                "username": "jrcarvalhoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124330971",
                "name": "Holman",
                "username": "HolmanDuran4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368419530",
                "name": "Notici\u00e1rio 24h/dia",
                "username": "tweetnoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255708730",
                "name": "Criss",
                "username": "TeamAnaVitoriaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96450391",
                "name": "Mariana Valad\u00e3o",
                "username": "MinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172473590",
                "name": "BH TURISMO VANS BH",
                "username": "Turismo_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449953",
                "name": "TURISMO VAN BH VANS",
                "username": "TurismoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287844401",
                "name": "Faculdade UPIS",
                "username": "UPIS_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351868",
                "name": "Enrique Balbuena",
                "username": "oikoslogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34434712",
                "name": "Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dfpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84872155",
                "name": "Wanessa",
                "username": "wanessaoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417309214",
                "name": "FERNANDO DA SILVA",
                "username": "dourado1130208",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371930399",
                "name": "Patty Lima",
                "username": "Pattyy_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44110416",
                "name": "Cezar Britto",
                "username": "cezar_britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200230862",
                "name": "Portal TV Canal 13",
                "username": "portalcanal13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361594502",
                "name": "Amadeu Portugal",
                "username": "AmadeuPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81979391",
                "name": "OSNY ALMEIDA MARTINS",
                "username": "OSNYMARTINS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247744426",
                "name": "Theresa",
                "username": "theresamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133923294",
                "name": "Connie Handscomb",
                "username": "Peepsqueak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16126957",
                "name": "Paul Steele",
                "username": "paul_steele",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145755847",
                "name": "John M.",
                "username": "helios972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26209857",
                "name": "Anand Rao - Editor",
                "username": "anandraobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101325003",
                "name": "BiaLuna",
                "username": "BiaLuna8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190257388",
                "name": "Su\u00ed\u00e7a de Trem",
                "username": "suicadetrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59294240",
                "name": "Julie Joias\u00ae",
                "username": "Julie_Joias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34635480",
                "name": "Geof\u00edsica Brasil",
                "username": "geofisicabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10229702",
                "name": "Susana Ayala",
                "username": "susanaayalaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20461695",
                "name": "Caco Idiart",
                "username": "Idiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402400424",
                "name": "Guia de Paraty",
                "username": "guiadeparaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183643380",
                "name": "RPCFB - Rede",
                "username": "rpcfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250165541",
                "name": "Franklin Pe\u00f1a Beras",
                "username": "Franklinpenab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277177186",
                "name": "Marca RJ",
                "username": "Marca_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61883180",
                "name": "Petr\u00f3polis - PCBV",
                "username": "PetropolisCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180993531",
                "name": "Rosi Ventura",
                "username": "rosi_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253022974",
                "name": "Deivid Damaceno",
                "username": "Damacenoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319638235",
                "name": "Vila Nova do Piau\u00ed",
                "username": "VilaNovadoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80371136",
                "name": "Portal Acesse Piau\u00ed",
                "username": "acessepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43101702",
                "name": "Guia Br\u00edndice",
                "username": "guiabrindice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265174616",
                "name": "Bloco PT-PRB",
                "username": "blocoptprb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233938877",
                "name": "Arthur Cardoso",
                "username": "doctor_arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398025222",
                "name": "luis felipe chagas",
                "username": "geo_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285865819",
                "name": "Wilian",
                "username": "wilian4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54873955",
                "name": "Breno",
                "username": "Br3n0_C0rr34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221707278",
                "name": "\ud83e\udd8b Char",
                "username": "gardencatlady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81138738",
                "name": "Herisson Bezerra.\u00b7.",
                "username": "herissondm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267221289",
                "name": "Red",
                "username": "redandAsh10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16443916",
                "name": "Roberto \u201cSaraiva\u201d",
                "username": "robertocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003159",
                "name": "Imobili\u00e1ria Goi\u00e1s",
                "username": "imobgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "SINGLE D\u00da ABC \ud83d\udd1e\ud83d\udd25\ud83d\udc4c",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381819859",
                "name": "Eduardo Pagels",
                "username": "EduardoPagels_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364344245",
                "name": "Plano - B Litoral",
                "username": "PlanobLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316895867",
                "name": "Lucas Souza",
                "username": "LucasSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125533110",
                "name": "eloi pacher",
                "username": "eloipacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62570620",
                "name": "L\u00edvia Sobral",
                "username": "liviasobrallive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278311607",
                "name": "Luiz Segundo",
                "username": "ProfLuizSegundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106761256",
                "name": "adriana hern\u00e1ndez",
                "username": "Nanilla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422190324",
                "name": "Turismo em Rond\u00f4nia",
                "username": "TurismoemRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36425044",
                "name": "wbrasilia.com",
                "username": "wbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132964425",
                "name": "Dr Guaitaneli",
                "username": "Oguaitaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49866729",
                "name": "Paulo Moyses Junior",
                "username": "PMOYSES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108705209",
                "name": "PSOL nacional",
                "username": "PSOLnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182687095",
                "name": "Editora Elise",
                "username": "editoraelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44457470",
                "name": "Gutemberg Dias",
                "username": "gutembergdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65665850",
                "name": "Alcindo Junior",
                "username": "alcindo_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302146529",
                "name": "docafezinho",
                "username": "docafezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99723875",
                "name": "Lucia Pacci",
                "username": "LuciaPacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490522171",
                "name": "Julia Rinaldi",
                "username": "JuliaRinaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35267965",
                "name": "Rafael.Soares\u2122",
                "username": "rafaelfsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39928984",
                "name": "Gastrobirra",
                "username": "gastrobirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127012698",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazetamaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42185626",
                "name": "Marion",
                "username": "mardracul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19981342",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Moreira",
                "username": "joaopessmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701289",
                "name": "A Fotografia",
                "username": "A_Fotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76732553",
                "name": "O Nacional",
                "username": "JornalONacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218995409",
                "name": "Marcelo Barzotto",
                "username": "MarceloBarzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32623393",
                "name": "Danilo Abreu",
                "username": "daniloabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51178338",
                "name": "Rodrigo Noel Souza",
                "username": "noelnit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349841751",
                "name": "Tend\u00eancia BR",
                "username": "tendenciaBR",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "142304443499675648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvze97ca73rz53h59alqlmogl107dkt",
        "oldest_id": "140190917851234304",
        "result_count": 487
    }
}