{
    "data": [
        {
            "author_id": "75443548",
            "created_at": "2011-05-17T11:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gaabironcato"
                    }
                ]
            },
            "id": "70455664442486784",
            "in_reply_to_user_id": "296521481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaabironcato se voce esta com frio agora, peeeeeeensa la no parque nacional! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "189176713",
            "created_at": "2011-05-17T10:45:18.000Z",
            "id": "70439744521252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas situada em plena \u00e1rea protegida e envolvente ao Parque Naci... http://bit.ly/lNAnKW"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-05-17T10:40:03.000Z",
            "id": "70438422682148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://goo.gl/fb/PEvUm"
        },
        {
            "author_id": "101893693",
            "created_at": "2011-05-17T10:33:13.000Z",
            "id": "70436702010875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Silva, confirmou presen\u00e7a nas comemora\u00e7\u00f5es dos 50 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3. http://digs.by/muTzwO"
        },
        {
            "author_id": "86721216",
            "created_at": "2011-05-17T10:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 49,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70434599322386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - ICNB: http://bit.ly/jIzmll via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "91393331",
            "created_at": "2011-05-17T08:13:41.000Z",
            "id": "70401590292512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mat\u00e9ria foi capa do #DiariodeNatal Empresa quer construir 90 pr\u00e9dios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu (http://bit.ly/kmPZYL)"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-17T08:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "70398204042166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela Preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Gandarela discute proposta de Parque Nacional com presidente... http://bit.ly/lO9AlX via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-05-17T08:00:14.000Z",
            "id": "70398202960031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento pela Preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Gandarela discute proposta de Parque Nacional com presidente do ICMBio http://bit.ly/lO9AlX #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "202573199",
            "created_at": "2011-05-17T07:46:55.000Z",
            "id": "70394854697467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias-Ger\u00eas-Alojamento: Casa para f\u00e9rias no Ger\u00eas situada em plena \u00e1rea protegida e envolvente ao Parque Nacion... http://bit.ly/mrFrdh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2011-05-17T04:25:56.000Z",
            "id": "70344272372703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL: PARQUE NACIONAL SERRA DO DIVISOR - AC PARQUE NACIONAL DO\u2026 http://goo.gl/fb/GJh3G"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-05-17T01:27:25.000Z",
            "id": "70299349598470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera,\no site do Parque Nacional da Tijuca j\u00e1 est\u00e1 no ar. Vamos dar uma olhada l\u00e1 e se informar mais sobre o... http://fb.me/zec59RgG"
        },
        {
            "author_id": "38799822",
            "created_at": "2011-05-17T01:11:10.000Z",
            "id": "70295260416315392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00ba Encontro Internacional das \u00c1guas tem confer\u00eancia sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca em... http://tinyurl.com/3v3hsmu"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-17T00:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 99,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "70279504500756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde - monteverde, costa rica, selva http://t.co/aJIz2Pg via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-16T23:40:05.000Z",
            "id": "70272337433468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema (SP). Mais que um passeio, uma viagem pela hist\u00f3ria do Brasil. http://ow.ly/4Vxzh"
        },
        {
            "author_id": "156435279",
            "created_at": "2011-05-16T23:39:05.000Z",
            "id": "70272086278541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos no parque nacional fazer trabalho de biologia, temos que tirar fotos de angiospermas. sorte que pegamos o mais f\u00e1cil!"
        },
        {
            "author_id": "31448215",
            "created_at": "2011-05-16T20:46:57.000Z",
            "id": "70228765107699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"lugares que quero conhecer 2\": Parque nacional serra da capivara/PI http://www.fumdham.org.br/pcultural.asp"
        },
        {
            "author_id": "118503194",
            "created_at": "2011-05-16T20:42:33.000Z",
            "id": "70227658964865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://ow.ly/4VUYy"
        },
        {
            "author_id": "280996884",
            "created_at": "2011-05-16T19:46:34.000Z",
            "id": "70213571522461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/iI1q7B"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2011-05-16T19:46:34.000Z",
            "id": "70213569614069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 (AM) \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: A recategoriza\u00e7\u00e3o ocorreu com a ... http://bit.ly/iI1q7B"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-16T19:44:46.000Z",
            "id": "70213119393280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2011-05-16T19:39:44.000Z",
            "id": "70211851018973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, assim que conseguir ter internet na minha casa, v\u00e1aarios posts sobre o Parque Nacional de Los Roques, Caribe! Fotos deslumbrantes."
        },
        {
            "author_id": "188839627",
            "created_at": "2011-05-16T19:26:37.000Z",
            "id": "70208549615185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for ao Chile n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Torre del Paine, onde a fauna e a flora simplesmente encantam o visitante!"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2011-05-16T19:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "70202571180081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIFUNDIR- Hotel Donati,do Parque Nacional de Itatiaia,oferece a hospedagem ideal para esse come\u00e7o de outono http://t.co/QDgjpHP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "44777268",
            "created_at": "2011-05-16T18:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "am_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "70201279368007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vitoria!  RT @am_noticias: Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/iFPzmz\""
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:22.000Z",
            "id": "70200686620590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwDDH"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:06.000Z",
            "id": "70200621076185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD4s"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200616248541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD4L"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200616030449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD4H"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200614239473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD3t"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-05-16T18:55:05.000Z",
            "id": "70200613027328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Nhamund\u00e1 \u00e9 recategorizado para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://dlvr.it/RwD3k"
        },
        {
            "author_id": "36757793",
            "created_at": "2011-05-16T18:52:16.000Z",
            "id": "70199907742531585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Donati, do Parque Nacional de Itatiaia, oferece a hospedagem ideal para esse come\u00e7o de outono http://difundir.com.br/42451"
        },
        {
            "author_id": "239474661",
            "created_at": "2011-05-16T18:24:08.000Z",
            "id": "70192825320476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Donati, no Parque Nacional de Itatiaia oferece a hospedagem ideal para esse comeo de outono http://twitdoc.com/7UU"
        },
        {
            "author_id": "157852874",
            "created_at": "2011-05-16T17:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "Prof_NelsonMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "70184566857543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE EM ALERTA!RT= Isso \u00e9 APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental :: http://bit.ly/cBmxJ5 #meioambiente ~ Simples assim ! via @Prof_NelsonMS"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2011-05-16T17:30:28.000Z",
            "id": "70179322077519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 um passo de cada vez\", diz o respons\u00e1vel pela Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias http://bit.ly/jQBXNw"
        },
        {
            "author_id": "36176945",
            "created_at": "2011-05-16T17:30:07.000Z",
            "id": "70179234244599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica lan\u00e7a edital para RPPN's - http://t.co/79Rvklm"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-16T17:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "70175977942163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica, selva http://t.co/Z9qWbQS via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "196754619",
            "created_at": "2011-05-16T17:00:39.000Z",
            "id": "70171818631249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1! O novo mascote da Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 a Jaguaritca! Os alunos do Dom Aguirre tamb\u00e9m ajudaram a votar! http://migre.me/4ytz7"
        },
        {
            "author_id": "13244642",
            "created_at": "2011-05-16T15:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "70154400903086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mapaecorede Em defesa da sustentabilidade e do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/kkdUK5 via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-05-16T15:08:52.000Z",
            "id": "70143686347980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal\u00e1sia transfere elefantes para \u00e1rea protegida: O elefante que est\u00e1 ao centro \u00e9 o mais recente a ser capturado ... http://bit.ly/ilgvnh"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-05-16T14:15:25.000Z",
            "id": "70130234040664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Capara\u00f3 http://abr.io/14b9 Aqui come\u00e7a a caminhada ao Pico da Bandeira, 3\u00aa mais alto do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-16T14:02:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70127074211409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que parque nacional \u00e9 a mais popular e antiga categoria de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "75443548",
            "created_at": "2011-05-16T13:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "dicasvicentinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "70117644254187520",
            "in_reply_to_user_id": "299347639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dicasvicentinas na minha \u00e9poca nao tinha passeio no parque nacional :("
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-16T12:39:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "70106101663801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 conhecido como um dos melhores locais para pr\u00e1tica de esportes de montanha. http://migre.me/4yiRA"
        },
        {
            "author_id": "147938721",
            "created_at": "2011-05-16T12:22:26.000Z",
            "id": "70101800484749314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://ow.ly/4Voj0"
        },
        {
            "author_id": "6714582",
            "created_at": "2011-05-16T12:12:34.000Z",
            "id": "70099318786371585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado morto dentro do Parque Nacional de Jurubatiba, em #Maca\u00e9: Leonardo Luiz da\u2026 http://goo.gl/fb/OJkGT"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-16T12:09:48.000Z",
            "id": "70098623668555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/lN2ke4"
        },
        {
            "author_id": "174890939",
            "created_at": "2011-05-16T10:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "chiaragadaleta"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "fazendadalagoa"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "riqfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "70078109713567744",
            "in_reply_to_user_id": "70660587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chiaragadaleta lembrei de outro que j\u00e1 \u00e9 ou ser\u00e1 uma #rppn tb @fazendadalagoa em Una na #Bahia tb. Vou pedir pro @riqfreire nos ajudar tb"
        },
        {
            "author_id": "112758436",
            "created_at": "2011-05-16T08:00:13.000Z",
            "id": "70035813387337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da sustentabilidade e do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/kkdUK5 #onggasb"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-05-16T08:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "onggasb"
                    }
                ]
            },
            "id": "70035813362180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da sustentabilidade e do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://bit.ly/kkdUK5 via @onggasb"
        },
        {
            "author_id": "19724321",
            "created_at": "2011-05-16T02:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "naty_marcondes"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "username": "JoseanoCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "69958694095429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi fera! RT: @naty_marcondes: Hoje fui ao parque Nacional daqui de Atlanta com @JoseanoCN e a Neidinha. pude comtemplar a perfei\u00e7\u00e3o de Deus"
        },
        {
            "author_id": "67623887",
            "created_at": "2011-05-16T02:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 49,
                        "username": "JoseanoCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "69947808836354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao parque Nacional daqui de Atlanta com @JoseanoCN e a Neidinha. pude comtemplar a perfei\u00e7\u00e3o de Deus na natureza!"
        },
        {
            "author_id": "241275634",
            "created_at": "2011-05-16T00:52:14.000Z",
            "id": "69928106202365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo SP:Serra da Bocaina-SP Lugar onde reina tranq\u00fcilidade http://ecoviagem.uol.com.br/brasil/sao-paulo/parque-nacional/serra-da-bocaina/"
        },
        {
            "author_id": "299347639",
            "created_at": "2011-05-16T00:43:18.000Z",
            "id": "69925856952320002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba, nesta semana, os 2\u00b0 anos far\u00e3o uma trilha no Parque Nacional com a prof Val\u00e9ria. Aulas extraclasses s\u00e3o poucos, ent\u00e3o aproveitem!"
        },
        {
            "author_id": "50463657",
            "created_at": "2011-05-15T22:23:44.000Z",
            "id": "69890733410222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U*"
        },
        {
            "author_id": "50463657",
            "created_at": "2011-05-15T22:23:35.000Z",
            "id": "69890699327320065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha v\u00f3 foi pra foz e trouxe um perfume pra minha mae,uma maquininha de MMS pro meu irmao e uma peita pra mim ... PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7I"
        },
        {
            "author_id": "78839148",
            "created_at": "2011-05-15T21:37:15.000Z",
            "id": "69879038755348481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa acabei de chegar da floresta nacional do rio preto,#t\u00e9dio   Nossa me machuquei toda..."
        },
        {
            "author_id": "25670704",
            "created_at": "2011-05-15T19:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "priscilatasia"
                    }
                ]
            },
            "id": "69850432528334850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incr\u00edvels as imagens desse parque nacional da Cro\u00e1cia http://bit.ly/aSo6Ah (via @priscilatasia"
        },
        {
            "author_id": "48107947",
            "created_at": "2011-05-15T19:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "priscilatasia"
                    }
                ]
            },
            "id": "69850428485025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incr\u00edvels as imagens desse parque nacional da Cro\u00e1cia http://bit.ly/aSo6Ah (via @priscilatasia"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-15T19:42:29.000Z",
            "id": "69850154571796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-05-15T18:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 51,
                        "username": "jornalcruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "69836405190307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Jaguatirica \u00e9 a mascote eleita pelos leitores do @jornalcruzeiro como animal s\u00edmbolo da Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-05-15T18:36:59.000Z",
            "id": "69833673347829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no UOL Viagem \u2013 Parque Nacional Sete Cidades instiga a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes com forma\u00e7\u00f5es rochosas e... http://fb.me/KfbSqtmb"
        },
        {
            "author_id": "299166549",
            "created_at": "2011-05-15T17:49:53.000Z",
            "id": "69821820114702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50) Um dia, o Tom e alguns amigos decidiram ir para o Parque Nacional colocar fogo em algumas coisas. Para fazer (cont) http://tl.gd/afqgpb"
        },
        {
            "author_id": "289299973",
            "created_at": "2011-05-15T16:20:50.000Z",
            "id": "69799410078449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tres Cruces Parque Nacional Nevado, Atacama: O Nevado Tres Cruces National Park fica a uma dist\u00e2ncia aproximada ... http://bit.ly/lpPLEb"
        },
        {
            "author_id": "292452537",
            "created_at": "2011-05-15T15:00:17.000Z",
            "id": "69779135815364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira \u00e9 a excurs\u00e3o da escola para o Parque Nacional do Xingu (SP) vai ser zueira total com a Lala, com a Ana, Stefani e Vagner!"
        },
        {
            "author_id": "49638932",
            "created_at": "2011-05-15T14:54:09.000Z",
            "id": "69777592944820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus vizinhos: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! #natureza!!! http://twitpic.com/4y1typ"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-15T12:13:15.000Z",
            "id": "69737100530024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jb3sTY"
        },
        {
            "author_id": "242839493",
            "created_at": "2011-05-15T00:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "simonesc2"
                    }
                ]
            },
            "id": "69562746345226241",
            "in_reply_to_user_id": "45920571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simonesc2 sim o lugar e dentro de um parque nacional a chapada dos veadeiros. Esta mais para uma festa que para melancolia."
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2011-05-14T23:35:52.000Z",
            "id": "69546501944258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MarinaGuerreira Como ministra criou Reserva Extrativista para proteger Manguezais na BA. AldoMotosserra quer destruir os manguezais."
        },
        {
            "author_id": "189279616",
            "created_at": "2011-05-14T21:55:21.000Z",
            "id": "69521203467010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo e apreciando as fotos do \"Meu vizinho, o Parque Nacional do Iguacu\". Presente de Jorge Pegoraro"
        },
        {
            "author_id": "47515310",
            "created_at": "2011-05-14T19:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "AllanGabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "69491150813282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional e tipo lindo @allangabriel e @wingerdabchor iam se achar aqui pq tem pista so pra patinacao"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-14T19:42:53.000Z",
            "id": "69487868892020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "266672225",
            "created_at": "2011-05-14T19:30:26.000Z",
            "id": "69484735642075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara. De... http://aponta.me/vtF #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-14T19:22:16.000Z",
            "id": "69482680680591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o ao Parque Nacional do Capara\u00f3 via Twitter: http://mcdhones.blogspot.com/2011/05/super-abraco-virtual.html"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2011-05-14T19:21:26.000Z",
            "id": "69482468977278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 de Maio o Parque Nacional do Capara\u00f3 completar\u00e1 50 anos, vamos mandar um abra\u00e7o ao Parque Via Twitter: #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "22522430",
            "created_at": "2011-05-14T19:11:44.000Z",
            "id": "69480028051750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o via twitter ao Parque Nacional do Capara\u00f3 http://mcdhones.blogspot.com/2011/05/super-abraco-virtual.html"
        },
        {
            "author_id": "22522430",
            "created_at": "2011-05-14T19:10:35.000Z",
            "id": "69479737885597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 de maio o Parque Nacional do Capara\u00f3 complestar\u00e1 50 anos, participe do ABRA\u00c7O VIRTUAL AO PARQUE mandando um  #abra\u00e7oaoparque"
        },
        {
            "author_id": "292039725",
            "created_at": "2011-05-14T17:52:02.000Z",
            "id": "69459970600607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa ter\u00e7a \u00e9h a excurs\u00e3o da escola para o Parque Nacional do Xingu (EEBAA) e 1 diazinho depois \u00e9 o niver da Nai (Naty) \u2665"
        },
        {
            "author_id": "280244276",
            "created_at": "2011-05-14T17:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "69459342545530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicenten\u00e1rio da independencia do Paraguai  Rolando Chaparro (Parque Nacional Bicentenario) http://t.co/S22k7NE v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2011-05-14T16:32:27.000Z",
            "id": "69439945160404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo no sul de #Mocambique aperta o cerco contra ca\u00e7adores furtivos http://bit.ly/jSCphd"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2011-05-14T16:16:47.000Z",
            "id": "69436000430071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca. Fa\u00e7a sua parte, participe! http://portaldovoluntario.org.br/acts/16336"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-14T14:53:04.000Z",
            "id": "69414931627388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/kTceDq"
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2011-05-14T14:44:28.000Z",
            "id": "69412769270734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia e Natureza II - Ao encontro do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: Esta actividade fotogr\u00e1fica \u00e9 a segunda ... http://bit.ly/moauLR"
        },
        {
            "author_id": "42751066",
            "created_at": "2011-05-14T11:05:40.000Z",
            "id": "69357704552005633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional S. da Capivara. Belo e perigoso http://twitpic.com/4xgdkt"
        },
        {
            "author_id": "210984382",
            "created_at": "2011-05-14T10:42:04.000Z",
            "id": "69351768257081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim dar uma passada aqui antes de ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do col\u00e9gio."
        },
        {
            "author_id": "278979263",
            "created_at": "2011-05-14T10:17:19.000Z",
            "id": "69345539099074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah! a RPPN para uso publico  \u00e9 base de Escola de Ecologia Humana  (educ.ambiental tranversal a capacita\u00e7\u00e3o profissional )"
        },
        {
            "author_id": "278979263",
            "created_at": "2011-05-14T10:12:47.000Z",
            "id": "69344399468933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano Int da Floresta vai acabar e n\u00f3s n\u00e3o conseguimos um parceiro  para criar uma RPPN e recompor a area de floresta em Nova Friburgo.Topas?"
        },
        {
            "author_id": "205799313",
            "created_at": "2011-05-14T02:57:37.000Z",
            "id": "69234883704274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u, turismo sustentavel chegando com forca total. Aguardem!"
        },
        {
            "author_id": "70278844",
            "created_at": "2011-05-13T23:07:04.000Z",
            "id": "69176864790417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tou com pena dele, ser\u00e1 que o jumento comeu kkkkk. Eu deitado aqui de buxo cheio e ele na cadeia, vai desmata \u00e1rea protegida da cadeia"
        },
        {
            "author_id": "77365501",
            "created_at": "2011-05-13T22:32:46.000Z",
            "id": "69168234267553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria importante: \"Toma posse o Conselho Deliberativo da RESEX da Prainha do Canto Verde, Cear\u00e1\". http://t.co/bkxQHtB"
        },
        {
            "author_id": "87500978",
            "created_at": "2011-05-13T22:17:39.000Z",
            "id": "69164430637805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "banho de cachoeira, no Parque Nacional das Sete Cidades - Piau\u00ed http://twitpic.com/4x78wg"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2011-05-13T21:57:55.000Z",
            "id": "69159464015626242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo -  Par\u00e1 http://fb.me/xZlbHFL4"
        },
        {
            "author_id": "130191573",
            "created_at": "2011-05-13T21:50:31.000Z",
            "id": "69157598926090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem e fotos do Parque Nacional de Abrolhos no programa Globo Mar do dia 07/04/2011 http://is.gd/uXCOaE... http://fb.me/HUiuExL6"
        },
        {
            "author_id": "165114690",
            "created_at": "2011-05-13T21:17:38.000Z",
            "id": "69149324583510017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... trabalho com os  seringueiros da Reserva Extrativista Chico Mendes, do munic\u00edpio de Assis Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "22522430",
            "created_at": "2011-05-13T21:06:51.000Z",
            "id": "69146609916710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 24 de Maio, venha abra\u00e7ar o Parque Nacional do Capara\u00f3! http://mcdhones.blogspot.com/2011/05/super-abraco.html"
        },
        {
            "author_id": "76533186",
            "created_at": "2011-05-13T20:42:59.000Z",
            "id": "69140603648221184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoias centen\u00e1rias no Parque Nacional Great Basin, CA: http://bit.ly/iu3qqe"
        },
        {
            "author_id": "272328066",
            "created_at": "2011-05-13T20:10:58.000Z",
            "id": "69132547791134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoticiasArnTech Viajantes nos EUA s\u00e3o aconselhados a n\u00e3o confiarem s\u00f3 em GPS: Parque Nacional na Calif\u00f3rnia alerta... http://mwur.in/Ew"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-05-13T20:10:57.000Z",
            "id": "69132545542979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IG - Tecnologia] Viajantes nos EUA s\u00e3o aconselhados a n\u00e3o confiarem s\u00f3 em GPS: Parque Nacional na Calif\u00f3rnia al... http://bit.ly/llvOyd"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2011-05-13T20:10:57.000Z",
            "id": "69132545505239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes nos EUA s\u00e3o aconselhados a n\u00e3o confiarem s\u00f3 em GPS: Parque Nacional na Calif\u00f3rnia alerta em seu site q... http://bit.ly/llvOyd"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-13T19:42:53.000Z",
            "id": "69125478467895297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2011-05-13T19:28:14.000Z",
            "id": "69121794749116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas paisagens no Parque Nacional Los Glaciares http://goo.gl/fb/VmpPE"
        },
        {
            "author_id": "91222428",
            "created_at": "2011-05-13T19:25:56.000Z",
            "id": "69121213603127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Brookfield articula cria\u00e7\u00e3o do Plano de Aux\u00edlio M\u00fatuo para preservar Reserva Biol\u00f3gica Tam http://is.gd/dI2LoA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-13T17:50:28.000Z",
            "id": "69097189674196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde formaliza posse do conselho. Leia not\u00edcia: http://migre.me/4x3Ha"
        },
        {
            "author_id": "249812554",
            "created_at": "2011-05-13T17:23:14.000Z",
            "id": "69090334470193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornais e revistas do Brasil v\u00e3o destacar Parque Nacional Serra da Capivara http://goo.gl/Z3YXh"
        },
        {
            "author_id": "26346296",
            "created_at": "2011-05-13T17:00:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "69084620020391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO - Veado passeia tranquilamente pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://glo.bo/likHHo"
        },
        {
            "author_id": "249812554",
            "created_at": "2011-05-13T16:36:24.000Z",
            "id": "69078548631134209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornais e revistas do Brasil v\u00e3o destacar Parque Nacional Serra da Capivara http://goo.gl/4kkJX"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-05-13T16:12:46.000Z",
            "id": "69072601066123265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornais e revistas do Brasil v\u00e3o destacar Parque Nacional Serra da Capivara:  http://bit.ly/impNwy"
        },
        {
            "author_id": "255637859",
            "created_at": "2011-05-13T15:30:08.000Z",
            "id": "69061871910666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre nuclear japon\u00eas deu novo impulso \u00e0 luta contra mina de ur\u00e2nio em  parque nacional australiano | http://bit.ly/kTInva | #Austr\u00e1lia"
        },
        {
            "author_id": "253626836",
            "created_at": "2011-05-13T14:38:50.000Z",
            "id": "69048965596852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds encontra-se no #Piau\u00ed, \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "87500978",
            "created_at": "2011-05-13T12:27:00.000Z",
            "id": "69015788744478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando no Parque Nacional Sete Cidades."
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2011-05-13T12:16:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "69013238263721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinando as malpighiaceas, moraceas, orqu\u00eddeas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Rala\u00e7\u00e3o total."
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-13T12:15:38.000Z",
            "id": "69012925913903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/lJgUu0"
        },
        {
            "author_id": "274811116",
            "created_at": "2011-05-13T01:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "68853914337951744",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Viva a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, viva vc pr\u00edncipe Eike! Boa noite amigo!"
        },
        {
            "author_id": "54727021",
            "created_at": "2011-05-13T00:11:26.000Z",
            "id": "68830676216053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e agora, tenho certeza! sempre quando temos visitas o tempo t\u00e1 feio! hoje fomos para o Parque Nacional e estava nublado :("
        },
        {
            "author_id": "109456861",
            "created_at": "2011-05-12T23:20:48.000Z",
            "id": "68817933631098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 boa, o novo Firefox se chama Tumucumaque, em homenagem ao parque nacional aqui do Amap\u00e1: http://tinyurl.com/3ud7gkd"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-12T23:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 83,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "68817016500387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Tortuguero, costa rica, beach http://t.co/altyp8t via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2011-05-12T22:40:14.000Z",
            "id": "68807725957648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenda cozinha no acampamento Capri. (Parque Nacional dos Glaciares | Patag\u00f3nia) http://fb.me/XIKVQqHU"
        },
        {
            "author_id": "105293671",
            "created_at": "2011-05-12T22:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 79,
                        "username": "ecleteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "68799341510410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi pesado o dia de filmagens do document\u00e1rio ervas e saberes da floresta @ecleteca. A Floresta nacional do Tapaj\u00f3s sugou nossas for\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2011-05-12T21:35:18.000Z",
            "id": "68791381392498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 28 anos http://www.conservation.org.br/noticias/noticia.php?id=532"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-05-12T20:55:02.000Z",
            "id": "68781250181206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atrai milh\u00f5es de turistas todos os anos. Um das atra\u00e7\u00f5es de l\u00e1 \u00e9 o Parque das Aves http://bit.ly/c3NOwq"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-12T20:20:30.000Z",
            "id": "68772557188374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Lara recebeu hoje convite para participar das comemora\u00e7\u00f5es dos 10 anos do Parque Nacional Saint Hilare/Lange no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-05-12T20:20:03.000Z",
            "id": "68772446274203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina, inicia passeios da Lua Cheia http://ow.ly/4Tj1W via @votecataratas"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-12T20:17:35.000Z",
            "id": "68771824565092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00faltimo dia na Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) - o primeiro Parque Nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2011-05-12T20:04:17.000Z",
            "id": "68768480043868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://goo.gl/fb/8hZCa"
        },
        {
            "author_id": "84710730",
            "created_at": "2011-05-12T20:01:17.000Z",
            "id": "68767724410646529",
            "in_reply_to_user_id": "252632382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concursados revitalizando a Secretaria! RT @SemarhGO Fazendeiros desmatavam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o pegos em flagrante."
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-12T19:42:32.000Z",
            "id": "68763004950425602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "51342348",
            "created_at": "2011-05-12T19:23:29.000Z",
            "id": "68758210454102018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou lendo alguns artigos de composi\u00e7\u00e3o flor\u00edstica do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2011-05-12T19:15:21.000Z",
            "id": "68756162891350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje, Globo Mar viaja pela Costa dos Corais! Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha nacional. N\u00e3o perca! http://glo.bo/mD1NCs"
        },
        {
            "author_id": "152517776",
            "created_at": "2011-05-12T18:23:56.000Z",
            "id": "68743226168844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfBrasilia\u00bfDF Transito depois da residencia oficial, sentido parque nacional esta bem tranquilo..."
        },
        {
            "author_id": "189223945",
            "created_at": "2011-05-12T17:35:40.000Z",
            "id": "68731078130667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma posse o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde (Beberibe/CE): http://migre.me/4wqAu #PAUTA"
        },
        {
            "author_id": "190488961",
            "created_at": "2011-05-12T17:35:21.000Z",
            "id": "68730996924755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toma posse o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde (Beberibe/CE): http://migre.me/4wqAu #PAUTA"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-12T15:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "68705860783833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Osa, costa rica, jungle http://t.co/BRZIAbH via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "297249059",
            "created_at": "2011-05-12T15:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "68705472898809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Carara - T\u00e1rcoles, costa rica, jungle http://t.co/vSdLGog via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2011-05-12T15:41:43.000Z",
            "id": "68702401762308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada de novo #CodigoFlorestal Eu kero conviver com este meu Brasil! [Fotografia do Parque Nacional Tumucumaque, um http://twitpic.com/4woay8"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2011-05-12T15:34:33.000Z",
            "id": "68700596663877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do rio Paine, no Parque Nacional Torres del Paine, em Puerto Natales, 3.100 quil\u00f4metros ao sul de Santiago http://twitpic.com/4wo7uq"
        },
        {
            "author_id": "292327069",
            "created_at": "2011-05-12T14:44:33.000Z",
            "id": "68688013709946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali, EUA - Grandes maravilhas florestais do planeta http://t.co/3oIcDqf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-12T14:03:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68677790769233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS)?"
        },
        {
            "author_id": "66546267",
            "created_at": "2011-05-12T13:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926601,
                        -15.737532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68673045065244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia!!! (@ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral) http://4sq.com/l7Ikye"
        },
        {
            "author_id": "65734634",
            "created_at": "2011-05-12T13:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "68667035986563073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Mar - Toma posse o Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde. http://t.co/ATzcR53 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2011-05-12T13:03:47.000Z",
            "id": "68662656470499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Repasse de recursos varia de acordo com o tamanho da \u00e1rea protegida em cada estado"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-12T13:03:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68662465990361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais: http://migre.me/4whzJ"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-12T12:13:36.000Z",
            "id": "68650028272582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/isMSXM"
        },
        {
            "author_id": "18305216",
            "created_at": "2011-05-12T10:58:10.000Z",
            "id": "68631045460869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reportagem sobre Abrolhos, a primeira men\u00e7\u00e3o, na tv, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e RESEX. Pq n\u00e3o fizeram o gancho com o #codigoflorestal?"
        },
        {
            "author_id": "25147614",
            "created_at": "2011-05-12T06:37:21.000Z",
            "id": "68565407707037697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Paraguai ha falta de dolares, Parque Nacional lado argentino inicia passeios de lua cheia, + info em http://www.meucat.com/readnews.php"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2011-05-12T04:40:43.000Z",
            "id": "68536053748867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional 7 Cidades http://t.co/ilOgcX9 via @UOLViagem"
        },
        {
            "author_id": "101022870",
            "created_at": "2011-05-12T02:53:11.000Z",
            "id": "68508994314055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei que delimita o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pode voltar a ser discutido e votado pela C\u00e2mara dos  http://twitpic.com/4wh47e"
        },
        {
            "author_id": "134685897",
            "created_at": "2011-05-12T01:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "lynneckher"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "ederleitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "68494238836465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suponho q vc n\u00e3o tenha lido o Substitutivo PL1.876/99 RT @lynneckher Querem transformar Roraima hein uma floresta nacional hein @ederleitte"
        },
        {
            "author_id": "80178661",
            "created_at": "2011-05-12T01:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "username": "ederleitte"
                    }
                ]
            },
            "id": "68493179715977216",
            "in_reply_to_user_id": "134685897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem transformar Roraima hein uma floresta nacional hein @ederleitte"
        },
        {
            "author_id": "273667766",
            "created_at": "2011-05-12T00:50:07.000Z",
            "id": "68478023430705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aterro sanit\u00e1rio na Baixada funcionava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/dqat3QI"
        },
        {
            "author_id": "216885680",
            "created_at": "2011-05-11T23:26:07.000Z",
            "id": "68456883865911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor (que fica num parque nacional) e Miley com certeza apoiam as florestas: #ForaNovoCodigoFlorestal #VotePelasFlorestas"
        },
        {
            "author_id": "132096184",
            "created_at": "2011-05-11T22:22:55.000Z",
            "id": "68440979274870784",
            "in_reply_to_user_id": "71885373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dick_Freedom Vc j\u00e1 foi no parque nacional do deserto do Mohave na California? N\u00e3o tem nada l\u00e1! \u00c9 um deserto! E ainda assim \u00e9 parque."
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-05-11T22:07:03.000Z",
            "id": "68436985894801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saiba como vivem os gorilas do Parque Nacional de Virunga http://tinyurl.com/6fal4fj"
        },
        {
            "author_id": "42751066",
            "created_at": "2011-05-11T22:01:43.000Z",
            "id": "68435642715082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo Parque Nacional da Chapada Diamantina. Bel\u00edssimo"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2011-05-11T21:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tabomcaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "68435184848076800",
            "in_reply_to_user_id": "22138791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabomcaio estou em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-11T21:20:45.000Z",
            "id": "68425333736603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/iMluDr"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-05-11T21:02:49.000Z",
            "id": "68420820149600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina, inicia passeios da Lua Cheia: 11/05/2011\nhttp://migre.me/4vYVS"
        },
        {
            "author_id": "53142822",
            "created_at": "2011-05-11T20:33:56.000Z",
            "id": "68413552125419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina, inicia passeios da Lua Cheia http://ow.ly/4StJH"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2011-05-11T20:31:40.000Z",
            "id": "68412979619700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#100DiasMandato Projeto de Lei que define o Monumento Natural da Serrinha, localizado na Serra da Moeda em Bru\u2026 (cont) http://deck.ly/~dMCmf"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-11T19:47:25.000Z",
            "id": "68401845101539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "44177083",
            "created_at": "2011-05-11T19:23:00.000Z",
            "id": "68395701683486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glifosato vai ajudar na preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas, uma das maiores reservas do cerrado brasileiro http://migre.me/4vReo"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-11T16:18:48.000Z",
            "id": "68349346780950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jKRdr8"
        },
        {
            "author_id": "73775508",
            "created_at": "2011-05-11T15:33:49.000Z",
            "id": "68338023527481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Trabalhando sem parar: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 100 mil metros quadr... http://t.co/FpBZlF4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-11T14:32:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68322702028587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inserida na categoria de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "69608826",
            "created_at": "2011-05-11T14:03:27.000Z",
            "id": "68315283688923137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar muito inspirador e perfeita harmonia com a natureza, parque nacional de ITATIAIA, cachoeira v\u00e9u de noiva,,,,,, Pequena FINLANDIA ....."
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-05-11T12:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "68295207606685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitanga pra Sabia  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/EHmT_/"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2011-05-11T12:43:22.000Z",
            "id": "68295130217582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como vivem os gorilas do Parque Nacional de Virunga | ANDA - Ag\u00eancia de Not\u00edcias de Direitos A http://fb.me/uWu9tw8w"
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2011-05-11T12:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "68294962575454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andanews Saiba como vivem os gorilas do Parque Nacional de Virunga http://tinyurl.com/6fal4fj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-11T12:25:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68290653850841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Pascoal \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o situada no extremo sul da Bahia. Saiba mais: http://migre.me/4vHjF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-11T12:23:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68290037623685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a primeira por\u00e7\u00e3o de terras brasileiras avistada pelos  portugueses est\u00e1 localizada no Parque Nacional do Monte Pascoal?"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-11T12:15:15.000Z",
            "id": "68288053067780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/jlSTpx"
        },
        {
            "author_id": "294073968",
            "created_at": "2011-05-11T12:14:01.000Z",
            "id": "68287745520443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha est\u00e1 em Alagoas? \u00c9 a costa dos corais e nesta quinta\u2026 (cont) http://deck.ly/~DiBv0"
        },
        {
            "author_id": "86075072",
            "created_at": "2011-05-11T12:14:00.000Z",
            "id": "68287738255908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha est\u00e1 em Alagoas? \u00c9 a costa dos corais e nesta quinta\u2026 (cont) http://deck.ly/~ryR40"
        },
        {
            "author_id": "268452974",
            "created_at": "2011-05-11T11:40:53.000Z",
            "id": "68279406715604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. http://tinyurl.com/3wksdrv"
        },
        {
            "author_id": "101852773",
            "created_at": "2011-05-11T09:10:50.000Z",
            "id": "68241644494917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca proibida \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://goo.gl/fb/Xm4vE"
        },
        {
            "author_id": "280670783",
            "created_at": "2011-05-11T06:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "estilors"
                    }
                ]
            },
            "id": "68197559881039873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @estilors: #turismo Parque Nacional do Teide, na Espanha: O Parque Nacional do Teide, em Tenerife, foi decl... http://tinyurl.com/43ar6pf"
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-10T23:12:57.000Z",
            "id": "68091181569019905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/liQsUv"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2011-05-10T22:50:05.000Z",
            "id": "68085426862309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EUA faz crescer esperan\u00e7a ao plantar 2 mil \u00e1rvores no parque nacional La Visite no #Haiti em 1 semana. http://bit.ly/gkqAhc"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2011-05-10T21:51:08.000Z",
            "id": "68070591499993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aterro sanit\u00e1rio na Baixada funcionava em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/itl7Eo"
        },
        {
            "author_id": "73775508",
            "created_at": "2011-05-10T21:44:16.000Z",
            "id": "68068863333507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Trabalhando sem parar: Aterro em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Ro... http://t.co/mhDmEYO"
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2011-05-10T21:32:12.000Z",
            "id": "68065826636431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional do Teide, na Espanha: O Parque Nacional do Teide, em Tenerife, foi declarado Patr... http://tinyurl.com/43ar6pf"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2011-05-10T21:13:36.000Z",
            "id": "68061145541525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Foto - G\u00eaisere do Parque Nacional de Yellowstone (... http://t.co/4qyyCNg"
        },
        {
            "author_id": "73775508",
            "created_at": "2011-05-10T21:04:47.000Z",
            "id": "68058927987826689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um aterro sanit\u00e1rio est\u00e1 funcionando numa \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Roxo, tudo irregular. Foi o q vimos na vistoria q fizemos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T20:45:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68054187719663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia inicia revis\u00e3o do plano de manejo. Saiba mais: http://migre.me/4vn81"
        },
        {
            "author_id": "49781734",
            "created_at": "2011-05-10T20:11:19.000Z",
            "id": "68045471578460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvas tamb\u00e9m afetaram o Parque Nacional Saint-Hilaire/Lange  http://bit.ly/lDxlv6"
        },
        {
            "author_id": "52783940",
            "created_at": "2011-05-10T19:51:25.000Z",
            "id": "68040464141524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dona do saf\u00e1ri \u00e9 tem o mesmo comportamente de quem se diz ecol\u00f3gico, mas mora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #Fail #SOS"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-05-10T19:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "falaturista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "68038386744700928",
            "in_reply_to_user_id": "74863476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falaturista Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://goo.gl/ILOtT"
        },
        {
            "author_id": "198923882",
            "created_at": "2011-05-10T19:42:57.000Z",
            "id": "68038332801744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco-Turismo In\u00e9dito. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, a Famosa Lagoa Azul, o Delta ... http://aponta.me/udQ #apontaofertas"
        },
        {
            "author_id": "74863476",
            "created_at": "2011-05-10T19:39:20.000Z",
            "id": "68037422453227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas e pinturas rupestres instigam a imagina\u00e7\u00e3o dos visitantes do Parque Nacional Sete Cidades http://goo.gl/ILOtT"
        },
        {
            "author_id": "57810870",
            "created_at": "2011-05-10T19:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "68036435642548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u a mais famosa atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o conjunto de quedas denominadas Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u @loumartur"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T19:25:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68033951826055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 permitida desde que compat\u00edvel com o manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "176875336",
            "created_at": "2011-05-10T19:00:03.000Z",
            "id": "68027539607662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Oferta Nacional) #ficadica 50% de desconto em 2 di\u00e1rias na Pousada S\u00edtio Phoenix, ao lado do Parque Nacional de... http://bit.ly/ihf8zn"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-05-10T18:19:13.000Z",
            "id": "68017260085772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo uma trilha agora na Esta\u00e7ao Ecol\u00f3gica na #UFMG vida d turismologa!"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-05-10T18:14:36.000Z",
            "id": "68016101451251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Franco, Editor de Plurale, e Luciana Tancredo estiveram nesta RPPN recentemente e contaram na ed 15 da revista\nhttp://bit.ly/4db7xX"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-05-10T18:12:10.000Z",
            "id": "68015487954583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL- Ensaio em defesa da preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.Por LUCIANA TANCREDO, de Plurale na RPPN- Sesc #Pantanal-MT\nhttp://bit.ly/hRR9Sn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T17:48:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "68009477449842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Nacional de Saint/Hilaire, no PR, promovem debate sobre as enchentes ocorridas na regi\u00e3o. Leia mais:http://migre.me/4vfFb"
        },
        {
            "author_id": "153182394",
            "created_at": "2011-05-10T17:17:15.000Z",
            "id": "68001668435951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prop\u00f5e reduzir d\u00edvida agr\u00edcola de quem recuperar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "130004945",
            "created_at": "2011-05-10T16:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.02764034,
                        -22.86909342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "67997134728863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo parque nacional do dormit\u00f3rio das gar\u00e7as - cabo frio"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T16:58:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67996925168848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa na Reserva Extrativista do Batoque, no Cear\u00e1, ser\u00e1 recuperada. Leia not\u00edcia: http://migre.me/4vdt8"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-05-10T16:52:14.000Z",
            "id": "67995373267992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, primeiro dia de trabalho na Serra dos \u00f3rg\u00e3os. Fernando Lara produz fotos no parque nacional mais antigo do Pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "43809812",
            "created_at": "2011-05-10T16:05:49.000Z",
            "id": "67983689216311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula na esta\u00e7\u00e3o ecologica agora... T\u00f4 super animada!#NOT"
        },
        {
            "author_id": "166691196",
            "created_at": "2011-05-10T16:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Hey_priscy"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "sampamusicfest"
                    }
                ]
            },
            "id": "67983433774809088",
            "in_reply_to_user_id": "192591505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hey_priscy Conhe\u00e7a @bandanocore (Segue?) 2\u00ba vez no @sampamusicfest 4 c/ Fresno Quater e mt mais http://migre.me/4uVTx/?=rppn oi"
        },
        {
            "author_id": "43746631",
            "created_at": "2011-05-10T14:49:18.000Z",
            "id": "67964433485402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco. Domingo o Cruzeirinho divulga que animal foi eleito mascote da Floresta Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "282080117",
            "created_at": "2011-05-10T14:16:58.000Z",
            "id": "67956298142068737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/05, \u00e0s 15h30, no AudItorio 2 da AL: \u201cApresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba\"."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-05-10T14:07:37.000Z",
            "id": "67953946265792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional discute circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo http://radioculturafoz.com.br/new/4269"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-10T13:58:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67951739034288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma das mais espetaculares cataratas do mundo, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi o segundo parque brasileiro criado. http://migre.me/4v4SP"
        },
        {
            "author_id": "134333260",
            "created_at": "2011-05-10T13:06:50.000Z",
            "id": "67938646665347074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evolu\u00e7\u00e3o da Via L\u00e1ctea no c\u00e9u em diversas fases do dia, sobre topo de montanha, parque nacional das ilhas Can\u00e1rias. http://bbc.in/krdC8T"
        },
        {
            "author_id": "115220821",
            "created_at": "2011-05-10T12:48:25.000Z",
            "id": "67934011774877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando um trabalho sobre o Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses.. Lugar #Perfeito"
        },
        {
            "author_id": "23874137",
            "created_at": "2011-05-10T12:20:39.000Z",
            "id": "67927024316059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 20:30, mais um programa Expedi\u00e7\u00f5es! Ser\u00e1 mostrada a RPPN Serra das Almas. Muita natureza e alguns mist\u00e9rios sobrenaturais!"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-05-10T11:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "avialli"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "67918799663411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @avialli: Nota de rep\u00fadio do @WWF_Brasil sobre a matan\u00e7a de on\u00e7as em RPPN no Pantanal http://bit.ly/jJqkmy"
        },
        {
            "author_id": "272585374",
            "created_at": "2011-05-10T10:29:53.000Z",
            "id": "67899148975878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aterro sanit\u00e1rio na Baixada Fluminense, Belford Roxo, pode estar funcionando dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-05-10T09:12:54.000Z",
            "id": "67879777100496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  http://bit.ly/mJd2hh"
        },
        {
            "author_id": "49598560",
            "created_at": "2011-05-10T02:56:26.000Z",
            "id": "67785034010079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de praia vive o Brasil, Serra Da Canastra MG, Chapada dos Guimar\u00e3es MT, Pantanal, Parque Nacional das Emas GO s\u00e3o exemplos de beleza!"
        },
        {
            "author_id": "122148440",
            "created_at": "2011-05-10T01:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "robsoncidadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "67761408800079872",
            "in_reply_to_user_id": "66477482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsoncidadao ser\u00e1 que Pipa tem realmente estrutura para se tornar um parque nacional e n\u00e3o dar vexame como ponto tur\u00edstico da Copa?"
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2011-05-10T00:39:55.000Z",
            "id": "67750680957419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 far\u00e1 50 anos de cria\u00e7\u00e3o http://migre.me/4uRda"
        },
        {
            "author_id": "41937205",
            "created_at": "2011-05-10T00:12:08.000Z",
            "id": "67743686338936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u \u00e9 liiindo *-* mais indo l\u00e1 me trouxe muitas picadas e hematomas =/"
        },
        {
            "author_id": "27649834",
            "created_at": "2011-05-09T23:59:38.000Z",
            "id": "67740542104117249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 o correto. Blehh"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-05-09T23:51:30.000Z",
            "id": "67738495568982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em MATEIROS-TO, onde passarei a semana em vistorias nos territ\u00f3rios quilombolas no interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO."
        },
        {
            "author_id": "56232104",
            "created_at": "2011-05-09T23:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "67734049384448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Nota de rep\u00fadio do @WWF_Brasil sobre a matan\u00e7a de on\u00e7as em RPPN no Pantanal http://bit.ly/jJqkmy #beatriznacadeia"
        },
        {
            "author_id": "79890074",
            "created_at": "2011-05-09T22:10:50.000Z",
            "id": "67713160550940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adorei a visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado! -Cremes, mata, trilha, cad\u00ea Carol? huashhuihihs.E pra fechar gera\u00e7\u00e3o sa\u00fade voltando a p\u00e9! (:"
        },
        {
            "author_id": "51110775",
            "created_at": "2011-05-09T21:26:46.000Z",
            "id": "67702072820244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali, EUA - Grandes maravilhas florestais do planeta http://t.co/5qUa08X"
        },
        {
            "author_id": "51110775",
            "created_at": "2011-05-09T21:17:28.000Z",
            "id": "67699732738351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tumucumaque, Brasil - Grandes maravilhas florestais do planeta http://t.co/qd8GLNu"
        },
        {
            "author_id": "201303956",
            "created_at": "2011-05-09T21:14:26.000Z",
            "id": "67698967407902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concluida primeira etapa do Parque Nacional Furna Feia. http://bit.ly/k8KNmC"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-05-09T20:39:22.000Z",
            "id": "67690142340628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Itatiaia inicia primeira etapa de reuni\u00f5es comunit\u00e1rias: Equipe do Plano d... http://bit.ly/m0KoQY"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2011-05-09T20:28:28.000Z",
            "id": "67687402109550593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de roteiro para ecoturismo - Floresta Nacional de Ipanema http://wp.me/pOAqZ-a8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-09T20:10:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67682956474449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE)?"
        },
        {
            "author_id": "112498734",
            "created_at": "2011-05-09T18:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "reyterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "67656148039372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @reyterra: RESERVA BIOLOGICA DO GURUPI - MA esta sendo destruida o Novo CFB perduar\u00e1 estes desmatadores e destruidores de nossa Rebio"
        },
        {
            "author_id": "254154288",
            "created_at": "2011-05-09T18:23:51.000Z",
            "id": "67656039843115008",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dep_IvanValente RESERVA BIOLOGICA DO GURUPI - MA esta sendo destruida o Novo CFB perduar\u00e1 estes desmatadores e destruidores de nossa Rebio"
        },
        {
            "author_id": "55389685",
            "created_at": "2011-05-09T16:58:11.000Z",
            "id": "67634479589638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel como as coisas mudam de acordo com a pol\u00edtica. Reuni\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Pipa. Nenhum ambientalista presente."
        },
        {
            "author_id": "55389685",
            "created_at": "2011-05-09T15:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "id": "67613875587125248",
            "in_reply_to_user_id": "50624393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elianalima Nesse momento t\u00e9cnicos do ICMbio apresentam proposta de cria\u00e7\u00e3o do monumento natural da Pipa. (Parque Nacional da Pipa)"
        },
        {
            "author_id": "65738832",
            "created_at": "2011-05-09T15:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "67610961091104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Jornal, nao chame Dilma de Presidenta RT @O_Mossoroense Presidenta Dilma deve criar parque nacional no RN at\u00e9 junho."
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-05-09T14:10:05.000Z",
            "id": "67592176862892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso no Litoral Norte baiano. Imbassa\u00ed est\u00e1 localizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://ow.ly/4Q9g0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-05-09T13:59:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "67589627581702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Jericoacoara registra 32 infra\u00e7\u00f5es e multas no valor de R$ 11 mil. Leia: http://migre.me/4utRU"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2011-05-09T13:52:32.000Z",
            "id": "67587760252399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URI lan\u00e7a videodocument\u00e1rio da Floresta Nacional de Passo Fundo http://bit.ly/lroRai"
        },
        {
            "author_id": "54918895",
            "created_at": "2011-05-09T13:49:02.000Z",
            "id": "67586878118957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Mateus. O foco j\u00e1 foi controlado pelo Corpo de Bombeiros local. #cerfconectada.com"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-05-09T13:40:07.000Z",
            "id": "67584637387554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo de Paula, cineasta, fala ao vivo na CBN Foz sobre filme gravado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a em www.cbnfoz.com.br ou AM 1320."
        },
        {
            "author_id": "64261922",
            "created_at": "2011-05-09T13:39:07.000Z",
            "id": "67584383766376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/QMfTzKL"
        },
        {
            "author_id": "294741043",
            "created_at": "2011-05-09T13:34:43.000Z",
            "id": "67583275488645121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serrA Das cONFUs\u00f5e...caracol-PI...\u00e9 um parque nacional rico em belezas naturais...venhan conhecer...e \u00f1 v\u00e3o se arrepender."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [gaabironcato].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gaabironcato",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gaabironcato"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Hey_priscy].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Hey_priscy",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Hey_priscy"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "75443548",
                "name": "Nat\u00e1lia Smaniotto",
                "username": "natismaniotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189176713",
                "name": "Alugar-Casas.Com",
                "username": "alugarcasas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101893693",
                "name": "Lelio Caiado",
                "username": "leliocaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86721216",
                "name": "Luis Trindade",
                "username": "luist2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91393331",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique Santos",
                "username": "sergio_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112758436",
                "name": "ONG Gasb",
                "username": "onggasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573199",
                "name": "Alugarcasadeferias",
                "username": "Alugarcasadefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799822",
                "name": "Unicap",
                "username": "Unicap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297249059",
                "name": "RONALD MENDEZ M.",
                "username": "ronaldylr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156435279",
                "name": "\u0647\u062f\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0633\u0631\u064a",
                "username": "jordanaaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31448215",
                "name": "Rodr",
                "username": "digovsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118503194",
                "name": "engenheironline",
                "username": "engenheironline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280996884",
                "name": "homielastiku",
                "username": "arara_blu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923882",
                "name": "ApontaOfertas Recife",
                "username": "aofertas_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188839627",
                "name": "TURISVIX",
                "username": "TURISVIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239474661",
                "name": "Assimptur",
                "username": "_assimptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44777268",
                "name": "Josu\u00e9 Neto",
                "username": "JosueNeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36757793",
                "name": "Difundir",
                "username": "difundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157852874",
                "name": "Viviane Coutinho",
                "username": "vbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317032477555367936",
                "name": "NelsonMS",
                "username": "Prof_NelsonMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36176945",
                "name": "N\u00e3o vim do lixo pra perder para basculho.",
                "username": "ValdirPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196754619",
                "name": "Col\u00e9gio Dom Aguirre",
                "username": "DomAguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13244642",
                "name": "Angelo Iumatti",
                "username": "angeloiumatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299347639",
                "name": "Dicas Vicentinas",
                "username": "dicasvicentinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6714582",
                "name": "Jorge Magalh\u00e3es",
                "username": "magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176875336",
                "name": "NossoDesconto - SP",
                "username": "nossodescontoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174890939",
                "name": "FELIPE CANDIOTA",
                "username": "FCANDIOTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70660587",
                "name": "Chiara Gadaleta",
                "username": "chiaragadaleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123603481",
                "name": "HOTEL FAZENDA",
                "username": "fazendadalagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19724321",
                "name": "Joseano Marques",
                "username": "JoseanoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623887",
                "name": "Nathalia Marcondes",
                "username": "naty_marcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241275634",
                "name": "Luxury Travel",
                "username": "Dudinhastour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50463657",
                "name": "Sapo",
                "username": "sapointhenight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78839148",
                "name": "Menina do p\u00e3o doce",
                "username": "paodocesincero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25670704",
                "name": "Mapas&Quest\u00f5es",
                "username": "mapasequestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18773144",
                "name": "Perecila",
                "username": "priscilatasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48107947",
                "name": "Vaciner Terrabolista",
                "username": "terezinhanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43746631",
                "name": "helena gozzano",
                "username": "helenagozzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299166549",
                "name": "AllSobreTokioHotel",
                "username": "CuriosidadesTH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289299973",
                "name": "Iskander",
                "username": "topartigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292452537",
                "name": "CAMPE\u00c3 90,15% \ud83c\udf35",
                "username": "withyoufreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49638932",
                "name": "Diogo Menezes",
                "username": "emdiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242839493",
                "name": "Enio Salviano",
                "username": "EnioSalviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45920571",
                "name": "Simone Coutinho",
                "username": "simonesc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189279616",
                "name": "Fidel Alvarenga",
                "username": "FidelAlvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47515310",
                "name": "oh\u00e3 de lucas",
                "username": "omafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279039103158362112",
                "name": "Allan Gabriel",
                "username": "AllanGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266672225",
                "name": "ApontaOfertas NAC",
                "username": "aofertas_nac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22522430",
                "name": "Simples",
                "username": "camisetasimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292039725",
                "name": "Larissa Moreira \u2665",
                "username": "lalinha_more",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280244276",
                "name": "Gladis Mirtha Baez",
                "username": "mirthabaez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42751066",
                "name": "Tiago Moreira",
                "username": "TiagojsMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210984382",
                "name": "ziger",
                "username": "eduardoziger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278979263",
                "name": "ceiaecoforma\u00e7\u00e3o",
                "username": "ceiaecoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205799313",
                "name": "Lynx Consultoria",
                "username": "consultorialynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70278844",
                "name": "Gilbertojr(pirao)",
                "username": "gilbertopirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77365501",
                "name": "Luciana Queiroz",
                "username": "lucianasqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87500978",
                "name": "Cristhiane Andrade",
                "username": "cris_andradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130191573",
                "name": "A PAZ MORA AQUI",
                "username": "caminhosdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165114690",
                "name": "Casa da Vila",
                "username": "Casa_da_Vila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76533186",
                "name": "Rodolpho Pajuaba",
                "username": "rpajuaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272328066",
                "name": "Not\u00edcias Aragua\u00edna",
                "username": "notic_araguaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91222428",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jcidadeeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249812554",
                "name": "Capivara News",
                "username": "capivaranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26346296",
                "name": "Leandro Alencar",
                "username": "leandrollao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255637859",
                "name": "AlJazeera Portugu\u00eas",
                "username": "AlJazeeraBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626836",
                "name": "temporadanordeste",
                "username": "temporada_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274811116",
                "name": "Su\u00e9lia Alexandre",
                "username": "SueliaAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54727021",
                "name": "Ana Paula Klering",
                "username": "anapklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109456861",
                "name": "Davi #CovidPegaNoAr",
                "username": "davi_shiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105293671",
                "name": "Thiago Kunz",
                "username": "thiagokunz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74323667",
                "name": "Ecleteca Cultural",
                "username": "ecleteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84710730",
                "name": "Brunno de Brito",
                "username": "BrunnodeBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51342348",
                "name": "Tailes Urives",
                "username": "tailesurives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152517776",
                "name": "Lucas \u00c1llan Borges",
                "username": "lucasborgesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189223945",
                "name": "Forum Zona Costeira",
                "username": "fdzcce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190488961",
                "name": "abyrodrigues",
                "username": "abyrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292327069",
                "name": "Queila Mara Luz Ramos",
                "username": "helloqueila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66546267",
                "name": "Fernanda Paranhos Merazzi",
                "username": "fernandamerazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65734634",
                "name": "Camila Garcia",
                "username": "camilagarciac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74503376",
                "name": "Arnaldo Jordy",
                "username": "arnaldojordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18305216",
                "name": "chico rasia",
                "username": "chicorasia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25147614",
                "name": "meucat Paraguai",
                "username": "meucat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24733002",
                "name": "Robson Miguel",
                "username": "robsonmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101022870",
                "name": "Gilsoni Albino",
                "username": "gilsoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134685897",
                "name": "\u00c9der Leitte",
                "username": "ederleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80178661",
                "name": "Lineker Souza",
                "username": "lynneckher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273667766",
                "name": "PNRS",
                "username": "lei_12305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216885680",
                "name": "Yuri Monteiro",
                "username": "elieyuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132096184",
                "name": "Mariana Bolacha",
                "username": "MarianaBolacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289721708539191298",
                "name": "viuva de gil do vigor",
                "username": "tabomcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142822",
                "name": "Iguassu 7 Wonders",
                "username": "Iguassu7Wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44177083",
                "name": "Bayer Crop Science Brasil",
                "username": "Bayer4CropsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73775508",
                "name": "Deputada Lucinha",
                "username": "DepLucinha_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69608826",
                "name": "RUI VICENTE ZOFF",
                "username": "RUIVICENTTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294073968",
                "name": "Marketing OAM",
                "username": "MarketingOAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86075072",
                "name": "TV Gazeta de Alagoas",
                "username": "TvGazeta_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268452974",
                "name": "BaixadaFluminenseNET",
                "username": "bxdfluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101852773",
                "name": "Trutas.PT",
                "username": "TrutasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670783",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709970",
                "name": "estilors",
                "username": "estilors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49781734",
                "name": "Jones Selonke",
                "username": "JSelonke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52783940",
                "name": "Ana Stucchi",
                "username": "stucchiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74863476",
                "name": "FalaTurista",
                "username": "falaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810870",
                "name": "Mariana Nobre",
                "username": "marianacnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43809812",
                "name": "Mic\u043d\u0454ll\u0454'",
                "username": "Michelle_Feh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153182394",
                "name": "Angelito Cassol",
                "username": "Apartear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130004945",
                "name": "Danilo Felipe",
                "username": "simsoueumesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166691196",
                "name": "Rock and Roll guys!",
                "username": "marcao_produz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50540226",
                "name": "Sampa Music Festival",
                "username": "sampamusicfest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282080117",
                "name": "Antonio Carlos 13131",
                "username": "vozdanossagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134333260",
                "name": "Marcos Jorge",
                "username": "MarcosJorgeNH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115220821",
                "name": "N\u00eamola Benigno",
                "username": "Nemolabenigno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23874137",
                "name": "Thieres Pinto",
                "username": "Thieres_Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56232104",
                "name": "Andrea Vialli",
                "username": "avialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272585374",
                "name": "universoambiental",
                "username": "universorecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49598560",
                "name": "Luis Guilherme",
                "username": "guiileite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122148440",
                "name": "Luciana M Lacerda",
                "username": "lumlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66477482",
                "name": "Robson Carvalho",
                "username": "robsoncidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41937205",
                "name": "ah pelo amor de deus da um tempo",
                "username": "_beatrizmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27649834",
                "name": "Paola Sabino",
                "username": "paolasabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79890074",
                "name": "L\u016b\u00e4n\u00e4",
                "username": "souluuuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51110775",
                "name": "MADECA - Design editorial e Webdesign",
                "username": "madecadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201303956",
                "name": "nabocadomundo.com",
                "username": "nabocadomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254154288",
                "name": "Reynaldo Costa",
                "username": "reyterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55389685",
                "name": "Nino Adaebson",
                "username": "ninoadaebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65738832",
                "name": "Ricardo Alencar",
                "username": "Ricardo_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54918895",
                "name": "Olavo Lima",
                "username": "olavolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261922",
                "name": "Sarah Mar\u00eassa",
                "username": "sarahmaressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294741043",
                "name": "breno",
                "username": "brenomacedo10",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "70455664442486784",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btky2b4gpa5nmekq29d956u6xpldp",
        "oldest_id": "67583275488645121",
        "result_count": 236
    }
}