{
    "data": [
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2011-07-28T16:55:32.000Z",
            "id": "96624842756980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Guardas apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://bit.ly/pgxfvY"
        },
        {
            "author_id": "248707463",
            "created_at": "2011-07-28T16:23:58.000Z",
            "id": "96616899969941505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mat\u00e9ria Sobre o Parque Estadual Intervales veiculada no Rep\u00f3rter ECO da Tv Cultura http://t.co/j2qoRCf\u200b=Z72OMWcAaFE"
        },
        {
            "author_id": "117189511",
            "created_at": "2011-07-28T16:17:40.000Z",
            "id": "96615312488804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional do Igua\u00e7u!\" no Portal Luis Nassif: http://ning.it/rhDxPS"
        },
        {
            "author_id": "82956704",
            "created_at": "2011-07-28T16:15:16.000Z",
            "id": "96614711184982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Irati depende de mais investimentos: http://migre.me/5mVWC"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-28T16:11:55.000Z",
            "id": "96613865495855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas municipais apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: Agentes do Grupamento de Defesa Ambie... http://bit.ly/qv5lOK"
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-28T16:11:53.000Z",
            "id": "96613858675929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas municipais apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha: Agentes do Grupamento de Defesa Ambie... http://bit.ly/oEkJfn"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-28T16:11:46.000Z",
            "id": "96613830888652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Rio: Guardas municipais apreendem p\u00e9 de maconha no Parque Municipal da Prainha http://bit.ly/rpvz6B"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2011-07-28T15:56:12.000Z",
            "id": "96609911949115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha: Desenhos pr\u00e9-hist\u00f3ricos no Parque Nacional Serra da Capivara exibem marcas de tiros  - http://is.gd/NCkXKK"
        },
        {
            "author_id": "264866067",
            "created_at": "2011-07-28T15:54:08.000Z",
            "id": "96609391540846592",
            "in_reply_to_user_id": "289529719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sarahamorais: Chris Potter \u00e9 fant\u00e1stico! e vai tocar de gra\u00e7a domingo no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59110222",
            "created_at": "2011-07-28T15:33:33.000Z",
            "id": "96604211604750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Muito triste a den\u00fancia da Niede Guidon na FSP sobre o vandalismo no Parque Nacional da Serra da Capivara. N\u00e3o podemos permitir isso!"
        },
        {
            "author_id": "232236292",
            "created_at": "2011-07-28T15:25:46.000Z",
            "id": "96602251463901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telecentros Comunit\u00e1rios a Inclus\u00e3o Digital em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/X1OPjFp"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2011-07-28T15:23:24.000Z",
            "id": "96601659203006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TweetES Nova postagem: Parque Municipal Gruta da On\u00e7a - Vit\u00f3ria http://t.co/nbJ1ar0 #LeiaHoje"
        },
        {
            "author_id": "64309875",
            "created_at": "2011-07-28T15:20:19.000Z",
            "id": "96600879628697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca - MG: Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca tem um parque estadual com muita coisa bonita para se ... http://tinyurl.com/3cyp7sp"
        },
        {
            "author_id": "91891259",
            "created_at": "2011-07-28T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.852269,
                        -29.317213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "96595840499597313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/pUYy9U"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-07-28T14:59:28.000Z",
            "id": "96595633485516801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://goo.gl/fb/0u7Pj"
        },
        {
            "author_id": "46156344",
            "created_at": "2011-07-28T14:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "38803932",
                        "start": 15,
                        "username": "LuizAlvaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "96595084149133313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto legal : RT @LuizAlvaro: Saiba mais sobre o Parque Estadual Intervales - http://t.co/FXJ0bsF"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2011-07-28T14:35:38.000Z",
            "id": "96589638130597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Estadual Intervales - http://t.co/FXJ0bsF"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2011-07-28T14:35:11.000Z",
            "id": "96589521528954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://goo.gl/fb/gJmgD"
        },
        {
            "author_id": "75078451",
            "created_at": "2011-07-28T14:22:20.000Z",
            "id": "96586290719506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REQUERIMENTO DE INDICA\u00c7\u00c3O N\u00ba , DE 2011 - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMonumento Natural de Pipa\u201d,:http://bit.ly/o9FHmE. Divulgue e fa\u00e7a campanha!"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2011-07-28T14:17:02.000Z",
            "id": "96584956364587010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no sul do Chile, ganha novo hotel. Leia: http://t.co/Y22DP2a"
        },
        {
            "author_id": "76718624",
            "created_at": "2011-07-28T13:45:46.000Z",
            "id": "96577085522452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro em Ribeir\u00e3o Pires h\u00e1 19 anos e n\u00e3o sabia que tinha um parque municipal aqui. :O"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-07-28T13:35:39.000Z",
            "id": "96574541723209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Foto Imperd\u00edvel] Rio Negro, Parque Nacional de Anavilhanas - Manaus (AM): http://ow.ly/5Prgu"
        },
        {
            "author_id": "130836993",
            "created_at": "2011-07-28T13:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14220748",
                        "start": 0,
                        "username": "tadsh"
                    }
                ]
            },
            "id": "96572336890851328",
            "in_reply_to_user_id": "14220748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tadsh Cataratas e parque nacional \u00e9 no mesmo lugar?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-28T13:24:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "96571675495235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 25 anos com v\u00e1rias comemora\u00e7\u00f5es. http://t.co/fLS4sR6"
        },
        {
            "author_id": "14220748",
            "created_at": "2011-07-28T13:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130836993",
                        "start": 0,
                        "username": "tharcillacassia"
                    }
                ]
            },
            "id": "96569382255333376",
            "in_reply_to_user_id": "130836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tharcillacassia Legal!!! Ah, tem que ir no Parque Nacional e nas Cataratas mesmo, ent\u00e3o!  Ela vai adorar!"
        },
        {
            "author_id": "14220748",
            "created_at": "2011-07-28T13:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130836993",
                        "start": 0,
                        "username": "tharcillacassia"
                    }
                ]
            },
            "id": "96567889343156224",
            "in_reply_to_user_id": "130836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tharcillacassia tem as cataratas, o parque nacional... t\u00e1 com a Duda? :)"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-07-28T12:00:14.000Z",
            "id": "96550528389087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foco de inc\u00eandio ontem \u00e0 tarde no munic\u00edpio de Itatiaia, \u00e1rea de entorno do Parque Nacional... Fogo bom \u00e9 no fog\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2011-07-28T11:55:41.000Z",
            "id": "96549381968371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal: http://t.co/3spAJdp #peneda-geres #portugal #parque #turismo"
        },
        {
            "author_id": "170182490",
            "created_at": "2011-07-28T11:07:43.000Z",
            "id": "96537314024628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Bonfim-Guara\u00edras\nhttp://t.co/JlQCS3k"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2011-07-28T11:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "96537009807560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 uma regi\u00e3o preservada no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-28T11:02:39.000Z",
            "id": "96536037639200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo:  http://bit.ly/o22w5A"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-28T11:02:39.000Z",
            "id": "96536036754210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo:  http://bit.ly/q4Wpi5"
        },
        {
            "author_id": "52288203",
            "created_at": "2011-07-28T10:57:46.000Z",
            "id": "96534808401948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://ping.fm/J00IJhttp://www1.folha.uol.com.br/multimidia/podcasts/950662-polemi"
        },
        {
            "author_id": "314945412",
            "created_at": "2011-07-28T10:52:02.000Z",
            "id": "96533365850779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo: A edi\u00e7\u00e3o desta semana do caderno de Turismo da Folha ... http://bit.ly/r4RtQu"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2011-07-28T10:51:47.000Z",
            "id": "96533302202220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://bit.ly/n9sXro"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2011-07-28T10:51:47.000Z",
            "id": "96533301807951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://bit.ly/qKwOJD"
        },
        {
            "author_id": "57869243",
            "created_at": "2011-07-28T10:47:27.000Z",
            "id": "96532214111682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://dlvr.it/cvJHP"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2011-07-28T10:43:29.000Z",
            "id": "96531215011676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo: A edi\u00e7\u00e3o desta semana do caderno de Turismo da Folha ... http://bit.ly/n9sXro"
        },
        {
            "author_id": "271045390",
            "created_at": "2011-07-28T10:43:29.000Z",
            "id": "96531214898446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo: A edi\u00e7\u00e3o desta semana do caderno de Turismo da Folha ... http://bit.ly/qKwOJD"
        },
        {
            "author_id": "267721935",
            "created_at": "2011-07-28T10:43:29.000Z",
            "id": "96531214827130880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo: A edi\u00e7\u00e3o desta semana do caderno de Turismo da Folha ... http://bit.ly/n9sXro"
        },
        {
            "author_id": "247722514",
            "created_at": "2011-07-28T10:43:29.000Z",
            "id": "96531214386741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo: A edi\u00e7\u00e3o desta semana do caderno de Turismo da Folha ... http://bit.ly/n9sXro"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2011-07-28T10:43:29.000Z",
            "id": "96531214286061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo http://bit.ly/n9sXro"
        },
        {
            "author_id": "63524417",
            "created_at": "2011-07-28T10:39:05.000Z",
            "id": "96530104829751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00eamica em Parque Nacional \u00e9 destaque do caderno Turismo. http://folha.com.br/au950662"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2011-07-28T10:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31914949,
                        -25.44139289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "96528682612572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil: Parque Nacional do Juruena \u00e9 uma regi\u00e3o preservada no Mato Grosso http://t.co/8Prmncc\u201d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-28T10:15:21.000Z",
            "id": "96524135630503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena \u00e9 uma regi\u00e3o preservada no Mato Grosso http://bit.ly/lxsZMA"
        },
        {
            "author_id": "106302481",
            "created_at": "2011-07-28T05:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.852269,
                        -29.317213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "96449684117274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo da MA e do C!!! (@ Parque Estadual do Caracol) http://4sq.com/nmO5zp"
        },
        {
            "author_id": "341277661",
            "created_at": "2011-07-28T05:14:23.000Z",
            "id": "96448392883998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 no dia 8 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://goo.gl/fb/gIhgw"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-28T04:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "196587655",
                        "start": 8,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "96432498124402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show da @Escoria13 + Bandas http://t.co/4h5lnIQ No Parque municipal de Barueri, Esperamos voc\u00eas l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "342931808",
            "created_at": "2011-07-28T02:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "437623242",
                        "start": 0,
                        "username": "mariza_mary"
                    }
                ]
            },
            "id": "96407185629786112",
            "in_reply_to_user_id": "335595838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariza_mary vaai parque municipal domingo n\u00e9e"
        },
        {
            "author_id": "12561702",
            "created_at": "2011-07-28T02:28:14.000Z",
            "id": "96406579070500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chris Potter e a Sinf\u00f4nica foi algo surpreendente e excelente. Quem perdeu hoje tem q conferir dia 31 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "75688027",
            "created_at": "2011-07-28T01:56:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "96398546009456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem boa m\u00fasica no Parque Municipal. Acho que vou l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2011-07-28T01:47:15.000Z",
            "id": "96396265692213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ser\u00e1 palco em 20/7 da Etapa Banks do Circuito Barueri de Skate"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2011-07-28T01:41:08.000Z",
            "id": "96394727833866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional do Xongu. http://t.co/oVC6Qqg"
        },
        {
            "author_id": "164010520",
            "created_at": "2011-07-28T01:21:41.000Z",
            "id": "96389830660993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo corre na parque municipal com @sidneyluiss  e Jo\u00e3o Victor"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2011-07-27T23:51:33.000Z",
            "id": "96367149173579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/Skyf2DY"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2011-07-27T23:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "96367091355095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr? Por uma vida mais saud\u00e1vel. (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://4sq.com/odkFqX"
        },
        {
            "author_id": "39805814",
            "created_at": "2011-07-27T23:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "186182395",
                        "start": 0,
                        "username": "cicero_k"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "96356431879610368",
            "in_reply_to_user_id": "186182395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cicero_k 9h coreto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "90963802",
            "created_at": "2011-07-27T22:27:06.000Z",
            "id": "96345896777822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia cont\u00e9m ativistas em parque nacional na Rep\u00fablica Tcheca. http://folha.com.br/am950698"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2011-07-27T22:15:51.000Z",
            "id": "96343067556196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana voc\u00eas conhecer\u00e3o o Parque Municipal Gruta da On\u00e7a. N\u00e3o percam!"
        },
        {
            "author_id": "124790033",
            "created_at": "2011-07-27T21:53:33.000Z",
            "id": "96337455749398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chris Potter, um dos grandes nomes da m\u00fasica mundial, faz shows em BH: \u00c0s 10h, no Parque Municipal, Avenida Afon... http://bit.ly/pSQ7Us"
        },
        {
            "author_id": "63966115",
            "created_at": "2011-07-27T21:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2991666273",
                        "start": 0,
                        "username": "luuanak_"
                    }
                ]
            },
            "id": "96336952365826049",
            "in_reply_to_user_id": "208055586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luuanak_ \u00e9 que rui fui no parque municipal e sei l\u00e1 onde, tinha mt pato l\u00e1 O_O IAHIUHSA. n\u00e3o vou entrar porque minha conta ta bloqueada .-."
        },
        {
            "author_id": "329201712",
            "created_at": "2011-07-27T21:44:56.000Z",
            "id": "96335284983185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh hoje nos fomos no Parque Municipal!! &lt;~~ Foi at\u00e9 boom!"
        },
        {
            "author_id": "145789477",
            "created_at": "2011-07-27T21:41:06.000Z",
            "id": "96334319299215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteeeeee , quem for para o parque municipal de barueri . porfavor avisar at\u00e9 sexta - feira .   l   obs: iremos de trem !--"
        },
        {
            "author_id": "145789477",
            "created_at": "2011-07-27T21:39:14.000Z",
            "id": "96333852066320386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteeeeee , quem for para o parque municipal de barueri . porfavor avisar at\u00e9 sexta - feira .   l   obs: iremos de trem !"
        },
        {
            "author_id": "66987786",
            "created_at": "2011-07-27T20:14:50.000Z",
            "id": "96312611850817537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANDATO PARTICIPATIVO: Projeto de Lei que cria o Parque Estadual da Serra... http://t.co/z4rn1pp"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-27T20:11:42.000Z",
            "id": "96311822537330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o esque\u00e7am galera  .. DIA 2O/O8 \u00e9 o lan\u00e7amento da Single #UmaNovaVida Show no parque municipal de barueri (:"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2011-07-27T19:43:37.000Z",
            "id": "96304754552078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/KouNfPt #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "277726620",
            "created_at": "2011-07-27T19:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "312959692",
                        "start": 0,
                        "username": "kevindroanle"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4178982,
                        -23.619069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "96302167631204353",
            "in_reply_to_user_id": "312959692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kevindroanle la no parque estadual serra do mar (y) vai ser foda em, hehehe."
        },
        {
            "author_id": "24779063",
            "created_at": "2011-07-27T19:19:07.000Z",
            "id": "96298587658530817",
            "in_reply_to_user_id": "64028906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xandaoricardao acho q no parque municipal , vou olhar aqui"
        },
        {
            "author_id": "14904157",
            "created_at": "2011-07-27T18:28:40.000Z",
            "id": "96285892813135872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 faremos passeio aos vulc\u00f5es. E as paisagens naturais devem valer cada centavo neste pa\u00eds que possui mais de 60% de \u00e1rea protegida ;)"
        },
        {
            "author_id": "193164376",
            "created_at": "2011-07-27T18:26:59.000Z",
            "id": "96285470257971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Jaragu\u00e1- SP  http://twitpic.com/5wrs1b"
        },
        {
            "author_id": "69591376",
            "created_at": "2011-07-27T18:05:34.000Z",
            "id": "96280080061435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Maranh\u00e3o  -- Parque Nacional Chapada das mesas ... http://t.co/hUeudVF"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-07-27T17:40:41.000Z",
            "id": "96273818049462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8 http://bit.ly/prtRiY"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2011-07-27T17:08:53.000Z",
            "id": "96265815233544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 contemplado em projeto do Minist\u00e9rio do Turismo http://bit.ly/pUR4yN"
        },
        {
            "author_id": "133438848",
            "created_at": "2011-07-27T16:54:47.000Z",
            "id": "96262266957213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Turismo_RS Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 contemplado em projeto do Minist\u00e9rio do Turismo: De acordo com a... http://bit.ly/pUR4yN"
        },
        {
            "author_id": "299630375",
            "created_at": "2011-07-27T16:47:47.000Z",
            "id": "96260503659225090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8 http://bit.ly/p6qeXj | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "164777283",
            "created_at": "2011-07-27T16:47:47.000Z",
            "id": "96260503554359297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8 http://bit.ly/p6qeXj | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2011-07-27T16:47:47.000Z",
            "id": "96260503537594369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8 http://bit.ly/p6qeXj | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-07-27T16:47:46.000Z",
            "id": "96260502853910530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vai realizar au... http://bit.ly/rpleEV"
        },
        {
            "author_id": "64859028",
            "created_at": "2011-07-27T16:30:31.000Z",
            "id": "96256160344195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8 http://bit.ly/rpleEV | #c\u00e2mara"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2011-07-27T16:29:15.000Z",
            "id": "96255839941304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8 http://bit.ly/rpleEV"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2011-07-27T16:29:15.000Z",
            "id": "96255839723192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia discutir\u00e1 limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia no dia 8: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vai realizar au... http://bit.ly/pOT1TS"
        },
        {
            "author_id": "12587342",
            "created_at": "2011-07-27T16:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "69326018",
                        "start": 14,
                        "username": "EdMotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "96250371508412417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que o  @EdMotta n\u00e3o ia curtir um rol\u00ea no parque Municipal de BH, esteticamente falando."
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-27T15:32:51.000Z",
            "id": "96241645447680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos da fiscaliza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o florestal fazem curso: Prossegue no Audit\u00f3rio Jatob\u00e1, do Parque Estadual Massa... http://bit.ly/qoELbV"
        },
        {
            "author_id": "124020319",
            "created_at": "2011-07-27T15:15:25.000Z",
            "id": "96237259430445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o novo roteiro para o Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/dqitRl5"
        },
        {
            "author_id": "227717329",
            "created_at": "2011-07-27T15:14:45.000Z",
            "id": "96237090802638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mt chuva na reserva biologica guaribas em rio tinto, qdo pego a BR ta sol, chego em jp chuva de novo #vaientenderisso"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-27T14:28:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "96225496722964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Floresta Nacional do Jamanxim tem nova composi\u00e7\u00e3o. http://t.co/npxeANI"
        },
        {
            "author_id": "205780189",
            "created_at": "2011-07-27T14:26:27.000Z",
            "id": "96224935378300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA CACHA\u00c7A."
        },
        {
            "author_id": "158546290",
            "created_at": "2011-07-27T14:14:42.000Z",
            "id": "96221979539017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem aee vai pro parque municipal no sabado ?"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-27T14:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "15907720",
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96219508972326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Parque Nacional de extrema beleza | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/N3W2a5c via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "54774484",
            "created_at": "2011-07-27T13:33:24.000Z",
            "id": "96211585248399361",
            "in_reply_to_user_id": "341685890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BebelCordeiroS2 127 o que? vai fazer o que no parque municipal? passa protetor solar menina! creme de alga \u00e9 por demais burgu\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "290205689",
            "created_at": "2011-07-27T13:02:55.000Z",
            "id": "96203916898865152",
            "in_reply_to_user_id": "241565949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeuDivo_Bruno amor vai la no parque municipal hoje vou ta la"
        },
        {
            "author_id": "333381718",
            "created_at": "2011-07-27T12:46:16.000Z",
            "id": "96199724855590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PESCAN - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE CALDAS NOVAS possui uma \u00e1rea de 12.315.358 hectares."
        },
        {
            "author_id": "97034061",
            "created_at": "2011-07-27T12:40:02.000Z",
            "id": "96198155586121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa (ARG) registra 60 mil turistas nos primeiros 20 dias deste m\u00eas. http://ow.ly/5OkN5"
        },
        {
            "author_id": "333381718",
            "created_at": "2011-07-27T12:28:38.000Z",
            "id": "96195286707343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, ou PESCAN, foi criado em 1970, pela Lei 7.282, de 25 de setembr\u2026 (cont) http://deck.ly/~1LO6T"
        },
        {
            "author_id": "16833533",
            "created_at": "2011-07-27T12:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "93861855",
                        "start": 18,
                        "username": "sergio_scj"
                    }
                ]
            },
            "id": "96194723802386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando com @sergio_scj no parque estadual da serra do mar (n\u00facleo caraguatatuba). http://t.co/CkCMEHa"
        },
        {
            "author_id": "51831243",
            "created_at": "2011-07-27T11:21:42.000Z",
            "id": "96178443653365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais reproduzem-se de forma natural no parque nacional do Iona: Reprodu\u00e7\u00e3o, Luanda \u2013 A reprodu\u00e7\u00e3o de animais ... http://bit.ly/q4g8ez"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2011-07-27T11:09:41.000Z",
            "id": "96175421464395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av\u00f3s s\u00e3o homenageadas no Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/cmGZq"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2011-07-27T11:08:25.000Z",
            "id": "96175101543845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av\u00f3s s\u00e3o homenageadas no Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/cmFsQ"
        },
        {
            "author_id": "290205689",
            "created_at": "2011-07-27T11:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "187629594",
                        "start": 9,
                        "username": "fuifeitapravcls"
                    }
                ]
            },
            "id": "96173246306725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Eu e a @FuifeitapravcLS vamos fazer picnic no Parque Municipal vamos , quem quiser aparece por la *-* '"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2011-07-27T10:47:04.000Z",
            "id": "96169728095166465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av\u00f3s s\u00e3o homenageadas no Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/cm77h"
        },
        {
            "author_id": "153234286",
            "created_at": "2011-07-27T10:47:04.000Z",
            "id": "96169728070000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av\u00f3s s\u00e3o homenageadas no Parque Municipal do Idoso http://dlvr.it/cm77j"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-27T10:02:03.000Z",
            "id": "96158400571904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "277726620",
            "created_at": "2011-07-27T04:18:27.000Z",
            "id": "96071929139691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado eu e meus padrasto vamos de manh\u00e3 para o ''parque estadual serra do mar'', puts vai ser muito foda *-*"
        },
        {
            "author_id": "342837892",
            "created_at": "2011-07-27T04:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "196587655",
                        "start": 15,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "96070896413966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera,Show da @Escoria13 + Bandas http://t.co/4h5lnIQ No Parque municipal de Barueri, Esperamos voc\u00eas l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2011-07-27T03:16:11.000Z",
            "id": "96056261086429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba http://goo.gl/fb/ISygY"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2011-07-27T02:53:23.000Z",
            "id": "96050520896180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o come\u00e7a a discutir mudan\u00e7as no plano diretor de Manaus: A reuni\u00e3o, que aconteceu no Parque Municipal do... http://bit.ly/ppYBl5"
        },
        {
            "author_id": "19409732",
            "created_at": "2011-07-27T02:52:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "96050278054379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://youtu.be/A5NRDzUUHNE -&gt; Parque Estadual Mata dos Godoy e do Parque Arthur Thomas  - Londrina-PR."
        },
        {
            "author_id": "60191001",
            "created_at": "2011-07-27T02:06:29.000Z",
            "id": "96038719542394881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 constru\u00eddo em Ipanema ainda este ano http://goo.gl/fb/yWYdv"
        },
        {
            "author_id": "137530571",
            "created_at": "2011-07-27T01:22:55.000Z",
            "id": "96027752800591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa hje eu fui correr l\u00e1 no Parque Municipal =P corri 5 Km hahahahahha"
        },
        {
            "author_id": "342029809",
            "created_at": "2011-07-27T00:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "15907720",
                        "start": 126,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "96019127076007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS - ECOLOGIA E TURISMO - FLORESTAS ESTADUAIS - FLORESTA ESTADUAL DE UAIMI\u00cd NO BRASIL: http://t.co/DTiEi66 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "36505057",
            "created_at": "2011-07-27T00:26:09.000Z",
            "id": "96013468964102145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de passear no parque nacional. http://yfrog.com/hsamkfisj"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2011-07-27T00:23:52.000Z",
            "id": "96012893904056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ramon Lamar: Apresenta\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Estadual da Serra de Santa Helena. http://t.co/3HtTUQc"
        },
        {
            "author_id": "181238947",
            "created_at": "2011-07-26T23:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "217891836",
                        "start": 0,
                        "username": "paulalanne"
                    }
                ]
            },
            "id": "96005609735983104",
            "in_reply_to_user_id": "217891836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulalanne  No parque Municipal menina ! Te mandei recado no orkut ! TEMP\u00c3O j\u00c0"
        },
        {
            "author_id": "109670970",
            "created_at": "2011-07-26T23:44:06.000Z",
            "id": "96002884981891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi todo o Parque Nacional da Tijuca ANDANDO. Desde o IMPA at\u00e9 a Mesa do Imperador (passando pela Vista Chinesa, \u00f3bvio). Platinei a vida."
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-07-26T23:11:55.000Z",
            "id": "95994788289069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/qUzmAe"
        },
        {
            "author_id": "123063225",
            "created_at": "2011-07-26T23:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "291216989",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunitow_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "95993914569408512",
            "in_reply_to_user_id": "291216989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunitow_13 seii ^^  entao.. a vila porto eh perto da puc... do parque municipal... e tal"
        },
        {
            "author_id": "151500378",
            "created_at": "2011-07-26T23:06:33.000Z",
            "id": "95993436049649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hoje pra leva meu sobrinho, m\u00f3 program\u00e3o kkk'"
        },
        {
            "author_id": "68165432",
            "created_at": "2011-07-26T22:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "95984121733586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na primeira audi\u00eancia p\u00fablica do Plano Diretor de Manaus. (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/nw9vse"
        },
        {
            "author_id": "289660686",
            "created_at": "2011-07-26T22:18:18.000Z",
            "id": "95981295699640321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa o parque municipal tava lotado hoje =P"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2011-07-26T22:00:16.000Z",
            "id": "95976756498018306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vai discutir limites do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FlubVu9"
        },
        {
            "author_id": "131263739",
            "created_at": "2011-07-26T21:40:38.000Z",
            "id": "95971814873903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque  Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "180948251",
            "created_at": "2011-07-26T21:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "48510806",
                        "start": 102,
                        "username": "MarcosSantosAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "95967361462566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Av\u00f3s s\u00e3o homenageadas no Parque Municipal do Idoso - http://bit.ly/qGt8ID VIA @MarcosSantosAM"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2011-07-26T21:21:45.000Z",
            "id": "95967061192343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Av\u00f3s s\u00e3o homenageadas no Parque Municipal do Idoso - http://bit.ly/qGt8ID"
        },
        {
            "author_id": "50145726",
            "created_at": "2011-07-26T19:53:50.000Z",
            "id": "95944936880472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o google maps t\u00e1 me falando que o 9206 passa no MEIO do parque municipal n\u00e9? HAHAHAHAHHA"
        },
        {
            "author_id": "145218772",
            "created_at": "2011-07-26T19:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2834653637",
                        "start": 0,
                        "username": "marconi_equipe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "95943549979340800",
            "in_reply_to_user_id": "267880595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconi_equipe Abertura de estrada / duplica\u00e7\u00e3o exige EIA/RIMA ainda mais q passa perto de Parque Estadual (Serra Dourada). Como v\u00e3o fazer?"
        },
        {
            "author_id": "111605932",
            "created_at": "2011-07-26T18:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "111984152",
                        "start": 0,
                        "username": "Morgana_R"
                    }
                ]
            },
            "id": "95928666588065793",
            "in_reply_to_user_id": "111984152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Morgana_R Parque Municipal. :)"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2011-07-26T18:23:49.000Z",
            "id": "95922282999971842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto pra Conserva\u00e7\u00e3o!!! Criado o Parque Municipal Marinho de Ilh\u00e9us (BA), motivado sobretudo para a prote\u00e7\u00e3o dos Meros. http://t.co/HPTSVdB"
        },
        {
            "author_id": "117110737",
            "created_at": "2011-07-26T17:45:40.000Z",
            "id": "95912683785822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mudan\u00e7as clim\u00e1ticas devem tornar mais frequentes os inc\u00eandios florestais na regi\u00e3o d Parque Nacional de Yellowstone http://glo.bo/p2arWk"
        },
        {
            "author_id": "117094990",
            "created_at": "2011-07-26T17:13:04.000Z",
            "id": "95904479672676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta de Cria\u00e7\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre proposta por advogados da MV para regi\u00e3o da BUNGE/YARA #ANITAPOLIS SEGUE curso"
        },
        {
            "author_id": "16350328",
            "created_at": "2011-07-26T17:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.829261,
                        -15.405086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "95903523987918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima, comida e paisagem sensacional. Acho que fico por aqui! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimaraes) http://4sq.com/pp0CDa"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2011-07-26T16:44:42.000Z",
            "id": "95897340262621186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ramon Lamar: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DE SANTA HELENA http://t.co/6p7pbFt [\u00c9 hoje... 15 horas!!!]"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-26T16:34:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "95894756177084417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Arte Contempor\u00e2nea no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/9c3pfLc"
        },
        {
            "author_id": "134308380",
            "created_at": "2011-07-26T16:32:24.000Z",
            "id": "95894244560093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero aventura!!! m\u00ea\ns que vem vou fotografar na floresta nacional de Ipanema!! Sem falta!"
        },
        {
            "author_id": "23879793",
            "created_at": "2011-07-26T16:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "95887438639149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/qMPycd"
        },
        {
            "author_id": "340526662",
            "created_at": "2011-07-26T15:54:51.000Z",
            "id": "95884794919010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "batizado e troca de cordas do cor negra capoeira,no parque municipal a partir das 6 da tarde...todos j\u00e1 est\u00e3o convidados desde j\u00e1...obg"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-26T15:51:18.000Z",
            "id": "95883902387892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/OHl6i8Cz"
        },
        {
            "author_id": "145789477",
            "created_at": "2011-07-26T15:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "76438385",
                        "start": 0,
                        "username": "Graazib_"
                    }
                ]
            },
            "id": "95880996142055424",
            "in_reply_to_user_id": "217145896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Graazib_ amor , vamos pro parque municipal de barueri sabado ?"
        },
        {
            "author_id": "62375904",
            "created_at": "2011-07-26T15:39:07.000Z",
            "id": "95880838251687937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional do Itatiaia!"
        },
        {
            "author_id": "54245474",
            "created_at": "2011-07-26T15:32:25.000Z",
            "id": "95879152133095425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou daqui apouco no parque municipal da minha cidade se encontrar com a turma da minha igreja *-* AT\u00c9 QUE FIM SA\u00cd DE CASA KKKKK :P"
        },
        {
            "author_id": "256600934",
            "created_at": "2011-07-26T15:25:32.000Z",
            "id": "95877417406705665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nestes 150 anos da floresta e 50 anos do Parque Nacional da Tijuca e bom saber que cada vez mais estamos se... http://fb.me/15HhAL9DT"
        },
        {
            "author_id": "269005299",
            "created_at": "2011-07-26T14:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "245487722",
                        "start": 69,
                        "username": "anakaryyna"
                    }
                ]
            },
            "id": "95870647699390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pelo Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os(Teresopolis) com a @anakaryyna e familia."
        },
        {
            "author_id": "27677326",
            "created_at": "2011-07-26T14:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.852269,
                        -29.317213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "95869350942220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/q07Wi9"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2011-07-26T14:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "46669405",
                        "start": 117,
                        "username": "JimmyNight"
                    }
                ]
            },
            "id": "95862940162469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na eleicao para presidente da Reserva Extrativista em Braganca, nosso mandato apoia o Compa Zeca Rocha @AnaJuliaPT13 @JimmyNight"
        },
        {
            "author_id": "109387664",
            "created_at": "2011-07-26T14:26:45.000Z",
            "id": "95862623681261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Invasores da \u0093Jos\u00e9 Alencar\u0094 ocupam outra \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://bit.ly/np7LcA"
        },
        {
            "author_id": "321686004",
            "created_at": "2011-07-26T14:00:16.000Z",
            "id": "95855960320524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o nosso hotel? O Sombra e \u00c1gua Fresca est\u00e1 situado numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 22.000 metros quadrados!"
        },
        {
            "author_id": "16974693",
            "created_at": "2011-07-26T13:48:19.000Z",
            "id": "95852952627060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui no 15\u00ba Quero Jogar RPG BH no Parque Municipal e foi massav\u00e9i! + FOTOS\u2026 http://goo.gl/fb/uk991 #rpg #rpgblogs"
        },
        {
            "author_id": "122977017",
            "created_at": "2011-07-26T13:45:03.000Z",
            "id": "95852130061135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui no 15\u00ba Quero Jogar RPG BH no Parque Municipal e foi massav\u00e9i! + FOTOS!!!! http://migre.me/5lMJw #RPGTweet"
        },
        {
            "author_id": "69990520",
            "created_at": "2011-07-26T13:36:49.000Z",
            "id": "95850059186438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at cataratas do igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u) http://4sq.com/nqpqWq"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2011-07-26T13:17:03.000Z",
            "id": "95845084502822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27 de julho!!\nRappel e Tirolesa no Parque Municipal de Mucug\u00ea\n20% de desconto pra os primeiros 10 clientes"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2011-07-26T13:11:47.000Z",
            "id": "95843759757070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Caminho do Ouro est\u00e3o o Parque Estadual dos Pireneus, Piren\u00f3polis, e, o Parque Estadual da Serra Dourada, Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "86326593",
            "created_at": "2011-07-26T12:58:07.000Z",
            "id": "95840317646966787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vamos participar dos pequenos eventos, jogar e mestrar, chamar novos jogadores e vamos nos divertir http://t.co/r89yBgK"
        },
        {
            "author_id": "142316258",
            "created_at": "2011-07-26T12:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.922493,
                        -19.922548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "95839611758186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eu fui no 15\u00ba Quero Jogar RPG BH no Parque Municipal e foi massav\u00e9i! + FOTOS!!!! http://wp.me/pkxMa-158"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-07-26T12:49:44.000Z",
            "id": "95838209753362434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiamento e reformas garantem melhorias no parque: O Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia,\u00a0no bairro Duque de Caxias... http://bit.ly/oxUp6E"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-26T12:46:36.000Z",
            "id": "95837421501038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Sesc pantanal ser\u00e1 a 12a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no caminho da Rotas Verdes Brasil"
        },
        {
            "author_id": "219468754",
            "created_at": "2011-07-26T12:46:22.000Z",
            "id": "95837363141488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah, dia 19, 20 e 21 vou para o Parque Nacional do Capara\u00f3, vou subir o pico da bandeira, preciso de disposi\u00e7\u00e3o f\u00edsica n\u00e9 hihi"
        },
        {
            "author_id": "245433158",
            "created_at": "2011-07-26T12:44:01.000Z",
            "id": "95836769844604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo destino \u00e9 a RPPN do Sesc Pantanal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea privada do Brasil http://t.co/Sq8znXz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-26T12:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "341659208",
                        "start": 99,
                        "username": "mundovirado"
                    }
                ]
            },
            "id": "95836154112389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baleias jubarte fotografadas no Parque Nacional Marinho de Abrolhos. Cr\u00e9ditos: Roberto Colaco (via @mundovirado) http://twitpic.com/5w4aat"
        },
        {
            "author_id": "59444259",
            "created_at": "2011-07-26T12:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "95831921992548352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://youtu.be/UAyFlYbzxPc?a Parque Municipal de Alto Araguaia.wmv"
        },
        {
            "author_id": "234965120",
            "created_at": "2011-07-26T12:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "234965120",
                        "start": 104,
                        "username": "PortalAqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "95829295200600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpios do entorno do Parque Estadual do Jalap\u00e3o v\u00e3o receber a\u00e7\u00f5es do PACQTO http://t.co/5NZ9Wlc via @portalaqui"
        },
        {
            "author_id": "19966046",
            "created_at": "2011-07-26T11:45:31.000Z",
            "id": "95822048122765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo tem Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais no Parque Municipal Renn\u00e9 Gianetti! Boa m\u00fasica pra vc! A partir das 10h! Entrada gratuita!"
        },
        {
            "author_id": "80667067",
            "created_at": "2011-07-26T11:29:53.000Z",
            "id": "95818115258134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ratinho-goytac\u00e1. Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba. http://t.co/C65UY9R"
        },
        {
            "author_id": "54499539",
            "created_at": "2011-07-26T11:00:09.000Z",
            "id": "95810631604764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado http://tinyurl.com/3l9ucrv"
        },
        {
            "author_id": "111355514",
            "created_at": "2011-07-26T10:42:21.000Z",
            "id": "95806152775958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - http://ow.ly/1uZV3p"
        },
        {
            "author_id": "61916739",
            "created_at": "2011-07-26T02:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58972870",
                        "start": 0,
                        "username": "Helen_JK"
                    }
                ]
            },
            "id": "95689263735259136",
            "in_reply_to_user_id": "58972870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Helen_JK hnm, encontrar acho q fica mais f\u00e1cil pra todo na frente do parque municipal, mas se tiver outro lugar mais perto da sua casa +"
        },
        {
            "author_id": "196177645",
            "created_at": "2011-07-26T02:26:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5c62f4a88f76fd3"
            },
            "id": "95681426032312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal~&gt; lageado~&gt; parque municipal~&gt; paratodos"
        },
        {
            "author_id": "138950953",
            "created_at": "2011-07-26T02:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "112463121",
                        "start": 72,
                        "username": "Guarujaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "95678835760185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas querem cria\u00e7\u00e3o de parque municipal no Morro das Ast\u00farias @Guarujaweb http://fun.ly/r27b"
        },
        {
            "author_id": "167556046",
            "created_at": "2011-07-26T01:50:32.000Z",
            "id": "95672316784160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ter\u00e7a eu e a Amanda fomos ao parque municipal com os meus dois priminhos (:"
        },
        {
            "author_id": "103716341",
            "created_at": "2011-07-26T01:06:11.000Z",
            "id": "95661155334365185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui correr com a galera aqui. tinha muito tempo que n\u00e3o corria. demos duas voltas no Parque Municipal que fia aqui perto. Circuito pequeno."
        },
        {
            "author_id": "236485901",
            "created_at": "2011-07-26T00:44:52.000Z",
            "id": "95655790630801409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de mam\u00edfero \u00e9 descoberta no Parque Nacional da Restinga de Jerubatiba: Cerradomys goytaca ou \u00a0ratin... http://bit.ly/qOoX3D"
        },
        {
            "author_id": "43863686",
            "created_at": "2011-07-25T23:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1127915224038813696",
                        "start": 11,
                        "username": "MarcosBetim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "95634132796837888",
            "in_reply_to_user_id": "209984969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laninha_v @MarcosBetim os do parque municipal est\u00e3o sendo sacrificados?"
        },
        {
            "author_id": "209984969",
            "created_at": "2011-07-25T23:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "43863686",
                        "start": 0,
                        "username": "Julio_CAM"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1127915224038813696",
                        "start": 11,
                        "username": "MarcosBetim"
                    }
                ]
            },
            "id": "95633606587842560",
            "in_reply_to_user_id": "43863686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Julio_CAM @MarcosBetim E aqueles gatos do parque municipal? Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "68018105",
            "created_at": "2011-07-25T22:59:53.000Z",
            "id": "95629373213913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o entendo porque a maioria das pessoas q frequentam o parque municipal tiram fotos sentados, onde tem a placa '\u00e9 proibido sentar no deck'"
        },
        {
            "author_id": "283499216",
            "created_at": "2011-07-25T22:39:55.000Z",
            "id": "95624344516038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Viver a Viagem sobre o Parque Nacional Tierra del Fuego na Patag\u00f4nia Argentina http://t.co/mBprhBH #patagonia #ushuaia"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-25T22:30:14.000Z",
            "id": "95621908778848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas no Parque Municipal contribuem para a conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental: http://ow.ly/5L8FS"
        },
        {
            "author_id": "82734621",
            "created_at": "2011-07-25T21:52:40.000Z",
            "id": "95612456176586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo , to no parque municipal se precisarem de mim  ."
        },
        {
            "author_id": "145789477",
            "created_at": "2011-07-25T21:29:59.000Z",
            "id": "95606747175190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa ir pro parque municipal de barueri sabado ???????"
        },
        {
            "author_id": "73925864",
            "created_at": "2011-07-25T21:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980357,
                        -3.109043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "95605405140525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://4sq.com/pNrD5P"
        },
        {
            "author_id": "216877759",
            "created_at": "2011-07-25T21:10:20.000Z",
            "id": "95601802837368832",
            "in_reply_to_user_id": "145789477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karenbduarte @oretardadodisse KKKKKKKKKKKKKKKKKK euri  . parque municipal que hrs ?"
        },
        {
            "author_id": "51637385",
            "created_at": "2011-07-25T20:39:43.000Z",
            "id": "95594096147697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Flamboyant... #goiania"
        },
        {
            "author_id": "38847890",
            "created_at": "2011-07-25T20:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "99313764",
                        "start": 101,
                        "username": "monikstt"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "68530827",
                        "start": 113,
                        "username": "DanielOliveir"
                    }
                ]
            },
            "id": "95590999056855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana Festa Julina do Clube de Bem Estar, s\u00e1bado noite de pizzas no Parque Municipal - Vamos @monikstt , @DanielOliveir, Mari e Rita"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2011-07-25T20:15:36.000Z",
            "id": "95588027895775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Grota do Angico, monumento cultural situado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerida pela SEMARH, ocorrer\u00e1, em breve, a Missa do Canga\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "65709899",
            "created_at": "2011-07-25T19:46:53.000Z",
            "id": "95580802619940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a floresta nacional daqui \u00e9 linda, a sopa \u00e9 horr\u00edvel e tem uns doces bem estranhos! doces tipo balas com sal por fora!"
        },
        {
            "author_id": "106086683",
            "created_at": "2011-07-25T19:18:39.000Z",
            "id": "95573697934536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o reclamem porque n\u00e3o foram voc\u00eas que foram a p\u00e9 do Parque Municipal at\u00e9 o Shopping ok?"
        },
        {
            "author_id": "35364306",
            "created_at": "2011-07-25T19:16:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "95573063709626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca l\u00e1 no Rio \u00e9 legal,gente? Algu\u00e9m conhece a\u00ed? ahahaha preciso sabeeeeer!"
        },
        {
            "author_id": "315142715",
            "created_at": "2011-07-25T18:48:50.000Z",
            "id": "95566191174746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem fooi no encontro de fans ontem no parque municipal ??"
        },
        {
            "author_id": "59806603",
            "created_at": "2011-07-25T18:48:16.000Z",
            "id": "95566051248570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 semana de p\u00f4r do sol pink em Prudente + 1 semana vendo passarinho no Parque Nacional Itatiaia = good as new. Mas deu saudade de SP, sabe?"
        },
        {
            "author_id": "145789477",
            "created_at": "2011-07-25T18:46:46.000Z",
            "id": "95565674172252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haaaa , sabado yn .\nParque municipal de barueri com o @joaoBobovisk .   l   vou ver o lindo do @oretardadodisse *-*"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2011-07-25T18:39:02.000Z",
            "id": "95563726761111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 26/07 - Parque Municipal do Idoso, das 18h \u00e0s 22h.\nDia 27/07 - Teatro La Salle\nDia 29/07- Audit\u00f3rio da Fieam, na Av.Joaquim Nabuco"
        },
        {
            "author_id": "173210787",
            "created_at": "2011-07-25T18:33:46.000Z",
            "id": "95562402157953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tava no parque municipal s\u00f3 de bobis ;D"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2011-07-25T18:04:38.000Z",
            "id": "95555068211900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curso internacional sobre Poliniza\u00e7\u00e3o: 10 a 24 de setembro de 2011 na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 \u2013 Melga\u00e7o (PA) http://ow.ly/5MQ4a"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-25T17:42:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "95549545794113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Aiuaba promove 1\u00ba Worshop Cient\u00edfico. http://t.co/Lp8YeSv"
        },
        {
            "author_id": "112463121",
            "created_at": "2011-07-25T17:35:04.000Z",
            "id": "95547628535824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas querem cria\u00e7\u00e3o de parque municipal no Morro das Ast\u00farias #Guarujaweb http://fun.ly/r27b"
        },
        {
            "author_id": "102201666",
            "created_at": "2011-07-25T17:21:47.000Z",
            "id": "95544285759410177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programando a viagem do ENANPEGE, conhecer a chapada dos guimar\u00e3es, o parque nacional das emas e as cidades de Goi\u00e1s e Pirenop\u00f3lis."
        },
        {
            "author_id": "134973961",
            "created_at": "2011-07-25T17:10:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "95541526335205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu av\u00f4 foi o idealizador do Caminho do Colono..no Parque Estadual do Igua\u00e7u..hj desativado por intoler\u00e2ncias politicas..#conhe\u00e7o..\u00e9 lindo."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-25T17:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "22832729",
                        "start": 68,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "95541472111247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/qIu008 via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2011-07-25T17:09:57.000Z",
            "id": "95541308717936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/oqgzET"
        },
        {
            "author_id": "71558129",
            "created_at": "2011-07-25T16:45:47.000Z",
            "id": "95535225974693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6. Hospedar-se no Albergue da Juventude do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 e curtir um clima de casa de campo."
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2011-07-25T16:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "32655646",
                        "start": 119,
                        "username": "luckaz"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "56227295",
                        "start": 127,
                        "username": "alexnodari"
                    }
                ]
            },
            "id": "95534112915464192",
            "in_reply_to_user_id": "32655646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma amiga que mora proximo a uma reserva biologica,tem q ver a naturalidade que as crian\u00e7as dela reagem ao verem.@luckaz @alexnodari"
        },
        {
            "author_id": "47233682",
            "created_at": "2011-07-25T16:35:14.000Z",
            "id": "95532572892860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional de Jericoacoara!"
        },
        {
            "author_id": "82125113",
            "created_at": "2011-07-25T15:59:40.000Z",
            "id": "95523620603957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desideratu dia 30 de julho, no parque municipal josefa coelho!\nFica liga pra mais informa\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "255158588",
            "created_at": "2011-07-25T15:59:33.000Z",
            "id": "95523592594399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Rio Grande! Pelos 25 anos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim! =D"
        },
        {
            "author_id": "214945076",
            "created_at": "2011-07-25T15:40:58.000Z",
            "id": "95518915664420866",
            "in_reply_to_user_id": "168241196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luluizzfabioo fica bem bacana apresentar em uma pra\u00e7a. Tipo a Liberdade, e depois no Parque Municipal. S\u00f3 que ai, tem que ver o que n\u00e9 !"
        },
        {
            "author_id": "93915246",
            "created_at": "2011-07-25T15:28:55.000Z",
            "id": "95515881798500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Itatiaia - http://t.co/4zIXU3i"
        },
        {
            "author_id": "221060328",
            "created_at": "2011-07-25T15:05:59.000Z",
            "id": "95510108431323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas querem cria\u00e7\u00e3o de parque municipal no Morro das Ast\u00farias, click: http://t.co/avidfXT"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-07-25T14:31:35.000Z",
            "id": "95501453715705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante descobre a beleza das \u00e1guas cristalinas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://flic.kr/p/8DCx8B"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-07-25T14:10:13.000Z",
            "id": "95496076278247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais:  http://flic.kr/p/8DFEdJ"
        },
        {
            "author_id": "272037140",
            "created_at": "2011-07-25T13:48:54.000Z",
            "id": "95490710467383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - 3 mil metros quadrados de novos jardins ornamentais embelezam o Parque Municipal: http://t.co/Gfet2fK"
        },
        {
            "author_id": "167595045",
            "created_at": "2011-07-25T13:34:42.000Z",
            "id": "95487139181117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 viram as fotos do 15\u00ba Quero Jogar RPG no Parque Municipal de BH? http://t.co/cLN3nAT #qjrpg #eufui"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2011-07-25T12:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "253034260",
                        "start": 12,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "95477293274767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao @ICMBio pela organiza\u00e7\u00e3o e \u00f3tima estrutura do Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Bem legal!"
        },
        {
            "author_id": "308434574",
            "created_at": "2011-07-25T12:06:36.000Z",
            "id": "95464968207609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show nacional da dupla sertaneja Bruno e Marrone lota o parque municipal do Agricultor Gilmar Graff em Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "14969417",
            "created_at": "2011-07-25T12:03:02.000Z",
            "id": "95464070165180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QJRPG no s\u00e1bado foi mto legal tamb\u00e9m. Piquenique no parque municipal! pena que foi pouca gente e q amea\u00e7ou chover. S\u00f3 amea\u00e7ou, thx god. #BH"
        },
        {
            "author_id": "109264525",
            "created_at": "2011-07-25T12:03:00.000Z",
            "id": "95464060270817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QJRPG no s\u00e1bado foi mto legal tamb\u00e9m. Piquenique no parque municipal! pena que foi pouca gente e q amea\u00e7ou chover. S\u00f3 amea\u00e7ou, thx god. #BH"
        },
        {
            "author_id": "316579174",
            "created_at": "2011-07-25T11:31:00.000Z",
            "id": "95456007349743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada deve ser criada para proteger Floresta Estadual de RC contra inc\u00eandios http://t.co/KpOnlEz"
        },
        {
            "author_id": "14334177",
            "created_at": "2011-07-25T10:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.504893,
                        -23.564359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "95440134727680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) http://4sq.com/pIf6Jr"
        },
        {
            "author_id": "285812124",
            "created_at": "2011-07-25T03:23:39.000Z",
            "id": "95333360968282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era para eu ter ido jogar bola hoje no parque municipal com as meninas, mais acordei 17hrs hihi, domingo n\u00e9 gente eu mere\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "60415032",
            "created_at": "2011-07-25T02:12:28.000Z",
            "id": "95315447024594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em Marli\u00e9ria/MG, no entorno do Parque Estadual do Rio Doce, no Solar das Hort\u00eansias. http://t.co/BI2l5DD"
        },
        {
            "author_id": "140428494",
            "created_at": "2011-07-25T02:00:11.000Z",
            "id": "95312357194076161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: ICMBio renova nesta sexta gest\u00e3o compartilhada no Parque Nacional da Tijuca, http://t.co/4AkuaFD"
        },
        {
            "author_id": "87942579",
            "created_at": "2011-07-25T01:48:55.000Z",
            "id": "95309520619839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma den\u00fancia no Fant\u00e1stico sobre o omiss\u00e3o do governo.Ser\u00e1 q o caso da terra de Luciano Huck em \u00e1rea protegida em Angra foi resolvido?"
        },
        {
            "author_id": "82464599",
            "created_at": "2011-07-25T01:46:44.000Z",
            "id": "95308972717912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci hoje o Parque Nacional de Itatiaia. Um lugar de muito verde, ar puro e PAZ!"
        },
        {
            "author_id": "68544316",
            "created_at": "2011-07-25T01:44:42.000Z",
            "id": "95308462090764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabe o que deu vontade ? de passear em um lugar bem calmo tipo parque municipal , lagoa da pampulha ou algo asim hm"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2011-07-25T01:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "152745192",
                        "start": 109,
                        "username": "eu_pedi_voce"
                    }
                ]
            },
            "id": "95304372178788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agnte no meio do parque municipal vendo RestartNaElina e sempre qe aparecia os meninos de perto \"Awwwn\" kkk' @eu_pedi_voce @MyChooseDoPoder"
        },
        {
            "author_id": "169781284",
            "created_at": "2011-07-25T00:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2752224249",
                        "start": 0,
                        "username": "Teteu_L"
                    }
                ]
            },
            "id": "95293341972971520",
            "in_reply_to_user_id": "60811294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teteu_l fuui viajar nada , eu tava l\u00e1 perto do parque municipal . eu mandei mensagem pro lucad mais ele n\u00e3o respondeu =/"
        },
        {
            "author_id": "15652367",
            "created_at": "2011-07-25T00:42:19.000Z",
            "id": "95292762907344897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00a0 El Parque Nacional do Igua\u00e7u se localiza en el lado brasile\u00f1o del r\u00edo Iguaz... http://bit.ly/o6NbQQ"
        },
        {
            "author_id": "331859052",
            "created_at": "2011-07-25T00:31:33.000Z",
            "id": "95290051642138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u00a0 El Parque Nacional do Igua\u00e7u se localiza en el lado brasile\u00f1o ... http://bit.ly/q15VzW #travelnauta"
        },
        {
            "author_id": "337346512",
            "created_at": "2011-07-25T00:27:39.000Z",
            "id": "95289069092880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel MAMIRAU\u00c1 AM pede SOCORRO contra a PESCA PREDAT\u00d3RIA e a  EXTRA\u00c7\u00c3O ILEGAL DE MADEIRA em toda sua \u00c1REA"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-25T00:08:11.000Z",
            "id": "95284170535878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2011-07-24T23:57:42.000Z",
            "id": "95281534541635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"BRIGADISTAS DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS CONCLUEM CURS\" no PADR\u00c3O \u00c1GUIAS DA AVENTURA OBJETI: http://ning.it/qC3YfQ"
        },
        {
            "author_id": "340872134",
            "created_at": "2011-07-24T22:54:31.000Z",
            "id": "95265632332951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biritiba Mirim - Invasores continuam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/VKsc7G4"
        },
        {
            "author_id": "30269265",
            "created_at": "2011-07-24T22:32:04.000Z",
            "id": "95259983549173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/orGpK1"
        },
        {
            "author_id": "341705416",
            "created_at": "2011-07-24T21:22:09.000Z",
            "id": "95242386048950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/gYFMwQT Um para\u00edso na Terra: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas (RN)... fascinante !!! #apel"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2011-07-24T21:10:40.000Z",
            "id": "95239498136432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem..."
        },
        {
            "author_id": "280230813",
            "created_at": "2011-07-24T21:05:38.000Z",
            "id": "95238229892136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje MARAAAA! *-*"
        },
        {
            "author_id": "173210787",
            "created_at": "2011-07-24T20:58:23.000Z",
            "id": "95236408217845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do parque municipal :S #Foda."
        },
        {
            "author_id": "174777243",
            "created_at": "2011-07-24T20:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23797607,
                        -16.7040262
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "95235135309496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) http://4sq.com/pBN8Yu"
        },
        {
            "author_id": "69636145",
            "created_at": "2011-07-24T20:34:55.000Z",
            "id": "95230500419014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tardee! Tinha nada praa faze hj fui no parque municipal...kkkk' #fail"
        },
        {
            "author_id": "32669702",
            "created_at": "2011-07-24T20:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "14983645",
                        "start": 92,
                        "username": "BHShopping"
                    }
                ]
            },
            "id": "95230420039376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BH ainda @gusjornalista ? Conheceu mais lugares?Foi no Parque Municipal, Z\u00f4o, Alambique, @bhshopping, Mineirinho, Mineir\u00e3o e Feira \"Rip\"?"
        },
        {
            "author_id": "129580455",
            "created_at": "2011-07-24T20:31:49.000Z",
            "id": "95229720676933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj dei uma passadinha no parque municipal pra levar minha priminhas, depois uma leve passada na #ParadaGay aki em #Bh... Bombando!!!"
        },
        {
            "author_id": "39531883",
            "created_at": "2011-07-24T20:30:07.000Z",
            "id": "95229291981316097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 levaram os filhotes ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? Essa \u00e9 uma exclente \u00e9poca! Veja mais dicas para as f\u00e9rias http://goo.gl/YMTHz"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-07-24T20:05:53.000Z",
            "id": "95223193337479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa proposta de encontro com o Para\u00edso de Portugal-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: http://fb.me/16t42lpSP"
        },
        {
            "author_id": "341659208",
            "created_at": "2011-07-24T19:57:12.000Z",
            "id": "95221010047041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos novas, do Parque Nacional de Abrolhos (BA), no Facebook."
        },
        {
            "author_id": "156496879",
            "created_at": "2011-07-24T19:41:23.000Z",
            "id": "95217028692054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/WFq5bIq Um para\u00edso na Terra: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas (RN)... fascinante !!! #apel"
        },
        {
            "author_id": "226456652",
            "created_at": "2011-07-24T19:39:05.000Z",
            "id": "95216449794211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vlh encontro hoje no Parque Municipal foi muiito foodaa **-**"
        },
        {
            "author_id": "314796377",
            "created_at": "2011-07-24T19:35:08.000Z",
            "id": "95215457539330048",
            "in_reply_to_user_id": "251382435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thomas_umbeijo Mais vai ser no parque municipal de novo ?"
        },
        {
            "author_id": "42589143",
            "created_at": "2011-07-24T19:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "94904152",
                        "start": 93,
                        "username": "LuizMelodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "95215326777704449",
            "in_reply_to_user_id": "118658194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(y) RT @danicorreapt Quem n\u00e3o esteve l\u00e1 perdeu o grande espet\u00e1culo que foi o show de Doris e @LuizMelodia no Parque Municipal de BH .."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-24T19:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "95209581042614273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/9bFezMl via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "167595045",
            "created_at": "2011-07-24T18:55:23.000Z",
            "id": "95205452471746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja as fotos do 15\u00ba Quero Jogar RPG no Parque Municipal de BH, neste s\u00e1bado, dia 23 de Julho! http://t.co/cLN3nAT #qjrpg"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-07-24T18:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "25262453",
                        "start": 81,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "id": "95205262025175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diariodemochileiro #domingaodetwittadas #RS Parque Nacional Aparados da Serra | @Turomaquia: http://t.co/hGRFBuW"
        },
        {
            "author_id": "16974693",
            "created_at": "2011-07-24T18:53:35.000Z",
            "id": "95205002037047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do 15\u00ba Quero Jogar RPG no Parque Municipal de Belo Horizonte http://goo.gl/fb/Vv5l2 #rpg #rpgblogs"
        },
        {
            "author_id": "161047045",
            "created_at": "2011-07-24T18:04:06.000Z",
            "id": "95192548368330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, fui junto com a igreja evangelizar no parque municipal, cantamos l\u00e1, foi lindo."
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2011-07-24T17:59:05.000Z",
            "id": "95191286356783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diariodemochileiro #domingaodetwittadas #RS Informa\u00e7\u00f5es Importantes sobre Parque Nacional dos Aparados da Serra http://acessa.me/ggwz"
        },
        {
            "author_id": "241246871",
            "created_at": "2011-07-24T17:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2234028208",
                        "start": 46,
                        "username": "glendinha_love"
                    }
                ]
            },
            "id": "95191250998788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toh indo no parque municipal de Barueri com a @Glendinha_Love e a @lyly_kitten e a #Gracy (L)"
        },
        {
            "author_id": "294284668",
            "created_at": "2011-07-24T17:50:19.000Z",
            "id": "95189078852632577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Centro de Vit\u00f3ria, por volta das 3h, um indiv\u00edduo foi assassinado dentro do Parque Municipal Gruta da On\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "210276341",
            "created_at": "2011-07-24T17:45:27.000Z",
            "id": "95187854359134209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem maravilhosa, conhecer as cataratas, fazer passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u,...."
        },
        {
            "author_id": "141992347",
            "created_at": "2011-07-24T17:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "322288810",
                        "start": 0,
                        "username": "rohfvds"
                    }
                ]
            },
            "id": "95182622300454912",
            "in_reply_to_user_id": "322288810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rohfvds no parque municipal... Tenta vir aqui depois q vc almo\u00e7ar :)"
        },
        {
            "author_id": "141992347",
            "created_at": "2011-07-24T17:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "322288810",
                        "start": 66,
                        "username": "rohfvds"
                    }
                ]
            },
            "id": "95182267281981441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo no parque municipal com a v\u00f3 e com o meu irm\u00e3o :) convidei a @rohfvds tbm *-*"
        },
        {
            "author_id": "282765362",
            "created_at": "2011-07-24T17:21:54.000Z",
            "id": "95181926234726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00f3 lembrando que dia 20/8/11 \u00e0 partir das 13:00h no parque municipal de Barueri a banda @frequencia55 vai tocar, vamo?? :)"
        },
        {
            "author_id": "141992347",
            "created_at": "2011-07-24T17:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "322288810",
                        "start": 0,
                        "username": "rohfvds"
                    }
                ]
            },
            "id": "95181536491618304",
            "in_reply_to_user_id": "322288810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rohfvds ae, bora pro parque municipal? :)"
        },
        {
            "author_id": "207176262",
            "created_at": "2011-07-24T17:16:04.000Z",
            "id": "95180459432091650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das fal\u00e9sias em Morro Branco!! Dia de lazer com amigos e fam\u00edlia!! Renova a alma!!  http://lockerz.com/s/123294765"
        },
        {
            "author_id": "207176262",
            "created_at": "2011-07-24T17:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.110703,
                        -4.15575027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "95179054977777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Das Fal\u00e9sia (Cear\u00e1, Beberibe) [pic]: http://4sq.com/odYPzJ"
        },
        {
            "author_id": "243688013",
            "created_at": "2011-07-24T16:50:27.000Z",
            "id": "95174012694564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do , PArque Municipal ! , jogo foi mais o menos !"
        },
        {
            "author_id": "17863504",
            "created_at": "2011-07-24T16:40:27.000Z",
            "id": "95171494312816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #Barcelona http://instagr.am/p/IawJU/"
        },
        {
            "author_id": "120794117",
            "created_at": "2011-07-24T16:24:23.000Z",
            "id": "95167451523854336",
            "in_reply_to_user_id": "216057427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jaquee_Genz ainda ninguem decidiu tem gente que qer no shop,outras querem no parque municipal outras na pra\u00e7a da liberdade ----'"
        },
        {
            "author_id": "74888445",
            "created_at": "2011-07-24T16:01:12.000Z",
            "id": "95161618207473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fale agora ou cale-se para sempre QUEM QUER IR NO PARQUE MUNICIPAL AGORA? agr assim 2h na fiorella?"
        },
        {
            "author_id": "168725303",
            "created_at": "2011-07-24T15:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "162275092",
                        "start": 71,
                        "username": "Leeh_Fracaroli"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1061961392838885376",
                        "start": 89,
                        "username": "FeelImma"
                    }
                ]
            },
            "id": "95160041707028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vamos para o parque municipal de Barueri da uma volta Eu @Leeh_Fracaroli e @FeeLimma"
        },
        {
            "author_id": "165070833",
            "created_at": "2011-07-24T15:37:47.000Z",
            "id": "95155725818544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e tbm fui no parque municipal haha foi dahora :D"
        },
        {
            "author_id": "244637259",
            "created_at": "2011-07-24T15:23:25.000Z",
            "id": "95152108222951425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no  parque municipal com as mais lndaaas *------*"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2011-07-24T14:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.248584,
                        40.927882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "95143318962438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esplanada do Parque (Parque Municipal de Arouca, Arouca Municipality) http://4sq.com/q27o98"
        },
        {
            "author_id": "124568260",
            "created_at": "2011-07-24T14:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "95141847407669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Av. Praia Grande, Osasco) http://4sq.com/pVrRzl"
        },
        {
            "author_id": "39554186",
            "created_at": "2011-07-24T13:10:24.000Z",
            "id": "95118636502626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o Parque Nacional Tayrona! 5 dias longe da civiliza\u00e7\u00e3o! Adi\u00f3s!"
        },
        {
            "author_id": "245162119",
            "created_at": "2011-07-24T12:28:39.000Z",
            "id": "95108130345725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q puta falta de sacangem q meu pai fez comigo, eli \u00f1 quer me levar no encontro de f\u00e3s l\u00e1 no parque municipal  ~TENSO~ \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-24T10:43:20.000Z",
            "id": "95081626199015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://twitpic.com/5odf16 - COLORINDO BELO HORIZONTE,ESPERO VOC\u00caS NA LAGOA DO PARQUE MUNICIPAL \u00d5/ AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA FUIS"
        },
        {
            "author_id": "64309875",
            "created_at": "2011-07-24T06:25:57.000Z",
            "id": "95016852052381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha: No Paran\u00e1.\u00a0 1:Vila Velha 1 por [url=http://... http://tinyurl.com/4y89fc8"
        },
        {
            "author_id": "10046672",
            "created_at": "2011-07-24T04:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "142316258",
                        "start": 32,
                        "username": "tionitro"
                    }
                ]
            },
            "id": "94985133211398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doidimais o player vs player do @tionitro no #querojogarrpg hoje no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "121196835",
            "created_at": "2011-07-24T03:42:12.000Z",
            "id": "94975643598585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peraa, parque municipal no fim do mundo? s\u00f3 se for o da mantiqueira !"
        },
        {
            "author_id": "70393381",
            "created_at": "2011-07-24T02:30:13.000Z",
            "id": "94957525883031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre?? Parque nacional?? Coisinha feinha,.,, tal qual a amazonas, \u00e9 o maior estado brasileiro. nossaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "210922045",
            "created_at": "2011-07-24T02:29:56.000Z",
            "id": "94957455502606337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o Acre possui o 4\u00ba maior parque nacional do Brasil\" ...... E ai?"
        },
        {
            "author_id": "23237843",
            "created_at": "2011-07-24T02:29:37.000Z",
            "id": "94957376368672769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Acre possui o 4\u00ba maior parque nacional do pa\u00eds\". E?"
        },
        {
            "author_id": "187551426",
            "created_at": "2011-07-24T02:10:29.000Z",
            "id": "94952562175918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://twitpic.com/5odf16 - E AMANH\u00c3 GALERA ,QUERO VER GERAL COLORINDO BELO HORIZONTE ! ESPERO VOC\u00caS LA LAGOA DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2011-07-24T01:24:55.000Z",
            "id": "94941095640834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "friooo gostoso passando com a minha amada esposa...muito bom ch\u00e3s, queijos e p\u00e3o quentinho...na serra do parque estadual da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "104298472",
            "created_at": "2011-07-24T01:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "48723971",
                        "start": 26,
                        "username": "georgefant"
                    }
                ]
            },
            "id": "94939665903255554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da minha terra! RT @georgefant: Photo: Parque Natural Municipal da Taquara http://tumblr.com/xqz3i7q2k6"
        },
        {
            "author_id": "325895356",
            "created_at": "2011-07-24T01:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "196587655",
                        "start": 13,
                        "username": "Escoria13"
                    }
                ]
            },
            "id": "94937279126192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Umanovavida @Escoria13 Dia 20 de Agosto no parque municipal as 13:00 Hrs"
        },
        {
            "author_id": "338737814",
            "created_at": "2011-07-24T00:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "106963424",
                        "start": 71,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "94929359923724289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Carara - T\u00e1rcoles, costa rica: http://t.co/k04CJ62 via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "338737814",
            "created_at": "2011-07-24T00:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "106963424",
                        "start": 71,
                        "username": "costaricabeauty"
                    }
                ]
            },
            "id": "94928748234813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Carara - T\u00e1rcoles, costa rica: http://t.co/eAhxL8S via @costaricabeauty"
        },
        {
            "author_id": "60839159",
            "created_at": "2011-07-23T23:40:27.000Z",
            "id": "94914802996092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LLEGUE XUXAA (@ Parque Nacional Metropolitano) http://4sq.com/oqAu5K"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-07-23T23:39:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "94914451509219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha. O ultimo e maravilhoso refugio do Cerrado na Grande S\u00e3o Paulo.\nhttp://t.co/NJwJRys"
        },
        {
            "author_id": "14687863",
            "created_at": "2011-07-23T23:10:06.000Z",
            "id": "94907166019948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra temperaturas negativas \nhttp://t.co/L5gLnuh"
        },
        {
            "author_id": "76528589",
            "created_at": "2011-07-23T20:39:59.000Z",
            "id": "94869388234203137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional hoje, andei em trilhoes de trilhas kkk to meeega cansada rs"
        },
        {
            "author_id": "268939591",
            "created_at": "2011-07-23T19:20:15.000Z",
            "id": "94849324114124801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossaaaaa ontem visita ao Parque Nacional do Descobrimento\nmuitoooooooooo bom =)"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2011-07-23T18:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "71033730",
                        "start": 78,
                        "username": "XetaEAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "94834558624731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha e o Parque Estadual do Guartel\u00e1 com a @XetaEAL ! acesse e agende sua aventura! http://t.co/XWTZPt9"
        },
        {
            "author_id": "71033730",
            "created_at": "2011-07-23T18:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "71033730",
                        "start": 78,
                        "username": "XetaEAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "94834417415106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha e o Parque Estadual do Guartel\u00e1 com a @XetaEAL ! acesse e agende a sua aventura! http://t.co/XWTZPt9"
        },
        {
            "author_id": "238306205",
            "created_at": "2011-07-23T18:14:32.000Z",
            "id": "94832785700823041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o hotel em bh e de frente do parque municipal lindo lindo lindo"
        },
        {
            "author_id": "19069294",
            "created_at": "2011-07-23T18:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873178,
                        -23.497502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "94832260330700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ler um pouquinho (@ Parque Municipal De Barueri) http://4sq.com/q14qnO"
        },
        {
            "author_id": "256106334",
            "created_at": "2011-07-23T18:12:03.000Z",
            "id": "94832159889690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o @Dudu_YMCMB  tives que correr no parque municipal  rsrsr , nao guentei e parei e o @Dudu_YMCMB  continuou aquelle fello ! =/"
        },
        {
            "author_id": "26536622",
            "created_at": "2011-07-23T17:40:51.000Z",
            "id": "94824309893251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de relax por el parque municipal  http://twitpic.com/5unxs6"
        },
        {
            "author_id": "179248694",
            "created_at": "2011-07-23T17:26:30.000Z",
            "id": "94820696672313345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar a volta de bike no parque nacional ou no lago?"
        },
        {
            "author_id": "293065344",
            "created_at": "2011-07-23T17:16:52.000Z",
            "id": "94818272536559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ENCONTRO #FNX S\u00e3o Lu\u00eds, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen!"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2011-07-23T16:54:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1134501156",
                        "start": 131,
                        "username": "famep1"
                    }
                ]
            },
            "id": "94812654308302849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "n\u00e3o ao Lix\u00e3o de Marituba! http://t.co/aE1rLFs unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 #BOLSA_VERDE n\u00e3o cruze os seus bra\u00e7os: pressione governo @famep1"
        },
        {
            "author_id": "197609981",
            "created_at": "2011-07-23T16:47:18.000Z",
            "id": "94810830260011009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu irmao me chamo pra ir no Parque Municipal jogar tenis acho que vou ir hem (: haha"
        },
        {
            "author_id": "86937557",
            "created_at": "2011-07-23T16:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5648585,
                        -23.5400584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "94799258502447106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (R. Apucarana 259, Rua Tijuco Preto, S\u00e3o paulo) http://4sq.com/ot62kQ"
        },
        {
            "author_id": "125101387",
            "created_at": "2011-07-23T15:45:18.000Z",
            "id": "94795228011180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na comemoracao dos 25 anos da Estacao Ecologica do Taim. Parabens a todos os ambientalistas q garantiram a consolidacao deste local"
        },
        {
            "author_id": "280230813",
            "created_at": "2011-07-23T15:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "194255055",
                        "start": 28,
                        "username": "kelly_guedes"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "201082880",
                        "start": 91,
                        "username": "_Brie"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "280189501",
                        "start": 98,
                        "username": "BrunnaGuedes_"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "194255055",
                        "start": 113,
                        "username": "kelly_guedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "94785856497397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco Play City com @kelly_guedes #Lorena e #Ellen :) Amanh\u00e3, Parque Municipal com @_Brie @BrunnaGuedes_ @kelly_guedes :DD"
        },
        {
            "author_id": "89010471",
            "created_at": "2011-07-23T14:40:28.000Z",
            "id": "94778912801964033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo revisar\u00e1 \u00e1rea do entorno do Parque Estadual Lago Azul http://bit.ly/gNN1aE"
        },
        {
            "author_id": "27623609",
            "created_at": "2011-07-23T14:34:58.000Z",
            "id": "94777530854293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rod RS, 466, Canela) http://4sq.com/qEaTPP"
        },
        {
            "author_id": "50362954",
            "created_at": "2011-07-23T13:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "78335545",
                        "start": 24,
                        "username": "Raquel_zD"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "126843745",
                        "start": 35,
                        "username": "AninhaFCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "94766727358980097",
            "in_reply_to_user_id": "78335545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aki ta tudo fechado ... @Raquel_zD @AninhaFCarvalho eu moro perto do Parque Nacional de Brasilia e aki e tenso :/"
        },
        {
            "author_id": "73363564",
            "created_at": "2011-07-23T13:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "212979265",
                        "start": 0,
                        "username": "jfnmoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "94760756381360128",
            "in_reply_to_user_id": "212979265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jfnmoraes d\u00ea olhada em #BOLSA_VERDE transfer\u00eancia de renda para extrativistas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ajuda Maraj\u00f3 e Salgado de imediato"
        },
        {
            "author_id": "25621469",
            "created_at": "2011-07-23T13:04:17.000Z",
            "id": "94754707708448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[ENCONTROS #FNX] HOJE em S\u00e3o Lu\u00eds/MA, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen, na pista de skate! INFOs.: http://bit.ly/mDkEbl"
        },
        {
            "author_id": "308434574",
            "created_at": "2011-07-23T12:53:23.000Z",
            "id": "94751966550425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do frio, milhares de pessoas compareceram ontem ao parque municipal do agricultor Gilmar Graff na 29\u00aa Festa Nacional do Colono."
        },
        {
            "author_id": "82513292",
            "created_at": "2011-07-23T12:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1261316767927996416",
                        "start": 0,
                        "username": "amaralis"
                    }
                ]
            },
            "id": "94742087462948864",
            "in_reply_to_user_id": "16510949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amaralis parque municipal, bora caminhar l\u00e1 at\u00e9 o humor melhorar \\o"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-23T12:12:54.000Z",
            "id": "94741778237890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 24 horas de fogo, bombeiros controlam chamas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Audio dispon\u00edvel no site da CBN http://glo.bo/omg9EU"
        },
        {
            "author_id": "253635434",
            "created_at": "2011-07-23T12:07:09.000Z",
            "id": "94740328355069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos acolhem e tratam animais feridos ou debilitados no Parque Nacional.\rhttp://bit.ly/q3LIBW"
        },
        {
            "author_id": "8437732",
            "created_at": "2011-07-23T05:21:10.000Z",
            "id": "94638160239276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa julina para ajudar os gatos do Parque Municipal e outros...Participem!\u200f: Trata-se de um evento patrocinado... http://bit.ly/q1LYth"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-07-23T04:21:27.000Z",
            "id": "94623133956444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal , curti essa *-* http://twitpic.com/5uclnd"
        },
        {
            "author_id": "206896815",
            "created_at": "2011-07-23T03:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "227472686",
                        "start": 0,
                        "username": "Biiarick"
                    }
                ]
            },
            "id": "94614576469000192",
            "in_reply_to_user_id": "227472686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biiarick ent\u00e3o \u00e9 nois pobre no parque municipal, como eu sou bem mais, alguem vai ter que me bancar #pobreza"
        },
        {
            "author_id": "206896815",
            "created_at": "2011-07-23T03:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "227472686",
                        "start": 0,
                        "username": "Biiarick"
                    }
                ]
            },
            "id": "94613947080126464",
            "in_reply_to_user_id": "227472686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biiarick vamo faze coisa simples mesmo, nois \u00e9 pobre ... vamo no parque municipal u_u"
        },
        {
            "author_id": "53751183",
            "created_at": "2011-07-23T03:34:42.000Z",
            "id": "94611367658655745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional do Iguazu, compra de alfajores na Havanna e #HarryPotter na tv pra terminar o dia. #F\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2011-07-23T03:07:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "94604422012878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Folder tur\u00edstico do Parque Estadual do Juquery. \u00danica reserva de cerrado da regi\u00e3o Macro Metropolitana de S\u00e3o Paulo.\nhttp://t.co/F76MJY2"
        },
        {
            "author_id": "331200834",
            "created_at": "2011-07-23T02:51:51.000Z",
            "id": "94600585994702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amica diz toda feliz que vai no parque municipal de barueri *w* & eu digoo : vaai fazer oque naqueele #lixo de parquue ? cooitadaa ;p"
        },
        {
            "author_id": "220416179",
            "created_at": "2011-07-23T00:57:33.000Z",
            "id": "94571817624272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Brasilia. 22/07/2011. http://twitpic.com/5u9bl8"
        },
        {
            "author_id": "52205034",
            "created_at": "2011-07-23T00:01:42.000Z",
            "id": "94557766458425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 fam\u00edlias do oeste de SC, perto do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, tiveram lavouras de milho e soja destru\u00eddas por javalis"
        },
        {
            "author_id": "151127518",
            "created_at": "2011-07-22T23:59:10.000Z",
            "id": "94557128370569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha, hoje teve parque municipal dinovo ... mais antes de ontem tava melhor :/"
        },
        {
            "author_id": "253626836",
            "created_at": "2011-07-22T23:56:31.000Z",
            "id": "94556461811761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Maranh\u00e3o O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais."
        },
        {
            "author_id": "165113247",
            "created_at": "2011-07-22T23:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "109224884",
                        "start": 8,
                        "username": "materiarimabr"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "165113247",
                        "start": 89,
                        "username": "kaiopopper"
                    }
                ]
            },
            "id": "94550808561070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show de @materiarimabr em barueri domingo agora no parque municipal 1:00 participa\u00e7\u00e3o de @kaiopopper :D"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-07-22T23:01:35.000Z",
            "id": "94542636035223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Regi\u00e3oSerrana: bombeiros encontram dificuldades com inc\u00eandio no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://ow.ly/5Ln2v"
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2011-07-22T22:38:27.000Z",
            "id": "94536812902625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Posturas de Colniza /MT (ambiental) apreende pescado em reserva extrativista http://t.co/6oju80L"
        },
        {
            "author_id": "292025457",
            "created_at": "2011-07-22T22:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "247892505",
                        "start": 6,
                        "username": "JohCastroP"
                    }
                ]
            },
            "id": "94528795935129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o @JohCastroP aquela minha proposta de vender bijuteria na porta do parque municipal ainda ta de p\u00e9 kkkkkkkkkkkkkk !!!!!! xD"
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2011-07-22T21:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33269069",
                        "start": 0,
                        "username": "supernaani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "94524874990694400",
            "in_reply_to_user_id": "33269069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supernaani melhor que o barco do parque municipal, s\u00f3 os cavalinho mesmo"
        },
        {
            "author_id": "33269069",
            "created_at": "2011-07-22T21:47:17.000Z",
            "id": "94523936745861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Tom nem andou de barco no Parque Municipal, poxa. ):"
        },
        {
            "author_id": "149040679",
            "created_at": "2011-07-22T21:26:45.000Z",
            "id": "94518771049431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parab\u00e9ns com muito trabalho - Dois dias ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio, Parque Nacional da Tijuca assina 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de acord... http://ow.ly/1dVsoh"
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2011-07-22T21:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "154863051",
                        "start": 0,
                        "username": "alinebrelaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "94512254074109952",
            "in_reply_to_user_id": "154863051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alinebrelaz ...est\u00e3o tentando meter um Lix\u00e2o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permante."
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2011-07-22T20:32:38.000Z",
            "id": "94505151204827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desilus\u00e3o no Cujubim Incertezas marcam a vida na reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel: Desilus\u00e3o no Cujubim In... http://bit.ly/oEJ9vW"
        },
        {
            "author_id": "242715346",
            "created_at": "2011-07-22T20:23:45.000Z",
            "id": "94502916731322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em casa agora, depois de cumprir ordem dem servi\u00e7o no campeonato de parapente \"X CERRADO\" no Parque Estadual da Serra de Jaragua."
        },
        {
            "author_id": "99825200",
            "created_at": "2011-07-22T20:22:32.000Z",
            "id": "94502608353497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura assina acordo que prorroga gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Tijuca: O prefeito em exerc\u00edcio... http://bit.ly/qL9KwI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-07-22T20:22:10.000Z",
            "id": "94502517920108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Rio: Prefeitura assina acordo que prorroga gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/oYP2KP"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2011-07-22T20:01:25.000Z",
            "id": "94497293432139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende #pescado capturado em reserva extrativista em MT. http://bit.ly/n1087e"
        },
        {
            "author_id": "190257388",
            "created_at": "2011-07-22T19:58:14.000Z",
            "id": "94496494211694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a \u00e9 uma \u00e1rea que tem s\u00e9rias regras de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/fgZvA0Q"
        },
        {
            "author_id": "75107937",
            "created_at": "2011-07-22T19:52:04.000Z",
            "id": "94494941941731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional 7 cidades. O gigante que grita http://t.co/6LPL5CK"
        },
        {
            "author_id": "106086683",
            "created_at": "2011-07-22T19:39:30.000Z",
            "id": "94491778903851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00caS N\u00c3O SABEM como \u00e9 longe do Parque Municipal at\u00e9 o Shopping. N\u00c3O SABEM"
        },
        {
            "author_id": "195883301",
            "created_at": "2011-07-22T19:32:08.000Z",
            "id": "94489924480409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "HJ dia 22/07/2011 Itaja\u00ed/SC Local: Parque Municipal do Agricultor Hor\u00e1rio: 22h30min SHOW AO VIVO - Festa Nacional do Colono (Entrada Franca)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-22T19:19:40.000Z",
            "id": "94486789594693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parab\u00e9ns com muito trabalho: Dois dias ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio, Parque Nacional da Tijuca assina 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de ac... http://bit.ly/n0yu2Y"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2011-07-22T19:19:11.000Z",
            "id": "94486665883684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parab\u00e9ns com muito trabalho: Dois dias ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio, Parque Nacional da Tijuca assina 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de ac... http://bit.ly/qhFqCX"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2011-07-22T19:19:11.000Z",
            "id": "94486665644621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parab\u00e9ns com muito trabalho: Dois dias ap\u00f3s seu anivers\u00e1rio, Parque Nacional da Tijuca assina 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de ac... http://bit.ly/n0yu2Y"
        },
        {
            "author_id": "59638201",
            "created_at": "2011-07-22T19:18:49.000Z",
            "id": "94486572497518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u, PR http://flic.kr/p/a67ccq"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-07-22T19:12:12.000Z",
            "id": "94484909640531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://bit.ly/kFzErr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-22T19:05:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "94483202617520128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o promove curso em parceria com universidade brit\u00e2nica. Leia mais: http://t.co/Heljwcu"
        },
        {
            "author_id": "25621469",
            "created_at": "2011-07-22T19:01:34.000Z",
            "id": "94482231590002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ENCONTROS #FNX] AMANH\u00c3 em S\u00e3o Lu\u00eds/MA, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen, na pista de skate! INFOs.: http://bit.ly/mDkEbl"
        },
        {
            "author_id": "79336025",
            "created_at": "2011-07-22T18:57:15.000Z",
            "id": "94481146603245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|BOLETIM MEIO AMBIENTE| Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada por Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o http://glo.bo/pPOTHb"
        },
        {
            "author_id": "198976660",
            "created_at": "2011-07-22T18:47:51.000Z",
            "id": "94478780894162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uuuuuuuuuuuuuuuuufa , n\u00e3o aguentava mais esperar . parque municipal , bezo :)"
        },
        {
            "author_id": "126697233",
            "created_at": "2011-07-22T18:25:04.000Z",
            "id": "94473046802448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica: \"TOCA VIOLA\"  Dia 23/07-16h no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena. Av. Caminho do Mar 2.980, Rudge Ramos. 4368-1246. Gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "285360578",
            "created_at": "2011-07-22T17:50:12.000Z",
            "id": "94464272385589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s nascentes do rio das Velhas, no Parque Natural Municipal das Andorinhas, leia mais http://t.co/88H7gMT"
        },
        {
            "author_id": "198976660",
            "created_at": "2011-07-22T17:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "234220325",
                        "start": 0,
                        "username": "Maanudiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "94462553975029761",
            "in_reply_to_user_id": "234220325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maanudiniz to aqui j\u00e1 gatinha , haha . eu to indo la pro parque municipal agora , podia chamar a nessa e ir tb"
        },
        {
            "author_id": "57103525",
            "created_at": "2011-07-22T17:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "94458585932771329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Av. Afonso Pena, Belo Horizonte) http://4sq.com/nlfWa6"
        },
        {
            "author_id": "11633032",
            "created_at": "2011-07-22T17:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "94457566649790464",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aventureiros eu j\u00e1 tinha lido... uma l\u00e1stima. Gal\u00e1pagos \u00e9 um parque nacional, e mesmo os arredores precisam ter melhor prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "197221491",
            "created_at": "2011-07-22T17:02:27.000Z",
            "id": "94452255658487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vai todo mundo no parque municipal denovo KKKKKKKK vamo arruma barraco com os tiu l\u00e1 \\o  /nau UEHUEHUEHEUH   GUERRA DE PINHA !!111"
        },
        {
            "author_id": "290132639",
            "created_at": "2011-07-22T16:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "184592341",
                        "start": 0,
                        "username": "tahnavaro"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "842501532348268544",
                        "start": 11,
                        "username": "_heykee"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "167825908",
                        "start": 20,
                        "username": "Paa_Caruso"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "114919431",
                        "start": 32,
                        "username": "LeLalaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "94450019599519745",
            "in_reply_to_user_id": "184592341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tahnavaro @_HeyKee @Paa_Caruso @LeLalaa aah parque municipal eh osso KKKK"
        },
        {
            "author_id": "98641812",
            "created_at": "2011-07-22T16:48:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "248707463",
                        "start": 111,
                        "username": "EcoturismoSP"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 125,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "94448674360406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Jornal Hoje acaba de transmitir uma reportagem sobre o Parque Estadual da Ilha do Cardoso no Vale do Ribeira @EcoturismoSP @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "322873513",
            "created_at": "2011-07-22T16:36:36.000Z",
            "id": "94445750351708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da ILHA DO CARDOSO, hoje no JORNAL HOJE. Que saudade desse lugar maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "228495430",
            "created_at": "2011-07-22T16:34:45.000Z",
            "id": "94445285580881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da ilha do cardoso"
        },
        {
            "author_id": "24582031",
            "created_at": "2011-07-22T16:31:37.000Z",
            "id": "94444495193645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7ando em Piripiri PI no Parque nacional de 7 cidades"
        },
        {
            "author_id": "137531329",
            "created_at": "2011-07-22T15:53:23.000Z",
            "id": "94434874697588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caracol de Canela"
        },
        {
            "author_id": "45664648",
            "created_at": "2011-07-22T15:16:27.000Z",
            "id": "94425581315297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surya Brasil, VEDDAS e Guia Veg se unem para promover o 1\u00ba Rally Vegan Adventure no Parque Estadual da Cantareira - http://t.co/kHy0s23"
        },
        {
            "author_id": "319980615",
            "created_at": "2011-07-22T14:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "40042091",
                        "start": 59,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "94414090545545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Galeria de Fotos http://t.co/nMD5OYX via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2011-07-22T14:30:11.000Z",
            "id": "94413937172418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - 3 mil metros quadrados de novos jardins ornamentais embelezam o Parque Municipal: http://ow.ly/5IfcI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-22T14:22:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "94411932504829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o ICMBio renova gest\u00e3o compartilhada no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/Lpr1kP9"
        },
        {
            "author_id": "271932650",
            "created_at": "2011-07-22T13:59:26.000Z",
            "id": "94406198371164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos durante opera\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/163h7Uw"
        },
        {
            "author_id": "42891176",
            "created_at": "2011-07-22T13:59:24.000Z",
            "id": "94406190473297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Working (@ Parque Estadual Da Serra Do Rola Mo\u00e7a) http://4sq.com/qh4oI8"
        },
        {
            "author_id": "25558137",
            "created_at": "2011-07-22T13:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2542174788",
                        "start": 1,
                        "username": "bourbonhoteis"
                    }
                ]
            },
            "id": "94397477331021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@bourbonhoteis: Sabia que mais de 200 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros se distribuem por toda \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Rro4KCk\u201d"
        },
        {
            "author_id": "161417903",
            "created_at": "2011-07-22T13:23:05.000Z",
            "id": "94397052586430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que mais de 200 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros se distribuem por toda \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/XctHm5h"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-07-22T13:02:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "94391989210058752",
            "in_reply_to_user_id": "339372889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freddyizzy AKSPOKSPAOAS, entendi . eu vou pro parque municipal *-* , e vc vai fazer o que hoje alem de trabalhar ?"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-07-22T13:00:50.000Z",
            "id": "94391449906450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMD e o Projeto Puma far\u00e1 uma expedi\u00e7\u00e3o d estudo d on\u00e7as na Reserva Biol\u00f3gica d Sooretama. N\u00e3o PERCA!!!!"
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2011-07-22T12:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "224194374",
                        "start": 130,
                        "username": "IMDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "94389554269786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite,e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o para expedi\u00e7\u00e3o de estudo de on\u00e7as na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama.7 dias http://t.co/2kMEXEN via @imdbrasil"
        },
        {
            "author_id": "75107937",
            "created_at": "2011-07-22T12:44:18.000Z",
            "id": "94387289664401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem meu pai vai passar em outro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2011-07-22T12:18:34.000Z",
            "id": "94380816263688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio prorroga gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WPkyXlm"
        },
        {
            "author_id": "62593625",
            "created_at": "2011-07-22T12:11:36.000Z",
            "id": "94379060926484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mulher fez entrevista comigo e com a @Jhana_Fernandes e a Mariane Serapi\u00e3o no Parque Municipal e at\u00e9 hoje n\u00e3o colocou no site, #Aff"
        },
        {
            "author_id": "172511711",
            "created_at": "2011-07-22T11:32:13.000Z",
            "id": "94369149031161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando va pro parque nacional da serra da capivara ! Ae carai melhoor que disnei landia! Hahahahahaa"
        },
        {
            "author_id": "24582031",
            "created_at": "2011-07-22T11:22:29.000Z",
            "id": "94366702657216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o de. 36 graus hoje em Teresina PI. Daqui a  pouco parto para o parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2011-07-22T08:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "47091791",
                        "start": 0,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "94328932706426880",
            "in_reply_to_user_id": "47091791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcileneblog est\u00e1 come\u00e7ando o namoro do IEF/SEMA juntos v\u00e3o fazer gest\u00e3o da  floresta estadual,uma unidade de uso sustentavel,"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-07-22T08:15:25.000Z",
            "id": "94319625445187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Peneda-Ger\u00eas, \u00fanico parque nacional de Portugal http://bit.ly/kuDsjA"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2011-07-22T07:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "153244099",
                        "start": 2,
                        "username": "DondeandoPorAi"
                    }
                ]
            },
            "id": "94310130111361025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @dondeandoporai tem v\u00e1rios desejos, entre eles conhecer o parque nacional + antigo do mundo! http://t.co/qcJZfeJ #outros500"
        },
        {
            "author_id": "78455288",
            "created_at": "2011-07-22T07:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14925338",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarMenotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "94301060520361984",
            "in_reply_to_user_id": "14925338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarMenotti Tenta quebrar o contrato dos burrinhos do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "60200044",
            "created_at": "2011-07-22T05:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "94278046495940608",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH DUAS BLITZ av andradas, 1 antes do parque municipal, 2 depois do viaduto da av francisco salles, ambas sentido centro/floresta"
        },
        {
            "author_id": "195883301",
            "created_at": "2011-07-22T03:53:25.000Z",
            "id": "94253691313459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "HJ dia 22/07/2011\nItaja\u00ed/SC\nLocal: Parque Municipal do Agricultor\nHor\u00e1rio: 22h30min\nSHOW AO VIVO - Festa Nacional do Colono (Entrada Franca)"
        },
        {
            "author_id": "249636418",
            "created_at": "2011-07-22T02:43:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3354307540",
                        "start": 26,
                        "username": "lucas_darrell"
                    }
                ]
            },
            "id": "94236137698230272",
            "in_reply_to_user_id": "72307508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sacripanteando @Vitor2xv @Lucas_Darrell No parque municipal somos um perigo."
        },
        {
            "author_id": "93237552",
            "created_at": "2011-07-22T02:05:17.000Z",
            "id": "94226477427605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje antes de vir pra casa eu fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "308490145",
            "created_at": "2011-07-22T01:57:41.000Z",
            "id": "94224566167158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do parque Municipal, muito bom o futsal, mas magoou meu machucado!!"
        },
        {
            "author_id": "55620077",
            "created_at": "2011-07-22T01:50:48.000Z",
            "id": "94222831021334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aee Pessoal,Neste Domingo Eh Rap e Roda Livre Pra Bboys e Rapers De Qualquer Lugar em Barueri-Parque Municipal das 13:00as17:00 Joul Materia"
        },
        {
            "author_id": "226617941",
            "created_at": "2011-07-22T01:30:49.000Z",
            "id": "94217803011338242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia hj foi \u00d3timo, t\u00f4 super cansadinhaa =) Fui pro parque municipal com minhas amigas =D"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2011-07-22T01:26:37.000Z",
            "id": "94216748190023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigada deve ser criada para proteger Floresta Estadual de RC contra inc\u00eandios    - http://jornalcidade.net/79194"
        },
        {
            "author_id": "103142901",
            "created_at": "2011-07-22T01:24:17.000Z",
            "id": "94216158542176258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem acredito que fui no PARQUE MUNICIPAL levar meus priminhos.Ainda bem que n\u00e3o vi nenhum conhecido. auauhauahuahaa"
        },
        {
            "author_id": "83936284",
            "created_at": "2011-07-22T01:17:05.000Z",
            "id": "94214348561592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Pra\u00e7a Sete, Pra\u00e7a da Liberdade, Parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-07-22T01:15:53.000Z",
            "id": "94214044134801409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal do Idoso) http://4sq.com/oRgPNL"
        },
        {
            "author_id": "273011844",
            "created_at": "2011-07-22T01:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "280758798",
                        "start": 103,
                        "username": "rockRELIVING"
                    }
                ]
            },
            "id": "94210380217331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo l\u00e1 da RT e divulga show da reliving dia 30 no parque municipal josepha coelho durante a tarde \\o/ @rockRELIVING"
        },
        {
            "author_id": "308739044",
            "created_at": "2011-07-22T00:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "90867737",
                        "start": 0,
                        "username": "Will_Olivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "94204449760882688",
            "in_reply_to_user_id": "90867737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Will_Olivier fala wiltao animo d+ e axu interessante o parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "277300342",
            "created_at": "2011-07-21T23:53:20.000Z",
            "id": "94193270955065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FREETECA: Uma Abordagem Socioecol\u00f3gica do Parque Nacional de... http://t.co/3rtRYGR"
        },
        {
            "author_id": "65276634",
            "created_at": "2011-07-21T23:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "38803932",
                        "start": 32,
                        "username": "LuizAlvaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "94191330732949505",
            "in_reply_to_user_id": "38803932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 visitei, \u00e9 paradis\u00edaca!!! RT @LuizAlvaro Saiba mais sobre o Parque Estadual da Ilha do Cardoso - http://t.co/ARBp5qK"
        },
        {
            "author_id": "46156344",
            "created_at": "2011-07-21T23:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "38803932",
                        "start": 32,
                        "username": "LuizAlvaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "94188237416955905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal isso! #Recomendo RT @LuizAlvaro Saiba mais sobre o Parque Estadual da Ilha do Cardoso - http://t.co/ARBp5qK"
        },
        {
            "author_id": "14418774",
            "created_at": "2011-07-21T23:08:26.000Z",
            "id": "94181970472468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at DELUKA PARQUE DO POVO (Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta C) http://4sq.com/nZTh17"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-07-21T23:00:48.000Z",
            "id": "94180048537526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de Mamirau\u00e1 denunciam amea\u00e7as de morte: Moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mami... http://migre.me/5jNQS"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-07-21T22:59:33.000Z",
            "id": "94179737043337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de Mamirau\u00e1 denunciam amea\u00e7as de morte: Moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de... http://tinyurl.com/3qe7tgq"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-07-21T22:58:32.000Z",
            "id": "94179479236251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de Mamirau\u00e1 denunciam amea\u00e7as de morte: Moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamir... http://bit.ly/qDoSvG"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-07-21T22:55:31.000Z",
            "id": "94178722151804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de Mamirau\u00e1 denunciam amea\u00e7as de morte: Moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamir... http://bit.ly/nwDUSR"
        },
        {
            "author_id": "67064457",
            "created_at": "2011-07-21T22:54:26.000Z",
            "id": "94178447156453376",
            "in_reply_to_user_id": "317930474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DiiegoSilva98 j\u00e1 tem um projeto pronto e a pista ser\u00e1 implantanda junto com parque municipal da cidade. Em breve mais not\u00edcias..."
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2011-07-21T22:53:47.000Z",
            "id": "94178284090298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de Mamirau\u00e1 denunciam amea\u00e7as de morte: Moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamir... http://bit.ly/rnQU53"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2011-07-21T22:52:23.000Z",
            "id": "94177930564993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de Mamirau\u00e1 denunciam amea\u00e7as de morte: Moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamir... http://bit.ly/qDoSvG"
        },
        {
            "author_id": "225810738",
            "created_at": "2011-07-21T22:38:37.000Z",
            "id": "94174467974111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toh num hotel no parque nacional da serra da capivara,um dos maiores sitios arqueologicos do pa\u00eds,muito massa de verdade !"
        },
        {
            "author_id": "111442001",
            "created_at": "2011-07-21T22:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.017965,
                        -3.098646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "94174458700496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://4sq.com/phzY6f"
        },
        {
            "author_id": "122977017",
            "created_at": "2011-07-21T22:29:22.000Z",
            "id": "94172139011325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou no 15\u00ba Quero Jogar RPG no Coreto do Parque Municipal, Belzonte, 23 de Julho! http://migre.me/5jNa3 #RPGTweet"
        },
        {
            "author_id": "315873987",
            "created_at": "2011-07-21T21:29:43.000Z",
            "id": "94157130009022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caderno de Turismo desta quinta-feira (21) destacou as belezas do parque nacional de Itatiaia, na divisa entre os Estados de S\u00e3o Pa..."
        },
        {
            "author_id": "309766431",
            "created_at": "2011-07-21T21:27:31.000Z",
            "id": "94156573269688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1. Ap\u00f3s analise,  fiz um requerimento p/ coletar info\u00b4s sobre a constru\u00e7\u00e3o em Jurer\u00ea, da sede do ICMBio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "103658486",
            "created_at": "2011-07-21T21:26:24.000Z",
            "id": "94156294088429568",
            "in_reply_to_user_id": "54384394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferrerodi RT?? [ENCONTRO ] S\u00c1BADO, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen, na pista de skate! INFOs.: http://bit.ly/mDkEbl"
        },
        {
            "author_id": "16974693",
            "created_at": "2011-07-21T21:25:47.000Z",
            "id": "94156138328764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou no 15\u00ba Quero Jogar RPG no Coreto do Parque Municipal, Belzonte, 23 de\u2026 http://goo.gl/fb/06sSA #rpg #rpgblogs"
        },
        {
            "author_id": "142316258",
            "created_at": "2011-07-21T21:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.922493,
                        -19.922548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "94152604371791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou no 15\u00ba Quero Jogar RPG no Coreto do Parque Municipal, Belzonte, 23 de Julho! http://wp.me/pkxMa-14P"
        },
        {
            "author_id": "311693796",
            "created_at": "2011-07-21T21:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "265042848",
                        "start": 0,
                        "username": "KatyKissLanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "94151711152799744",
            "in_reply_to_user_id": "265042848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatyKissLanza Voc\u00ea vai no encontro dia 24 ? Nesse domingo ? No parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "227578234",
            "created_at": "2011-07-21T20:48:49.000Z",
            "id": "94146834112589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dalbnorio Anciosa para chegar no Rio \"Viv\u00eancia: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\""
        },
        {
            "author_id": "255686698",
            "created_at": "2011-07-21T20:45:01.000Z",
            "id": "94145878989869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava conversando com um cara no parque municipal, sobre Obvis, Jesus, Mahabharata e Puma punku, o cara \u00e9 mais loco q eu!"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2011-07-21T20:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "157667652",
                        "start": 0,
                        "username": "detemulek"
                    }
                ]
            },
            "id": "94144871086034944",
            "in_reply_to_user_id": "157667652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeteMulek N\u00e3o... Esse parque Nacional a\u00ed \u00e9 mais uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. O Tagu\u00e1 Parque fica na cidade sat\u00e9lite de Taguatinga. ;)"
        },
        {
            "author_id": "33221252",
            "created_at": "2011-07-21T20:33:32.000Z",
            "id": "94142991542919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://instagr.am/p/ILuxM/"
        },
        {
            "author_id": "157667652",
            "created_at": "2011-07-21T20:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "585916369",
                        "start": 0,
                        "username": "georgemarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "94142929412694016",
            "in_reply_to_user_id": "40548874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgeMarques Queria conhecer esse parque que vc se refere. Achei, no Google, Parque Nacional de Bras\u00edlia.\u00c9 o mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "103658486",
            "created_at": "2011-07-21T20:32:58.000Z",
            "id": "94142845967020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENCONTROS #FNX] S\u00c1BADO em S\u00e3o Lu\u00eds/MA, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen, na pista de skate! INFOs.: http://bit.ly/mDkEbl"
        },
        {
            "author_id": "146131888",
            "created_at": "2011-07-21T20:32:33.000Z",
            "id": "94142741205876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Waraira Repano Sector, Mirador.  Credito de Foto:  G. TOMASSI http://twitpic.com/5tnbbv"
        },
        {
            "author_id": "179643428",
            "created_at": "2011-07-21T20:30:04.000Z",
            "id": "94142117294772226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SofitelGuaruj\u00e1 Em Santos, escultura da artista Tomie Ohtake se destaca no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. www.santos.sp.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "141779637",
            "created_at": "2011-07-21T20:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "128054368",
                        "start": 0,
                        "username": "MahYumi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "94141882334060544",
            "in_reply_to_user_id": "128054368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MahYumi_ Petar: parque estadual do alto ribeira ! o 8ano e o 9 tem que fazer , mas so quem nao foi no passeio"
        },
        {
            "author_id": "242446338",
            "created_at": "2011-07-21T20:28:59.000Z",
            "id": "94141843515777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do Parque Municipal, haha *-*"
        },
        {
            "author_id": "267330806",
            "created_at": "2011-07-21T20:25:17.000Z",
            "id": "94140912946515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://falario.com.br/?p=43859"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2011-07-21T20:18:55.000Z",
            "id": "94139309925474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Estadual da Ilha do Cardoso - http://t.co/ARBp5qK"
        },
        {
            "author_id": "34310220",
            "created_at": "2011-07-21T20:15:11.000Z",
            "id": "94138369755459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantor Netinho esteve em S\u00e3o Raimundo Nonato e conheceu o Parque Nacional Serra da Capivara http://www.meionorte.com/lista\u200bvip/"
        },
        {
            "author_id": "231859074",
            "created_at": "2011-07-21T20:12:11.000Z",
            "id": "94137617473478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "not\u00edcia boa ! agora nosso Morro do Careca al\u00e9m de preservado como deve ser, passar\u00e1 \u00e1 ser transformado em um monumento natural ;)"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2011-07-21T19:57:15.000Z",
            "id": "94133857904893953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca[oglobo.globo.com]: RIO - O ... http://glo.bo/nVzuce"
        },
        {
            "author_id": "326546879",
            "created_at": "2011-07-21T19:45:57.000Z",
            "id": "94131013403426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Nacional da... http://glo.bo/nVzuce"
        },
        {
            "author_id": "300423502",
            "created_at": "2011-07-21T19:45:57.000Z",
            "id": "94131013009154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Nacional da... http://glo.bo/oVzdbr"
        },
        {
            "author_id": "282600602",
            "created_at": "2011-07-21T19:45:56.000Z",
            "id": "94131012719755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Nacional da... http://glo.bo/nVzuce"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-07-21T19:45:56.000Z",
            "id": "94131012254183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: RIO - O Parque Nacional da... http://glo.bo/nVzuce"
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2011-07-21T19:35:58.000Z",
            "id": "94128503972311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "117715802",
            "created_at": "2011-07-21T19:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "21849140",
                        "start": 67,
                        "username": "AddToAny"
                    }
                ]
            },
            "id": "94128455653920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 25 anos http://t.co/GMDcIdN via @AddToAny"
        },
        {
            "author_id": "145450017",
            "created_at": "2011-07-21T19:35:12.000Z",
            "id": "94128310442926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Singleduabc's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-07-21T19:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "54341363",
                        "start": 106,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "94128299755839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura, Estado e Uni\u00e3o v\u00e3o assinar acordo de gest\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca http://glo.bo/njLbdC @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-07-21T19:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "359618363",
                        "start": 86,
                        "username": "linhaverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "94126349203148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RJ) COMPARTILHA GEST\u00c3O COM ICMBio http://bit.ly/nao5rV via @linhaverde"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2011-07-21T19:14:52.000Z",
            "id": "94123192137957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Programa Linha Verde: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (RJ) COMPARTILHA GEST\u00c3O COM ICMBio ... http://t.co/iX57ElT"
        },
        {
            "author_id": "36383786",
            "created_at": "2011-07-21T19:01:19.000Z",
            "id": "94119784005898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deitado na grama do Parque Municipal. Feliz da vida."
        },
        {
            "author_id": "125334625",
            "created_at": "2011-07-21T18:57:33.000Z",
            "id": "94118836378415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudamos nosso nome aqui no Twitter de PESMNSS para PESMSaoSebas. Parque Estadual Serra do Mar Sao Sebasti\u00e3o. Avante na prote\u00e7\u00e3o!!"
        },
        {
            "author_id": "25621469",
            "created_at": "2011-07-21T18:51:30.000Z",
            "id": "94117312948482050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[ENCONTROS #FNX] S\u00c1BADO em S\u00e3o Lu\u00eds/MA, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen, na pista de skate! INFOs.: http://bit.ly/mDkEbl"
        },
        {
            "author_id": "50646191",
            "created_at": "2011-07-21T18:48:15.000Z",
            "id": "94116493855428609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/S6GlSTe e doido, bora pra l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "188029113",
            "created_at": "2011-07-21T18:34:58.000Z",
            "id": "94113152182136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no parque nacional d tijuca kkk"
        },
        {
            "author_id": "14226318",
            "created_at": "2011-07-21T18:03:27.000Z",
            "id": "94105220887486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabia que no parque municipal tem internet gratuita? Pois \u00e9 tem!"
        },
        {
            "author_id": "14226318",
            "created_at": "2011-07-21T18:00:40.000Z",
            "id": "94104521193701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz um tour pelo centro de BH: Igreja de S\u00e3o Jos\u00e9/Parque Municipal/Inst. Moreira Salles"
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-21T17:46:17.000Z",
            "id": "94100898728513537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Protegida por lei, a praia de Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Por isso \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de... http://fb.me/14hB9AOtj"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2011-07-21T17:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1030225150782918656",
                        "start": 3,
                        "username": "abgailpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "94096940547047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AbgailPereira: Um novo olhar para o Parque Nacional Aparados da Serra: http://www.turismo.rs.gov.br/portal/index.php?q=noticia&cod=481"
        },
        {
            "author_id": "165254874",
            "created_at": "2011-07-21T17:29:08.000Z",
            "id": "94096582164746241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um novo olhar para o Parque Nacional Aparados da Serra: http://t.co/G1kRIPM"
        },
        {
            "author_id": "73149086",
            "created_at": "2011-07-21T17:14:25.000Z",
            "id": "94092882281107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A praia de Tabatinga \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Protegida por lei, \u00e9 proibido o tr\u00e2nsito de ve\u00edculos na areia."
        },
        {
            "author_id": "231839282",
            "created_at": "2011-07-21T17:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "231839282",
                        "start": 125,
                        "username": "valedescontosC"
                    }
                ]
            },
            "id": "94090226040979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conc\u00f3rdia 50% OFF - Visita ao Parque Estadual Fritz Plaumann + Vin\u00edcula Rural + Espa\u00e7o Zen + Lanche http://t.co/G60syuX via @valedescontosc"
        },
        {
            "author_id": "163983243",
            "created_at": "2011-07-21T16:56:48.000Z",
            "id": "94088448301998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de ecoeducadores da Smam, no dia 28, na Reserva Biol\u00f3gica. Inscri\u00e7\u00f5es pelo e-mail reservalami@smam.prefpoa.com.br"
        },
        {
            "author_id": "56917840",
            "created_at": "2011-07-21T16:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2826151207",
                        "start": 0,
                        "username": "slsnake"
                    }
                ]
            },
            "id": "94087201213792256",
            "in_reply_to_user_id": "25642056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@slsnake trilha no parque nacional de brasilia com 27 cachoeiras.... Vai perder???"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-07-21T16:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "94086884749357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Leia mais sobre o acordo de coopera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/9vN5PIe"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2011-07-21T16:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22914738",
                        "start": 8,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "94086452467601408",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @o_eco Vida longa ao Pq da Tijuca http://t.co/WmWkeG4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-21T16:47:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "94086192143933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia mais sobre o acordo de coopera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/9vN5PIe"
        },
        {
            "author_id": "245514857",
            "created_at": "2011-07-21T16:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "94085984173563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: ICMBio assina acordo de coopera\u00e7\u00e3o para gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-07-21T16:45:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "94085649757515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio assina acordo de coopera\u00e7\u00e3o para gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "231950218",
            "created_at": "2011-07-21T16:45:12.000Z",
            "id": "94085527615188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim completa 25 anos: Lar de centenas de esp\u00e9cies de animais, reserva foi criada em 1986, ... http://glo.bo/qknvQ3"
        },
        {
            "author_id": "167955673",
            "created_at": "2011-07-21T16:43:44.000Z",
            "id": "94085158055055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste S\u00c1BADO, dia 23/7, tem ENCONTRO #FNX em S\u00e3o Lu\u00eds/MA! Ser\u00e1 no Parque Estadual da Lagoa Jansen Rua Narcisos-Jardim Renascen\u00e7a,\u00e0s 15 H."
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-07-21T16:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38762677",
                        "start": 0,
                        "username": "himynameisdy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "94084115367862272",
            "in_reply_to_user_id": "38762677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@himynameisdy rlx n\u00e3o estressei ainda K . brinks qq- neim chamou mais amanha eu vou sair :) , vou no parque municipal . *O*"
        },
        {
            "author_id": "178887712",
            "created_at": "2011-07-21T16:38:03.000Z",
            "id": "94083727944192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste S\u00c1BADO, dia 23/7, tem ENCONTRO #FNX em S\u00e3o Lu\u00eds/MA! Ser\u00e1 no Parque Estadual da Lagoa Jansen Rua Narcisos-Jardim Renascen\u00e7a,\u00e0s 15 hrs."
        },
        {
            "author_id": "145000567",
            "created_at": "2011-07-21T16:36:36.000Z",
            "id": "94083364042194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/zECTYy3 \nPrimeiro Parque Nacional do Brasil faz 74 anos"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2011-07-21T16:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "94079960892968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco Vida longa ao Parque Nacional da Tijuca!!! http://bit.ly/pVqHyl"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-07-21T16:03:34.000Z",
            "id": "94075049862103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca vai receber esse ano R$ 2,9 milh\u00f5es para cria\u00e7\u00e3o de novas trilhas, reforma da sede de Jacarepagu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "285378704",
            "created_at": "2011-07-21T16:03:33.000Z",
            "id": "94075044589862912",
            "in_reply_to_user_id": "271247677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Grehlanzaa  akabei de ver aki na propaganda vai ter #OPERA no parque municipal amanha auhsuahsuahsuahsuahushaushaushauhsuahsuhasuhaush"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2011-07-21T16:03:14.000Z",
            "id": "94074965300756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca ter\u00e1 mais patrulhamento. O efetivo de quardas-parques aumentar\u00e1 de 20 para 60"
        },
        {
            "author_id": "224976305",
            "created_at": "2011-07-21T15:57:23.000Z",
            "id": "94073492290543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal virou parque aqu\u00e1tico municipal"
        },
        {
            "author_id": "306335041",
            "created_at": "2011-07-21T15:56:28.000Z",
            "id": "94073264015540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! A abertura da 29\u00b0 Festa Nacional do Colono come\u00e7a \u00e0s 14h, no Parque Municipal do Agricultor Gilmar Graf. Quem vai?"
        },
        {
            "author_id": "133438848",
            "created_at": "2011-07-21T15:48:13.000Z",
            "id": "94071188883640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Turismo_RS Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 contemplado em projeto do Minist\u00e9rio do Turismo: A secret\u00e1ria do... http://bit.ly/rhsiAA"
        },
        {
            "author_id": "67064457",
            "created_at": "2011-07-21T15:02:31.000Z",
            "id": "94059687472930817",
            "in_reply_to_user_id": "138229062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@susinbjj J\u00e1 temos um projeto pronto! A pista ser\u00e1 implantanda junto com parque municipal da cidade... Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "145000567",
            "created_at": "2011-07-21T14:44:08.000Z",
            "id": "94055059037487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Blog!! http://t.co/zECTYy3 Primeiro Parque Nacional do Brasil faz 74 anos #Brasil #sustentabilidade #blog"
        },
        {
            "author_id": "26539044",
            "created_at": "2011-07-21T14:00:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "94044177612013570",
            "in_reply_to_user_id": "89827814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem montar a estrutura 1\u00ba e \"vender\" o parque nacional p/ o Brasil, ganha mais $ e empregos e desenvolvimento  @luisfilipe_88"
        },
        {
            "author_id": "280702391",
            "created_at": "2011-07-21T13:59:04.000Z",
            "id": "94043720986525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaj\u00e1 vou pro parque Municipal, encontrar com as meninas para fazermos o bendito trabalho de Portugu\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2011-07-21T13:47:10.000Z",
            "id": "94040722495373313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 'Cores e Sons das Florestas'. Arte e festa no Parque Nacional. Veja detalhes da abertura em: http://t.co/XDiWPLv"
        },
        {
            "author_id": "285378704",
            "created_at": "2011-07-21T13:46:44.000Z",
            "id": "94040614986981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanha vai ser #PERFEITO , vou pasa a tarde toda com a @Grehlanzaa  la no parque municipal, *----*"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2011-07-21T13:36:29.000Z",
            "id": "94038035624243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taim: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 anos http://t.co/KzGF8SE"
        },
        {
            "author_id": "26539044",
            "created_at": "2011-07-21T13:27:36.000Z",
            "id": "94035800135704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma mina de ouro q Resende \u00f1 explora - 'Frio alpino' \u00e9 preservado no PNI  http://t.co/LZQmRkM"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2011-07-21T13:14:39.000Z",
            "id": "94032542545625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA e MPE investigam den\u00fancia de irregularidade em obra da Prefeitura de Iguatu, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2NouaKH"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2011-07-21T13:00:03.000Z",
            "id": "94028868561801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico na Zona da Mata de Minas. Conhe\u00e7a: http://owl.li/5FN5M #Descubraminas"
        },
        {
            "author_id": "73885266",
            "created_at": "2011-07-21T12:57:15.000Z",
            "id": "94028163503493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer adrenalina??? Trilha com rapel no Parque Estadual da Pedra da Boca/PB dia 20 de agosto. Informa\u00e7\u00f5es: 9967-3089"
        },
        {
            "author_id": "240366425",
            "created_at": "2011-07-21T12:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "96354384",
                        "start": 50,
                        "username": "caroliinereis"
                    }
                ]
            },
            "id": "94022985249329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vlh , Parque Municipal , Barquinho , Cinema com a @caroliinereis e a @Vick_Debortolli foi dms , sempre com voc\u00eas meninas minhaas s2'"
        },
        {
            "author_id": "73885266",
            "created_at": "2011-07-21T12:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "113760918",
                        "start": 0,
                        "username": "Emilia_Amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "94017596004909056",
            "in_reply_to_user_id": "113760918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Emilia_Amorim Te convidar p/ uma trilha c/ rapel no Parque Estadual da Pedra da Boca/PB dia 20 de agosto. Depois passarei mais informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "254080582",
            "created_at": "2011-07-21T11:49:29.000Z",
            "id": "94011110084194305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Read my response to \"vai pro parque municipal ?\": http://4ms.me/qL5keN"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2011-07-21T11:32:03.000Z",
            "id": "94006719549677572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em #Ushuaia est\u00e1 muito frio...Dormi muito bem, e agora estou indo para o Parque Nacional Terra do Fogo, com muitos bosques e lagos!!!"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2011-07-21T11:29:04.000Z",
            "id": "94005969427767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia http://t.co/gknZ8zq #folha #fotos #lindo"
        },
        {
            "author_id": "255003446",
            "created_at": "2011-07-21T11:18:02.000Z",
            "id": "94003192009981953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day 14: Parque Nacional da Peneda - Ged\u00eas http://wp.me/p1iI5E-md"
        },
        {
            "author_id": "25621469",
            "created_at": "2011-07-21T04:10:03.000Z",
            "id": "93895486435627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ENCONTROS #FNX] S\u00c1BADO em S\u00e3o Lu\u00eds/MA, \u00e0s 15 horas no Parque Estadual da Lagoa Jansen, na pista de skate! INFOs.: http://bit.ly/mDkEbl"
        },
        {
            "author_id": "100000897",
            "created_at": "2011-07-21T04:01:52.000Z",
            "id": "93893428932395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: VIDEO DO DIA http://goo.gl/fb/kxsq7"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2011-07-21T03:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "15907720",
                        "start": 74,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "93892149745164289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela | Territ\u00f3rio Extremo: http://t.co/LLWoPvP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "43086813",
            "created_at": "2011-07-21T03:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34005774",
                        "start": 0,
                        "username": "marioalaska"
                    }
                ]
            },
            "id": "93884639051128832",
            "in_reply_to_user_id": "34005774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marioalaska A expedi\u00e7\u00e3o da Aurora Boreal \u00e9 passeio de jegue no parque municipal perto dos desafios mortais no Anel, 381 e 262."
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2011-07-21T03:26:01.000Z",
            "id": "93884405881380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soajo: A Nossa Terra!: Soajo merecia ser sede do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://fb.me/11ciOnj8m"
        },
        {
            "author_id": "325853961",
            "created_at": "2011-07-21T02:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "41655980",
                        "start": 0,
                        "username": "max_souza"
                    }
                ]
            },
            "id": "93870873701924864",
            "in_reply_to_user_id": "41655980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@max_souza Floresta Nacional de Carajas... Parauapebas/PA... Oia a on\u00e7a!!"
        },
        {
            "author_id": "311693796",
            "created_at": "2011-07-21T02:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "187590737",
                        "start": 0,
                        "username": "restartbhfans"
                    }
                ]
            },
            "id": "93866642798411776",
            "in_reply_to_user_id": "187590737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@restartbhfans Ele disse que vai ver, e quando ele diz isso ele n\u00e3o leva. Mas tudo bem U\u00c9, parque municipal dia 24 \u00e9 melhor."
        },
        {
            "author_id": "277300342",
            "created_at": "2011-07-21T01:54:45.000Z",
            "id": "93861437939789825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FREETECA: Uma Abordagem Socioecol\u00f3gica do Parque Nacional de... http://t.co/3rtRYGR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2011-07-21T01:27:48.000Z",
            "id": "93854657004322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mini-document\u00e1rio: o anivers\u00e1rio do parque nacional que abriga o cristo redentor. Conhe\u00e7a mais a Floresta da Tijuca http://ow.ly/5JAqm"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2011-07-21T01:27:48.000Z",
            "id": "93854655104303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mini-document\u00e1rio: o anivers\u00e1rio do parque nacional que abriga o cristo redentor. Conhe\u00e7a mais a Floresta da Tijuca http://ow.ly/5JAq5"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2011-07-21T01:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "93854151766843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco O anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca http://bit.ly/pVqHyl"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2011-07-21T00:19:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "93837497578168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaweeeee \\o/ , parque municipal sexta confirmado *-*"
        },
        {
            "author_id": "289660686",
            "created_at": "2011-07-21T00:13:35.000Z",
            "id": "93835978464178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui la no parque municipal jogar bola kkk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Graazib_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Graazib_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Graazib_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rohfvds].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rohfvds",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rohfvds"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rohfvds].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rohfvds",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rohfvds"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rohfvds].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rohfvds",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rohfvds"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeelImma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeelImma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeelImma"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [famep1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "famep1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "famep1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [amaralis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "amaralis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "amaralis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bourbonhoteis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bourbonhoteis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bourbonhoteis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lucas_darrell].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucas_darrell",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucas_darrell"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [slsnake].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "slsnake",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "slsnake"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Prudente, Brasil",
                "id": "c5c62f4a88f76fd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248707463",
                "name": "Ecoturismo SMA e BID",
                "username": "EcoturismoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117189511",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FranciscoDellan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82956704",
                "name": "Hoje Centro Sul",
                "username": "hojecentrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99825200",
                "name": "Piadas da Hora",
                "username": "PiadasDaHora_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264866067",
                "name": "Tiago Terenzi",
                "username": "tterenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110222",
                "name": "cl\u00e1udia brand\u00e3o",
                "username": "claudiabran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236292",
                "name": "Prefeitura Alegrete",
                "username": "Pref_Alegrete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64309875",
                "name": "Mundo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "mundofotog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91891259",
                "name": "Alan Martins Luiz",
                "username": "_alanml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341277661",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "newsearly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46156344",
                "name": "Felipe A Gomes",
                "username": "felipegomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75078451",
                "name": "Eder Guimar\u00e3es",
                "username": "ederguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76718624",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "aacaroliinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130836993",
                "name": "Tharcilla de Cassia - Personal Organizer",
                "username": "tharcillacassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220748",
                "name": "tati\u2077",
                "username": "tadsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170182490",
                "name": "NatalPress.com",
                "username": "natalpress_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52288203",
                "name": "Samuel",
                "username": "samuelvirginio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314945412",
                "name": "ziquela t. aguiar",
                "username": "ZTBD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57869243",
                "name": "Hugo Feijo Filho",
                "username": "HugoFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271045390",
                "name": "Fernando Augusto",
                "username": "dinheiro_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267721935",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "rafa312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247722514",
                "name": "laudenir rafael",
                "username": "laudenir31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63524417",
                "name": "Folha Multim\u00eddia",
                "username": "folhamultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106302481",
                "name": "Lorena Rigobello",
                "username": "LorenaRigobello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342837892",
                "name": "Esc\u00f3ria 13 FC",
                "username": "FCEscoria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196587655",
                "name": "Esc\u00f3ria 13",
                "username": "Escoria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342931808",
                "name": "Priiiinceziiinh\u00c1 \u221e",
                "username": "_peqquena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437623242",
                "name": "Mariza Aldrovandi",
                "username": "mariza_mary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12561702",
                "name": "maurilo",
                "username": "maurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75688027",
                "name": "Emanuel Bessa",
                "username": "EmanuelBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164010520",
                "name": "Ricardo Murilo",
                "username": "Ricardinmmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39805814",
                "name": "Marina",
                "username": "saysmaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186182395",
                "name": "cici",
                "username": "cicero_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963802",
                "name": "Folha Ci\u00eancia Sa\u00fade",
                "username": "folha_ciencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124790033",
                "name": "Lisa",
                "username": "Missbunnypig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63966115",
                "name": "Nat\u00e1lia Tardioli",
                "username": "ntardioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991666273",
                "name": "Lamb Dee",
                "username": "luuanak_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329201712",
                "name": "Lovatic sem sorte.",
                "username": "thainaAle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145789477",
                "name": "KREN.",
                "username": "dduartka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66987786",
                "name": "Luciano Lyra",
                "username": "lucianolyra13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277726620",
                "name": "Lucas Rodrigues",
                "username": "Lukiiinhazzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312959692",
                "name": "KeuSilva",
                "username": "kevindroanle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24779063",
                "name": "gabiol",
                "username": "gabiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14904157",
                "name": "JullianaM",
                "username": "JullianaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193164376",
                "name": "Larissa Estumano \ud83c\udf75\ud83c\udf03",
                "username": "lariestumano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69591376",
                "name": "Estela Naira",
                "username": "EstelaNaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133438848",
                "name": "Pelo Rio Grande",
                "username": "PeloRioGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299630375",
                "name": "Desperta Londrina",
                "username": "despertaldna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164777283",
                "name": "Adalberto Ver\u00edssimo",
                "username": "afverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64859028",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "afvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12587342",
                "name": "Barbara Deister",
                "username": "Deisterweg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69326018",
                "name": "Ed Motta",
                "username": "EdMotta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124020319",
                "name": "BG Turismo",
                "username": "bgturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227717329",
                "name": "Ramon \ud83d\udc2d\ud83d\udd34\u26aa",
                "username": "ramon_hc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205780189",
                "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0FlaMurruga\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "FlaMurrugaMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158546290",
                "name": "P A C C H E C O",
                "username": "opaccheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54774484",
                "name": "Talita, sem h.",
                "username": "taliat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290205689",
                "name": "26 e 27 \u2764",
                "username": "fcomeuplano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333381718",
                "name": "Lagoa Termas Parque",
                "username": "LagoaParque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97034061",
                "name": "Ambtur",
                "username": "Ambtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16833533",
                "name": "Rodolfo Marcondes",
                "username": "dodoneires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93861855",
                "name": "S\u00e9rgio Coutinho Jr",
                "username": "sergio_scj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831243",
                "name": "Cidadeluanda.Com",
                "username": "cidadeluanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187629594",
                "name": "mayara",
                "username": "fuifeitapravcls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153234286",
                "name": "Antonelly",
                "username": "const_antonelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19409732",
                "name": "Ariel Quintas",
                "username": "ArielQuintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60191001",
                "name": "Espa\u00e7o Ipanema",
                "username": "espacoipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137530571",
                "name": "\u221e Daniel \u10d6",
                "username": "DanielStefanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342029809",
                "name": "marcelo garcia",
                "username": "marcelogarcia64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36505057",
                "name": "Mariana Castro #VacinaParaTodos \ud83c\udfe1",
                "username": "marianacsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181238947",
                "name": "Nically Araujo",
                "username": "Nicaaly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217891836",
                "name": "Paula Lanne",
                "username": "paulalanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109670970",
                "name": "Yuri S",
                "username": "Seshiro_XD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123063225",
                "name": "Nika Lefebvre",
                "username": "NikaLefebvre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291216989",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunitow_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151500378",
                "name": "Larissa Michetti",
                "username": "larissamicheti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68165432",
                "name": "Manoel Paiva",
                "username": "manopaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289660686",
                "name": "M\u00e1rio Boaventura",
                "username": "mariiin_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131263739",
                "name": "thii\u03b1go mott\u03b1'",
                "username": "thiago14santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180948251",
                "name": "Caboco Grosso",
                "username": "cabocogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50145726",
                "name": "sai daqui",
                "username": "eusoubiruleibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145218772",
                "name": "Herm\u00f3genes Siqueira",
                "username": "Hermogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834653637",
                "name": "\u042e\u0440\u043c\u0430\u043d\u043e\u0432 \u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0438\u0439",
                "username": "marconi_equipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111605932",
                "name": "J\u00e9ssica Cruz \u266b",
                "username": "jehcruz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111984152",
                "name": "Morgana Ronchi",
                "username": "Morgana_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117110737",
                "name": "Teresa Santos",
                "username": "Teresa_Santoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117094990",
                "name": "Montanha Viva",
                "username": "MontanhaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350328",
                "name": "F.",
                "username": "poquiviqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134308380",
                "name": "Aurelio",
                "username": "lelopiuiarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879793",
                "name": "debra",
                "username": "ReinaldaAntonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340526662",
                "name": "antonio santos",
                "username": "antoniosantosno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62375904",
                "name": "Ellen Vieira",
                "username": "ellenvieira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54245474",
                "name": "Junior",
                "username": "iamjxnxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256600934",
                "name": "Instituto",
                "username": "MolequeMateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269005299",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas Machado",
                "username": "JoaoLuks01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245487722",
                "name": "Ana Karyna",
                "username": "anakaryyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27677326",
                "name": "Sica",
                "username": "sicaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177595081",
                "name": "Deputado Bordalo",
                "username": "bordalopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46669405",
                "name": "Di\u00f3genes Brand\u00e3o",
                "username": "JimmyNight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109387664",
                "name": "Radio CBN",
                "username": "radiocbnmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321686004",
                "name": "Sombra e \u00c1gua Fresca",
                "username": "sombraeagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974693",
                "name": "rpgblogs",
                "username": "rpgblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122977017",
                "name": "Tudo sobre RPG",
                "username": "rpg_tweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69990520",
                "name": "Fabio Verschoor",
                "username": "FabioVerschoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341182657",
                "name": "Calangos Adventure",
                "username": "Calangostur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86326593",
                "name": "kalderash totodile comunista",
                "username": "k4lder4sh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142316258",
                "name": "Newton Nitro",
                "username": "tionitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245433158",
                "name": "Rotas Verdes Brasil",
                "username": "RotasVerdesBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219468754",
                "name": "Jacqueline Jaske",
                "username": "jacqueseibel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341659208",
                "name": "Mundo Virado",
                "username": "mundovirado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59444259",
                "name": "Claudio Deno",
                "username": "dennys25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234965120",
                "name": "PortalAqui",
                "username": "PortalAqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19966046",
                "name": "Sesc em Minas Gerais",
                "username": "sescmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80667067",
                "name": "Renata",
                "username": "RenataRamalho09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54499539",
                "name": "sunotadeprensa",
                "username": "sunotadeprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111355514",
                "name": "Notas de Prensa",
                "username": "notasprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916739",
                "name": "s\u00f3 Paula, sem Ana",
                "username": "KitsuneTakarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58972870",
                "name": "Helen J.K.",
                "username": "Helen_JK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196177645",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheuslvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138950953",
                "name": "Iran.artbr",
                "username": "iranmnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112463121",
                "name": "Guaruj\u00e1 Litoral SP",
                "username": "Guarujaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167556046",
                "name": "Thay",
                "username": "thaynagrazielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103716341",
                "name": "yan",
                "username": "vieirayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236485901",
                "name": "Col\u00e9gio Adventista C",
                "username": "CAFC2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43863686",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "Julio_CAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127915224038813696",
                "name": "Marcos O Artista do Paint",
                "username": "MarcosBetim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209984969",
                "name": "Lanvs",
                "username": "queissolana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68018105",
                "name": "camiroots",
                "username": "_camibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283499216",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Gonzalez",
                "username": "viveraviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82734621",
                "name": "Eduardo Medeiros",
                "username": "Duzinhul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73925864",
                "name": "Paola Cardoso",
                "username": "paola_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216877759",
                "name": "\u062c\u0648\u0646",
                "username": "tatenoChaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51637385",
                "name": "Guilherme Reis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "GuilhermeReiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38847890",
                "name": "Gu | Leitor Em Crise",
                "username": "gustavo_ronconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99313764",
                "name": "M\u00f4nica S.",
                "username": "monikstt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530827",
                "name": "Daniel Bittencourt Oliveira",
                "username": "DanielOliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65709899",
                "name": "Fl\u00e1via Flores",
                "username": "flaaviaflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106086683",
                "name": "nariguda",
                "username": "livriar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35364306",
                "name": "Aim\u00e9e Regina",
                "username": "AimeeRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315142715",
                "name": "Pe da Laris (:",
                "username": "FCOPedrinhoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59806603",
                "name": "Marcela Ribeiro",
                "username": "MarcelaRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173210787",
                "name": "Andr\u00e9 Dias \u0950",
                "username": "whotofollowdede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102201666",
                "name": "Ibrahim Soares",
                "username": "IbraSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134973961",
                "name": "Leila Da Rolt",
                "username": "LeilaDaRolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71558129",
                "name": "STAG",
                "username": "stag_stag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32655646",
                "name": "Lucas",
                "username": "luckaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56227295",
                "name": "Alexandre Nodari",
                "username": "alexnodari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47233682",
                "name": "Fran",
                "username": "fran_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82125113",
                "name": "Desideratu",
                "username": "desideratu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255158588",
                "name": "Larissa Braga",
                "username": "LarissaSbrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214945076",
                "name": "Karina Vittorino",
                "username": "Karinavittorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93915246",
                "name": "BR AdventureSociety",
                "username": "BrAdvenSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221060328",
                "name": "Pousada Guaruj\u00e1",
                "username": "pousadaguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272037140",
                "name": "Lorena",
                "username": "lorenafreitasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167595045",
                "name": "Quero Jogar RPG",
                "username": "QueroJogarRPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308434574",
                "name": "Balan\u00e7o Geral Itaja\u00ed",
                "username": "BGItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14969417",
                "name": "Arkham Tattoo",
                "username": "ArkhamTattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109264525",
                "name": "Victor Tamietti",
                "username": "Morfeatire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316579174",
                "name": "Opera\u00e7\u00e3o Corta Fogo",
                "username": "CortaFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14334177",
                "name": "Tha\u00eds Bonfiglioli",
                "username": "BonfiglioliT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285812124",
                "name": "-",
                "username": "thaaisb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60415032",
                "name": "Gilson",
                "username": "gilsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140428494",
                "name": "meioeambiente",
                "username": "meioeambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87942579",
                "name": "Francisco Corr\u00eaa \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fcscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82464599",
                "name": "katia thomas",
                "username": "katiamthom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68544316",
                "name": "Maju Domingues",
                "username": "majudomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226456652",
                "name": "\ud81a\ude02 \u22c6 Lully \ud81a\udde7 - \ud83e\udd88\u2764\ufe0f\ud83d\udc2c",
                "username": "bigstrangething",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152745192",
                "name": "restart eu pedi vc",
                "username": "eu_pedi_voce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169781284",
                "name": "Julia",
                "username": "jujualvesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752224249",
                "name": "Matheus Linto",
                "username": "Teteu_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15652367",
                "name": "pixelcomedia",
                "username": "pixelcomedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331859052",
                "name": "Travelnauta",
                "username": "travelnauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337346512",
                "name": "Guto Canha ttKRJ/AM",
                "username": "CATC_GUTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340872134",
                "name": "Portal do Alto Tiet\u00ea",
                "username": "PortaldoAltoTie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30269265",
                "name": "Yuri Rodrigo de Camargo",
                "username": "YRCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341705416",
                "name": "Apel",
                "username": "twitapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280230813",
                "name": "Laura Ribeiro",
                "username": "_laurets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174777243",
                "name": "Adriano Ethan",
                "username": "adrianoethan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69636145",
                "name": "Igor Loiola",
                "username": "IgorLoiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32669702",
                "name": "Willyan",
                "username": "willyancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14983645",
                "name": "BH Shopping",
                "username": "BHShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129580455",
                "name": "Ana Paula Andrade",
                "username": "paulinha_cma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39531883",
                "name": "KIDS in",
                "username": "KIDS__in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156496879",
                "name": "Rafael Lima",
                "username": "Bolinho_Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314796377",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "MyLifeByThomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42589143",
                "name": "rafa",
                "username": "rfaaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94904152",
                "name": "Luiz Melodia",
                "username": "LuizMelodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161047045",
                "name": "Mare \u2693\ufe0f",
                "username": "vishhmari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241246871",
                "name": "Thamiris Cardoso",
                "username": "EaiComoTha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234028208",
                "name": "Glenda Oliveira",
                "username": "glendinha_love",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294284668",
                "name": "Retrato do ES",
                "username": "RetratodoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210276341",
                "name": "Jaciene Villatore",
                "username": "jacyvillatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141992347",
                "name": "Larissinha",
                "username": "LarissinhaBrasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765362",
                "name": "Barbi",
                "username": "Barbiele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207176262",
                "name": "Victor Eller Simpson",
                "username": "Victoresimpson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243688013",
                "name": "Wezofc",
                "username": "AguiarKmZ10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17863504",
                "name": "Albert Colet",
                "username": "albertcolet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120794117",
                "name": "fefe",
                "username": "fefesapphic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74888445",
                "name": "Isabela Gonzaga",
                "username": "BeelaGonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168725303",
                "name": "Juliana de Lima",
                "username": "juu_Lady_Gaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162275092",
                "name": "Leandro Fracaroli",
                "username": "Leeh_Fracaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165070833",
                "name": "Lala",
                "username": "larigcvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244637259",
                "name": "#ObrigadaRestart",
                "username": "PedroSemFim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124568260",
                "name": "ricardo kai",
                "username": "ricardom25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39554186",
                "name": "Diana Gabriel",
                "username": "DiGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245162119",
                "name": "Meu Magrelo venk :3",
                "username": "PediVcPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187551426",
                "name": "FCO! LOVE SONG",
                "username": "LoveSongRestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10046672",
                "name": "Toscano \ud83c\udff4",
                "username": "toscanoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121196835",
                "name": "Tia \u00c9rica dos gatos",
                "username": "ericatrichez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70393381",
                "name": "T\u00e2nia Monteiro",
                "username": "TaniaMonteiro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210922045",
                "name": "Iva",
                "username": "nanditdeyaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23237843",
                "name": "Gabi Borini \ud83c\udf40",
                "username": "gborini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104298472",
                "name": "Roberta Barreto",
                "username": "ProfaRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48723971",
                "name": "George Fant",
                "username": "georgefant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325895356",
                "name": "bieul",
                "username": "GabrielHoppus44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338737814",
                "name": "Bebe Arce",
                "username": "bebe_arce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106963424",
                "name": "costarica:beauty",
                "username": "costaricabeauty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60839159",
                "name": "S\u0280\u1d1b\u1d00. C\u1d0f\u1d04\u1d0f \ud83e\udd65",
                "username": "cokastar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14687863",
                "name": "Priscila",
                "username": "prifcsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528589",
                "name": "Anna Clara",
                "username": "annaivantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268939591",
                "name": "Daniela Andrade",
                "username": "danybhiul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033730",
                "name": "Garret Dzhordzhina",
                "username": "XetaEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238306205",
                "name": "Caroline Est\u00e9fanie",
                "username": "Carol_Estefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19069294",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoWired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256106334",
                "name": "\u3164 \u3164Princeso",
                "username": "_datay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26536622",
                "name": "NaTxo \u90a3\u56fe",
                "username": "NTxHg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179248694",
                "name": "Hugo Molina",
                "username": "MugoHolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293065344",
                "name": "F\u00e3 Clube Minha F\u00e9 NX",
                "username": "minhafe_nx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197609981",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "lucasiilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86937557",
                "name": "Bruno Sendoh MAKTUB",
                "username": "BrunoSendoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125101387",
                "name": "Eduardo Morrone",
                "username": "MorroneSVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194255055",
                "name": "kelly cristina",
                "username": "kelly_guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201082880",
                "name": "Keila  #TimBeta",
                "username": "_Brie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280189501",
                "name": "Bruna Guedes",
                "username": "BrunnaGuedes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89010471",
                "name": "Castronline",
                "username": "CastroOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27623609",
                "name": "Faruk Zahra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83d\udea9",
                "username": "farukzahra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50362954",
                "name": "lucia correia \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "lucinhacorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78335545",
                "name": "Racs",
                "username": "Raquel_zD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126843745",
                "name": "Ana Luiza Carvalho",
                "username": "AninhaFCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73363564",
                "name": "Jos\u00e9 Varella",
                "username": "zevarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212979265",
                "name": "Fernando Moraes",
                "username": "jfnmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25621469",
                "name": "FC NA\u00c7\u00c3O NXZERO",
                "username": "nacaonxzero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82513292",
                "name": "clemente \u00e1vila",
                "username": "g0rdo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253635434",
                "name": "Luis Henrique Scheff",
                "username": "LHScheffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8437732",
                "name": "R\u00e1-phel - Riot\u1d56\u02e1\u02e2\u207b\u1da0\u02b3\u1d49\u1d49Fieram",
                "username": "Raphel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206896815",
                "name": "Pietra",
                "username": "pietramariah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227472686",
                "name": "Biia",
                "username": "Biiarick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751183",
                "name": "Jaculine",
                "username": "Jacky_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331200834",
                "name": "Torres",
                "username": "bezinha_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220416179",
                "name": "Carol Serra",
                "username": "xcarolserrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205034",
                "name": "folhapress",
                "username": "Folhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151127518",
                "name": "tiago",
                "username": "tiago_nogue1ra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253626836",
                "name": "temporadanordeste",
                "username": "temporada_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165113247",
                "name": "Kaiio gangsta",
                "username": "kaiopopper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109224884",
                "name": "Mat\u00e9ria Rima",
                "username": "materiarimabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292025457",
                "name": "C\u00e9sar Filho",
                "username": "locutor_CF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247892505",
                "name": "Jordana de Castro",
                "username": "JohCastroP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33269069",
                "name": "Nani",
                "username": "supernaani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149040679",
                "name": "Maria sobreira",
                "username": "mcsobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75044926",
                "name": "Lafayette Nunes",
                "username": "LafayetteNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154863051",
                "name": "Aline Brelaz",
                "username": "alinebrelaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242715346",
                "name": "Marcos Rog\u00e9rio",
                "username": "BombeiroRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190257388",
                "name": "Su\u00ed\u00e7a de Trem",
                "username": "suicadetrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75107937",
                "name": "Hennedy Dias",
                "username": "hennedydias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195883301",
                "name": "Israel Lucero",
                "username": "IsraelOficial_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59638201",
                "name": "Alf Ribeiro",
                "username": "alf_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79336025",
                "name": "Globo FM",
                "username": "globofmpoprock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198976660",
                "name": "rani",
                "username": "ranisalome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126697233",
                "name": "Cultura S\u00e3o Bernardo",
                "username": "cultura_sbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285360578",
                "name": "ALTO S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "cbhsf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234220325",
                "name": "Maanu",
                "username": "Maanudiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57103525",
                "name": "Fabiano Santos",
                "username": "fabianojms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633032",
                "name": "Lucia Malla",
                "username": "luciamalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197221491",
                "name": "gabi nogueira",
                "username": "_gabinogueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290132639",
                "name": "anna com dois n",
                "username": "BatomDePistache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184592341",
                "name": "Tain\u00e1 Navarro",
                "username": "tahnavaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842501532348268544",
                "name": "yourFAVnailtech\ud83e\udd0d",
                "username": "_heykee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167825908",
                "name": "Paula Scherbatsky .",
                "username": "Paa_Caruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114919431",
                "name": "La\u00eds Oliveira",
                "username": "LeLalaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98641812",
                "name": "Isadora Parada",
                "username": "isadoraparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322873513",
                "name": "Vanessa Badoco",
                "username": "Vanessa_Badoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228495430",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "ReidaCalcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582031",
                "name": "Edilberto Dias.",
                "username": "edilbertocdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137531329",
                "name": "Mariane Malafaia",
                "username": "MaryMalafaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45664648",
                "name": "N\u00facleo Pet",
                "username": "NucleoPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319980615",
                "name": "maria catarina",
                "username": "kate_m10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271932650",
                "name": "Ibram",
                "username": "ibramoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42891176",
                "name": "Pablo Emilio",
                "username": "pabloemiliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25558137",
                "name": "Alex Braga",
                "username": "awbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161417903",
                "name": "L\u00e1voueu Viagens e Tu",
                "username": "Lavoueu_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62593625",
                "name": "Lorrayne Meira | Lolita",
                "username": "lolita_pancake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172511711",
                "name": "Marco Callegari",
                "username": "marcocallegari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78455288",
                "name": "Fabio Lacerda",
                "username": "fabiolacerdapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925338",
                "name": "C\u00e9sar Menotti",
                "username": "CesarMenotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60200044",
                "name": "daniel ayer quintela",
                "username": "danielayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249636418",
                "name": "Camila Rodrigues",
                "username": "_Mauoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93237552",
                "name": "Luiza",
                "username": "luugcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308490145",
                "name": "Danilo Barbosa",
                "username": "DaniloBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620077",
                "name": "B-Girl",
                "username": "carolsurfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226617941",
                "name": "Prih \ud83d\udc95",
                "username": "priscylapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103142901",
                "name": "DE F\u00c9RIAS",
                "username": "gabrielvitorms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83936284",
                "name": "Princess Salete",
                "username": "iamsalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273011844",
                "name": "J.A.G.neto",
                "username": "_Jnetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280758798",
                "name": "BANDA RELIVING",
                "username": "rockRELIVING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308739044",
                "name": "jan ferreira",
                "username": "JanSided",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90867737",
                "name": "Wilton Oliveira",
                "username": "Will_Olivier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277300342",
                "name": "Freeteca",
                "username": "free_teca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65276634",
                "name": "Jair Lopes",
                "username": "JairLopes45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14418774",
                "name": "Herbert Levy Neto",
                "username": "BinhoLevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67064457",
                "name": "Rafael Laske",
                "username": "MamaoJoacaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225810738",
                "name": "Diego Franco",
                "username": "diegofranco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111442001",
                "name": "Aline Vilela",
                "username": "line_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315873987",
                "name": "Lukas Gomes",
                "username": "9090lukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309766431",
                "name": "Romeu Franzoni Jr.",
                "username": "RomeuFranzoniJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103658486",
                "name": "FC NXZERO SLZ",
                "username": "fcnxslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311693796",
                "name": "Infinite Love \u221e",
                "username": "LanzaMyDoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265042848",
                "name": "' Amor \u221e   '",
                "username": "KatyKissLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227578234",
                "name": "Rafaella Christinne",
                "username": "Rafitta_Chirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255686698",
                "name": "Danillo.",
                "username": "danilloshh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157667652",
                "name": "Dete",
                "username": "detemulek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33221252",
                "name": "Nico",
                "username": "nicogandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585916369",
                "name": "jorge marques",
                "username": "georgemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146131888",
                "name": "GIO",
                "username": "MIA_CORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179643428",
                "name": "Sofitel Guaruj\u00e1",
                "username": "Sofitel_Guaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141779637",
                "name": "M\u00e1 Yumi",
                "username": "Mayumi_Murakami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128054368",
                "name": ".",
                "username": "MahYumi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242446338",
                "name": "Jaqueline Mendes.",
                "username": "jaquemends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267330806",
                "name": "Not\u00edcias Fala Rio",
                "username": "news_fala_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34310220",
                "name": "Andr\u00e9 Moura",
                "username": "andremouraeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231859074",
                "name": "Raiene G.",
                "username": "rairootsrai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326546879",
                "name": "Jones Dantas",
                "username": "ganhandomoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300423502",
                "name": "Niter\u00f3iAlerta",
                "username": "crackicarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282600602",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPVencendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117715802",
                "name": "Karlinha",
                "username": "karlacampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21849140",
                "name": "AddToAny",
                "username": "AddToAny",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145450017",
                "name": "",
                "username": "Singleduabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359618363",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "linhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36383786",
                "name": "al\u00ea",
                "username": "leezk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125334625",
                "name": "PESM S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
                "username": "PESMSaoSebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50646191",
                "name": "xiripower",
                "username": "intecnicolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188029113",
                "name": "malu m.",
                "username": "heymalumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14226318",
                "name": "Bruno Portela 100% vacinado!!!",
                "username": "benedito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73149086",
                "name": "Mussulo Resort",
                "username": "mussuloresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030225150782918656",
                "name": "Biga \u2661",
                "username": "abgailpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165254874",
                "name": "Abigail Pereira",
                "username": "Biga_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231839282",
                "name": "Vale Descontos Club",
                "username": "valedescontosC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163983243",
                "name": "Iergs Uniasselvi",
                "username": "IERGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56917840",
                "name": "Luis Nishimori",
                "username": "lnishimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245514857",
                "name": "H,A&F Law",
                "username": "HAF_Law",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231950218",
                "name": "clicRBS Rio Grande",
                "username": "clicrbs_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167955673",
                "name": "NX pega eu 66' ",
                "username": "ObsessedNx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38762677",
                "name": "dy fialho",
                "username": "himynameisdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178887712",
                "name": "FCO Meu \u00danico Nexo",
                "username": "FCOMeuUnicoNexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145000567",
                "name": "Solupack - Sistemas de Embalagens",
                "username": "Solupack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285378704",
                "name": "Fernando Lukas \u2654",
                "username": "LukasMeinerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224976305",
                "name": "Dimas",
                "username": "dimasdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306335041",
                "name": "Prefeitura de Itaja\u00ed",
                "username": "pref_itajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26539044",
                "name": "Washington Lemos",
                "username": "wmlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280702391",
                "name": "\u3164\u3164\u3164'Mic\u00e9ri' do R\u00ea.",
                "username": "mmi_fernandesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73885266",
                "name": "Elenildo Morais.",
                "username": "ElenildoMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240366425",
                "name": "Marcella Reis",
                "username": "mahreeiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96354384",
                "name": "Carol Reis",
                "username": "caroliinereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113760918",
                "name": "Emilia Amorim",
                "username": "Emilia_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254080582",
                "name": "Guilherme Silva",
                "username": "gssstylus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255003446",
                "name": "The Spanish Biker",
                "username": "thespanishbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100000897",
                "name": "Lugar Mormon",
                "username": "lugarmormon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43086813",
                "name": "J\u00e9rio Comjota",
                "username": "comjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34005774",
                "name": "Mario Alaska",
                "username": "marioalaska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325853961",
                "name": "Arthur | \ud83d\udcbb\ud83d\udca3\u26a1\ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83e\udd2c",
                "username": "arthur__sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41655980",
                "name": "Max Souza",
                "username": "max_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187590737",
                "name": "napaula",
                "username": "restartbhfans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "96624842756980736",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5bttvpj4ysnepbzf1edqfnz2vru73x",
        "oldest_id": "93835978464178176",
        "result_count": 499
    }
}