{
    "data": [
        {
            "author_id": "194277902",
            "created_at": "2011-03-18T03:21:23.000Z",
            "id": "48584757419847680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MARINHO DE ALCATRAZES SER\u00c1 NOSSO! FA\u00c7A SEU DIREITO DE CIDAD\u00c3O,  N\u00c3O TEREMOS NOVA CHANCE T\u00c3O CEDO- http://migre.me/44b98"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-03-17T23:15:03.000Z",
            "id": "48522767007629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes pode virar Parque Nacional Marinho http://bit.ly/emzJY8"
        },
        {
            "author_id": "36423657",
            "created_at": "2011-03-17T21:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.915633,
                        -6.063603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "48502105383768065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu realmente estou em Parauapebas - PA... A cidade mais rica do Brasil :) (@ Portaria Floresta Nacional De Carajas) http://4sq.com/dN4HwF"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2011-03-17T19:52:04.000Z",
            "id": "48471684319158272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed/SP reserva muitas atra\u00e7\u00f5es e a Pedra do Ba\u00fa, nomeada  Monumento Natural do Estado http://migre.me/441ih"
        },
        {
            "author_id": "58778968",
            "created_at": "2011-03-17T17:52:25.000Z",
            "id": "48441572320215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aldea recobrada: No extremo oriental do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas de Portugal enc\u00f3ntrase a aldea trasmon... http://bit.ly/ihuPil"
        },
        {
            "author_id": "95937997",
            "created_at": "2011-03-17T17:21:13.000Z",
            "id": "48433721833029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo"
        },
        {
            "author_id": "135676773",
            "created_at": "2011-03-17T17:01:07.000Z",
            "id": "48428660688031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuances da hist\u00f3ria nuclear no Brasil: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia \u00e9 uma bela unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada n... http://bit.ly/fHZXMo"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-03-17T16:41:10.000Z",
            "id": "48423639758012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida lan\u00e7a o desafio \"Conservar com Justi\u00e7a\" http://goo.gl/fb/IwCXl"
        },
        {
            "author_id": "50352245",
            "created_at": "2011-03-17T14:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "matheusvianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "48393188779634688",
            "in_reply_to_user_id": "56742472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusvianna parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "10886172",
            "created_at": "2011-03-17T14:34:20.000Z",
            "id": "48391723642134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahora al parque lado Brazil (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa) http://4sq.com/gZe4YB"
        },
        {
            "author_id": "128894401",
            "created_at": "2011-03-17T14:20:06.000Z",
            "id": "48388142465679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mira\nhttp://www.monteholiday.com/es/noticias/News/show/debate-abierto-sobre-el-parque-nacional-de-las-cumbres-de-la-sierra-de-guadarrama-750"
        },
        {
            "author_id": "223855363",
            "created_at": "2011-03-17T14:00:43.000Z",
            "id": "48383261700923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://arnaldofilho.com.br/?n=1019"
        },
        {
            "author_id": "67916506",
            "created_at": "2011-03-17T13:35:16.000Z",
            "id": "48376858894532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://www.opublico.com.br/navegacao/noticias.php?id=3797"
        },
        {
            "author_id": "163586829",
            "created_at": "2011-03-17T13:33:08.000Z",
            "id": "48376322917007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/OO080cz"
        },
        {
            "author_id": "223855363",
            "created_at": "2011-03-17T13:23:04.000Z",
            "id": "48373787393130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. http://www.arnaldofilho.com.br"
        },
        {
            "author_id": "52748513",
            "created_at": "2011-03-17T13:20:59.000Z",
            "id": "48373262899609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://bit.ly/eSSh0v"
        },
        {
            "author_id": "259229766",
            "created_at": "2011-03-17T13:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 121,
                        "username": "kallynakelly"
                    }
                ]
            },
            "id": "48372056890408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - Regulamenta\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado. http://bit.ly/igiWBc V\u00eda @kallynakelly"
        },
        {
            "author_id": "261955329",
            "created_at": "2011-03-17T13:02:03.000Z",
            "id": "48368497486594048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida subsiste vegeta\u00e7\u00e3o natural de grande import\u00e2ncia conservacionista http://bit.ly/eLvbWy"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2011-03-17T12:53:43.000Z",
            "id": "48366401316073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica \u00e9 proposta contra prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: http://coto.me/4gY"
        },
        {
            "author_id": "88998713",
            "created_at": "2011-03-17T12:36:40.000Z",
            "id": "48362109456744448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DESTINO 4x4 desta semana fica no Maranh\u00e3o. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com... http://fb.me/StyT367I"
        },
        {
            "author_id": "185636524",
            "created_at": "2011-03-17T12:09:50.000Z",
            "id": "48355358477004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de BM participam de ecoturismo Parque Nacional de Itatiaia  http://migre.me/43PJp"
        },
        {
            "author_id": "20701487",
            "created_at": "2011-03-17T11:59:28.000Z",
            "id": "48352748550361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9: Foz do Almargem est\u00e1 na \u00abexpetativa\u00bb para obter a \u00abclassifica\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida\u00bb http://bit.ly/g2tNJd"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-03-17T11:28:58.000Z",
            "id": "48345075859722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios piauienses se sentem prejudicados com amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es -  http://migre.me/43P2Z"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2011-03-17T11:22:04.000Z",
            "id": "48343336557359105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://dlvr.it/KZFTq"
        },
        {
            "author_id": "56350846",
            "created_at": "2011-03-17T11:13:12.000Z",
            "id": "48341107465129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado: O projeto para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nac... http://bit.ly/dWl1Kt"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2011-03-17T10:02:46.000Z",
            "id": "48323380901978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - Regulamenta\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado. EM http://www.kallynakelly.com.br"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2011-03-17T10:01:02.000Z",
            "id": "48322946871209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional: 4 pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a ilegal http://www.pea.org.br/news/noticias01.asp?noticia=4052 http://fb.me/vvIyrT8d"
        },
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2011-03-17T09:56:03.000Z",
            "id": "48321691365023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(MLA) \" Todos n\u00f3s estamos apreensivos com a situa\u00e7\u00e3o do Parque Lage: dano potencial ao Parque Nacional da Tijuca\"."
        },
        {
            "author_id": "264328907",
            "created_at": "2011-03-17T03:51:59.000Z",
            "id": "48230070124417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Verde em Roraima - Parque Nacional do Monte Roraima. A amplid\u00e3o do lavrado, a mais bela savana amaz\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2011-03-17T00:56:47.000Z",
            "id": "48185978048876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://bit.ly/dMIFiE"
        },
        {
            "author_id": "45245487",
            "created_at": "2011-03-17T00:09:58.000Z",
            "id": "48174199180771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia recebe apoio do Governo do Estado http://goo.gl/fb/GJQ7J"
        },
        {
            "author_id": "26598035",
            "created_at": "2011-03-17T00:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "48173426866798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA - Abaixo Assinado.Org http://t.co/VKmf38g via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "51591581",
            "created_at": "2011-03-16T23:55:46.000Z",
            "id": "48170625109463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional http://r7.com/1bxW"
        },
        {
            "author_id": "216877032",
            "created_at": "2011-03-16T23:09:47.000Z",
            "id": "48159052953427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamentos de 3 e 4 quartos, lazer completo e conforto absoluto, e tudo isso, entre Parque Burle Marx e o parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2011-03-16T22:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 91,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "48155681332793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO aciona prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://bit.ly/hB70p4 via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2011-03-16T22:24:09.000Z",
            "id": "48147569590812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO aciona prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: O prefeito mantinha pista de pouso e cas... http://bit.ly/i60tmo #MPF"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-16T22:24:07.000Z",
            "id": "48147561105723393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] O Parque Nacional da Furna Feia \u00e9 um projeto do Min.do Meio Ambiente e compreende os munic\u00edpios de Bara\u00fana e Mossor\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-16T22:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "RosalbaCiarlini"
                    }
                ]
            },
            "id": "48145559869063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[A] Neste momento @rosalbaciarlini e Robinson Faria participam de uma audi\u00eancia que discute a cria\u00e7\u00e5o do Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2011-03-16T21:25:29.000Z",
            "id": "48132806127267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O GRITO DO BICHO\": CA\u00c7ADORES S\u00c3O PRESOS NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/1p5iS6V"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2011-03-16T21:20:20.000Z",
            "id": "48131506622828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra Cleyton Maia por suposto dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://migre.me/43EeH"
        },
        {
            "author_id": "57068417",
            "created_at": "2011-03-16T21:10:26.000Z",
            "id": "48129017286627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a de Petr\u00f3polis (Rio) condenou um homem e uma mulher a recompor \u00e1reas degradadas na Reserva Biol\u00f3gica de Araras e na APA da cidade."
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2011-03-16T20:22:07.000Z",
            "id": "48116856753635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/TO prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra prefeito de Ponte Alta por dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  - http://migre.me/3mYi"
        },
        {
            "author_id": "131273553",
            "created_at": "2011-03-16T19:35:01.000Z",
            "id": "48105004422266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I uploaded a YouTube video -- Parque Nacional Natural Utr\u00eda http://youtu.be/EFVLelc2xNY?a"
        },
        {
            "author_id": "146142547",
            "created_at": "2011-03-16T19:25:56.000Z",
            "id": "48102717197008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP deve ganhar o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://bit.ly/fc9Ege"
        },
        {
            "author_id": "253718991",
            "created_at": "2011-03-16T17:55:45.000Z",
            "id": "48080024804397057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger abre inscri\u00e7\u00f5es para curso (gratuito) de Ecoeducadores POA-RS http://bit.ly/hxtLU0"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2011-03-16T17:48:16.000Z",
            "id": "48078139993227266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente: Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de Ecoeducadores http://bit.ly/hxtLU0"
        },
        {
            "author_id": "25542626",
            "created_at": "2011-03-16T17:45:32.000Z",
            "id": "48077450927804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1, memorial descritivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina. #quemprocuraacha"
        },
        {
            "author_id": "172563805",
            "created_at": "2011-03-16T16:36:01.000Z",
            "id": "48059956120911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as Cataratas de Igua\u00e7\u00fa localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa pelo nosso pacote FOZ DO IGUA\u00c7\u00da & 3  http://twitpic.com/4a2isp"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-03-16T16:16:55.000Z",
            "id": "48055151109480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-03-16T16:16:51.000Z",
            "id": "48055134315483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-03-16T16:16:51.000Z",
            "id": "48055134122549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2011-03-16T16:06:46.000Z",
            "id": "48052595025125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tr\u00eas d\u00e9cadas, deve sair a proposta de transformar em Parque Nacional Marinho o Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, SP http://bit.ly..."
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "id": "48051394602733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "id": "48051392048402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "48051391746412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, mi... http://bit.ly/e7pK7v @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:59.000Z",
            "id": "48051391477989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:57.000Z",
            "id": "48051386415452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-03-16T16:01:57.000Z",
            "id": "48051385094250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde a parque em Alcatrazes-SP: AEPara que arquip\u00e9lago se torne Parque Nacional, minist\u00e9rios d... http://bit.ly/e7pK7v"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2011-03-16T15:22:39.000Z",
            "id": "48041492777938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "SP:  Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional http://r7.com/1bxW"
        },
        {
            "author_id": "229641700",
            "created_at": "2011-03-16T15:12:04.000Z",
            "id": "48038829415866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional: Atualmente, local n\u00e3o perm... http://bit.ly/fkvo6a"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-16T15:12:04.000Z",
            "id": "48038829013209089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional: Atualmente, local n\u00e3o perm... http://bit.ly/fkvo6a"
        },
        {
            "author_id": "167769399",
            "created_at": "2011-03-16T15:12:03.000Z",
            "id": "48038828950306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha d\u00e1 sinal verde para transformar arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional http://migre.me/43vgL"
        },
        {
            "author_id": "238967101",
            "created_at": "2011-03-16T15:04:10.000Z",
            "id": "48036841194135553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YahooBr: Depois de tr\u00eas d\u00e9cadas, deve sair a proposta de transformar em Parque Nacional Marinho o Arquip\u00e9lago do... http://bit.ly/fFiJBB"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2011-03-16T15:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "GustaMn"
                    }
                ]
            },
            "id": "48036706087206912",
            "in_reply_to_user_id": "40002886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustamn SP deve ganhar o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://bit.ly/i1fkiR"
        },
        {
            "author_id": "89699805",
            "created_at": "2011-03-16T15:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "username": "isisrnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "48036575686295554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim: SP deve ganhar o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://bit.ly/i1fkiR /via @isisrnd"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2011-03-16T15:01:42.000Z",
            "id": "48036220390998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tr\u00eas d\u00e9cadas, deve sair a proposta de transformar em Parque Nacional Marinho o Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, SP http://bit.ly/i1fkiR"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2011-03-16T14:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MagelaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "48033202371174400",
            "in_reply_to_user_id": "24731359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MagelaPT quer criar + 1 sat\u00e9lite: Catetinho. L\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Fonte d'\u00e1gua do Parano\u00e1. S\u00e1b. 9h,Museu Rep\u00fablica tem aud publ"
        },
        {
            "author_id": "236840674",
            "created_at": "2011-03-16T14:44:52.000Z",
            "id": "48031985280618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF - Pousada no Parque Nacional de Itatiaia - 2 Di\u00e1rias http://migre.me/43nGS #desconto"
        },
        {
            "author_id": "225438141",
            "created_at": "2011-03-16T14:44:24.000Z",
            "id": "48031867416494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% OFF - Pousada no Parque Nacional de Itatiaia - 2 Di\u00e1rias para 2 pessoas com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 - Conhe\u00e7a esse Para... http://bit.ly/ifvwoQ"
        },
        {
            "author_id": "70399781",
            "created_at": "2011-03-16T13:54:16.000Z",
            "id": "48019251482726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1: Come\u00e7am discuss\u00f5es para ampliar reserva  http://www.folhabv.com.br/Noticia_Impressa.php?id=105143"
        },
        {
            "author_id": "45818909",
            "created_at": "2011-03-16T13:12:27.000Z",
            "id": "48008726925426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Col\u00f4mbia em relevo, no Parque Nacional( Bogot\u00e1). http://twitpic.com/4a0qbw"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2011-03-16T12:57:52.000Z",
            "id": "48005056867475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 18h30 vamos discutir com representantes do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-03-16T03:04:04.000Z",
            "id": "47855621973868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o prende quatro ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zTHBPgz"
        },
        {
            "author_id": "239007267",
            "created_at": "2011-03-16T02:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 116,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "47849213316448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO ATOL DAS ROCAS - RN:KLIMA NATURALI\u2122 - Meio Ambiente & Sustentabilidade http://t.co/XzaAjuP via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "17234169",
            "created_at": "2011-03-16T00:53:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "abbycj"
                    }
                ]
            },
            "id": "47822809514254336",
            "in_reply_to_user_id": "22713355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbbyCJ parque nacional n\u00e3o \u00e9 a \u00e1gua mineral D:"
        },
        {
            "author_id": "162560945",
            "created_at": "2011-03-16T00:39:16.000Z",
            "id": "47819182468907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasses que nos pegam de surpresa... as discuss\u00f5es do novo c\u00f3digo \u00f1 v\u00e3o p/ a m\u00eddia. O mesmo ocorre com o Parque Nacional da Mantiqueira."
        },
        {
            "author_id": "241986418",
            "created_at": "2011-03-15T22:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "riosulnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "47792457055870977",
            "in_reply_to_user_id": "63119613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riosulnet   p\u00f3rtico da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serrinha, Resende, quase abandonado. vigias despreparados, sem controle de visitantes"
        },
        {
            "author_id": "241986418",
            "created_at": "2011-03-15T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "47791988296269825",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo p\u00f3rtico da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serrinha, Resende, quase abandonado. vigias despreparados sem controle de visitantes"
        },
        {
            "author_id": "241986418",
            "created_at": "2011-03-15T22:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "diariodovale"
                    }
                ]
            },
            "id": "47791480001146880",
            "in_reply_to_user_id": "24753566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diariodovale  p\u00f3rtico da area de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serrinha, Resende, quase abandonado. vigias despreparados sem controle de visitantes"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2011-03-15T22:34:50.000Z",
            "id": "47787867354836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00aa Consulta P\u00fablica de Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Municipal da Pedra do Picu\u201d - Engenho de Serra, Itamonte, 15h, s\u00e1bado, 26/03/2011."
        },
        {
            "author_id": "229137526",
            "created_at": "2011-03-15T22:25:49.000Z",
            "id": "47785600341913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores clandestinos dizimam aves em parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "169870273",
            "created_at": "2011-03-15T21:02:46.000Z",
            "id": "47764698724184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3, cria email para receber den\u00fancias ambientais http://migre.me/43f6B"
        },
        {
            "author_id": "245789606",
            "created_at": "2011-03-15T20:40:12.000Z",
            "id": "47759021029072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais em http://www.planetvet.com.br/noticias.aspx?codNot=181"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2011-03-15T17:00:15.000Z",
            "id": "47703668400717826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dicas no Parque Nacional da Terra do Fogo \u2013 Parte 2 http://goo.gl/fb/0a8Cz"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-03-15T16:19:49.000Z",
            "id": "47693491685433345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. 4 pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a ilegal no Paran\u00e1: http://bit.ly/ftt3k1"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-03-15T15:02:38.000Z",
            "id": "47674068907995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAC\u00c1: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza Assem | MARAC\u00c1: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza Assembleia Geral do Conselho Gestor http://tinyurl.com/4kmgfp6"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2011-03-15T14:32:26.000Z",
            "id": "47666470066470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Quadrilha \u00e9 presa por ca\u00e7ar animais selvagens no\u2026 http://goo.gl/fb/FHApx #aquiagora"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2011-03-15T14:22:48.000Z",
            "id": "47664045867802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Lami abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de Ecoeducadores: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger ... http://bit.ly/iewbsY #poa"
        },
        {
            "author_id": "49989559",
            "created_at": "2011-03-15T14:21:52.000Z",
            "id": "47663809229361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Quadrilha \u00e9 presa por ca\u00e7ar animais selvagens no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://migre.me/4351s #aquiagoranet"
        },
        {
            "author_id": "68040958",
            "created_at": "2011-03-15T12:58:57.000Z",
            "id": "47642944064327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aldo Rebelo n\u00e3o sabe nem a diferen\u00e7a entre a Reserva Legal e a Reserva Biol\u00f3gica...#fail"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2011-03-15T12:03:12.000Z",
            "id": "47628913844830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Para combater os crimes ambientais, principalme... http://bit.ly/hJBVe7"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-03-15T12:02:54.000Z",
            "id": "47628839358181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quatro pessoas s\u00e3o presas por ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://www.anda.jor.br/?p=128498"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098981502978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098822119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098788560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098742431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098444619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:57.000Z",
            "id": "47477098419458049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097647710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097593176065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097542848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097509294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097358307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097274413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097249255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097106649088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477097043722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096703987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096645271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096427171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/fNKXhH"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096175509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477096120991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477095848357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/hokV3U"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-03-15T01:59:56.000Z",
            "id": "47477095210827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens foram presos em flagrante dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nCom a quadrilha, foram apreendidos espinga... http://glo.bo/fNKXhH"
        },
        {
            "author_id": "256293408",
            "created_at": "2011-03-14T22:14:52.000Z",
            "id": "47420456483033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAC\u00c1: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza Assembleia Geral do Conselho Gestor http://tinyurl.com/4b7h86n"
        },
        {
            "author_id": "121459711",
            "created_at": "2011-03-14T21:23:21.000Z",
            "id": "47407490274562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajamar \u00e9 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, devido a Serra do Japi"
        },
        {
            "author_id": "178164918",
            "created_at": "2011-03-14T20:10:21.000Z",
            "id": "47389119562792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das ilhas da Reserva Extrativista Marinha de Cururupu, a ilha de Ca\u00e7acueira tem uma vila t\u00edpica de pescadores: http://bit.ly/gbEp1K"
        },
        {
            "author_id": "102435824",
            "created_at": "2011-03-14T19:00:32.000Z",
            "id": "47371550608994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina - O Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 uma ilha de verde... http://migre.me/42afc"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2011-03-14T18:00:04.000Z",
            "id": "47356334546501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Defender] Minas Gerais \u2013 Abaixo-assinado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas da Serra do Gandarela http://j.mp/g3DTPd"
        },
        {
            "author_id": "176224709",
            "created_at": "2011-03-14T16:25:42.000Z",
            "id": "47332584128122881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 foda... Um Mega Fogo Na Area De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Em Arembepe, 2 Dias De Lutas Para Apagar O Fogo, E Nada Na Midia... #ArembepeSangrou"
        },
        {
            "author_id": "33374060",
            "created_at": "2011-03-14T16:21:00.000Z",
            "id": "47331402022256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de mergulhar... Aqui em Fortaleza tem um Parque Nacional Marinho que eh so o file"
        },
        {
            "author_id": "51486396",
            "created_at": "2011-03-14T13:32:18.000Z",
            "id": "47288948069904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manter a paz de espirito adquirida em dois dias de descan\u00e7o no Parque Nacional de Itatiaia. (Hotel Donati). Ser\u00e1 que consigo? *----*"
        },
        {
            "author_id": "127359196",
            "created_at": "2011-03-14T13:00:34.000Z",
            "id": "47280960944873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos para o Qu\u00eania?? Transfer + 6 noites em Nairobi, Parque Nacional  Amboseli, Parque Lago Nakuru e Masai Mara  http://tinyurl.com/637rxm7"
        },
        {
            "author_id": "71035464",
            "created_at": "2011-03-14T12:22:08.000Z",
            "id": "47271288443633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo artigo o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. A ler! http://fb.me/WcxKX9QD"
        },
        {
            "author_id": "65952737",
            "created_at": "2011-03-14T02:00:12.000Z",
            "id": "47114775209066497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda querem construir espig\u00f5es na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Ponta Negra....com milhares de andares. 5 ESPIG\u00d5ES (PR\u00c9DIOS) clap clap"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-14T01:37:48.000Z",
            "id": "47109138748145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gIOhjn twittecologico: Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv #ad"
        },
        {
            "author_id": "53276377",
            "created_at": "2011-03-13T23:48:20.000Z",
            "id": "47081589947117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nada muito dif\u00edcil, uma reda\u00e7\u00e3o de filosofia sobre agricultura e civiliza\u00e7\u00e3o e uma pesquisa sobre um parque nacional ae '-'."
        },
        {
            "author_id": "106387152",
            "created_at": "2011-03-13T23:15:09.000Z",
            "id": "47073240341946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara 3 dias, Jericoacoara 2 dias e Fortaleza 3 dias e 1 em casa. Pront\u00edssimo para voltar ao batente"
        },
        {
            "author_id": "106387152",
            "created_at": "2011-03-13T23:14:12.000Z",
            "id": "47072998997491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara 3 dias, Jericoacoara 2 dias e Fortaleza 3 dias e 1 em casa. Prot\u00edssimo para voltar ao batente"
        },
        {
            "author_id": "230495480",
            "created_at": "2011-03-13T22:42:03.000Z",
            "id": "47064908105400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional de  Sete Cidades no Piau\u00ed e #amei \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2011-03-13T21:17:39.000Z",
            "id": "47043668883947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Parque Nacional de Jurubatiba http://fb.me/voEAdUy0"
        },
        {
            "author_id": "34072694",
            "created_at": "2011-03-13T20:51:22.000Z",
            "id": "47037056727265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o dia no parque nacional do igua\u00e7u. Tomamos um banho qdo o bote quase entrou embaixo da queda d agua. Bao demais =)"
        },
        {
            "author_id": "69461501",
            "created_at": "2011-03-13T19:15:11.000Z",
            "id": "47012847930195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "af, n\u00e3o aguento filosofia -.- o que vai mudar na minha vida eu saber sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara? nada, eu sei"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2011-03-13T18:25:09.000Z",
            "id": "47000258366013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-03-13T17:10:13.000Z",
            "id": "46981399374331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2011-03-13T16:14:18.000Z",
            "id": "46967329317339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRUZEIRINHO - Floresta Nacional de Ipanema ter\u00e1 um animal-s\u00edmbolo http://bit.ly/gSReHs"
        },
        {
            "author_id": "82726409",
            "created_at": "2011-03-13T16:00:47.000Z",
            "id": "46963927355113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2011-03-13T14:50:28.000Z",
            "id": "46946232358281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral. Saiba mais http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "33476985",
            "created_at": "2011-03-13T13:20:01.000Z",
            "id": "46923467962056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra relaxar... FLONA Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://instagr.am/p/CNeAR/"
        },
        {
            "author_id": "101206026",
            "created_at": "2011-03-13T13:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "46922896865624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/tnlPgEF via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "181251300",
            "created_at": "2011-03-13T11:45:27.000Z",
            "id": "46899669661523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou sugerir um local de pesquisa pro Aventura Selvagem, SBT. Parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2011-03-13T02:46:05.000Z",
            "id": "46763935394824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de S\u00e3o Francisco \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  - http://is.gd/7mE1lf"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-12T23:11:11.000Z",
            "id": "46709853204381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quer saber mais sobre o Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela? visite: www.aguasdogandarela.org"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:51:07.000Z",
            "id": "46674604244205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "32. N\u00e3o possui zona de amortecimento: a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:50:39.000Z",
            "id": "46674488754053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30. O Plano de Manejo deve abranger a \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sua zona de amortecimento e os corredores ecol\u00f3gicos..."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:50:30.000Z",
            "id": "46674448312573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "29. O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de 05 anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:50:07.000Z",
            "id": "46674350656585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28. Cont. das UUS: reserva de fauna; reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e reserva particular do patrim\u00f4nio natural."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:49:55.000Z",
            "id": "46674300614344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "27. UUS: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico; floresta nacional; reserva extrativista (...)"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:49:30.000Z",
            "id": "46674196134236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "25. UPI\u2019s: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica; reserva biol\u00f3gica; parque nacional; monumento natural e ref\u00fagio de vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:48:02.000Z",
            "id": "46673829002612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21. A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser realizada mediante lei."
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2011-03-12T20:47:48.000Z",
            "id": "46673769942618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "20. A consulta p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria na cria\u00e7\u00e3o de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ou de uma Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-12T18:26:25.000Z",
            "id": "46638190177693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foram distribu\u00eddos os jornais informativos sobre a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela, colhidas assinaturas para o abaixo assinado"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-12T18:20:58.000Z",
            "id": "46636816140472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aconteceu hoje pela manh\u00e3,na Serra da Piedade,a mobiliza\u00e7\u00e3o do MACACA e demais grupos defensores da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "93533556",
            "created_at": "2011-03-12T17:00:57.000Z",
            "id": "46616682730491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, ecoturismo piauiense: http://www.folhadomeio.com.br/publix/fma/folha/2011/02/bio216.html"
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2011-03-12T16:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "46609368141148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta uma nova pedra furada no Parque Nacional Serra da Capivara: http://bit.ly/giCaHL via @addthis"
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2011-03-12T16:16:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "46605561747349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveitando o tema da CF 2011, apoio a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Gandarela. Mais VALE preservar do que minerar..."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T15:43:35.000Z",
            "id": "46597212674850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs tem id\u00e9ia, pq a RDS \u00e9 t\u00e3o importante? \u00c9 pq ela interligar estrategicamente o Parque do Tumucumaque \u00e0 Reserva Extrativista do rio Cajari."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T15:18:40.000Z",
            "id": "46590942576250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva possui como limites a Terra Ind\u00edgena Wai\u00e3pi, ao norte, o curso do rio Jar\u00ed a oeste e parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jar\u00ed, ao sul."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T14:56:04.000Z",
            "id": "46585251878797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o estabelecimento de meios de comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial p/ a prote\u00e7\u00e3o, fiscaliza\u00e7\u00e3o e o monitoramento dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "127529897",
            "created_at": "2011-03-12T14:42:03.000Z",
            "id": "46581724393644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comunidade de S\u00e3o Miguel do Cupixi, \u00e9 uma das 5 q/ contornam a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do rio Iratapuru, que fica no AP."
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-12T13:17:12.000Z",
            "id": "46560373662425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gIOhjn twittecologico: Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv #ad"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-12T13:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 102,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "46557910817443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://t.co/1v7zrU2 via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "196611439",
            "created_at": "2011-03-12T12:00:57.000Z",
            "id": "46541184562249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central \u00e9 tema de reuni\u00e3o aberta \u00e0 sociedade | http://bit.ly/fEvMQZ"
        },
        {
            "author_id": "264452365",
            "created_at": "2011-03-12T07:23:30.000Z",
            "id": "46471362277154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Das tr\u00eas fronteiras para o mundo: Arvorismo no Parque Nacional http://t.co/iupffvB"
        },
        {
            "author_id": "111984451",
            "created_at": "2011-03-12T04:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "iliveforbritney"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 26,
                        "username": "XBritney"
                    }
                ]
            },
            "id": "46429712200904705",
            "in_reply_to_user_id": "115978414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iliveforbritney e o site @xbritney  disse q a diva esta sabendo do tsunami e esta em alguma area protegida. oque nos resta \u00e9 rezar !"
        },
        {
            "author_id": "225480319",
            "created_at": "2011-03-12T03:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 11,
                        "username": "Fiuk"
                    }
                ]
            },
            "id": "46414116067360769",
            "in_reply_to_user_id": "171951917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rockcluub @Fiuk elere sabia! vc vai ao parque nacional dos musicos q tem ai?"
        },
        {
            "author_id": "190024555",
            "created_at": "2011-03-12T03:21:14.000Z",
            "id": "46410391957422081",
            "in_reply_to_user_id": "196351805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@putaqueparola Ah! U\u00e9, tinha at\u00e9 um c\u00e1gado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ultrapassando ele"
        },
        {
            "author_id": "106879881",
            "created_at": "2011-03-12T02:26:06.000Z",
            "id": "46396516105060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Em 2003, o alpinista norte-americano Aron Ralston, 27 anos, fazia trekking pelo Parque Nacional... http://tumblr.com/xuk1qsmy5u"
        },
        {
            "author_id": "160712061",
            "created_at": "2011-03-12T02:23:59.000Z",
            "id": "46395983197782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha o #matheusCaputo quer me arrastar pra fazer trilha no parque nacional.. se tiver sol partiuuuu!!! hahahahahah"
        },
        {
            "author_id": "71574928",
            "created_at": "2011-03-11T23:58:58.000Z",
            "id": "46359490836172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um mutir\u00e3o de arboriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo dia 19 (s\u00e1bado), na Praia do Tup\u00e9, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-11T23:02:57.000Z",
            "id": "46345393130307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/gIOhjn twittecologico: Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv #ad"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:30.000Z",
            "id": "46338989707362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "76711517",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:29.000Z",
            "id": "46338984959418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:27.000Z",
            "id": "46338975664832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2011-03-11T22:37:26.000Z",
            "id": "46338971143372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://bit.ly/gwAbKv"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2011-03-11T22:23:08.000Z",
            "id": "46335372787060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inpa pesquisa insetos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3  http://tinyurl.com/6494qm5"
        },
        {
            "author_id": "98925438",
            "created_at": "2011-03-11T21:36:18.000Z",
            "id": "46323587749117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa identifica esp\u00e9cies de insetos e fungos na Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3 http://t.co/zXwDCAz"
        },
        {
            "author_id": "247393659",
            "created_at": "2011-03-11T21:35:53.000Z",
            "id": "46323483180929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ,veja mais em www.portalabrantes.com !"
        },
        {
            "author_id": "39784142",
            "created_at": "2011-03-11T20:51:26.000Z",
            "id": "46312297504833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros.  http://plixi.com/p/83274874"
        },
        {
            "author_id": "229273300",
            "created_at": "2011-03-11T20:04:35.000Z",
            "id": "46300504388677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Joao diz: o que \u00e9 um unidade de conserva\u00e7\u00e3o Isabella diz: \u00e3hn ? Oo"
        },
        {
            "author_id": "53735328",
            "created_at": "2011-03-11T18:58:53.000Z",
            "id": "46283971935469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jacar\u00e9 estava embaixo da ponte da Compensa II e ser\u00e1 levado para o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sawin Castanheira."
        },
        {
            "author_id": "29477150",
            "created_at": "2011-03-11T18:51:56.000Z",
            "id": "46282222034092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Projeto #Tamacho deve ter cerveja, churrasco, samba c/ direito a passistas e futebol na TV. Sem crian\u00e7as por perto, t\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "122439708",
            "created_at": "2011-03-11T15:29:54.000Z",
            "id": "46231378714570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o refloresta encosta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas este fim de semana http://fb.me/Qw9fK4bs"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-11T15:20:23.000Z",
            "id": "46228982953279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe as discuss\u00f5es sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela no: www.aguasdogandarela.org ou www.macaca.org.br"
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-11T15:09:48.000Z",
            "id": "46226319511519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa tamb\u00e9m \u00e9 uma das maiores preocupa\u00e7\u00e3o do movimento pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela..."
        },
        {
            "author_id": "262912382",
            "created_at": "2011-03-11T15:05:30.000Z",
            "id": "46225239293689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3,a paritr d 8:00,o MACACAe demais entidades defensoras d Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela far\u00e3o mobiliza\u00e7\u00e3o na Serra da Piedade"
        },
        {
            "author_id": "227706049",
            "created_at": "2011-03-11T14:49:24.000Z",
            "id": "46221186002202625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo mapas da regi\u00e3o do estado que mais me chama aten\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, mun. de Santo Amaro! #querovoltarl\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2011-03-11T13:35:52.000Z",
            "id": "46202681622147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Joanes: http://www.digasalvador.com.br/noticia_sel.php?id=5407"
        },
        {
            "author_id": "92817595",
            "created_at": "2011-03-11T13:06:32.000Z",
            "id": "46195301647781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontrei agora na rede: http://bit.ly/evlDn6  A RDS(Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) do RN - Ponta do Tubar\u00e3o, em Macau."
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2011-03-11T03:09:23.000Z",
            "id": "46045024210784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi criada a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Palmas de Monte Alto atendendo o anseio de 6 cidades e a sua preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental... PRISMA"
        },
        {
            "author_id": "181224024",
            "created_at": "2011-03-11T03:06:24.000Z",
            "id": "46044270729236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo interessante de hoje foi aprender sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Assis. Vamos ver se o aterro sanit\u00e1rio \u00e9 desativado esse ano, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2011-03-11T01:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "46022313182892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/3GYd5Dn v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-03-11T00:10:26.000Z",
            "id": "45999988089700354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas:  http://bit.ly/ee0TR3"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2011-03-10T23:10:54.000Z",
            "id": "45985004995616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Condom\u00ednio Busca Vida http://t.co/E2qX4gG"
        },
        {
            "author_id": "30450330",
            "created_at": "2011-03-10T21:41:18.000Z",
            "id": "45962459273641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://goo.gl/VfPoL"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2011-03-10T21:41:15.000Z",
            "id": "45962444715212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://goo.gl/VfPoL"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2011-03-10T21:41:11.000Z",
            "id": "45962429577953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cama\u00e7ari - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://goo.gl/VfPoL"
        },
        {
            "author_id": "42509872",
            "created_at": "2011-03-10T21:08:49.000Z",
            "id": "45954285015535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Francisco Vaz: Floresta Nacional de Irati http://t.co/IespOUF"
        },
        {
            "author_id": "75790702",
            "created_at": "2011-03-10T20:50:45.000Z",
            "id": "45949735340744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I\u00e7ara/SC - Estacionamento dos surfistas se torna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  http://t.co/vNSI0Vz"
        },
        {
            "author_id": "28232042",
            "created_at": "2011-03-10T20:42:14.000Z",
            "id": "45947591107682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal desaparece em trilha de c\u00e2nion no RS ( Parque Nacional Aparados da Serra ) http://t.co/ew4pDjA"
        },
        {
            "author_id": "81596707",
            "created_at": "2011-03-10T19:00:27.000Z",
            "id": "45921980200910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To dentro do parque Nacional do Iguacu... Aqui tem aqueles onibus safonados ou de dois andares aberto em cima *---*"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2011-03-10T18:31:10.000Z",
            "id": "45914607247835137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [leia mais] #portaldametropole http://bit.ly/gCKLhV"
        },
        {
            "author_id": "235589696",
            "created_at": "2011-03-10T17:52:28.000Z",
            "id": "45904869084762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  - http://bit.ly/fnDWNH"
        },
        {
            "author_id": "74426243",
            "created_at": "2011-03-10T16:58:24.000Z",
            "id": "45891263043604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Mat\u00e9ria: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Por Mario EspinheiraNesta quarta-feira (9), um inc\u00eand... http://bit.ly/hteBPT"
        },
        {
            "author_id": "235589696",
            "created_at": "2011-03-10T16:55:28.000Z",
            "id": "45890527043923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://bit.ly/fnDWNH"
        },
        {
            "author_id": "33566605",
            "created_at": "2011-03-10T16:25:22.000Z",
            "id": "45882951820517377",
            "in_reply_to_user_id": "183250308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogABEXTADO O que ser r\u00e1dio nativa? \u00c9 aquela que fica no parque nacional do Xingu?"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-10T14:32:30.000Z",
            "id": "45854545477255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u\n: http://tinyurl.com/4a2ock4"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2011-03-10T13:20:32.000Z",
            "id": "45836436636835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leca Lichacovski escreve sobre as belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://bit.ly/ekHjVJ #h2foz"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-03-10T12:57:02.000Z",
            "id": "45830520772374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gigante viveiro de aves, localizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, e considerado o maior parque de aves da Am\u00e9rica Latina."
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-03-10T12:53:04.000Z",
            "id": "45829522309914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeU 30 mil visitantes no Carnaval:  http://bit.ly/fn1KAK"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-03-10T12:33:34.000Z",
            "id": "45824615691464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras belezas naturais dos Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://bit.ly/ijny1u"
        },
        {
            "author_id": "238242512",
            "created_at": "2011-03-10T11:12:17.000Z",
            "id": "45804158695116802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Norte - Nova Not\u00edcia - Parque Nacional do Ger\u00eas vai ser reflorestado com 700 carvalhos. Ler mais em http://tinyurl.com/5tygk32"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800424887943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800421771591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:26.000Z",
            "id": "45800421473779713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800421171793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "249381948",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800421167595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800421150818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-10T10:57:25.000Z",
            "id": "45800420085473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:33.000Z",
            "id": "45800202157830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:31.000Z",
            "id": "45800192313786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vi... http://migre.me/41by1"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:28.000Z",
            "id": "45800179919630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref... http://glo.bo/hmWZAB #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:27.000Z",
            "id": "45800177340137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hXVbOX"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:26.000Z",
            "id": "45800172986445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "113337122",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800114954055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[globo] Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagi... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800113687367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio ... http://tinyurl.com/4o529ze"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800113272135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hY4DUl"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800113188249602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "93735713",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112424890368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Globo - Neg\u00f3cios] Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "91392343",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112299057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "59197305",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112252915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hmWZAB"
        },
        {
            "author_id": "82222200",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112076767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contabilidade: Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800112030617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800111992881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800111892205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Neg\u00f3cios] Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa No... http://glo.bo/e4E30O #business"
        },
        {
            "author_id": "54765992",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:12.000Z",
            "id": "45800111170797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/hncRAQ"
        },
        {
            "author_id": "53935601",
            "created_at": "2011-03-10T10:56:11.000Z",
            "id": "45800110667472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00eaem uso racional da natureza na BA: O Parque Nacional de Boa Nova e o Ref\u00fagio da Vid... http://glo.bo/e4E30O"
        },
        {
            "author_id": "263072190",
            "created_at": "2011-03-10T09:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "biihmanson"
                    }
                ]
            },
            "id": "45773143876452353",
            "in_reply_to_user_id": "106635380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@biihmanson de hoje que os kras se esmagam por migalhas de \u00e1rea protegida pelo governo.eram 80 milh\u00f5es de ind\u00edgenas habitando as am\u00e9ricas"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-10T01:37:00.000Z",
            "id": "45659386273738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/d7xD0aL"
        },
        {
            "author_id": "197971080",
            "created_at": "2011-03-09T23:38:11.000Z",
            "id": "45629483465711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feriado na Loser-Land, visita ao Parque Nacional da Serra do Fim de Carreira."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2011-03-09T23:32:54.000Z",
            "id": "45628156597637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Filhos de Ja\u00fa' discute nesta quinta um contraste cultural entre amazonenses e canadenses no Parque Nacional do Ja\u00fa http://dld.bz/RtWQ"
        },
        {
            "author_id": "60602433",
            "created_at": "2011-03-09T22:39:09.000Z",
            "id": "45614629593952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u renovou minha alma. \u00c9 espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "51308349",
            "created_at": "2011-03-09T22:19:31.000Z",
            "id": "45609685826543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia  http://instagr.am/p/CHttc/"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2011-03-09T21:50:05.000Z",
            "id": "45602278144606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval. - Leia em www.diariodoturismo.com.br"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2011-03-09T20:17:12.000Z",
            "id": "45578906178293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 30 mil visitantes no Carnaval\nwww.opresente.com.br"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-09T19:32:47.000Z",
            "id": "45567725929627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/6y2xo8t"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-09T17:41:22.000Z",
            "id": "45539690358640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-09T17:41:01.000Z",
            "id": "45539599216418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 30 mil visitantes no carnaval"
        },
        {
            "author_id": "29063703",
            "created_at": "2011-03-09T16:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RUTELIAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "45525666724200448",
            "in_reply_to_user_id": "51876443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RUTELIAS Aqui tem muita cachoeira, uma parte do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, natureza ..cidade pequena e t\u00edmida no turismo ainda..."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-09T16:41:22.000Z",
            "id": "45524589140389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/KkN74e6"
        },
        {
            "author_id": "185745546",
            "created_at": "2011-03-09T16:38:59.000Z",
            "id": "45523987513622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em 2006, o Imperatriz Leopoldina tem 174 hectares, sendo toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o constitu\u00edda de \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente."
        },
        {
            "author_id": "65431198",
            "created_at": "2011-03-09T15:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "45504764854808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://4sq.com/fn5ttk"
        },
        {
            "author_id": "237489232",
            "created_at": "2011-03-09T15:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "45502683947339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | H2FOZ http://t.co/x9KWAzs v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2011-03-09T14:17:29.000Z",
            "id": "45488379080613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://goo.gl/VjvbW"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2011-03-09T13:35:39.000Z",
            "id": "45477850379333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no carnaval | Turismo em Foco  http://t.co/xjeUoOC"
        },
        {
            "author_id": "59538430",
            "created_at": "2011-03-09T12:30:07.000Z",
            "id": "45461361752412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avalia reduzir \u00e1rea entre planta\u00e7\u00e3o de milho transg\u00eanico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o - EXPRESSOMT - http://j.mp/eVjqUB"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2011-03-09T07:30:41.000Z",
            "id": "45386006563794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas empresas nacionais e duas estrangeiras v\u00e3o investir no Parque Nacional da Gorongosa, em\u2026 http://goo.gl/fb/aTK46"
        },
        {
            "author_id": "195345638",
            "created_at": "2011-03-09T01:45:57.000Z",
            "id": "45299249356865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pedra furada no Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed http://goo.gl/M6KQD"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2011-03-08T23:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "fozdoiguacu"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "grampocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "45264746773102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 30 mil visitantes no Carnaval, fluxo 21% maior que no feriado do ano passado. @fozdoiguacu @grampocom"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-03-08T21:44:53.000Z",
            "id": "45238585250689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe\n30 mil visitantes no carnaval. \nhttp://bit.ly/h42Z6m"
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2011-03-08T21:08:09.000Z",
            "id": "45229341013053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sobre o Parque Nacional Yellowstone - www.painelglobal.com.br"
        },
        {
            "author_id": "111492236",
            "created_at": "2011-03-08T20:15:01.000Z",
            "id": "45215966229049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem \u00e9 encantadora: com mar limpo e ondas fortes, p\u00e1ssaros, dunas e coqueirais, a praia \u00e9 tamb\u00e9m \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-03-08T18:31:01.000Z",
            "id": "45189796976533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses guarda duas grandes restingas em seu interior, onde est\u00e3o localizadas comunidades de pescadores."
        },
        {
            "author_id": "41635913",
            "created_at": "2011-03-08T18:06:19.000Z",
            "id": "45183578941833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo avalia reduzir \u00e1rea entre planta\u00e7\u00e3o de milho transg\u00eanico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://bit.ly/gSAdxb"
        },
        {
            "author_id": "26550224",
            "created_at": "2011-03-08T17:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.296742,
                        -22.99026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "45179040012828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval ecologico (@ Parque Nacional & Floresta da Tijuca) http://4sq.com/fOl0SP"
        },
        {
            "author_id": "59006473",
            "created_at": "2011-03-08T17:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.592516,
                        -22.463663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "45176564710785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "check out atrasado desse lind\u00edssimo lugar (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://4sq.com/g9LzQD"
        },
        {
            "author_id": "190661601",
            "created_at": "2011-03-08T16:46:12.000Z",
            "id": "45163417425809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para todos os bi\u00f3logos que fazem o Parque Nacional de Itatiaia ser esse encanto ! Quanto conhecimento \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de todos !!!"
        },
        {
            "author_id": "190661601",
            "created_at": "2011-03-08T16:41:30.000Z",
            "id": "45162233189240833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia  http://t.co/Up8GFxk"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2011-03-08T14:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "45132133773230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio para a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - Abaixo Assinado.Org http://t.co/WEFK5Oe v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "59006473",
            "created_at": "2011-03-08T14:38:26.000Z",
            "id": "45131263203491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do \u00daltimo Adeus - Parque Nacional de Itatiaia http://plixi.com/p/82516139"
        },
        {
            "author_id": "134425296",
            "created_at": "2011-03-08T11:37:23.000Z",
            "id": "45085703394168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://4dpqc.tk\n Unipress:"
        },
        {
            "author_id": "38711978",
            "created_at": "2011-03-08T03:20:06.000Z",
            "id": "44960554284105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u das Noivas.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://instagr.am/p/CFPvs/"
        },
        {
            "author_id": "248337354",
            "created_at": "2011-03-07T23:36:42.000Z",
            "id": "44904333644541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado na segunda...passeio c familia - parque nacional de ibitipoca...imperdivel! Mais de 10km de trilhas...exaustos mais felizes..."
        },
        {
            "author_id": "44511734",
            "created_at": "2011-03-07T23:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "kellyiatskiv"
                    }
                ]
            },
            "id": "44895414348038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma tarde agradabil\u00edssima com a @kellyiatskiv e @Lais_Catapan no Parque Nacional do Igua\u00e7u, hora de um chopp para relaxar \u263a."
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-07T22:21:01.000Z",
            "id": "44885288434147329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00e1pice do passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, no Brasil, \u00e9 ver as cataratas argentinas!! #euheim"
        },
        {
            "author_id": "24932918",
            "created_at": "2011-03-07T21:45:31.000Z",
            "id": "44876353975230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no itaimbezinho e na cascata dos venancio em Jaquirana/RS. (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://4sq.com/dSMvoO"
        },
        {
            "author_id": "24932918",
            "created_at": "2011-03-07T21:37:45.000Z",
            "id": "44874398968201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://4sq.com/gkaU9s"
        },
        {
            "author_id": "122803229",
            "created_at": "2011-03-07T21:04:35.000Z",
            "id": "44866054341672960",
            "in_reply_to_user_id": "184465171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amandinhaabreus Ontem a noite n\u00e3o entrei pq fiquei perdida no parque nacional xD"
        },
        {
            "author_id": "48487960",
            "created_at": "2011-03-07T19:30:35.000Z",
            "id": "44842398324363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ue00e http://twitpic.com/477uto"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-03-07T18:41:54.000Z",
            "id": "44830145638432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba programa do Parque Nacional do Superagui, no Paran\u00e1:\nhttp://glo.bo/frq4nN"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2011-03-07T18:40:42.000Z",
            "id": "44829845011709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da TV Paranaense sobre o Parque Nacional do Superagui:\nhttp://glo.bo/g9ZUWM"
        },
        {
            "author_id": "24932918",
            "created_at": "2011-03-07T18:20:09.000Z",
            "id": "44824672981884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://4sq.com/fQ37Ix"
        },
        {
            "author_id": "68216421",
            "created_at": "2011-03-07T16:40:37.000Z",
            "id": "44799624451604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turma perfeita! acabamos de sair do parque nacional de ubajara! as super-man no sushi e os mulheres maravilhas na picanha."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2011-03-07T15:51:02.000Z",
            "id": "44787145604476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida dinamiza actividades equestres Iniciativa envolve 200\u2026 http://goo.gl/fb/EjOFR"
        },
        {
            "author_id": "42921962",
            "created_at": "2011-03-07T13:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.8577172,
                        -29.2497265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "44750010214133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joaninha   @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://instagr.am/p/CEaDd/"
        },
        {
            "author_id": "175071794",
            "created_at": "2011-03-07T13:00:06.000Z",
            "id": "44744127954432001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tut\u00f3ia \u00e9 base de apoio para quem visita o Delta do Rio Parna\u00edba e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "248283506",
            "created_at": "2011-03-07T12:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "44739571577131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver esta aventura, Rally a P\u00e9 na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia de R$ 50 por R$ 25 Almo\u00e7o incluso! http://t.co/ryTfd2P via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2011-03-07T11:33:22.000Z",
            "id": "44722303321374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o artigo de opini\u00e3o falando sobre a Floresta Nacional de Irati. \nhttp://www.radionajua.com.br/AM/?naj=news&news=6629"
        },
        {
            "author_id": "106387152",
            "created_at": "2011-03-07T09:59:32.000Z",
            "id": "44698687145910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 twiteir@s Estamos saindo do Parque Nacional de Ubajara no norte do Cear\u00e1, indo para Jericoacoara http://yfrog.com/h3kk2haj"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2011-03-07T09:45:06.000Z",
            "id": "44695056858365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "142847025",
            "created_at": "2011-03-07T02:23:46.000Z",
            "id": "44583991541633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malas prontas! Pego o bus\u00e3o pra Porto Alegre as 2h25 (se n\u00e3o atrasar!). E depois rumo a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula [...]"
        },
        {
            "author_id": "81246465",
            "created_at": "2011-03-07T01:20:43.000Z",
            "id": "44568123646545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais este destino, com dois parques: Parque Nacional de Aparados da Serra e do Parque Nacional da Serra Geral http://migre.me/3fbJi"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-07T00:21:33.000Z",
            "id": "44553236325220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil. #FozdoIguacu #fikdik #EuFui http://twitpic.com/46ydji"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-06T23:54:58.000Z",
            "id": "44546543918923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional andei de van, tr\u00eam, barco, caminh\u00e3o e, claro, a p\u00e9... Ufa!! #iguazu #naoemolenao"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2011-03-06T23:29:20.000Z",
            "id": "44540092995473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho q reconhecer, as cataratas dos hermanos s\u00e3o sensacionais!! Visitem o Parque Nacional del Iguazu! #fikdik"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2011-03-06T23:11:46.000Z",
            "id": "44535674019393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: TRF garante cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional em SC http://tinyurl.com/4oomfvs"
        },
        {
            "author_id": "170515669",
            "created_at": "2011-03-06T22:15:17.000Z",
            "id": "44521458151600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano quero me programar para conhecer alguns lugares um deles \u00e9 o Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG : http://bit.ly/aD4Ji2 ;) #PAZ&LUZ"
        },
        {
            "author_id": "9393182",
            "created_at": "2011-03-06T21:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.479071,
                        -25.614165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "44505089666326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/gjWNLf"
        },
        {
            "author_id": "38711978",
            "created_at": "2011-03-06T21:02:43.000Z",
            "id": "44503197754200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe carnaval melhor que esse. Longe de tudo.  @ Parque Nacional de Itatiaia http://instagr.am/p/CDZcW/"
        },
        {
            "author_id": "20210097",
            "created_at": "2011-03-06T18:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9831577,
                        -22.4478269
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "44463689570590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por amigos mais criativos  @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://instagr.am/p/CDNpT/"
        },
        {
            "author_id": "19606143",
            "created_at": "2011-03-06T18:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5051667,
                        -14.1356106
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "44459981726171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://instagr.am/p/CDMgm/"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2011-03-06T17:35:09.000Z",
            "id": "44450962412281857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Iguazu Falls http://instagr.am/p/CDJqr/"
        },
        {
            "author_id": "51852764",
            "created_at": "2011-03-06T16:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "44433002280923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio para a Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - Abaixo Assinado.Org http://t.co/g9WZFGp via @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "52239277",
            "created_at": "2011-03-06T15:39:12.000Z",
            "id": "44421782609985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa w/ 2 others http://4sq.com/haF2nj"
        },
        {
            "author_id": "19606143",
            "created_at": "2011-03-06T12:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.824044,
                        -14.174756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "44381116223848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros w/ 2 others http://4sq.com/ebQNOH"
        },
        {
            "author_id": "24284033",
            "created_at": "2011-03-06T12:26:03.000Z",
            "id": "44373174607024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://4sq.com/fevT9k"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2011-03-06T12:13:35.000Z",
            "id": "44370034465832963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo para conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/U56OnaZ"
        },
        {
            "author_id": "15594051",
            "created_at": "2011-03-06T07:14:29.000Z",
            "id": "44294763377205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da umidade relativa"
        },
        {
            "author_id": "202272262",
            "created_at": "2011-03-06T02:23:51.000Z",
            "id": "44221626157371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no Parque Nacional de Brasilia..' O lugar \u00e9 muito bonito.' http://twitpic.com/46llau"
        },
        {
            "author_id": "109066594",
            "created_at": "2011-03-06T00:31:43.000Z",
            "id": "44193405303144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional Cinaruco-Capanaparo en Kalipedia.com http://goo.gl/NcPcS"
        },
        {
            "author_id": "20767591",
            "created_at": "2011-03-05T23:57:07.000Z",
            "id": "44184698020306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei de um v\u00eddeo do YouTube -- Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://youtu.be/hqS33IVxjc8?a"
        },
        {
            "author_id": "91703888",
            "created_at": "2011-03-05T23:26:03.000Z",
            "id": "44176879380467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Amap\u00e1 coletando dados..."
        },
        {
            "author_id": "87690705",
            "created_at": "2011-03-05T22:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "boogiepop"
                    }
                ]
            },
            "id": "44163382848405506",
            "in_reply_to_user_id": "9851062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boogiepop Vai Tomar Banho de Cachoeira HAUhUAhA....passa em Penedo e parque nacional de itatiaia...Vale a pena conferir"
        },
        {
            "author_id": "191148550",
            "created_at": "2011-03-05T20:28:36.000Z",
            "id": "44132222466392064",
            "in_reply_to_user_id": "148146282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineEMaikon 3 dias depois eu vi neh... hsauhsuhsauah Muito massa esse! nunca tinha visto dessa sp! Vc tem reserva biologica em ksa neh! kk"
        },
        {
            "author_id": "81606023",
            "created_at": "2011-03-05T18:53:57.000Z",
            "id": "44108405253734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retiro \u00e9 no meio da Floresta Nacional do Araripe em Crato. L\u00e1 faz um frio daqueles... rsrsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "15256653",
            "created_at": "2011-03-05T18:46:23.000Z",
            "id": "44106497076105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha sugest\u00e3o para o Bosque de Paranava\u00ed: Transformar no \"Parque Nacional das Borboletas\". Certeza de atrair turistas europeus."
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2011-03-05T13:44:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "44030522439114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carnaval... n\u00e3o tem aula de ingl\u00eas nem de dan\u00e7a hoje... tem encontro de miniaturas de carro no karrera do parque nacional de bras\u00edlia..."
        },
        {
            "author_id": "58042451",
            "created_at": "2011-03-05T12:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "andre_mauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "44010624350556160",
            "in_reply_to_user_id": "74884172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andre_mauro Al\u00e9m do PEMP vamos trabalhar para ter j\u00e1 p a copa de 2014 o Parque Nacional da Pipa, que envolve toda a APA Bonfim/Guara\u00edras.."
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2011-03-05T09:26:12.000Z",
            "id": "43965525218430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Ordenamento do Parque Nacional da Peneda:  http://bit.ly/eAjvjj"
        },
        {
            "author_id": "18382771",
            "created_at": "2011-03-05T08:41:14.000Z",
            "id": "43954207929286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chegar ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas para audi\u00e7\u00e3o p\u00fablica sobre plano de ordenamento do parque"
        },
        {
            "author_id": "175414667",
            "created_at": "2011-03-05T08:23:57.000Z",
            "id": "43949860554158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Republica Biliska Tetta, Terminoo e Area protegida 24 Horas! ahuahua Tigr\u00e3ooo ;D"
        },
        {
            "author_id": "36550608",
            "created_at": "2011-03-05T03:44:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "43879558637813760",
            "in_reply_to_user_id": "44239216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasPiacitelli UHAUHAUHAUH vamos no parque nacional de itaquera ou ipanema... algo do tipo rs"
        },
        {
            "author_id": "209092859",
            "created_at": "2011-03-05T01:29:50.000Z",
            "id": "43845643814453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ter uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "54544060",
            "created_at": "2011-03-04T22:35:16.000Z",
            "id": "43801712355581954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU PARAN\u00c1 - RPCTV - S\u00e1bado (05/03): natureza e curiosidades do Parque Nacional do Superagui: http://ow.ly/48gEy"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2011-03-04T21:04:31.000Z",
            "id": "43778871576891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite e confira tb lindas #fotos de Luciana Tancredo na regi\u00e3o de #fragaria #natureza Parque Nacional de #itatiaia\nhttp://bit.ly/dY24lH"
        },
        {
            "author_id": "199247141",
            "created_at": "2011-03-04T20:08:27.000Z",
            "id": "43764763615956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco ...: A car\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es sobre a fauna exis... http://bit.ly/dGkeCg"
        },
        {
            "author_id": "45637912",
            "created_at": "2011-03-04T18:36:36.000Z",
            "id": "43741647950974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alcerces, na Patag\u00f4nia argentina, abre suas portas para resid\u00eancia art\u00edstica a partir de amanh\u00e3. http://bit.ly/fPStnU"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "id": "43705755735564290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "raynniere"
                    }
                ]
            },
            "id": "43705755488104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Mad... http://bit.ly/hvCJPi @Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "id": "43705755085447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:58.000Z",
            "id": "43705752300425216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "97072887",
            "created_at": "2011-03-04T16:13:57.000Z",
            "id": "43705750039695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:35.000Z",
            "id": "43705155065098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasga... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:34.000Z",
            "id": "43705150505889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ig\u00daltimoSegundo Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:34.000Z",
            "id": "43705150329724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-03-04T16:11:34.000Z",
            "id": "43705150266802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: paisagem inexplorada: National GeographicO parque nacional de Tsingy de Bemaraha, em Madasgacar, \u00e9 ... http://bit.ly/hvCJPi"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-03-04T14:06:23.000Z",
            "id": "43673647344386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 mil turistas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o carnaval. http://bit.ly/eVzHqR"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2011-03-04T13:57:43.000Z",
            "id": "43671465551335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas no carnaval http://wp.me/pRDhi-21"
        },
        {
            "author_id": "199039052",
            "created_at": "2011-03-04T13:44:11.000Z",
            "id": "43668061630369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos |Amaz\u00f4nia | Acritica.com - Manaus - Amazonas: http://bit.ly/hJSLvW"
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2011-03-04T13:26:29.000Z",
            "id": "43663603739525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina! http://t.co/wyLpQt7"
        },
        {
            "author_id": "16321163",
            "created_at": "2011-03-04T11:15:51.000Z",
            "id": "43630730500243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos \nhttp://bit.ly/eb89ZY"
        },
        {
            "author_id": "240622678",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:34.000Z",
            "id": "43622101256650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:33.000Z",
            "id": "43622097217519617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:33.000Z",
            "id": "43622097142030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:32.000Z",
            "id": "43622096181530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:32.000Z",
            "id": "43622093421682688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:31.000Z",
            "id": "43622090242408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:30.000Z",
            "id": "43622087318962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7... http://migre.me/3ZgMl"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:25.000Z",
            "id": "43622065437278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:23.000Z",
            "id": "43622055551303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:23.000Z",
            "id": "43622055354175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:22.000Z",
            "id": "43622053093441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:22.000Z",
            "id": "43622051008876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-03-04T10:41:21.000Z",
            "id": "43622050589450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621910810075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621910612951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621910038327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909983797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909585346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909560180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909371428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "253206361",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909316907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621909069430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908926824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908612251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908381569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:48.000Z",
            "id": "43621908356407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907794378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907584651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907580456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621907307823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621906850656257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621906682884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621906624163841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:47.000Z",
            "id": "43621904678006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/gg36PH"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621903881076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\nNo domingo (6), a estrutura ter\u00e1 refor\u00e7o de mais 10 \u00f4nib... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901624553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901230288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901184147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621901007982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "134771503",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900617916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900492083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900173324289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900148158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621900013932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:46.000Z",
            "id": "43621899938447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2011-03-04T10:40:45.000Z",
            "id": "43621899149910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "95471651",
            "created_at": "2011-03-04T10:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "iNoticiasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "43621623605100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @iNoticiasBrasil: Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u aumentar\u00e1 60% no feriado, estima o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://glo.bo/gg8itC"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619595457789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "61619869",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619594337923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua... http://tinyurl.com/4qh4q8v"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619593440329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619593322897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:36.000Z",
            "id": "43619592970584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/gg8itC"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2011-03-04T10:31:35.000Z",
            "id": "43619592530178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/dSqRGy"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2011-03-04T10:30:07.000Z",
            "id": "43619219643973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2011-03-04T10:30:01.000Z",
            "id": "43619197686788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, n... http://migre.me/3ZgMl"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2011-03-04T10:29:59.000Z",
            "id": "43619186823528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do... http://glo.bo/fbHFmN #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2011-03-04T10:29:59.000Z",
            "id": "43619186546716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/eRsz7r"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2011-03-04T10:29:57.000Z",
            "id": "43619178824994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxo de turistas em Foz do Igua\u00e7u deve aumentar 60% no feriado: A estimativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no... http://glo.bo/fbHFmN"
        },
        {
            "author_id": "179860946",
            "created_at": "2011-03-04T10:24:01.000Z",
            "id": "43617686193836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil -Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "157486265",
            "created_at": "2011-03-04T04:10:47.000Z",
            "id": "43523759214309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plantamos 100mil mudas de esp\u00e9cie nativa da mata atl\u00e2ntica e apoiamos a cria\u00e7\u00e3o do monumento natural da pedra do ba\u00fa em 2010.valeu a pena!"
        },
        {
            "author_id": "224995254",
            "created_at": "2011-03-04T00:20:47.000Z",
            "id": "43465879899488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra da Bocaina linda! Recomendamos esse blog! http://bit.ly/fswHz2 A meio... http://tumblr.com/xxp1o0sbox"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-03-03T23:56:14.000Z",
            "id": "43459699286360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos: http://bit.ly/eb89ZY"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2011-03-03T22:44:07.000Z",
            "id": "43441549756997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://www.anda.jor.br/?p=126043"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2011-03-03T22:40:08.000Z",
            "id": "43440549012840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meio Ambiente do Piau\u00ed: Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vemelha http://t.co/0n61kuc"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-03-03T21:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Fernanda474"
                    }
                ]
            },
            "id": "43417996106014720",
            "in_reply_to_user_id": "126014942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fernanda474 Tb acho que a lei aprovada \u00e9 insuficiente, e nada compar\u00e1vel \u00e0 efetiva implanta\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2011-03-03T21:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "43417511533871104",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to Tb acho que a lei aprovada \u00e9 insuficiente, e nada compar\u00e1vel \u00e0 efetiva implanta\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2011-03-03T21:06:22.000Z",
            "id": "43416951502024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://bit.ly/fbjlDT Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2011-03-03T19:45:07.000Z",
            "id": "43396505360547840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme muito com do parque Nacional de Banff - http://youtu.be/scsPfmMc4zY  quem gosta de belas imagens, pode acessar"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2011-03-03T19:25:15.000Z",
            "id": "43391503946612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Amaz\u00f4nia: Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://t.co/5vukNvh"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2011-03-03T18:01:13.000Z",
            "id": "43370356978876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://radioculturafoz.com.br/new/3240"
        },
        {
            "author_id": "192106728",
            "created_at": "2011-03-03T17:47:17.000Z",
            "id": "43366851367010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco ...: A car\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es sobre a fauna exis... http://bit.ly/dGkeCg"
        },
        {
            "author_id": "177039627",
            "created_at": "2011-03-03T17:09:27.000Z",
            "id": "43357330116575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://goo.gl/fb/UWV3O"
        },
        {
            "author_id": "215251021",
            "created_at": "2011-03-03T16:55:28.000Z",
            "id": "43353808759296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos http://bit.ly/hhe9pT"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2011-03-03T16:39:00.000Z",
            "id": "43349664786952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acritica: Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos. http://bit.ly/hJSLvW http://dlvr.it/J9KFw"
        },
        {
            "author_id": "239535947",
            "created_at": "2011-03-03T16:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 2,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "43349172967059458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@1001lugares Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-03-03T16:34:14.000Z",
            "id": "43348466851778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ainda s\u00e3o pouco conhecidos. http://bit.ly/hJSLvW"
        },
        {
            "author_id": "254642358",
            "created_at": "2011-03-03T16:18:21.000Z",
            "id": "43344470812528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado o Conselho da Reserva Extrativista - RESEX em Jequi\u00e1 da Praia http://migre.me/3Z05o"
        },
        {
            "author_id": "32384105",
            "created_at": "2011-03-03T16:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "43340229465210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1001lugares: Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2011-03-03T14:54:15.000Z",
            "id": "43323304114794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santur\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "136351607",
            "created_at": "2011-03-03T14:52:31.000Z",
            "id": "43322868083326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santu\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "33634238",
            "created_at": "2011-03-03T14:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "expressviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "43322844481978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @expressviagens: Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santur\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "163895663",
            "created_at": "2011-03-03T14:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "1001lugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "43322762865029121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1001lugares: Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://abr.io/Q4j Santur\u00e1rio de aves e peixes \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fugir do agito do feriado"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2011-03-03T14:50:03.000Z",
            "id": "43322247733198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://ueba.me/L299181 Kawaguchiko: a melhor vista do monte Fuji. \rA melhor maneira de ver o Fuji \u00e9 no Parque Nacional... #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2011-03-03T14:20:38.000Z",
            "id": "43314843993903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 ampliado - http://migre.me/3yh4I"
        },
        {
            "author_id": "112846878",
            "created_at": "2011-03-03T11:53:49.000Z",
            "id": "43277896806170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari #safari #fozdoiguacu #woods #brasil  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Brasil http://instagr.am/p/B9790/"
        },
        {
            "author_id": "100350884",
            "created_at": "2011-03-03T09:28:44.000Z",
            "id": "43241387000467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://tinyurl.com/4odl7b4"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T03:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43145219046260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) VI http://t.co/zXp26gc v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43133757707915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) V http://t.co/D9SO5v8 v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43131370658205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) IV http://t.co/b0UE4Ew v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43130543239479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) III http://t.co/1JzXS0N v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T02:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43129532395438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) II http://t.co/fV51aMV v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51837932",
            "created_at": "2011-03-03T01:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "43114643757080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacaciones 2011 - D\u00eda 5: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) I http://t.co/CLJNhJh v\u00eda @youtube"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2011-03-03T00:19:34.000Z",
            "id": "43103185912610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas: http://bit.ly/fgohtP"
        },
        {
            "author_id": "92354833",
            "created_at": "2011-03-02T23:53:29.000Z",
            "id": "43096620044259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincos , pulseiras e uma regata com paet\u00eas combinam com um Parque Nacional Ecol\u00f3gico?"
        },
        {
            "author_id": "112846878",
            "created_at": "2011-03-02T23:35:35.000Z",
            "id": "43092113864409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "path thru the woods #woods #fozdoiguacu #brasil  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Brasil http://instagr.am/p/B9RKQ/"
        },
        {
            "author_id": "236962440",
            "created_at": "2011-03-02T23:35:24.000Z",
            "id": "43092069723541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/iiNrzf #AreasNaturalesProtegidas  #Mexico"
        },
        {
            "author_id": "190677272",
            "created_at": "2011-03-02T22:28:32.000Z",
            "id": "43075240871477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://publico.pt/1482916 A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  - a.Publico"
        },
        {
            "author_id": "30952882",
            "created_at": "2011-03-02T22:12:03.000Z",
            "id": "43071091559763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG - Ecoturismo (http://bit.ly/efeMzu)"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2011-03-02T21:25:59.000Z",
            "id": "43059501766672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de elefantes passa pelo Parque Nacional de Samburu (Qu\u00eania) / Alim\u00e1ria http://ff.im/-zdw2c"
        },
        {
            "author_id": "75621444",
            "created_at": "2011-03-02T21:25:59.000Z",
            "id": "43059501728940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de elefantes passa pelo Parque Nacional de Samburu (Qu\u00eania) / Alim\u00e1ria http://ff.im/-zdw2a"
        },
        {
            "author_id": "124584687",
            "created_at": "2011-03-02T20:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "VisiteTere"
                    }
                ]
            },
            "id": "43052322733043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @VisiteTere: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Longe da folia, perto da natureza http://bit.ly/dEyG8H #teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "59483157",
            "created_at": "2011-03-02T20:16:42.000Z",
            "id": "43042063138299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Moshi! Amanh\u00e3 saimos para o Parque Nacional do Kilimanjaro :) Tudo certo por enquanto... Wish me luck guys!"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-03-02T19:47:55.000Z",
            "id": "43034822049923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU garante aplica\u00e7\u00e3o de norma do Ibama que  estabelece zona de amortecimento de 2 km em Parque Nacional das Emas (GO) http://bit.ly/i0BUX9"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-03-02T19:46:00.000Z",
            "id": "43034339109388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante aplica\u00e7\u00e3o de norma do Ibama que estabelece zona de amortecimento de 2 km em Parque Nacional das Emas... http://bit.ly/gE4Yka"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2011-03-02T19:45:25.000Z",
            "id": "43034191658618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Longe da folia, perto da natureza http://t.co/OIvdD8V #teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "208285540",
            "created_at": "2011-03-02T19:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "COMTURSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "43028181967568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @COMTURSS: \"SIM\" Vamos criar o \" Parque Nacional Marinho de Alcatrazes\" http://fb.me/WbjMIG7A"
        },
        {
            "author_id": "15926882",
            "created_at": "2011-03-02T19:14:23.000Z",
            "id": "43026381008945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://www.radiobiobio.cl/2011/03/02/pareja-santiaguina-se-encuentra-desaparecida-en-el-parque-nacional-hornopiren/ chuuuu aguante Diegoo!!!"
        },
        {
            "author_id": "246245441",
            "created_at": "2011-03-02T19:00:44.000Z",
            "id": "43022948117905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criaram a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e acabaram com tudo http://bit.ly/gV7MLb  #museuemrede"
        },
        {
            "author_id": "133339809",
            "created_at": "2011-03-02T18:19:23.000Z",
            "id": "43012539633778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/eEodcn"
        },
        {
            "author_id": "16676396",
            "created_at": "2011-03-02T18:15:02.000Z",
            "id": "43011445478268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/eEodcn"
        },
        {
            "author_id": "183273606",
            "created_at": "2011-03-02T17:46:51.000Z",
            "id": "43004355196092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida -... http://fb.me/I3AWU1Cc"
        },
        {
            "author_id": "105276754",
            "created_at": "2011-03-02T17:34:58.000Z",
            "id": "43001363990454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de BC ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://bit.ly/gKslxp"
        },
        {
            "author_id": "41908479",
            "created_at": "2011-03-02T17:26:05.000Z",
            "id": "42999127461732352",
            "in_reply_to_user_id": "166760686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anaedf Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? :p"
        },
        {
            "author_id": "176947230",
            "created_at": "2011-03-02T16:32:07.000Z",
            "id": "42985546175352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara http://bit.ly/hQsy7y"
        },
        {
            "author_id": "199816081",
            "created_at": "2011-03-02T16:32:07.000Z",
            "id": "42985545785278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara http://bit.ly/hF0Kwf"
        },
        {
            "author_id": "52424440",
            "created_at": "2011-03-02T15:30:51.000Z",
            "id": "42970126978514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Turismo (MTur) realizar\u00e1 pesquisa no Parque Nacional Aparados da Serra e outros Parques Nacionais. http://migre.me/3Yzmr"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2011-03-02T14:58:10.000Z",
            "id": "42961903638675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - http://fb.me/LJRZcW02"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-03-02T14:35:28.000Z",
            "id": "42956188916264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praga amarela que amea\u00e7a o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: S\u00e3o amarelas e bonitas, mas as mimosas s\u00e3o uma ver... http://bit.ly/hrtaKA"
        },
        {
            "author_id": "67220517",
            "created_at": "2011-03-02T14:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lucilemoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "42955765731950593",
            "in_reply_to_user_id": "123328023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lucilemoura eh o ICMBio quem faz a gest\u00e3o do Jardim Bot\u00e2nico e do Parque Nacional da Tijuca (Cristo Redentor), diga-se"
        },
        {
            "author_id": "176986933",
            "created_at": "2011-03-02T14:18:19.000Z",
            "id": "42951874869067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"SIM\" Vamos criar o \" Parque Nacional Marinho de Alcatrazes\" http://fb.me/WbjMIG7A"
        },
        {
            "author_id": "90366975",
            "created_at": "2011-03-02T14:02:40.000Z",
            "id": "42947936698634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "51721028",
            "created_at": "2011-03-02T13:58:21.000Z",
            "id": "42946848687788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro"
        },
        {
            "author_id": "94371524",
            "created_at": "2011-03-02T13:14:00.000Z",
            "id": "42935690228535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 103 mil turistas no mes de fevereiro.  Foz do Igua\u00e7u um lindo roteiro turist\u00edco !!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "199728881",
            "created_at": "2011-03-02T13:03:28.000Z",
            "id": "42933038547611649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venha para o 1\u00ba circuito de Aventuras dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da cidade http://goo.gl/fWyZ #LagoaAventuras #ParquedaCatacumba"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-03-02T12:35:49.000Z",
            "id": "42926079740100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 100 mil visitantes: http://bit.ly/ecQfPb"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2011-03-02T12:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "42919065974607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://t.co/DcRwls1 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "69722142",
            "created_at": "2011-03-02T09:30:17.000Z",
            "id": "42879390371160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo \u00e0 Ubajara, visitar o Parque Nacional, com t\u00e9cnicos do ICMBio \u2014 Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "5186061",
            "created_at": "2011-03-02T03:01:08.000Z",
            "id": "42781457386717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Brasil http://post.ly/1gnLz"
        },
        {
            "author_id": "137693863",
            "created_at": "2011-03-02T00:00:23.000Z",
            "id": "42735969794932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, o primeiro do mundo fundado Hoje na #Hist\u00f3ria, exemplo de administra\u00e7\u00e3o. http://bit.ly/c5R6eh"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2011-03-01T21:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "42702191030435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro | H2FOZ http://t.co/U6BGinf v\u00eda @AddThis"
        },
        {
            "author_id": "90639747",
            "created_at": "2011-03-01T21:10:03.000Z",
            "id": "42693100858130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia Geral Uni\u00e3o e ANP favor\u00e1veis explora\u00e7\u00e3o/produ\u00e7\u00e3o petr\u00f3leo Parque Nacional Marinho Abrolhos, BA. X\u00f4, Petrobras! Natureza agradece."
        },
        {
            "author_id": "210871154",
            "created_at": "2011-03-01T21:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "VisiteTere"
                    }
                ]
            },
            "id": "42693029559148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @visitetere: Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o em #Teres\u00f3polis http://t.co/LIL6nMO"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-03-01T21:09:38.000Z",
            "id": "42692998466637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro http://t.co/O5qFi1M"
        },
        {
            "author_id": "210871154",
            "created_at": "2011-03-01T21:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "VisiteTere"
                    }
                ]
            },
            "id": "42692521134010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitetere: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o em #Teres\u00f3polis http://t.co/LL6qZQO"
        },
        {
            "author_id": "50208507",
            "created_at": "2011-03-01T20:28:00.000Z",
            "id": "42682521913262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu #itaucard por rachar o ingresso comigo. Passeio imperdivel, Parque Nacional do Iguacu."
        },
        {
            "author_id": "59882831",
            "created_at": "2011-03-01T19:01:11.000Z",
            "id": "42660671799820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado embarga estrada irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Silva Jardim. http://bit.ly/hrmBRh"
        },
        {
            "author_id": "180045140",
            "created_at": "2011-03-01T16:50:12.000Z",
            "id": "42627708307505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os quatis interagem com os turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira em http://www.gaz.com.br/bichomania"
        },
        {
            "author_id": "63844298",
            "created_at": "2011-03-01T16:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "MFBrothers"
                    }
                ]
            },
            "id": "42626146063491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria produzida em conjunto com a @mfbrothers para a TV Record - PR sobre o Parque Nacional de Superagui, confira &gt;&gt; http://bit.ly/hamvBl"
        },
        {
            "author_id": "47674669",
            "created_at": "2011-03-01T16:18:11.000Z",
            "id": "42619652718854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu visitei o Parque Nacional da Serra da Capiara e incrivelmente  temos uma Floresta no meio da Caatinga!"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2011-03-01T16:04:17.000Z",
            "id": "42616152425381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 op\u00e7\u00e3o refrescante para o ver\u00e3o em #Teres\u00f3polis http://t.co/LIL6nMO"
        },
        {
            "author_id": "238155912",
            "created_at": "2011-03-01T16:00:23.000Z",
            "id": "42615170379423745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado de Carnaval (5 a 8 de mar\u00e7o) o Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber em torno de 25 mil visitantes..."
        },
        {
            "author_id": "238155912",
            "created_at": "2011-03-01T15:59:53.000Z",
            "id": "42615047746363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 103 mil visitantes em fevereiro..."
        },
        {
            "author_id": "179121444",
            "created_at": "2011-03-01T15:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "MFBrothers"
                    }
                ]
            },
            "id": "42613488920702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materia produzida em conjunto com a @mfbrothers para a TV Record - PR sobre o Parque Nacional de Superagui, confira &gt;&gt;  http://bit.ly/hamvBl"
        },
        {
            "author_id": "255007681",
            "created_at": "2011-03-01T15:37:33.000Z",
            "id": "42609427966210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de N\u00edquia. http://migre.me/3Y9UL"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2011-03-01T15:23:51.000Z",
            "id": "42605977463291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC: A Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) g... http://bit.ly/e6vjvU"
        },
        {
            "author_id": "186203512",
            "created_at": "2011-03-01T15:23:40.000Z",
            "id": "42605933418921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC: Data da publica\u00e7\u00e3o: A Advocacia-Ge... http://bit.ly/hhSEmo"
        },
        {
            "author_id": "216877032",
            "created_at": "2011-03-01T15:05:09.000Z",
            "id": "42601273907888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor localiza\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia. Localizado entre o parque Burle Marx e o parque Nacional de Bras\u00edlia. http://migre.me/3Y99n"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2011-03-01T14:53:20.000Z",
            "id": "42598296669257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC: A Advocacia-Ger... http://bit.ly/gOt2f5 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2011-03-01T14:53:19.000Z",
            "id": "42598296107225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU assegura cria\u00e7\u00e3o de unidade de Parque Nacional do Campo dos Padres em SC http://bit.ly/dGTzjB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [abbycj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "abbycj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "abbycj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [XBritney].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "XBritney",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "XBritney"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RUTELIAS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RUTELIAS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RUTELIAS"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "194277902",
                "name": "Ruan Risso",
                "username": "ruanrisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36423657",
                "name": "ViNny Azevedo Parreira #99",
                "username": "ViNnyAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58778968",
                "name": "Galicia\u00e9",
                "username": "galiciae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95937997",
                "name": "Adriana Morais",
                "username": "AdrianaMorais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135676773",
                "name": "B Pesquisa Ambiental",
                "username": "bpambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50352245",
                "name": "pilha",
                "username": "pilhoverman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56742472",
                "name": "Matheus Vianna",
                "username": "matheusvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10886172",
                "name": "Rubending - \u00a1Apruebo!",
                "username": "Rubending",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128894401",
                "name": "Monte Holiday",
                "username": "ValleLozoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223855363",
                "name": "Arnaldo Filho",
                "username": "arnaldofilhoaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67916506",
                "name": "Jornal O P\u00fablico",
                "username": "JornalOPublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163586829",
                "name": "Vis\u00e3o Tocantins",
                "username": "visaotocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52748513",
                "name": "Saul Amorim",
                "username": "arquivo_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259229766",
                "name": "Via Certa RN",
                "username": "viacertaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955329",
                "name": "Portugal Dream Coast",
                "username": "ptdreamcoast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88998713",
                "name": "filipe birck",
                "username": "filipebirck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185636524",
                "name": "R\u00e1dio do Com\u00e9rcio",
                "username": "radiodocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20701487",
                "name": "jornal barlavento",
                "username": "jbarlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56350846",
                "name": "Allex Estevam",
                "username": "allexrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264328907",
                "name": "PERIFERIA E NOIS",
                "username": "dflyebland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45245487",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DO RN",
                "username": "noticiasdorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26598035",
                "name": "Adriana de Brito",
                "username": "Geopoetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51591581",
                "name": "Noticias da Internet",
                "username": "rederecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216877032",
                "name": "Real Evolution",
                "username": "realevolutiondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46155576",
                "name": "Rosalba Ciarlini",
                "username": "RosalbaCiarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57068417",
                "name": "Cassiano",
                "username": "cassianorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146142547",
                "name": "ECO_rj",
                "username": "ECO_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253718991",
                "name": "Maria daGra\u00e7a Vieira",
                "username": "mgracaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25542626",
                "name": "Me mire mas me erre",
                "username": "cafenodiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172563805",
                "name": "First Class Travel",
                "username": "FC_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97072887",
                "name": "#portalf9",
                "username": "f9noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229641700",
                "name": "Wesley Cavalcante",
                "username": "Wesley_Brotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167769399",
                "name": "R7 DESENV",
                "username": "r7desenv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238967101",
                "name": "@081online",
                "username": "081online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315782335497986050",
                "name": "Mn_gusta",
                "username": "GustaMn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89699805",
                "name": "Rede Ecoblogs",
                "username": "redeecoblogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24731359",
                "name": "Geraldo Magela",
                "username": "MagelaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236840674",
                "name": "Comune S\u00e3o Paulo",
                "username": "ComuneSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225438141",
                "name": "SondaOfertas_SP",
                "username": "SondaOfertas_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70399781",
                "name": "Folha BV",
                "username": "folhabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45818909",
                "name": "Alcnol",
                "username": "alcnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239007267",
                "name": "Luz",
                "username": "lafemmeguerrier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17234169",
                "name": "fenotipicamente solteira",
                "username": "sandney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162560945",
                "name": "Daniel Leite Andrade",
                "username": "_Daniel_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241986418",
                "name": "MeioAmbiente Resende",
                "username": "AmbienteResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63119613",
                "name": "Rio Sul Net",
                "username": "riosulnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229137526",
                "name": "Julianna Santos",
                "username": "JulianaaSants_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169870273",
                "name": "Fernanda Vilela",
                "username": "nandavilela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245789606",
                "name": "planeTVet",
                "username": "planetvetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256293408",
                "name": "Roraima Not\u00edcias",
                "username": "roraimanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49989559",
                "name": "Expo Rondon",
                "username": "exporondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68040958",
                "name": "Guerrilha Verde CG",
                "username": "guerrilhaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121459711",
                "name": "CF 2016",
                "username": "CFfraternidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178164918",
                "name": "TurismoMaranh\u00e3o",
                "username": "TurismoMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102435824",
                "name": "Liguelogo",
                "username": "LigueLogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176224709",
                "name": "Rafael Mota",
                "username": "RafaelKoelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374060",
                "name": "Eduardo de Salles",
                "username": "eduardodesalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51486396",
                "name": "QUEbarulho\u00c9esse \u2139",
                "username": "barulho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127359196",
                "name": "Liga Turismo",
                "username": "ligaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035464",
                "name": "Turismo Intel",
                "username": "turismonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952737",
                "name": "Sarmanho",
                "username": "_Sarmanho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276377",
                "name": "Pedro Moreira",
                "username": "PedroHeenriquee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106387152",
                "name": "Alexandre URQUIZA",
                "username": "UrquizaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230495480",
                "name": "Thais Milena",
                "username": "thatamvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34072694",
                "name": "Fernando de Lima",
                "username": "fhlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69461501",
                "name": "Fagner Abreu",
                "username": "fagner_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82726409",
                "name": "frente municipal",
                "username": "frentemunicipal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81246465",
                "name": "rondonia not\u00edcias",
                "username": "madeiramamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33476985",
                "name": "Agenor Maia",
                "username": "agenormaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101206026",
                "name": "Roberto Luiz de Lima",
                "username": "robertoluizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181251300",
                "name": "Tiago Alves",
                "username": "tiagoalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262912382",
                "name": "MACACA",
                "username": "omacaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93533556",
                "name": "matheus",
                "username": "mathmendex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127529897",
                "name": "Josivan Bracho",
                "username": "Josivan_Bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196611439",
                "name": "Sistema Confea/Crea",
                "username": "confeacrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264452365",
                "name": "Tr\u00eas Fronteiras",
                "username": "infofronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111984451",
                "name": "-",
                "username": "Oopskamilla18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115978414",
                "name": "maria",
                "username": "iliveforbritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225480319",
                "name": "gaby",
                "username": "bymar_tins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43132532",
                "name": "FIUK \ud83c\udfb8",
                "username": "Fiuk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190024555",
                "name": "Keller Guimar\u00e3es",
                "username": "kellerguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106879881",
                "name": "bianquinha \ud83c\udf93\ud83c\udf35\u2b50\ufe0f",
                "username": "biferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160712061",
                "name": "Cortez",
                "username": "_LucasCortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71574928",
                "name": "Socorro Maia",
                "username": "socorromaiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76711517",
                "name": "Izabela Carvalho",
                "username": "carvalhoizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98925438",
                "name": "Mano Rep\u00f3rter",
                "username": "manoreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247393659",
                "name": "Portal Abrantes",
                "username": "Portal_Abrantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39784142",
                "name": "Vin\u00edcius Sena",
                "username": "vinicius_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229273300",
                "name": "b",
                "username": "_iquintanilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53735328",
                "name": "Emerson Miranda",
                "username": "EmersonMirandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29477150",
                "name": "Z\u00e9 Dassilva",
                "username": "zedassilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122439708",
                "name": "Boas Not\u00edcias",
                "username": "BoasNoticias_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227706049",
                "name": "Alex Marques",
                "username": "alexmos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92817595",
                "name": "Bartira Seixas",
                "username": "BartiraSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181224024",
                "name": "Luana G.",
                "username": "Luuana_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30450330",
                "name": "PORTAL DE NOTICIAS",
                "username": "classepolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42509872",
                "name": "Luiz Francisco Vaz",
                "username": "luizfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75790702",
                "name": "Marlon L",
                "username": "_MarlonL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28232042",
                "name": "Cl\u00e9cio Marquetti",
                "username": "cmarquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81596707",
                "name": "Tejota 21 FE",
                "username": "tejota21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235589696",
                "name": "Politica na Midia",
                "username": "politicamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74426243",
                "name": "Portal Ipitanga",
                "username": "portalipitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33566605",
                "name": "Hector",
                "username": "Kriptow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90366975",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94371524",
                "name": "Tucano",
                "username": "tucanotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238242512",
                "name": "Jornal Norte",
                "username": "jornalnortecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249381948",
                "name": "Tiago Lisboa",
                "username": "sucessoerenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113337122",
                "name": "netgocios",
                "username": "twittnetgocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61619869",
                "name": "Pirabeiraba",
                "username": "pirabeiraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735713",
                "name": "brfeed",
                "username": "brfeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91392343",
                "name": "Gus Jordan Palma",
                "username": "raconsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59197305",
                "name": "Ronaldo Carvalho",
                "username": "ronaldocarvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82222200",
                "name": "Contabilidade em SP",
                "username": "crcspcontabil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54765992",
                "name": "Vin\u00edcius Macedo",
                "username": "viniciusmacedob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53935601",
                "name": "Vitor Fabres Fontes",
                "username": "vitorffontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263072190",
                "name": "Nelmo de Ashkehria",
                "username": "desNelmado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106635380",
                "name": "Sweet nothing.",
                "username": "biihmanson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197971080",
                "name": "Jansen Machado",
                "username": "JansenMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60602433",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fabmrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51308349",
                "name": "Gabriella Blomfield",
                "username": "paulotoljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51721028",
                "name": "Tarob\u00e1 Hotel",
                "username": "hoteltaroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29063703",
                "name": "J\u00e9ssica Senna",
                "username": "JessicaSenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185745546",
                "name": "Conex\u00e3o Unisinos FM",
                "username": "Conexao103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65431198",
                "name": "Z\u00e9 Renato Cella",
                "username": "zecella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237489232",
                "name": "FALLS GALLI HOTEL",
                "username": "FALLSGALLIHOTEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59538430",
                "name": "Danieli Marcante",
                "username": "Danimarcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195345638",
                "name": "N\u00e3o, e detalhe! Tem mais",
                "username": "raurisonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220726208",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "fozdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111492236",
                "name": "Quinta das Flores",
                "username": "recnaturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175071794",
                "name": "Guaran\u00e1 Jesus",
                "username": "guaranajesusMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41635913",
                "name": "Canal Rural",
                "username": "canalrural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26550224",
                "name": "Boccanervosa",
                "username": "tamyroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59006473",
                "name": "Laranja Podre \ud83d\udc89\ud83d\ude37 COMPRA VACINA FILHO DO CAPETA",
                "username": "dioguin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190661601",
                "name": "Lu Figueiredo",
                "username": "luafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134425296",
                "name": "Edmar R Prandini",
                "username": "edm3003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38711978",
                "name": "Diego Faria",
                "username": "diegocfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248337354",
                "name": "Demir Dener Di Berardino",
                "username": "Demirdener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44511734",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "mviatskiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44662240",
                "name": "Kelly",
                "username": "kellyiatskiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263873",
                "name": "Ettiene Sabrina",
                "username": "EtnSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24932918",
                "name": "Leonardo Rosa",
                "username": "XxLeoRosaxX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122803229",
                "name": "Cl\u00e1 Little Mons\u2020er",
                "username": "Clarissa2708",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48487960",
                "name": "Mara Bianchi",
                "username": "mara_bianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68216421",
                "name": "Benedito Momba\u00e7a",
                "username": "oxxigenio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42921962",
                "name": "Ma\u00edra Mota",
                "username": "maira_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248283506",
                "name": "Litoral em Ofertas",
                "username": "litoralemoferta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142847025",
                "name": "Dona An\u00e9sia",
                "username": "danibehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170515669",
                "name": "Gabriela",
                "username": "AGabrielaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9393182",
                "name": "Zote",
                "username": "zote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20210097",
                "name": "Vladimir Cavalcante",
                "username": "vladc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19606143",
                "name": "Marcelo Pontes",
                "username": "kappasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51852764",
                "name": "Edson Moura",
                "username": "Sinalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52239277",
                "name": "cid monteiro filho",
                "username": "cidfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24284033",
                "name": "Liliane Fonseca",
                "username": "Lili_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15594051",
                "name": "dra. brinquedos",
                "username": "victorarle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202272262",
                "name": "Adriano",
                "username": "adrianoduffeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109066594",
                "name": "David Jes\u00fas Ram\u00edrez",
                "username": "Davidpurasangre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20767591",
                "name": "maria lucia campos",
                "username": "mlucampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91703888",
                "name": "Keliane Castro",
                "username": "kelianecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87690705",
                "name": "Megaz0rd",
                "username": "gabrielcastro30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9851062",
                "name": "Mariana",
                "username": "boogiepop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191148550",
                "name": "J\u00e9ssica Ribeiro",
                "username": "jeehhribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81606023",
                "name": "Aroldo Souza",
                "username": "AroldoSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256653",
                "name": "Kak\u00e1 scarabelli",
                "username": "scarabelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58042451",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "cgomests",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74884172",
                "name": "ANDR\u00c9 MAURO",
                "username": "andre_mauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18382771",
                "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro",
                "username": "Leitao_Amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175414667",
                "name": "Gabriel Bezerra Haab",
                "username": "Gabrielhaab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36550608",
                "name": "Gabriela Angelo",
                "username": "gabiwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209092859",
                "name": "Ma\u00edsa Fraz\u00e3o",
                "username": "maisafrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54544060",
                "name": "Adetur Litoral",
                "username": "litoraldoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199247141",
                "name": "Ildacy dias de sousa",
                "username": "ildacydsgmailco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45637912",
                "name": "deu_no_idanca",
                "username": "deu_no_idanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199039052",
                "name": "Greenpeace Manaus",
                "username": "GreenManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224995254",
                "name": "Turista Coletivo",
                "username": "turistacoletivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16321163",
                "name": "Nina LULA Delfim",
                "username": "mulhergorila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240622678",
                "name": "Termantico",
                "username": "Termantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253206361",
                "name": "Fabr\u00edcio Reis",
                "username": "fabricioreis86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134771503",
                "name": "Seguidores.com.br",
                "username": "SeguidoresComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95471651",
                "name": "GJP Hotels & Resorts",
                "username": "gjphotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179860946",
                "name": "ClicK's Japan",
                "username": "clicksjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157486265",
                "name": "Fernando Garnero",
                "username": "fegarnero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338119045",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Fernanda474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192106728",
                "name": "Amazonas Hoje",
                "username": "Amazonas_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177039627",
                "name": "Jornal A Cr\u00edtica",
                "username": "acriticamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215251021",
                "name": "MANAUS_AMAZONAS",
                "username": "Manaus_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239535947",
                "name": "Turismo Rio Grande do Sul",
                "username": "Turismo_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136351607",
                "name": "App 1001 Lugares",
                "username": "1001lugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254642358",
                "name": "INCRA_AL",
                "username": "INCRA_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32384105",
                "name": "Black",
                "username": "Rodrigo_Black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33634238",
                "name": "\u2113\u03b1\u03c5\u044f\u03b9\u03b7\u043d\u03b1",
                "username": "LauraProsdocimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163895663",
                "name": "Express Viagens Tur",
                "username": "expressviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112846878",
                "name": "Beethoven Matta-Machado",
                "username": "BeethovenMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100350884",
                "name": "INOUTSIDE",
                "username": "inoutsidearq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51837932",
                "name": "bichoreactor",
                "username": "bichoreactor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92354833",
                "name": "Adriana F. Machado",
                "username": "adriafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236962440",
                "name": "Pupa",
                "username": "pupabiologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190677272",
                "name": "Jorge Fernandes",
                "username": "eujmmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30952882",
                "name": "Turismo e Viagem",
                "username": "_viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621444",
                "name": "N\u00e3o Vai Dar No JN",
                "username": "NaoVaiDarNoJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124584687",
                "name": "Lucienne Guberman #Crist\u00e3 #Direita #Anti-aborto",
                "username": "LucienneGuberma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59483157",
                "name": "Ayesha Zangaro",
                "username": "AyeshaZangaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186203512",
                "name": "Legis Brasil",
                "username": "legisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208285540",
                "name": "Maira Meyer",
                "username": "noticiasdosetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176986933",
                "name": "COMTUR S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
                "username": "COMTURSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926882",
                "name": "Roddi \ud83c\udff4",
                "username": "RodTrockendorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246245441",
                "name": "Bailarina de Degas",
                "username": "museuemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133339809",
                "name": "moises vazquez c",
                "username": "moyvazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16676396",
                "name": "El Universal",
                "username": "El_Universal_Mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183273606",
                "name": "Semanario Contacto",
                "username": "contactosemanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105276754",
                "name": "negocio",
                "username": "negociomx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41908479",
                "name": "Daiane Oliveira",
                "username": "DaianeCrili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176947230",
                "name": "Sustentabilidade.org",
                "username": "redesustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199816081",
                "name": "Arayara",
                "username": "InstArayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52424440",
                "name": "Morada dos Canyons",
                "username": "MoradaDosCanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67220517",
                "name": "giorgi mesquita",
                "username": "GiorgiMesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123328023",
                "name": "Lucile Moura",
                "username": "lucilemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199728881",
                "name": "LagoaAventuras",
                "username": "LagoaAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69722142",
                "name": "Totonho Laprovitera",
                "username": "Laprovitera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5186061",
                "name": "Franti Huam\u00e1n",
                "username": "frantisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137693863",
                "name": "Cave Noctua",
                "username": "CaveNoctua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90639747",
                "name": "\ud83c\udf7c\u3067\u3076\u307f\u308b\u304f\ud83c\udf7c",
                "username": "45878_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210871154",
                "name": "GubermanLucienne",
                "username": "GubermanLucienn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50208507",
                "name": "Paulinha de Paula \u2708\ud83c\udf0e\ud83e\udded",
                "username": "paulinhadepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59882831",
                "name": "CREA-RJ",
                "username": "crea_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180045140",
                "name": "michelletreichel",
                "username": "michitreichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63844298",
                "name": "Renato Buiatti",
                "username": "MF0017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179121444",
                "name": "MF Brothers",
                "username": "MFBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47674669",
                "name": "Leonardo Sales",
                "username": "theopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238155912",
                "name": "acquatur turismo",
                "username": "acquaturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255007681",
                "name": "Andr\u00e9a Lima",
                "username": "Andrea_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "48584757419847680",
        "next_token": "7vh6z3esgzqo5btewer0nzkzcq26p2ri1a82f1nofx",
        "oldest_id": "42598296107225088",
        "result_count": 490
    }
}